{"poi": [{"id": "555262", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Asian"], "name": {"de": "Restaurant La Mu\u00f1a", "en": "La Mu\u00f1a Restaurant", "fr": "Restaurant La Mu\u00f1a", "it": "Ristorante La Mu\u00f1a"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im sechsten Stock des La R\u00e9serve Eden au Lac begeistert das Restaurant La Mu\u00f1a mit einer 360\u00b0-Sicht \u00fcber Z\u00fcrich.", "en": "Perched on the sixth floor of La R\u00e9serve Eden au Lac, the La Mu\u00f1a restaurant treats guests to a 360\u00b0 view of Zurich.", "fr": "Au sixi\u00e8me \u00e9tage de l\u2019h\u00f4tel \u00ab La R\u00e9serve Eden au Lac \u00bb, le restaurant La Mu\u00f1a offre une vue \u00e0 360\u00b0 sur Zurich.", "it": "Al sesto piano del La R\u00e9serve Eden au Lac, il ristorante La Mu\u00f1a entusiasma i suoi ospiti con una vista a 360\u00b0 su Zurigo."}, "description": {"de": "<p>Frisch und besonders geschmacksintensiv sind die Gerichte im &laquo;La Mu\u00f1a&raquo;. Es sind raffinierte Rezepte, die S\u00fcsses mit Saurem kombinieren oder Rohes mit Mariniertem. Auf der Karte stehen Ceviche, Sashimi, aber auch Rinds-Entrec\u00f4te und Makrelen, die sich besonders zum Teilen eignen.</p><p>Alle diese Leckereien geniessen G\u00e4ste in einem von Stardesigner und \u2011Architekt Philippe Starck konzipierten Raum. Dieser erinnert mit seinem antik wirkenden Mobiliar, den tats\u00e4chlich historischen Holzfussb\u00f6den, geheimnisvollen Gegenst\u00e4nden und der eindr\u00fccklichen Kuppel an ein schickes Kreuzfahrtschiff der Jahrhundertwende.</p><p>Hinzu kommen zwei Dachterrassen-Bereiche, wovon einer komplett f\u00fcr private Anl\u00e4sse genutzt werden kann. Hier laden Sofas unter grossen Markisen zum Entspannen ein.</p><p>Diese Schatzkammer voller Genuss und mit der spektakul\u00e4ren Sicht \u00fcber Z\u00fcrich erreichen G\u00e4ste aus der Lobby des Hauses durch einen Glasaufzug.&nbsp;</p>", "en": "<p>The dishes at La Mu\u00f1a are ultra-fresh and bursting with flavor. They comprise sophisticated recipes that combine acidity and sweetness, or raw and marinated elements. On the menu are ceviche and sashimi, but also beef entrecote and mackerel, which are particularly suitable for sharing.</p><p>Guests enjoy all these culinary delights in a room created by star designer and architect Philippe Starck. With its antique-style furniture, age-old wooden floors, mysterious objects, and spectacular dome, the interior is reminiscent of an elegant cruise ship from the turn of the century.</p><p>In addition, there are two rooftop terraces, one of which can be entirely privatized. Here sofas under large parasols invite visitors to relax and linger awhile.</p><p>Guests can reach this treasure trove of indulgence, with its spectacular view over Zurich, from the hotel lobby by means of a glass elevator.</p>", "fr": "<p>Les plats du La Mu\u00f1a sont frais et particuli\u00e8rement savoureux. Il s&#39;agit de recettes raffin\u00e9es qui combinent le sucr\u00e9 et l&rsquo;aigre ou le cru et le main\u00e9. Au menu&nbsp;: ceviche, sashimi, mais aussi entrec\u00f4te de b\u0153uf et maquereaux, qui se pr\u00eatent particuli\u00e8rement bien au partage.</p><p>Tous ces d\u00e9lices se d\u00e9gustent dans une salle con\u00e7ue par le c\u00e9l\u00e8bre designer et architecte Philippe Starck. Avec ses meubles anciens, ses planchers de bois v\u00e9ritablement historiques, ses objets myst\u00e9rieux et son impressionnant d\u00f4me, cette salle rappelle un luxueux bateau de croisi\u00e8re du d\u00e9but du si\u00e8cle.</p><p>A l&rsquo;ext\u00e9rieur, deux terrasses sont accessibles, dont l&rsquo;une est enti\u00e8rement privatisable. Ici, des canap\u00e9s sous de grands stores bannes invitent \u00e0 la d\u00e9tente.</p><p>Cette bo\u00eete \u00e0 tr\u00e9sor offrant repos et vue spectaculaire sur Zurich est accessible en ascenseur de verre depuis le hall.</p>", "it": "<p>I piatti del La Mu\u00f1a sono freschi e oltremodo saporiti. Si tratta di ricette raffinate, che combinano gusti dolci e aspri, cibi crudi e marinati. Il menu prevede ceviche, sashimi, ma anche entrec\u00f4te di manzo e sgombro, particolarmente adatti alla condivisione.</p><p>Tutte queste prelibatezze si gustano in un locale concepito dall&rsquo;archistar Philippe Starck. Con il suo arredamento fintamente antico, lo storico pavimento in legno, gli oggetti misteriosi e l&rsquo;impressionante cupola, la stanza ricorda un&rsquo;elegante nave da crociera di fine secolo.</p><p>A ci\u00f2 si aggiungono due aree in terrazza, una delle quali pu\u00f2 essere riservata interamente per eventi privati, con divani e grandi tende da sole che invitano a rilassarsi.</p><p>Per raggiungere questo gioiello pieno di gusto e con una vista spettacolare su Zurigo, si passa dalla lobby dell&rsquo;edificio e si prende un ascensore di vetro.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Restaurant La Mu\u00f1a", "en": "La Mu\u00f1a Restaurant", "fr": "Restaurant La Mu\u00f1a", "it": "Ristorante La Mu\u00f1a"}, "text_teaser": {"de": "Japanisch-peruanische Spezialit\u00e4ten begeistern im 6. Stock des Hotels La R\u00e9serve Eden au Lac.", "en": "Tasty Japanese-Peruvian specialties are served on the 6th floor of the Hotel La R\u00e9serve Eden au Lac.", "fr": "Sp\u00e9cialit\u00e9s nippo-p\u00e9ruviennes au sixi\u00e8me \u00e9tage de l\u2019h\u00f4tel \u00ab La R\u00e9serve Eden au Lac \u00bb.", "it": "Al 6\u00b0 piano dell\u2019Hotel La R\u00e9serve Eden au Lac, specialit\u00e0 nipponico-peruviane entusiasmano gli ospiti."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_la_muna_1280x960_30263.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_la_muna_1280x960_30262.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_la_muna_1280x960_30264.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_la_muna_1280x960_30259.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_la_muna_1280x960_30265.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_la_muna_1280x960_30266.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_la_muna_1280x960_30268.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_la_muna_1280x960_30260.jpg"}], "updated": "2020-02-21 08:55:02 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Japanisch-peruanische Fusion-K\u00fcche", "Restaurant im Dachstock des Hauses", "Begr\u00fcnte Dachterrasse", "Design durch Philippe Starck"], "en": ["Restaurant in the attic", "Japanese-Peruvian fusion cuisine", "Rooftop terrace surrounded by greenery", "Designed by Philippe Starck"], "fr": ["Cuisine fusion nippo-p\u00e9ruvienne", "Restaurant sous les combles", "Toit terrasse arbor\u00e9", "Design de Philippe Starck"], "it": ["Cucina fusion nipponico-peruviana", "Ristorante nell\u2019attico dell\u2019edificio", "Terrazza fiorita sul tetto", "Design di Philippe Starck"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8008", "streetAddress": "Utoquai 45", "email": "info@lareserve-zurich.com", "url": "https://www.lareserve-zurich.com/restaurants/la-muna/"}, "geo": {"latitude": "47.362773550000", "longitude": "8.547379701173"}, "openingHours": {"de": "<p>T\u00e4glich, 12.00 &ndash; 23.00 Uhr</p><p>Lunch: 12.00 &ndash; 14.00 Uhr<br />Dinner: 18.00 &ndash; 23.00 Uhr</p>", "en": "<p>Daily, 12 &ndash; 11pm</p><p>Lunch: 12 &ndash; 2pm<br />Dinner: 6 &ndash; 11pm</p>", "fr": "<p>Tous les jours, 12h &ndash; 23h</p><p>D\u00e9jeuner: 12h &ndash; 14h<br />D\u00eener : 6h &ndash; 23h</p>", "it": "<p>Tutti i giorni, 12.00 &ndash; 23.00</p><p>Pranzo: 12.00 &ndash; 14.00<br />Cena: 18.00 &ndash; 23.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.36277355 8.547379701173)", "district_id": 8}, {"id": "555250", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Meal", "Breakfast", "Coffee Houses & Tea Rooms", "Coffee", "Confectionery", "Cakes", "Tea"], "name": {"de": "Gn\u00e4dinger", "en": "Gn\u00e4dinger", "fr": "Gn\u00e4dinger", "it": "Gn\u00e4dinger"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Die B\u00e4ckerei-Konditorei mit angrenzendem Caf\u00e9 und Restaurant am Schaffhauserplatz ist eine Institution.\r\n", "en": "The bakery and confectionery with adjacent caf\u00e9 and restaurant on Schaffhauserplatz is an absolute institution.", "fr": "La boulangerie-p\u00e2tisserie de la place Schaffhauserplatz avec ses caf\u00e9 et restaurant attenants est une v\u00e9ritable institution.  ", "it": "La panetteria/pasticceria con caff\u00e8 e ristorante annesso sulla Schaffhauserplatz \u00e8 un\u2019istituzione."}, "description": {"de": "<p>Die B\u00e4ckerei und Konditorei Gn\u00e4dinger &ndash; direkt am Schaffhauserplatz gelegen &ndash; ist stadtbekannt. F\u00fcr manche Z\u00fcrcherinnen und Z\u00fcrcher gibt es bei Gn\u00e4dinger n\u00e4mlich die besten Buttergipfel der Stadt. Daneben begeistern aber auch Pralinen, Schokoladekuchen und mehr.</p><p>Seit 1942 steht die B\u00e4ckerei-Konditorei in Z\u00fcrichs Unterstrasse-Quartier. Und seit 2005 wird der Familienbetrieb in dritter Generation gef\u00fchrt. Die frischen Brote, Sandwiches sowie Back- und S\u00fcsswaren k\u00f6nnen G\u00e4ste direkt vor Ort im angrenzenden Caf\u00e9 und Restaurant geniessen oder auch als Catering-Service liefern lassen. Im Restaurant werden t\u00e4glich frische Mittagsmen\u00fcs zubereitet, dabei sind auch vegetarische und vegane Varianten.</p><p>Das Unternehmen lebt Nachhaltigkeit und Fairness. Die verwendeten Zutaten stammen aus regionalen Betrieben oder weisen die entsprechenden Fair-Trade- und G\u00fctesiegel auf.&nbsp;&nbsp;</p>", "en": "<p>The Gn\u00e4dinger bakery and confectionery &ndash; located directly on Schaffhauserplatz &ndash; is renowned throughout the city. For many of Zurich&rsquo;s residents, it sells the best butter croissants in town. However, its pralines and chocolate cake, among other things, are also very popular.</p><p>The bakery/confectionery has been located in Zurich&rsquo;s Unterstrasse quarter since 1942. Since 2005, the family business has been run by the third generation. Guests can enjoy the freshly baked breads, sandwiches, pastries, and confectionery products directly on location in the adjacent caf\u00e9 and restaurant or have them delivered as a catering service. Lunch menus &ndash; which include vegetarian and vegan variations &ndash; are freshly prepared every day in the restaurant.</p><p>The business sets great store by sustainability and fairness. The ingredients used come from regional enterprises or bear the corresponding&nbsp;fair trade and quality seals.</p>", "fr": "<p>Situ\u00e9e directement sur la place Schaffhauserplatz, la boulangerie-p\u00e2tisserie Gn\u00e4dinger est connue dans toute la ville. Certains Zurichois et Zurichoises pensent que Gn\u00e4dinger fait les meilleurs croissants au beurre, mais les pralin\u00e9s, g\u00e2teaux au chocolat etc. ont aussi leur assentiment.</p><p>Cette boulangerie-p\u00e2tisserie est install\u00e9e dans le quartier Unterstrasse de Zurich depuis 1942. Et la 3e g\u00e9n\u00e9ration g\u00e8re l&rsquo;\u00e9tablissement familial depuis 2005. On peut savourer sur place les pains, sandwichs, produits de boulangerie et de p\u00e2tisserie tous frais du caf\u00e9-restaurant attenant ou se les faire livrer. Le restaurant propose tous les jours des menus le midi, y compris des plats v\u00e9g\u00e9tariens et v\u00e9gans.</p><p>L&rsquo;entreprise est synonyme de produits durables et \u00e9quitables. Les ingr\u00e9dients qui proviennent d&rsquo;exploitations r\u00e9gionales sont lab\u00e9lis\u00e9s produits de qualit\u00e9 ou de commerce \u00e9quitable.</p>", "it": "<p>La panetteria/pasticceria Gn\u00e4dinger, direttamente sulla Schaffhauserplatz, \u00e8 famosa in tutta la citt\u00e0. Del resto, per alcuni zurighesi, Gn\u00e4dinger ha i croissant al burro pi\u00f9 buoni della citt\u00e0, per non parlare delle praline, della torta al cioccolato e di altre squisitezze.</p><p>Dal 1942, la panetteria/pasticceria si trova nel quartiere zurighese della Unterstrasse. Dal 2005, poi, l&rsquo;azienda a conduzione familiare \u00e8 alla sua terza generazione. Il pane fresco, i sandwich, i prodotti da forno e i dolci possono essere consumati nel caff\u00e8/ristorante annesso oppure ordinati con servizio di catering. Per pranzo, il ristorante prepara menu freschi tutti i giorni, tra cui anche varianti vegetariane e vegane.</p><p>L&rsquo;azienda sostiene la sostenibilit\u00e0 e l&rsquo;equit\u00e0. Gli ingredienti utilizzati provengono da aziende regionali oppure presentano i marchi di qualit\u00e0 e del commercio equosolidale.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Gn\u00e4dinger", "en": "Gn\u00e4dinger", "fr": "Gn\u00e4dinger", "it": "Gn\u00e4dinger"}, "text_teaser": {"de": "Die Institution f\u00fcr frische Brote sowie Back- und S\u00fcsswaren am Schaffhauserplatz. ", "en": "The place for freshly baked breads, pastries, and confectionery on Schaffhauserplatz. ", "fr": "Une v\u00e9ritable institution de la place Schaffhauserplatz avec ses pains frais et ses p\u00e2tisseries. ", "it": "L\u2019istituzione per pane fresco, prodotti da forno e dolci sulla Schaffhauserplatz. "}, "osm_id": "866541138", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_sproessling_gnaedinger_1280x960_30599.jpg"}, "photo": [], "updated": "2020-03-19 15:25:17 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Direkt am Schaffhauserplatz gelegen", "Konditorei mit Kaffeehaus", "Familienbetrieb in dritter Generation"], "en": ["Located directly on Schaffhauserplatz", "Confectionery with caf\u00e9", "Family business in the third generation"], "fr": ["Directement sur la place Schaffhauserplatz ", "P\u00e2tisserie avec caf\u00e9", "\u00c9tablissement familial g\u00e9r\u00e9 par la 3e g\u00e9n\u00e9ration "], "it": ["Direttamente sulla Schaffhauserplatz", "Pasticceria con caff\u00e8", "Azienda a conduzione familiare alla terza generazione"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8057", "streetAddress": "Schaffhauserstrasse 57", "phone": "+41 44 360 23 95", "email": "info@gnaedingerplatz.ch", "url": "www.gnaedingerplatz.ch"}, "geo": {"latitude": "47.392129700000", "longitude": "8.538644000000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 06.00 &ndash; 21.00 Uhr<br />Samstag, 06.00 &ndash; 18.30 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Friday, 6am &ndash; 9pm<br />Saturday, 6am &ndash; 6.30pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 6h &ndash; 21h<br />Samedi, 6h &ndash; 18h30</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 06.00 &ndash; 21.00<br />Sabato, 06.00 &ndash; 18.30</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3921297 8.538644)", "district_id": 6}, {"id": "555223", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Vegetarian", "Vegan friendly", "Meal", "Breakfast", "Coffee Houses & Tea Rooms", "Coffee", "Confectionery", "Cakes", "Tea"], "name": {"de": "Spr\u00f6ssling", "en": "Spr\u00f6ssling", "fr": "Spr\u00f6ssling", "it": "Spr\u00f6ssling"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das rein vegane Caf\u00e9 ist die zweite Filiale der stadtbekannten Konditorei und B\u00e4ckerei Gn\u00e4dinger.", "en": "The exclusively vegan caf\u00e9 is the second branch of the well-known Gn\u00e4dinger confectionery and bakery.", "fr": "Ce caf\u00e9 enti\u00e8rement v\u00e9gan est la 2e succursale de la boulangerie-p\u00e2tisserie Gn\u00e4dinger, r\u00e9put\u00e9e dans toute la ville. ", "it": "Il caff\u00e8 puramente vegano \u00e8 la seconda filiale della famosissima pasticceria/panetteria Gn\u00e4dinger."}, "description": {"de": "<p>Ob Donuts, Kaffee, Granolas oder gar Burger: Im Caf\u00e9 Spr\u00f6ssling ist alles garantiert vegan.</p><p>Direkt am Schaffhauserplatz gelegen, ist das Caf\u00e9 Spr\u00f6ssling die zweite Filiale des Familienbetriebs Gn\u00e4dinger. Dieser liegt gleich gegen\u00fcber und ist vor allem f\u00fcr seine frischen Backwaren und die leckeren Buttergipfel bekannt. Spr\u00f6ssling hingegen setzt komplett auf vegane Kreationen und erfreut damit alle, die auf Tierprodukte verzichten oder den Verzehr bewusst etwas reduzieren m\u00f6chten.</p><p>Die \u00fcberraschenden s\u00fcssen und salzigen Gerichte werden mit Produkten aus der nahen Region zubereitet und sind &ndash; wo m\u00f6glich &ndash; hausgemacht.</p>", "en": "<p>Whether donuts, coffee, granolas, or even burgers: at the Caf\u00e9 Spr\u00f6ssling, everything is 100% vegan.</p><p>Located directly on Schaffhauserplatz, the Caf\u00e9 Spr\u00f6ssling is the second branch of the Gn\u00e4dinger family business. This lies directly opposite and is particularly known for its freshly baked goods and delicious butter croissants. Spr\u00f6ssling, on the other hand, focuses entirely on vegan creations and therefore delights all those who do not eat animal products or want to consciously reduce their consumption.</p><p>The mouthwatering sweet and savory dishes are prepared using produce from the nearby region and are &ndash; wherever possible &ndash; homemade.</p>", "fr": "<p>Beignets, caf\u00e9, granola ou burgers &ndash; le caf\u00e9 Spr\u00f6ssling vous garantit que tout est bien v\u00e9gan.</p><p>Situ\u00e9 directement sur la place Schaffhauserplatz le caf\u00e9 Spr\u00f6ssling est le deuxi\u00e8me magasin de l&rsquo;entreprise familiale Gn\u00e4dinger juste en face r\u00e9put\u00e9e pour ses produits de boulangerie frais et ses d\u00e9licieux croissants au beurre. Spr\u00f6ssling mise enti\u00e8rement sur des cr\u00e9ations v\u00e9ganes, r\u00e9jouissant tous ceux ou celles qui ont d\u00e9finitivement renonc\u00e9 au produits d&rsquo;origine animale ou souhaitent r\u00e9duire leur consommation.</p><p>Les surprenants plats sucr\u00e9s et sal\u00e9s &ndash; dans la mesure du possible maison &ndash; sont \u00e0 base de produits r\u00e9gionaux.</p>", "it": "<p>Donut, caff\u00e8, granola o hamburger? Al Caf\u00e9 Spr\u00f6ssling \u00e8 tutto vegano. Garantito.</p><p>Situato sulla Schaffhauserplatz, il caff\u00e8 Spr\u00f6ssling \u00e8 la seconda sede dell&rsquo;azienda a conduzione familiare Gn\u00e4dinger, che si trova proprio di fronte ed \u00e8 nota in particolar modo per i suoi prodotti da forno freschi e i deliziosi croissant al burro. Tuttavia, Spr\u00f6ssling punta interamente su creazioni vegane, facendo la felicit\u00e0 di tutti coloro che rinunciano a prodotti di origine animale o ne vogliono ridurre consapevolmente il consumo.</p><p>I sorprendenti piatti dolci e salati vengono preparati con ingredienti delle zone limitrofe e sono tutti artigianali, per quanto possibile.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Spr\u00f6ssling", "en": "Spr\u00f6ssling", "fr": "Spr\u00f6ssling", "it": "Spr\u00f6ssling"}, "text_teaser": {"de": "Das komplett vegane Caf\u00e9 am Schaffhauserplatz begeistert mit leckeren Kreationen.", "en": "The exclusively vegan caf\u00e9 on Schaffhauserplatz delights guests with its delicious creations.", "fr": "Ce caf\u00e9 enti\u00e8rement v\u00e9gan de la place Schaffhauserplatz s\u00e9duit avec ses d\u00e9licieuses cr\u00e9ations. ", "it": "Il caff\u00e8 interamente vegano sulla Schaffhauserplatz entusiasma con creazioni deliziose."}, "osm_id": "866538630", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_sproessling_gnaedinger_1280x960_30601.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_sproessling_gnaedinger_1280x960_30605.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_sproessling_gnaedinger_1280x960_30600.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_sproessling_gnaedinger_1280x960_30603.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_sproessling_gnaedinger_1280x960_30602.jpg"}], "updated": "2020-03-19 15:26:18 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Direkt am Schaffhauserplatz gelegen", "Veganes Caf\u00e9 ", "Ausschliesslich hausgemachte Backwaren"], "en": ["Located directly on Schaffhauserplatz", "Vegan caf\u00e9 ", "Exclusively homemade baked goods"], "fr": ["Directement sur la place Schaffhauserplatz", "Caf\u00e9 v\u00e9gan", "Produits de boulangerie maison"], "it": ["Direttamente sulla Schaffhauserplatz", "Caff\u00e8 vegano ", "Prodotti da forno esclusivamente artigianali"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8006", "streetAddress": "Hotzestrasse 65", "phone": "+41 44 534 62 99", "url": "www.sproessling.info"}, "geo": {"latitude": "47.391957400000", "longitude": "8.539057500000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 07.00 &ndash; 20.00 Uhr<br />Samstag, 08.00 &ndash; 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Friday, 7am &ndash; 8pm<br />Saturday, 8am &ndash; 6pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 7h &ndash; 20h<br />Samedi, 8h &ndash; 18h&nbsp;</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 07.00 &ndash; 20.00<br />Sabato, 08.00 &ndash; 18.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3919574 8.5390575)", "district_id": 6}, {"id": "554938", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Meal", "Lunch", "Coffee Houses & Tea Rooms", "Coffee"], "name": {"de": "Auer & Co", "en": "Auer & Co", "fr": "Auer & Co", "it": "Auer & Co"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Bekannt als Coworking-Space, ist das \u00abAuer\u00bb auch ein beliebtes, \u00f6ffentliches Caf\u00e9.", "en": "Mainly known as a coworking space, the Auer is also a popular caf\u00e9 that is open to the general public. ", "fr": "Connu comme un espace de cotravail, l\u2019Auer est aussi un caf\u00e9 public populaire.\r\n", "it": "Famoso come coworking space, l\u2019Auer \u00e8 anche un popolare caff\u00e8 pubblico."}, "description": {"de": "<p>Nur wenige Schritte vom vielbesuchten Limmatplatz und der Langstrasse entfernt, finden Arbeitsplatz- und Caf\u00e9-Suchende das &laquo;Auer &amp; Co&raquo;.</p><p>Neben einem ausgezeichneten Caf\u00e9, den die Baristas mit viel Liebe zubereiten, gibt es im &laquo;Auer&raquo; auch w\u00f6chentlich wechselnde Lunch-Men\u00fcs sowie Snacks f\u00fcr den kleinen Hunger.</p><p>Im Innenhof einer ehemaligen Fabrik gelegen, ist das Caf\u00e9 und Coworking-Space Auer &amp; Co. ein urbaner Treffpunkt f\u00fcr die verschiedensten Menschen: W\u00e4hrend manche f\u00fcr Pr\u00fcfungen b\u00fcffeln, geniessen andere am Nebentisch eine kleine Auszeit oder halten gerade ein Meeting ab. Hier ist immer etwas los und besonders im Sommer ist die Holzterrasse vor dem Caf\u00e9 ein sch\u00f6ner Ort zum Entspannen.</p>", "en": "<p>People looking for a bite to eat or a temporary space to work in will find Auer &amp; Co just a stone&rsquo;s throw from the busy Limmatplatz and Langstrasse.</p><p>Besides an excellent caf\u00e9, which is run by the baristas with great love and care, the Auer also offers weekly lunch menus and snacks.</p><p>Located in the inner courtyard of a former factory, the caf\u00e9 and coworking space, Auer &amp; Co, is an urban meeting place for a broad clientele: while some are busy revising for exams, at the next table others are enjoying a quick break, while others are holding a meeting. There is always something going on here. Particularly in summer, the wooden terrace in front of the caf\u00e9 is also a pleasant place to relax.&nbsp;</p>", "fr": "<p>A quelques pas de la tr\u00e8s fr\u00e9quent\u00e9e Limmatplatz et de la Langstrasse se trouve l&rsquo;&nbsp;&laquo;&nbsp;Auer &amp; Co.&nbsp;&raquo;, espace de coworking et caf\u00e9.</p><p>En plus d&rsquo;un excellent caf\u00e9 que les baristas pr\u00e9parent avec beaucoup d&rsquo;amour, l&rsquo;Auer propose \u00e9galement des menus de d\u00e9jeuner qui changent chaque semaine et des encas pour les petits creux.</p><p>Situ\u00e9 dans la cour int\u00e9rieure d&rsquo;une ancienne usine, le caf\u00e9 et espace de coworking &laquo;&nbsp;Auer &amp; Co.&nbsp;&raquo; est un lieu de rencontre urbain pour tout type de personnes : certains pr\u00e9parent leurs examens, d&rsquo;autres, \u00e0 la table voisine, profitent d&#39;une courte pause ou tiennent une r\u00e9union. Il se passe toujours quelque chose ici et la terrasse en bois devant le caf\u00e9 est un endroit agr\u00e9able pour se d\u00e9tendre, surtout en \u00e9t\u00e9.</p>", "it": "<p>A pochi passi dalla popolosa Limmatplatz e dalla Langstrasse, chi cerca una postazione di lavoro e un caff\u00e8 trova l&rsquo;Auer &amp; Co.</p><p>Oltre all&rsquo;eccellente caff\u00e8, preparato dai baristi con estrema cura, il locale propone anche menu per pranzo che cambiano tutte le settimane e snack per uno spuntino.</p><p>Situato nel cortile interno di un&rsquo;ex fabbrica, il caff\u00e8 e coworking space Auer &amp; Co. \u00e8 un ritrovo urbano per persone di vario genere. Mentre alcuni studiano per gli esami, altri si godono una piccola pausa o affrontano una riunione al tavolo affianco. Qui c&rsquo;\u00e8 sempre movimento. Soprattutto in estate, la terrazza in legno davanti al caff\u00e8 \u00e8 un luogo splendido dove rilassarsi.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Auer & Co", "en": "Auer & Co", "fr": "Auer & Co", "it": "Auer & Co"}, "text_teaser": {"de": "Der Coworking-Space mit einem \u00f6ffentlichen Caf\u00e9 ist dank seiner zentralen Lage sehr beliebt.", "en": "The coworking space with a public caf\u00e9 is very popular thanks to its central location.", "fr": "L\u2019espace de cotravail avec caf\u00e9 public est tr\u00e8s populaire gr\u00e2ce \u00e0 sa situation centrale.", "it": "Il coworking space con caff\u00e8 pubblico \u00e8 molto amato per via della sua posizione centrale."}, "osm_id": "4256050998", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_restaurants_01.jpg", "caption": {"de": "Restaurants in Z\u00fcrich", "en": "Restaurants in Zurich", "fr": "Restaurants \u00e0 Zurich", "it": "Ristoranti a Zurigo"}}, "photo": [], "updated": "2020-01-30 16:31:01 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Caf\u00e9 nahe Limmatplatz", "Coworking-Space", "Industrie-Charme"], "en": ["Caf\u00e9 near Limmatplatz", "Coworking space", "Industrial charm"], "fr": ["Caf\u00e9 pr\u00e8s de la Limmatplatz", "Espace de cotravail", "Charme industriel"], "it": ["Caff\u00e8 vicino alla Limmatplatz", "Coworking space", "Fascino industriale"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Sihlquai 131", "phone": "+41 79 867 06 00", "email": "booking.zurich@impacthub.ch", "url": "www.auer.coffee"}, "geo": {"latitude": "47.384780000000", "longitude": "8.533668300000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Mittwoch, 08.00 &ndash; 21.00 Uhr<br />Donnerstag und Freitag, 08.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Samstag, 10.00 &ndash; 19.00 Uhr<br />Sonntag, 11.00 &ndash; 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Wednesday, 8am &ndash; 9pm<br />Thursday &amp; Friday, 8am &ndash; 12am<br />Saturday, 10am &ndash; 7pm<br />Sunday, 11am &ndash; 6pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au mercredi, 8h &ndash; 21h<br />Jeudi et vendredi, 8h &ndash; 24h<br />Samedi, 10h &ndash; 19h<br />Dimanche, 11h &ndash; 18h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a mercoled\u00ec, 08.00 &ndash; 21.00<br />Gioved\u00ec e venerd\u00ec, 08.00 &ndash; 24.00<br />Sabato, 10.00 &ndash; 19.00<br />Domenica, 11.00 &ndash; 18.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.38478 8.5336683)", "district_id": 5}, {"id": "554922", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Vegetarian"], "name": {"de": "Kraftwerk Caf\u00e9 & Restaurant", "en": "Kraftwerk Caf\u00e9 & Restaurant", "fr": "Kraftwerk Restaurant & Caf\u00e9", "it": "Ristorante e caff\u00e8 Kraftwerk"}, "disambiguatingDescription": {"de": "In der ehemaligen Transformatorenhalle treffen heute Kulinarik und tempor\u00e4re Arbeitspl\u00e4tze aufeinander. ", "en": "Nowadays, the former power station is home to gastronomic outlets and temporary workplaces. ", "fr": "Dans l\u2019ancienne salle des transformateurs se rencontrent aujourd\u2019hui d\u00e9lices culinaires et lieux de travail temporaires.", "it": "In quello che un tempo era uno stabilimento di trasformatori, oggi confluiscono gastronomia e posti di lavoro temporanei. \r\n"}, "description": {"de": "<p>Das Geb\u00e4ude des ehemaligen Unterwerks Selnau nahe der zentralen Haltestelle Stauffacher sorgt f\u00fcr \u00dcberraschungen. Von Aussen imposant und m\u00e4chtig, pr\u00e4sentiert es sich im Innern von einer verspielten und gem\u00fctlichen Seite.</p><p>22 aufeinander gestapelte Schiffscontainer &ndash; die gleichzeitig als tempor\u00e4re Besprechungszimmer und Arbeitspl\u00e4tze genutzt werden k\u00f6nnen &ndash; trennen die hohe Halle in zwei Bereiche: W\u00e4hrend der hintere Teil f\u00fcr Events und Konzerte genutzt wird, ist im vorderen Bereich das Restaurant &amp; Caf\u00e9 Kraftwerkt eingerichtet. Dieses l\u00e4dt mit einer gem\u00fctlichen Wohnzimmer-Einrichtung zum Verweilen und zum Genuss vegetarischer K\u00f6stlichkeiten ein.</p><p>Mittags w\u00e4hlen G\u00e4ste Suppen, Salate und Spezialit\u00e4ten aus dem t\u00e4glich wechselnden Angebot. Abends steht das &laquo;Sharing&raquo; im Fokus: Die G\u00e4ste w\u00e4hlen aus drei bis f\u00fcnf Tellern pro Person und teilen die von Grund auf vegetarischen Speisen unter- und miteinander.</p>", "en": "<p>The building of the former Selnau substation near the centrally located tram stop, &ldquo;Stauffacher&rdquo;, is full of surprises. Imposing and mighty on the outside, inside it presents itself from a more cheerful and relaxed side.</p><p>A total of 22 shipping containers stacked on top of each other divide the high-ceilinged hall into two areas: while the rear section is used for events and concerts, the front part accommodates the Kraftwerk Caf\u00e9 &amp; Restaurant. With its cozy living room furnishings, the latter invites visitors to linger and enjoy the vegetarian delicacies on offer. The space can also be used as temporary meeting rooms or workplaces.</p><p>At lunchtime, the daily menu features a choice of soups, salads, and specialties. In the evening, the focus is on sharing, whereby guests select three to five vegetarian dishes and share them with each other.</p>", "fr": "<p>Le b\u00e2timent de l&rsquo;ancienne sous-station de Selnau pr\u00e8s de l&rsquo;arr\u00eat de tramway central de Stauffacher r\u00e9serve bien des surprises. Imposant \u00e0 l&rsquo;ext\u00e9rieur, il montre, \u00e0 l&#39;int\u00e9rieur, son c\u00f4t\u00e9 ludique et cosy.</p><p>22 conteneurs empil\u00e9s, qui servent de salles de r\u00e9union et de postes de travail temporaires, s\u00e9parent le hall en deux zones. La partie arri\u00e8re accueille des \u00e9v\u00e9nements et des concerts&nbsp;tandis que la partie avant, avec son mobilier confortable, abrite le &laquo;&nbsp;Restaurant &amp; caf\u00e9 Kraftwerk&nbsp;&raquo; o\u00f9 l&rsquo;on peut savourer d\u00e9tente et d\u00e9lices v\u00e9g\u00e9tariens.</p><p>Le midi, les clients ont le choix entre des soupes, des salades et des sp\u00e9cialit\u00e9s du menu qui change tous les jours. Le soir, l&rsquo;accent est mis sur le concept du partage : les clients choisissent trois \u00e0 cinq assiettes par personne et partagent entre eux les plats v\u00e9g\u00e9tariens.</p>", "it": "<p>L&rsquo;edificio dell&rsquo;ex Unterwerk Selnau, vicino alla centrale fermata di Stauffacher, regala parecchie sorprese. Se da fuori appare imponente e massiccio, dentro si presenta leggero e accogliente.</p><p>22 container navali impilati, che possono essere utilizzati anche come sale riunioni e per posti di lavoro temporanei, separano lo stabilimento in due punti: mentre la parte posteriore viene sfruttata per eventi e concerti, quella anteriore ospita il ristorante/caff\u00e8 Kraftwerkt, che, con il suo accogliente arredamento da salotto, invita a fermarsi e a gustare prelibatezze vegetariane.</p><p>Per pranzo, gli ospiti possono scegliere tra zuppe, insalate e specialit\u00e0 sempre diverse. Di sera, invece, il protagonista si chiama food sharing: i clienti scelgono da tre a cinque piatti vegetariani a persona e li condividono tra di loro.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Kraftwerk Restaurant", "en": "Kraftwerk Restaurant", "fr": "Kraftwerk Restaurant", "it": "Ristorante Kraftwerk"}, "text_teaser": {"de": "Vegetarische K\u00f6stlichkeiten in einer ehemaligen Industriehalle sorgen f\u00fcr urbanen Flair.", "en": "Vegetarian delicacies served in a former industrial hall provide an urban flair.", "fr": "D\u00e9lices v\u00e9g\u00e9tariens dans un ancien hall industriel apportent une touche urbaine.", "it": "Le prelibatezze vegetariane servite nell\u2019ex stabilimento industriale garantiscono un tocco urbano."}, "osm_id": "5516953836", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_restaurants_01.jpg", "caption": {"de": "Restaurants in Z\u00fcrich", "en": "Restaurants in Zurich", "fr": "Restaurants \u00e0 Zurich", "it": "Ristoranti a Zurigo"}}, "photo": [], "updated": "2020-01-30 14:44:45 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Caf\u00e9 und Restaurant", "T\u00e4glich wechselnde Mittagsmen\u00fcs", "Sharing-Konzept", "Vegetarische Speisen", "Zentral gelegen beim Stauffacher"], "en": ["Caf\u00e9 & restaurant", "Daily lunch menus", "Sharing concept", "Vegetarian dishes", "Central location near Stauffacher"], "fr": ["Caf\u00e9 et restaurant", "Menus de d\u00e9jeuner changeant quotidiennement", "Concept du partage", "Plats v\u00e9g\u00e9tariens", "Situation centrale pr\u00e8s de Stauffacher"], "it": ["Caff\u00e8 e ristorante", "Ogni giorno nuovi menu per pranzo", "Food sharing", "Piatti vegetariani", "In posizione centrale sullo Stauffacher"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Selnaustrasse 25", "phone": "+41 79 817 07 03", "email": "hello@kraftwerk.host", "url": "www.kraftwerk.coffee"}, "geo": {"latitude": "47.372586200000", "longitude": "8.532311100000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Mittwoch, 08.00 &ndash; 22.00 Uhr<br />Donnerstag und Freitag, 08.00 &ndash; 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Wednesday, 8am &ndash; 10pm<br />Thursday &amp; Friday, 8am &ndash; 12am</p>", "fr": "<p>Du lundi au mercredi, 8h &ndash; 22h<br />Jeudi et vendredi, 8h &ndash; 24h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a mercoled\u00ec, 08.00 &ndash; 22.00<br />Gioved\u00ec e venerd\u00ec, 08.00 &ndash; 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday", "geometry": "POINT (47.3725862 8.532311099999999)", "district_id": 1}, {"id": "553933", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Coffee Houses & Tea Rooms", "Coffee", "Confectionery", "Cakes", "Tea"], "name": {"de": "Il Baretto", "en": "Il Baretto", "fr": "Il Baretto", "it": "Il Baretto"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das gem\u00fctliche Bistro im Erdgeschoss des Boutique-Hotels St. Josef.", "en": "The cozy bistro on the ground floor of the boutique Hotel St. Josef.", "fr": "Sympathique bistrot au rez-de-chauss\u00e9e de l\u2019h\u00f4tel-boutique St. Josef. ", "it": "L\u2019accogliente bistr\u00f2 al piano terra del Boutique Hotel St. Josef."}, "description": {"de": "<p>Zwischen Hauptbahnhof Z\u00fcrich und dem Szene-Viertel Langstrasse finden Passanten und Hotelg\u00e4ste das gem\u00fctliche &laquo;Il Baretto&raquo;. Das kleine Bistro im Erdgeschoss des Boutique-Hotels St. Josef verpflegt hungrige und durstige G\u00e4ste von morgens bis abends.</p><p>Am Morgen w\u00e4hlen G\u00e4ste ein Fr\u00fchst\u00fcck von der Karte oder g\u00f6nnen sich einen herrlich intensiv duftenden italienischen Kaffee. Zum Lunch und auch Sp\u00e4ter h\u00e4lt die Bistrokarte kleine Snacks bereit. Das sind verschiedene Suppen oder Salate und Panini. F\u00fcr den etwas gr\u00f6sseren Hunger gibt es diverse Teller Pasta. Und wer es besonders eilig hat, kann alle Speisen auch als Take-Away-Gerichte mitnehmen.</p><p>Die Bar l\u00e4dt mit warmen und dunklen Farbt\u00f6nen zum Verweilen ein &ndash; mitten in einer der quirligsten Gegenden von Z\u00fcrich.</p><p>Ein Kleiner Seminarraum ist f\u00fcr Anl\u00e4sse geeignet und die Dachterrasse des Hauses kann Exklusiv gebucht werden.</p>", "en": "<p>Passers-by and hotel guests will find the cozy Il Baretto between Zurich Main Station and the hip Langstrasse district. The small bistro on the ground floor of the boutique Hotel St. Josef caters for hungry and thirsty guests from morning through to evening.</p><p>In the morning, guests can choose breakfast from the menu or treat themselves to a wonderfully aromatic Italian coffee. For lunch and later on, the bistro menu offers small snacks, comprising a variety of soups or salads and panini. Guests with a bigger appetite can opt for a pasta dish. And for those who are in a particular hurry, all the meals are also available to take out.</p><p>The bar with its warm and dark tones invites guests to linger awhile &ndash; in the heart of one of Zurich&rsquo;s most lively areas.</p><p>The small seminar room is suitable for events, while the roof terrace can be booked for exclusive use.</p>", "fr": "<p>Passants et h\u00f4tes de l&rsquo;h\u00f4tel peuvent d\u00e9couvrir le sympathique &laquo;&nbsp;Il Baretto&nbsp;&raquo; entre la gare centrale de Zurich et le quartier branch\u00e9 de la rue Langstrasse. Ce petit bistrot au rez-de-chauss\u00e9e de l&rsquo;h\u00f4tel-boutique St. Josef se charge du matin au soir des petites faims et soifs.</p><p>Le matin petit-d\u00e9jeuner \u00e0 la carte et caf\u00e9 italien parfum\u00e9 aux saveurs intensives. Le bistrot propose des en-cas pour le d\u00e9jeuner ou pour plus tard &ndash; comme les soupes, salades ou panini. Pour les grosses faims, diff\u00e9rentes vari\u00e9t\u00e9s de p\u00e2tes sont servies. Et ceux qui sont press\u00e9s pourront commander tous les plats \u00e0 emporter.</p><p>Le bar aux chaudes couleurs fonc\u00e9es invite \u00e0 s&rsquo;y attarder, au beau milieu d&rsquo;une des zones les plus anim\u00e9es de Zurich.</p><p>La petite salle de s\u00e9minaire est id\u00e9ale pour tout type d&rsquo;occasion et la terrasse du toit peut \u00eatre r\u00e9serv\u00e9e en exclusivit\u00e9.&nbsp;</p>", "it": "<p>Tra la Stazione Centrale di Zurigo e il quartiere di tendenza della Langstrasse, passanti e clienti dell&rsquo;hotel trovano l&rsquo;accogliente Il Baretto. Il piccolo bistr\u00f2 al piano terra del Boutique Hotel St. Josef placa fame e sete da mattina a sera.</p><p>Al mattino, \u00e8 possibile scegliere tra una colazione alla carta e un caff\u00e8 italiano dall&rsquo;aroma intenso. A pranzo e nel pomeriggio, \u00e8 possibile ordinare piccoli snack, come varie zuppe, insalate o panini. Chi ha pi\u00f9 fame pu\u00f2 optare per un bel piatto di pasta. Chi ha fretta pu\u00f2 ordinare tutto anche da asporto.</p><p>Con tonalit\u00e0 calde e scure, il bar invita a fermarsi nel cuore di una delle zone pi\u00f9 pulsanti di Zurigo.</p><p>Una piccola sala riunioni \u00e8 perfetta per ricorrenze di vario genere, mentre la terrazza sul tetto pu\u00f2 essere affittata per eventi privati.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Il Baretto", "en": "Il Baretto", "fr": "Il Baretto", "it": "Il Baretto"}, "text_teaser": {"de": "Das gem\u00fctliche Bistro zwischen Hauptbahnhof Z\u00fcrich und Langstrasse l\u00e4dt zum Verweilen ein.", "en": "The cozy bistro between Zurich Main Station and Langstrasse invites guests to linger awhile. ", "fr": "Ce sympathique bistrot situ\u00e9 entre la gare centrale et la rue Langstrasse invite \u00e0 s\u2019y attarder. ", "it": "L\u2019accogliente bistr\u00f2 tra la Stazione Centrale di Zurigo e la Langstrasse invita a fermarsi."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_hotel_josef_baretto_1280x960_30251.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_venue_hoteljosef_pt_29008.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_hotel_boutique_josef_1280x960_29010.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_venue_hoteljosef_pt_29005.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_venue_hoteljosef_pt_29004.jpg"}], "updated": "2020-02-14 14:22:18 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Italienischer Kaffee", "Fr\u00fchst\u00fcck, Lunch und Snack-Karte", "Nahe dem Hauptbahnhof Z\u00fcrich"], "en": ["Italian coffee", "Breakfast, lunch & snack menus", "Close to Zurich Main Station"], "fr": ["Caf\u00e9 italien", "Petit-d\u00e9jeuner, d\u00e9jeuner et en-cas", "Pr\u00e8s de la gare centrale de Zurich"], "it": ["Caff\u00e8 italiano", "Colazione, pranzo e snack", "Vicino alla Stazione Centrale di Zurigo"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Josefstrasse 13", "email": "info@hoteljosef.ch", "url": "www.hoteljosef.ch/gastronomie"}, "geo": {"latitude": "47.380592700000", "longitude": "8.534157840788"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Samstag, 07.00 &ndash; 21.00 Uhr<br />Sonntag, 08.00 &ndash; 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Saturday, 7am &ndash; 9pm<br />Sunday, 8am &ndash; 5pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au samedi, 7h &ndash; 21h<br />Dimanche 8h &ndash; 17h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a sabato, 07.00 &ndash; 21.00<br />Domenica, 08.00 &ndash; 17.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3805927 8.534157840788)", "district_id": 5}, {"id": "553477", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants"], "name": {"de": "Brooklyn Burgermeister", "en": "Brooklyn Burgermeister", "fr": "Brooklyn Burgermeister", "it": "Brooklyn Burgermeister"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Saftig, mit viel Geschmack und in vielen Variationen: Der Brooklyn Burger(meister) l\u00e4sst keine W\u00fcnsche offen.", "en": "Tender and juicy, bursting with flavor, and available in many variations: the Brooklyn Burger(meister) leaves nothing to be desired.", "fr": "Succulents, go\u00fbteux et vari\u00e9s : le Brooklyn Burger(meister) comble tous les v\u0153ux. ", "it": "Hamburger succulenti, gustosissimi e in tante variazioni: il ristorante Brooklyn Burger(meister) soddisfa tutti."}, "description": {"de": "<p>Eine Geschichte wie aus dem Film: An der Langstrasse brutzelte Giuseppe Finazzo &ndash; oder eben der &laquo;Burgermeister&raquo; &ndash; w\u00e4hrend zwei Jahren Burger. Und nicht wenige G\u00e4ste des wohl kleinsten Lokals von Z\u00fcrich waren \u00fcberzeugt, dass dieser der beste Burger der Stadt sei. Darum war es ein Schock, als das Lokal pl\u00f6tzlich geschlossen war.</p><p>Zwei Jahre sp\u00e4ter tauchte der Burgermeister wieder auf &ndash; An einer neuen Adresse und mit neuem Namen: Brooklyn Burgermeister. Und alle pilgern wieder zu ihrem &laquo;Meister&raquo;. Das Burger-Gesch\u00e4ft l\u00e4uft, warum inzwischen zwei weitere Filialen hinzugekommen sind:</p><ul><li>Brooklyn Burgermeister, Hardstrasse 316</li><li>Brooklyn Burgermeister, Altstetterstrasse 146</li></ul><p>Ob der Burger vom Brooklyn Burgermeister nun der beste von Z\u00fcrich ist oder nicht, ist Geschmackssache. Kosten muss man ihn auf jeden Fall.</p>", "en": "<p>The story of this locale is like something out of a movie. Giuseppe Finazzo \u2012 the &ldquo;Burgermeister&rdquo; (burger master) \u2012 sold burgers on Langstrasse for two years. And many of the guests at what was probably Zurich&rsquo;s smallest restaurant swore that they were the best burgers in town. So it came as a huge shock when the place suddenly closed down.</p><p>However, two years later, the Burgermeister showed up again &ndash; at a new address and with a new name: Brooklyn Burgermeister. So everyone started making the pilgrimage to their &ldquo;master&rdquo; again. And business is flourishing, which is why two additional branches have opened in the meantime:</p><ul><li>Brooklyn Burgermeister, Hardstrasse 316</li><li>Brooklyn Burgermeister, Altstetterstrasse 146</li></ul><p>Whether or not the burgers at Brooklyn Burgermeister are the best in Zurich is matter of taste, but they are still worth trying whatever the verdict.&nbsp;</p>", "fr": "<p>Une histoire qui ressemble \u00e0 un film&nbsp;: Giuseppe Finazzo &ndash; le &laquo;&nbsp;Burgermeister&nbsp;&raquo; &ndash; faisait dorer depuis deux ans ses burgers dans la rue Langstrasse. Beaucoup \u00e9taient convaincus qu&rsquo;on trouvait le meilleur burger de la ville dans ce qui \u00e9tait sans doute le plus petit restaurant de Zurich. Ce fut donc un \u00e9norme choc lorsque le restaurant ferma brutalement.</p><p>Deux ans plus tard le Burgermeister r\u00e9apparaissait \u00e0 une nouvelle adresse et sous un nouveau nom&nbsp;: le Brooklyn Burgermeister. On se rend \u00e0 nouveau en p\u00e8lerinage chez le &laquo;&nbsp;Ma\u00eetre&nbsp;&raquo; qui prosp\u00e8re et a ouvert 2 autres succursales :</p><ul><li>Brooklyn Burgermeister, Hardstrasse 316</li><li>Brooklyn Burgermeister, Altstetterstrasse 146</li></ul><p>Que le burger du Brooklyn Burgermeister soit le meilleur de Zurich ou non, c&rsquo;est une question de go\u00fbt. En tout cas, il faut l&rsquo;essayer.</p>", "it": "<p>Una storia come quelle dei film: nella Langstrasse, Giuseppe Finazzo, noto come &ldquo;Burgermeister&rdquo; (maestro degli hamburger), ha preparato hamburger per due anni. E non erano pochi i clienti del locale pi\u00f9 piccolo di Zurigo a considerarli i migliori della citt\u00e0. Pertanto \u00e8 stato uno shock quando il locale ha chiuso all&rsquo;improvviso.</p><p>Due anni pi\u00f9 tardi, per\u00f2, il &ldquo;Burgermeister&rdquo; \u00e8 tornato, in una nuova location e con un nuovo nome: Brooklyn Burgermeister. L&rsquo;hamburgheria attira di nuovo tantissima clientela e, dato il successo, sono state aperte altre due filiali:</p><ul><li>Brooklyn Burgermeister, Hardstrasse 316</li><li>Brooklyn Burgermeister, Altstetterstrasse 146</li></ul><p>Che gli hamburger di Brooklyn Burgermeister siano i migliori della citt\u00e0 \u00e8 senz&rsquo;altro soggettivo, ma non si pu\u00f2 non assaggiarli.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Brooklyn Burgermeister", "en": "Brooklyn Burgermeister", "fr": "Brooklyn Burgermeister", "it": "Brooklyn Burgermeister"}, "text_teaser": {"de": "Doppelt Fleisch, doppelt K\u00e4se, Speck, Jalape\u00f1os und Barbecue-Sauce: Das ist der legend\u00e4re Langstrassen-Burger.", "en": "Double meat, double cheese, bacon, jalape\u00f1os, and barbecue sauce: that is the legendary Langstrasse burger.", "fr": "2 x viande, 2 x fromage, bacon, piments jalape\u00f1os et sauce barbecue : c\u2019est le l\u00e9gendaire burger Langstrasse.", "it": "Doppia carne, doppio formaggio, speck, jalape\u00f1os e salsa barbecue: ecco l\u2019hamburger leggendario della Langstrasse."}, "osm_id": "6515366866", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_restaurants_01.jpg", "caption": {"de": "Restaurants in Z\u00fcrich", "en": "Restaurants in Zurich", "fr": "Restaurants \u00e0 Zurich", "it": "Ristoranti a Zurigo"}}, "photo": [], "updated": "2020-01-14 13:50:18 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Burger-Lokal", "Auch vegane Varianten", "Nahe Hauptbahnhof Z\u00fcrich"], "en": ["Burger restaurant", "Also vegan variants", "Near Zurich Main Station"], "fr": ["Restaurant burger", "Vari\u00e9t\u00e9s v\u00e9ganes ", "Pr\u00e8s de la gare centrale de Zurich"], "it": ["Hamburgheria", "Varianti vegane", "Vicino alla Stazione Centrale di Zurigo"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8004", "streetAddress": "Kasernenstrasse 77B", "phone": "+41 44 242 40 02", "email": "info@brooklyn-burgermeister.ch", "url": "www.brooklyn-burgermeister.ch"}, "geo": {"latitude": "47.376339200000", "longitude": "8.534139700000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Donnerstag, 11.00 &ndash; 23.00 Uhr<br />Freitag und Samstag, 11.00 &ndash; 02.00 Uhr<br />Sonntag, 11.00 &ndash; 22.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Thursday, 11am &ndash; 11pm<br />Friday &amp; Saturday, 11am &ndash; 2am<br />Sunday, 11am &ndash; 10pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au jeudi, 11h &ndash; 23h<br />Vendredi et samedi, 11h &ndash; 2h<br />Dimanche 11h &ndash; 22h&nbsp;</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a gioved\u00ec, 11.00 &ndash; 23.00<br />Venerd\u00ec e sabato, 11.00 &ndash; 02.00<br />Domenica, 11.00 &ndash; 22.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3763392 8.534139700000001)", "district_id": 4}, {"id": "549464", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Coffee Houses & Tea Rooms", "Coffee", "Confectionery", "Cakes", "Tea"], "name": {"de": "Barchetta Bar & Lounge", "en": "Barchetta Bar & Lounge", "fr": "Barchetta Bar & Lounge", "it": "Barchetta Bar & Lounge"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Der ideale Treffpunkt f\u00fcr einen Ap\u00e9ro oder kurzen Lunch direkt an der Limmat.", "en": "The ideal meeting place for an ap\u00e9ro or a quick lunch directly on the River Limmat.", "fr": "Le lieu de rencontre id\u00e9al pour un ap\u00e9ritif ou un d\u00e9jeuner rapide au bord de la Limmat.", "it": "Il ritrovo ideale per un aperitivo o un pranzo veloce in riva alla Limmat."}, "description": {"de": "<p>Die &laquo;Barchetta&raquo; im Erdgeschoss des Hotels Storchen ist sie seit jeher ein beliebter Treffpunkt: F\u00fcr Z\u00fcrcherinnen und Z\u00fcrcher, aber auch f\u00fcr G\u00e4ste aus aller Welt. Hier l\u00e4sst sich mit Blick auf die gegen\u00fcberliegenden Zunfth\u00e4user und das Grossm\u00fcnster beim morgendlichen Kaffee, einem kurzen und leichten Lunch oder zum Feierabendbier entspannen.</p><p>Das Ambiente der Barchetta ist elegant und mond\u00e4n, die Atmosph\u00e4re freundlich und locker. Und w\u00e4hrend im Sommer die Pl\u00e4tze auf der Terrasse am Weinplatz sowie unter den Arkaden direkt am Fluss \u00e4usserst beliebt sind, geniessen G\u00e4ste im Winter ein heisses Glas Trinkschokolade oder ein prickelndes Glas Champagner und geniessen die Sicht auf die sch\u00f6ne Weihnachtsbeleuchtung der Innenstadt.</p><p>Wer besonders stilsicher anreisen m\u00f6chte, besteigt eines der drei Limmatboote &laquo;Felix&raquo;, &laquo;Regula&raquo; oder &laquo;Turicum&raquo;. Diese legen, ganz wie in Venedig, direkt vor dem Hotel Storchen am hauseigenen Pier an.</p>", "en": "<p>Since time immemorial, the Barchetta on the ground floor of the Storchen hotel has been a favorite place to meet &ndash; for both locals and visitors from all over the world. Here, with a view of the guild houses and the Grossm\u00fcnster on the opposite bank of the river, guests can sit and relax over a morning cup of coffee, a quick, light lunch, or an after-work beer.</p><p>The decor at the Barchetta is elegant and sophisticated, the atmosphere friendly and relaxed. In summer, the seats on the terrace on Weinplatz and under the arcades directly overlooking the river are extremely popular, while in winter, guests enjoy a glass of hot drinking chocolate or sparkling champagne indoors and enjoy the view of the magical Christmas lights in the city center.</p><p>And anyone wishing to arrive in style can take a trip on one of the three Limmat boats, &ldquo;Felix&rdquo;, &ldquo;Regula&rdquo;, or &ldquo;Turicum&rdquo;. They stop off directly in front of the Hotel Storchen at the hotel&rsquo;s own landing stage, just like in Venice.</p>", "fr": "<p>Le &laquo;&nbsp;Barchetta&nbsp;&raquo; au rez-de-chauss\u00e9e de l&rsquo;h\u00f4tel Storchen est depuis toujours un lieu de rencontre tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9 des Zurichois/es et visiteurs/euses du monde entier. Ici on peut se d\u00e9tendre en contemplant en face les maisons de corporation et le Grossm\u00fcnster autour d&rsquo;un caf\u00e9 matinal, d&rsquo;un d\u00e9jeuner l\u00e9ger et rapide ou d&rsquo;une bi\u00e8re \u00e0 la fin d&rsquo;une journ\u00e9e de travail.</p><p>L&rsquo;ambiance du Barchetta est tr\u00e8s chic et mondaine, et l&rsquo;atmosph\u00e8re amicale et d\u00e9contract\u00e9e. L&rsquo;\u00e9t\u00e9 les places sur la terrasse donnant sur la place Weinplatz ou sous les arcades au bord de la rivi\u00e8re sont tr\u00e8s convoit\u00e9es, alors qu&rsquo;en hiver les visiteurs appr\u00e9cient un chocolat chaud ou un verre de champagne p\u00e9tillant en b\u00e9n\u00e9ficiant de la vue sur la magnifique illumination de No\u00ebl du centre-ville.</p><p>Si vous voulez para\u00eetre styl\u00e9(e), empruntez l&rsquo;un des trois bateaux de la Limmat &laquo;&nbsp;Felix&nbsp;&raquo;, &laquo;&nbsp;Regula&nbsp;&raquo; ou &laquo;&nbsp;Turicum&nbsp;&raquo;. Ils s&rsquo;amarrent comme \u00e0 Venise \u00e0 un quai priv\u00e9, juste devant l&rsquo;h\u00f4tel Storchen.</p>", "it": "<p>Il Barchetta, al piano terra dell&rsquo;Hotel Storchen, \u00e8 da sempre un popolare ritrovo per gli abitanti di Zurigo, ma anche per gli ospiti internazionali. Con vista sulle case delle corporazioni di fronte e la chiesa di Grossm\u00fcnster, qui \u00e8 facile rilassarsi con un caff\u00e8 mattutino, un pranzo veloce e leggero o una birra dopo il lavoro.</p><p>L&rsquo;ambiente del Barchetta \u00e8 raffinato e mondano, l&rsquo;atmosfera cordiale e disinvolta. In estate, sono i posti sulla terrazza sulla Weinplatz e sotto i portici in riva al fiume a essere particolarmente ambiti, in inverno, si sorseggia cioccolata calda o champagne spumeggiante con vista sulle splendide luminarie natalizie del centro.</p><p>Per arrivare con stile, \u00e8 sufficiente salire a bordo di uno dei tre battelli della Limmat: il Felix, il Regula o il Turicum. Proprio come accade a Venezia, questi attraccano direttamente alla banchina privata dell&rsquo;Hotel Storchen.&nbsp;</p>"}, "title_teaser": {"de": "Barchetta Bar & Lounge", "en": "Barchetta Bar & Lounge", "fr": "Barchetta Bar & Lounge", "it": "Barchetta Bar & Lounge"}, "text_teaser": {"de": "Die Bar und Lounge ist seit jeher ein beliebter Treffpunkt im Herzen der Z\u00fcrcher Altstadt.", "en": "The Barchetta Bar and Lounge is a favorite meeting place in the heart of Zurich\u2019s Old Town.", "fr": "Ce bar & lounge est depuis toujours un lieu de rencontre appr\u00e9ci\u00e9 au c\u0153ur du vieux Zurich.", "it": "Il Barchetta Bar & Lounge \u00e8 da sempre un popolare ritrovo nel cuore del centro storico zurighese."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_hotel_storchen_barchetta_1280x960_15232.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_hotel_storchen_barchetta_1280x960_15231.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_hotel_storchen_barchetta_1280x960_15235.jpg"}], "updated": "2019-12-11 18:13:41 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Im Herzen der Altstadt", "Elegante Bar und Lounge", "Mit eigenem Pier"], "en": ["In the heart of the Old Town", "Elegant bar and lounge", "With its own jetty "], "fr": ["Au c\u0153ur de la vieille ville", "Bar et lounge chics", "Quai priv\u00e9"], "it": ["Nel cuore del centro storico", "Elegante bar e lounge", "Con banchina privata"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Weinplatz 2", "phone": "+41 44 227 27 27", "email": "info@storchen.ch", "url": "https://storchen.ch/de/restaurants-bars/barchetta"}, "geo": {"latitude": "47.371266100000", "longitude": "8.541793800000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Samstag, 08.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Sonntag, 09.00 &ndash; 24.00 Uhr</p><p>(K\u00fcche 11.30 &ndash; 23.00 Uhr)</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Saturday, 8am &ndash; 12am<br />Sunday, 9am &ndash; 12am</p><p>(Food served from 11.30am &ndash;11 pm)</p>", "fr": "<p>Du lundi au samedi, 8h &ndash; 24h<br />Dimanche, 9h &ndash; 24h</p><p>(Restauration 11h30 &ndash; 23h)</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a sabato, 08.00 &ndash; 24.00<br />Domenica, 09.00 &ndash; 24.00</p><p>(Cucina 11.30 &ndash; 23.00)</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3712661 8.541793800000001)", "district_id": 1}, {"id": "544738", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Coffee Houses & Tea Rooms", "Coffee"], "name": {"de": "Cellini Caff\u00e9 & Bar", "en": "Cellini Caff\u00e9 & Bar", "fr": "Cellini Caff\u00e9 & Bar", "it": "Cellini Caff\u00e9 & Bar"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Pure Mail\u00e4nder Caff\u00e8-Bar-Kultur finden Liebhaber im \u00abCellini\u00bb an der Europaallee.", "en": "Pure Milanese caff\u00e8-bar culture can be found and enjoyed at the Cellini on Europaallee.", "fr": "Les amateurs d\u00e9couvriront le cultissime bar \u00e0 caf\u00e9 de Milan au \u00ab Cellini \u00bb de l\u2019Europaallee.\r\n", "it": "La cultura del caff\u00e8 milanese pi\u00f9 pura si ritrova al Cellini, nella Europaallee."}, "description": {"de": "<p>Der Name Cellini zergeht auf der Zunge wie die Crema eines klassischen Espresso. Und genau das verk\u00f6rpert das Cellini Caff\u00e8 &amp; Bar an der Europaallee beim Z\u00fcrcher Hauptbahnhof: Pure Mail\u00e4nder Caff\u00e8-Bar-Kultur. Die Kaffeebohnen kommen aus eigener Produktion, denn die Familie Pieri produziert in Norditalien besten Kaffee.</p><p>Das Lokal an der Europaallee besticht mit warmen Holzt\u00f6nen sowie goldenen Tischen, einem sehr freundlichen Service und der Lage direkt beim Hauptbahnhof.</p><p>Hier treffen sich G\u00e4ste auf einen schnellen Kaffee am Morgen vor der Arbeit oder danach auf einen Drink. Dazu gibt es die typischen &laquo;Tramezzini&raquo; f\u00fcr den kleinen Hunger, Salate und Ofenspeisen f\u00fcr den etwas gr\u00f6sseren Hunger.</p>", "en": "<p>The name Cellini melts on the tongue like the crema of a classic espresso. And this is exactly what the Cellini Caff\u00e8 &amp; Bar on Europaallee near Zurich Central Station embodies: pure Milanese caff\u00e8-bar culture. The coffee beans come from its own production, for the Pieri family produces the best coffee in northern Italy.</p><p>The restaurant on Europaallee is characterized by its warm wood tones and gold-topped tables, its very friendly service, and its convenient location directly next to Zurich Main Station.</p><p>Here guests meet for a quick coffee in the morning before work or afterwards for a drink. In addition, the restaurant serves the typical tramezzini sandwiches as small snacks, or salads and oven-baked dishes for guests with a larger appetite.</p>", "fr": "<p>Le nom de Cellini fond sous la langue comme la cr\u00e8me d&rsquo;expresso. Et le Cellini Caff\u00e8 &amp; Bar de l&rsquo;Europaallee pr\u00e8s de la gare centrale de Zurich l&rsquo;incarne \u00e0 merveille : un bar \u00e0 caf\u00e9 culte de Milan. Les graines de caf\u00e9 viennent de leur propre production car la famille Pieri produit le meilleur caf\u00e9 du Nord de l&rsquo;Italie.</p><p>Le local de l&rsquo;Europaallee s\u00e9duit par ses tons chauds de bois, ses tables dor\u00e9es, son service chaleureux et son excellente situation pr\u00e8s de la gare centrale.</p><p>Les clients s&rsquo;y r\u00e9unissent pour prendre&nbsp;&nbsp; un rapide caf\u00e9 le matin avant le travail ou un verre juste apr\u00e8s. On y sert les typiques &laquo;&nbsp;Tramezzini&nbsp;&raquo; pour les petites faims et des salades et plats du four pour les grands app\u00e9tits.&nbsp;</p>", "it": "<p>Il nome Cellini si scioglie in bocca come la crema di un classico espresso. Ed \u00e8 proprio questo lo spirito del Cellini Caff\u00e8 &amp; Bar, nella Europaallee, vicino alla Stazione Centrale: pura cultura del caff\u00e8 milanese. I chicchi provengono dall&rsquo;Italia settentrionale, dove la famiglia Pieri coltiva il proprio caff\u00e8.</p><p>Il locale nella Europaallee colpisce con legno caldo, tavoli dorati, un servizio molto cordiale e la posizione accanto alla Stazione Centrale.</p><p>Qui ci si incontra per un caff\u00e8 veloce al mattino prima del lavoro oppure per bere qualcosa dopo, stuzzicando i tipici tramezzini per placare la fame oppure gustando insalate e pietanze al forno per cena.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Cellini Caff\u00e9 & Bar", "en": "Cellini Caff\u00e9 & Bar", "fr": "Cellini Caff\u00e9 & Bar", "it": "Cellini Caff\u00e9 & Bar"}, "text_teaser": {"de": "Bester Kaffee aus hauseigener Produktion direkt beim Hauptbahnhof Z\u00fcrich.", "en": "Top-quality coffee from its own production, located directly next to Zurich Main Station.", "fr": "Un excelllent caf\u00e9 issu de leur propre production pr\u00e8s de la gare centrale de Zurich.", "it": "Caff\u00e8 eccellente di produzione propria accanto alla Stazione Centrale di Zurigo."}, "osm_id": "6662059487", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_ceffe_cellini_1280x960_29101.jpg"}, "photo": [], "updated": "2020-01-30 08:22:25 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Hervorragender Kaffee", "Sonnige Terrasse", "Beim Hauptbahnhof Z\u00fcrich"], "en": ["Excellent coffee", "Sunny terrace", "Near Zurich Main Station "], "fr": ["Excellent caf\u00e9", "Terrasse ensoleill\u00e9e", "Proche de la gare centrale de Zurich"], "it": ["Caff\u00e8 eccellente", "Terrazza soleggiata", "Vicino alla Stazione Centrale di Zurigo"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8004", "streetAddress": "Europaallee 4", "phone": "+41 44 250 55 80", "email": "cellini@cellinicaffebar.ch", "url": "www.cellinicaffebar.ch"}, "geo": {"latitude": "47.378362800000", "longitude": "8.535482200000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Mittwoch, 07.00 &ndash; 22.00 Uhr<br />Donnerstag bis Samstag, 07.00 &ndash; 23.00 Uhr<br />Sonntag, 09.00 &ndash; 21.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Wednesday, 7am &ndash; 10am<br />Thursday to Saturday, 7am &ndash; 11am<br />Sunday, 9am &ndash; 9pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au mercredi, 7h &ndash; 22h<br />Jeudi au samedi, 7h &ndash; 23h<br />Dimanche, 9h &ndash; 21h&nbsp;</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a mercoled\u00ec, 07.00 &ndash; 22.00<br />Da gioved\u00ec a sabato, 07.00 &ndash; 23.00<br />Domenica, 09.00 &ndash; 21.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3783628 8.535482200000001)", "district_id": 4}, {"id": "543922", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Swiss Specialties", "Z\u00fcrcher Geschnetzeltes", "Italian", "Restaurant & Bar", "Cocktail Bar"], "name": {"de": "Baur\u2019s", "en": "Baur\u2019s", "fr": "Baur\u2019s", "it": "Baur\u2019s"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Die Brasserie Baur\u2019s vereint internationales Flair mit Klassikern aus der europ\u00e4ischen K\u00fcche.", "en": "Baur\u2019s brasserie combines international flair with European culinary classics. ", "fr": "La brasserie Baur\u2019s combine charme international et cuisine europ\u00e9enne classique. ", "it": "La brasserie Baur\u2019s combina atmosfera internazionale e classici della cucina europea."}, "description": {"de": "<p>Im renommierten Z\u00fcrcher Hotel Baur au Lac begeistert die Brasserie Baur&rsquo;s ein kosmopolitisches Publikum mit einem eleganten und doch gem\u00fctlichen Flair. Helle Gr\u00fcnnuancen mischen sich mit satten Rott\u00f6nen und vermitteln ein warmes und komfortables Ambiente.</p><p>Auf der Speisekarte finden hungrige G\u00e4ste Klassiker der europ\u00e4ischen K\u00fcche, die allesamt mit frischen und saisonalen Produkten h\u00f6chster Qualit\u00e4t zubereitet werden. Das kann ein Rindstatar zur Vorspeise sein, diverse &ndash; auch vegetarische &ndash; Pasta- und Risottogerichte oder ein Original Z\u00fcrcher Geschnetzeltes. Dazu gereicht werden erlesene Weine.</p><p>Vor oder nach dem Essen bietet die &laquo;Baur&rsquo;s Bar&raquo; eine breite Auswahl an Cocktailkreationen und vollendete Highballs. Und f\u00fcr Zigarren-Fans steht die &laquo;Cigar Lounge&raquo; bereit.</p>", "en": "<p>Housed in Zurich&rsquo;s prestigious Baur au Lac hotel, Baur&rsquo;s brasserie delights its cosmopolitan clientele with stylish yet relaxed elegance. Bright shades of green blend with rich red tones to create a warm and comfortable ambiance.</p><p>The menu features a variety of European culinary classics, all prepared using fresh and seasonal products of the highest quality. There is, for example, beef tartare as a starter, followed by various &ndash; including vegetarian &ndash; pasta and risotto dishes or an original Z\u00fcrcher Geschnetzeltes. In addition, the food is matched with the perfect wine.</p><p>Before or after dinner, Baur&rsquo;s Bar offers a good choice of cocktail creations and classy highballs. There is also a Cigar Lounge for cigar fans.</p>", "fr": "<p>La brasserie Baur&rsquo;s du fameux h\u00f4tel zurichois Baur au Lac s\u00e9duit un public cosmopolite par son atmosph\u00e8re \u00e9l\u00e9gante et cosy. Les nuances de verts clairs se m\u00e9langent aux tons rouges intenses, cr\u00e9ant ainsi un environnement chaleureux et confortable.</p><p>\u00c0 la carte, des plats classiques europ\u00e9ens de haut niveau \u00e0 base de produits frais et de saison. Tartare de b\u0153uf en entr\u00e9e, plats vari\u00e9s (aussi v\u00e9g\u00e9tariens) de p\u00e2tes et de risotto ou le tr\u00e8s original \u00e9minc\u00e9 de veau zurichois. Des vins \u00e9l\u00e9gants accompagnent avec bonheur les plats.</p><p>Le &laquo;&nbsp;Baur&rsquo;s Bar&nbsp;&raquo; propose un grand choix de cocktails avec ou sans soda avant ou apr\u00e8s le repas. Un &laquo;&nbsp;Cigar Lounge&nbsp;&raquo; est pr\u00e9vu pour les amateurs de cigares.</p>", "it": "<p>All&rsquo;interno del famoso hotel zurighese Baur au Lac, la brasserie Baur&rsquo;s entusiasma un pubblico cosmopolita con il suo fascino elegante, eppure accogliente. Chiare sfumature di verde sposano tonalit\u00e0 di rosso scuro, diffondendo un&rsquo;atmosfera calda e confortevole.</p><p>Il menu propone classici della cucina europea, preparati con prodotti freschi e stagionali di altissima qualit\u00e0. Per l&rsquo;antipasto, si pu\u00f2 per esempio scegliere una tartare di manzo, seguita da un piatto di pasta o da un risotto (anche in versione vegetariana) o da uno spezzatino alla zurighese originale. Le portate sono accompagnate da vini selezionati.</p><p>Prima o dopo aver mangiato, il Baur&rsquo;s Bar offre un&rsquo;ampia selezione di cocktail e highball. Gli amanti dei sigari hanno a disposizione la Cigar Lounge.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Baur\u2019s", "en": "Baur\u2019s", "fr": "Baur\u2019s", "it": "Baur\u2019s"}, "text_teaser": {"de": "In der Brasserie im renommierten Z\u00fcrcher Hotel Baur au Lac f\u00fchlen sich kosmopolitische G\u00e4ste wohl.", "en": "Cosmopolitan guests feel at home at the brasserie in Zurich\u2019s prestigious Baur au Lac hotel.", "fr": "Les h\u00f4tes cosmopolites de la brasserie du fameux h\u00f4tel zurichois Baur au Lac sont comme chez eux.", "it": "La brasserie del rinomato hotel zurighese Baur au Lac accoglie ospiti cosmopoliti."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_baurs_1280x960_28976.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_baurs_1280x960_28975.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_baurs_1280x960_28973.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_baurs_1280x960_28982.jpg", "caption": {"de": "Cigar Lounge", "en": "Cigar Lounge"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_baurs_1280x960_28983.jpg"}], "updated": "2019-10-30 17:41:37 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Klassische Brasserie", "Cocktailbar", "Internationales Ambiente", "Nahe Z\u00fcrichsee"], "en": ["Classic brasserie", "Cocktail bar", "International ambiance", "Near Lake Zurich"], "fr": ["Brasserie classique", "Bar \u00e0 cocktails", "Ambiance internationale", "Pr\u00e8s du lac de Zurich"], "it": ["Brasserie tradizionale", "Cocktail-bar", "Atmosfera internazionale", "Vicino al Lago di Zurigo"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Talstrasse 1", "phone": "+41 44 220 50 20", "email": "info@bauraulac.ch", "url": "www.baurs-zurich.ch"}, "geo": {"latitude": "47.367112100000", "longitude": "8.539343300000"}, "openingHours": {"de": "<p>Brasserie<br />T\u00e4glich, 12.00 &ndash; 14.30 Uhr und 18.00 &ndash; 22.30 Uhr</p><p>Bar<br />Sonntag bis Donnerstag, 15.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Freitag und Samstag, 15.00 &ndash; 01.00 Uhr</p>", "en": "<p>Brasserie<br />Daily, 12 &ndash; 2.30 pm &amp; 6 &ndash;10.30pm</p><p>Bar<br />Sunday &ndash; Thursday, 3pm &ndash; 12am<br />Friday &amp; Saturday, 3pm &ndash; 1am</p>", "fr": "<p>Brasserie<br />Tous les jours, 12h &ndash; 14h30 et 18h &ndash; 22h30</p><p>Bar<br />Du dimanche au jeudi, 15h &ndash; 24h<br />Vendredi et samedi, 15h &ndash; 1h</p>", "it": "<p>Brasserie<br />Tutti i giorni, 12.00 &ndash; 14.30 e 18.00 &ndash; 22.30</p><p>Bar<br />Da domenica a gioved\u00ec, 15.00 &ndash; 24.00<br />Venerd\u00ec e sabato, 15.00 &ndash; 01.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3671121 8.539343300000001)", "district_id": 1}, {"id": "543325", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "French", "Online Bookings"], "name": {"de": "Le Relais de l\u2019Entrec\u00f4te", "en": "Le Relais de l\u2019Entrec\u00f4te", "fr": "Le Relais de l\u2019Entrec\u00f4te", "it": "Le Relais de l\u2019Entrec\u00f4te"}, "disambiguatingDescription": {"de": "In Paris l\u00e4ngst legend\u00e4r, erobert das franz\u00f6sische Restaurant nun auch die Fleischliebhaber/-innen in Z\u00fcrich.", "en": "Long since legendary in Paris, the French restaurant is now also conquering the taste buds of meat lovers in Zurich.", "fr": "V\u00e9ritable l\u00e9gende parisienne depuis fort  longtemps, ce restaurant fran\u00e7ais s\u00e9duit aussi les amateurs de viandes zurichois.", "it": "Da tempo una leggenda a Parigi, il ristorante francese sta conquistando anche gli amanti della carne zurighesi."}, "description": {"de": "<p>Ber\u00fchmt geworden ist das &laquo;Le Relais de l&rsquo;Entrec\u00f4te&raquo; aus Paris vor allem wegen eines warmen Gerichts, dem Entrec\u00f2te mit Pommes. Das ist ein Entrec\u00f4te, serviert mit knusprigen, goldgelb frittierten Pommes und der ber\u00fchmten Sauce des Hauses.</p><p>Paul Gineste de Saurs servierte das Entrec\u00f4te erstmals 1959 in seinem Bistro in Paris. Inzwischen ist aus seinem Konzept eine erfolgreiche Kette herangewachsen mit Ablegern in Paris, Genf und Z\u00fcrich.</p><p>Das Interieur sowie die Kleidung des Servicepersonals sind \u00fcberall gleich, warum sich G\u00e4ste unweit des Z\u00fcrcher Paradeplatzes schnell nach Paris versetzt f\u00fchlen.</p><p>Das Restaurant ist das ganze Jahr \u00fcber t\u00e4glich ge\u00f6ffnet.</p>", "en": "<p>The Le Relais de l&rsquo;Entrec\u00f4te from Paris became famous above all because of one particular dish: the entrec\u00f4te frites. This comprises an entrec\u00f4te served with crispy, golden-yellow French fries and the famous sauce of the house.</p><p>Paul Gineste de Saurs first served the entrec\u00f4te in his bistro in Paris in 1959. In the meantime, his gastronomic concept has grown into a successful restaurant chain, with branches in Paris, Geneva, and Zurich.</p><p>The interior of the restaurant and the uniform of the service staff are the same everywhere &ndash;so from their location near Zurich&rsquo;s Paradeplatz, guests feel as if they have been transported to Paris.</p><p>The restaurant is open&nbsp;all year round also on Sundays.</p>", "fr": "<p>Le &laquo;&nbsp;Le Relais de l&rsquo;Entrec\u00f4te&nbsp;&raquo; de Paris a b\u00e2ti sa r\u00e9putation sur le entrec\u00f4te frites &ndash; une entrec\u00f4te accompagn\u00e9e de frites dor\u00e9es et croustillantes et de la fameuse sauce maison.</p><p>Paul Gineste de Saurs a servi cette entrec\u00f4te la premi\u00e8re fois en 1959 dans son bistrot parisien. De son concept est n\u00e9e une tr\u00e8s rentable cha\u00eene de restaurants avec des succursales \u00e0 Paris, Gen\u00e8ve et Zurich.</p><p>La d\u00e9co int\u00e9rieure et les tenues du personnel sont partout les m\u00eames. On s&rsquo;y sent imm\u00e9diatement comme \u00e0 Paris, bien que tout pr\u00e8s de la place zurichoise Paradeplatz.</p><p>Le restaurant est ouvert toute l&rsquo;ann\u00e9e, m\u00eame le dimanche.</p>", "it": "<p>Il ristorante parigino Le Relais de l&rsquo;Entrec\u00f4te \u00e8 diventato famoso soprattutto per uno dei suoi piatti caldi: il cosiddetto &ldquo;entrec\u00f4te frites&rdquo;. Si tratta di una entrec\u00f4te servita con croccanti patatine fritte dorate e la rinomata salsa della casa.</p><p>Paul Gineste de Saurs prepar\u00f2 per la prima volta l&rsquo;entrec\u00f4te nel 1959 nel suo bistr\u00f2 di Parigi. Da allora, il suo concetto si \u00e8 trasformato in una catena di successo, con filiali a Parigi, Ginevra e Zurigo.</p><p>Gli interni e l&rsquo;abbigliamento del personale di servizio sono uguali in tutte le sedi, ragion per cui l&rsquo;atmosfera parigina si avverte gi\u00e0 nei pressi della Paradeplatzes zurighese.</p><p>Il ristorante \u00e8 aperto tutto l&rsquo;anno anche di domenica.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Le Relais de l\u2019Entrec\u00f4te", "en": "Le Relais de l\u2019Entrec\u00f4te", "fr": "Le Relais de l\u2019Entrec\u00f4te", "it": "Le Relais de l\u2019Entrec\u00f4te"}, "text_teaser": {"de": "Hierhin kommt, wer Entrec\u00f4te liebt. Das legend\u00e4re Restaurant aus Paris gibt es auch in Z\u00fcrich.", "en": "This is the place for entrecote lovers. For the legendary Parisian restaurant is also in Zurich.", "fr": "Ici c\u2019est la Mecque des amateurs d\u2019entrec\u00f4te. Ce mythique restaurant parisien existe aussi \u00e0 Zurich.", "it": "Un locale per gli amanti dell\u2019entrec\u00f4te. Il leggendario ristorante parigino esiste anche a Zurigo."}, "osm_id": "6549508262", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_relais_entrecote_1280x960_28652.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_relais_entrecote_1280x960_28639.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_relais_entrecote_1280x960_28644.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_relais_entrecote_1280x960_28647.jpg", "caption": {"de": "Entrec\u00f2te mit Pommes", "en": "Entrec\u00f4te with French fries", "fr": "Entrec\u00f4te frites", "it": "Entrec\u00f4te con patatine fritte"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_relais_entrecote_1280x960_28636.jpg"}], "updated": "2019-11-18 10:34:51 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Ber\u00fchmt f\u00fcr das Entrec\u00f2te mit Pommes", "Zwischen Paradeplatz und Limmat", "Franz\u00f6sischer Charme", "Erfolg seit 60 Jahren"], "en": ["Famous for its entrec\u00f4te with French fries ", "Between Paradeplatz and the Limmat", "French charm", "60 years of success"], "fr": ["R\u00e9put\u00e9 pour son entrec\u00f4te frites", "Entre la Paradeplatz et la Limmat", "Charme \u00e0 la fran\u00e7aise"], "it": ["Famoso per l\u2019entrec\u00f4te con patatine fritte", "Tra la Paradeplatz e la Limmat", "Fascino francese", "60 anni di successo"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "In Gassen 5", "phone": "+41 44 803 99 91", "email": "relaiszurich@gmail.com", "url": "https://www.zuerich.com/node/543325"}, "geo": {"latitude": "47.370579200000", "longitude": "8.540670200000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 11.30 &ndash; 14.00 Uhr und 18.00 &ndash; 22.00 Uhr<br />Samstag und Sonntag, 12.00 &ndash; 14.45 Uhr und 18.00 &ndash; 22.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Friday, 11.30am &ndash; 2.00pm &amp; 6.00 &ndash; 10.00pm<br />Saturday &amp; Sonntag, 12.00 &ndash; 2.45pm &amp; 6.00 &ndash; 10.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 11h30 &ndash; 14h00 et 18h00 &ndash; 22h00<br />Samedi et dimanche, 12h &ndash; 14h45 et 18h00 &ndash; 22h00</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 11.30 &ndash; 14.00 e 18.00 &ndash; 22.00<br />Sabato e domenica, 12.00 &ndash; 14.45 e 18.00 &ndash; 22.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3705792 8.540670199999999)", "district_id": 1}, {"id": "534730", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Asian", "Sushi"], "name": {"de": "Fujiya of Japan", "en": "Fujiya of Japan", "fr": "Fujiya of Japan", "it": "Fujiya of Japan"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Authentische Teppanyaki-Spezialit\u00e4ten begeistern im Restaurant Fujiya of Japan mit der Einfachheit und Brillanz der japanischen K\u00fcche.", "en": "At the restaurant, Fujiya of Japan, guests can enjoy authentic teppanyaki dishes in an environment that perfectly reflects the simplicity and superbness of Japanese cuisine.", "fr": "Le restaurant Fujiya of Japan s\u00e9duit par la simplicit\u00e9 et le brio de sa cuisine japonaise avec d\u2019authentiques sp\u00e9cialit\u00e9s en cuisson teppanyaki.", "it": "Le autentiche specialit\u00e0 Teppanyaki del ristorante Fujiya of Japan entusiasmano con la semplicit\u00e0 e l\u2019eccellenza della cucina nipponica."}, "description": {"de": "<p>Das Teppanyaki-Restaurant Fujiya of Japan beim Bahnhof Enge ist in Z\u00fcrich ein echter Klassiker: Gelernte Teppanyaki-K\u00f6che bruzeln hier japanische Spezialit\u00e4ten &ndash; direkt vor den Augen der hungrigen G\u00e4ste.</p><p>Teppanyaki bezeichnet Gerichte, die auf heissen Stahlplatten von einem Koch zubereitet werden, w\u00e4hrend die G\u00e4ste ringsum sitzen und vom Koch pers\u00f6nlich bedient werden.</p><p>Das Fujiya of Japan eignet sich aber auch f\u00fcr Liebhaber von Sushi- und Sashimi. Als H\u00e4ppchen vor dem grossen Teppan-Men\u00fc oder als Hauptgang an der Bar oder auf der Terrasse mit Blick auf den gesch\u00e4ftigen Tessinerplatz.&nbsp;</p>", "en": "<p>The teppanyaki restaurant, Fujiya of Japan, near Enge Train Station is an absolute classic in Zurich: here skilled teppanyaki chefs prepare Japanese specialties right in front of guests&rsquo; eyes.</p><p>Teppanyaki refers to dishes that are fried on hot metal or steel plates while the guests sit around the hot teppan table and are served by the chef himself.</p><p>However, the Fujiya of Japan is also the place to go for lovers of sushi and sashimi &ndash; whether as a prelude to the big Teppan Menu or as a main course at the bar or on the terrace with a view of the bustling Tessinerplatz.</p>", "fr": "<p>Le restaurant Fujiya of Japan pr\u00e8s de la gare d&rsquo;Enge est tr\u00e8s r\u00e9put\u00e9 \u00e0 Zurich. Les cuisiniers, experts en teppanyaki, font cuire leurs sp\u00e9cialit\u00e9s sur une plaque chauffante devant les clients.</p><p>Teppanyaki fait r\u00e9f\u00e9rence aux mets pr\u00e9par\u00e9s par un cuisinier sur une plaque chauffante et directement servis aux clients assis tout autour.</p><p>Le Fujiya of Japan est aussi parfait pour les amateurs de sushis et de sashimis, servis en petites portions avant le copieux menu teppan ou bien en plat principal au bar ou sur la terrasse avec vue sur la tr\u00e8s affair\u00e9e place Tessinerplatz.</p>", "it": "<p>Il ristorante con griglia Teppanyaki Fujiya of Japan, alla stazione di Enge, \u00e8 un vero classico zurighese: gli abili cuochi preparano specialit\u00e0 giapponesi davanti agli occhi degli ospiti affamati.</p><p>Il termine Teppanyaki indica pietanze cotte su calde piastre d&rsquo;acciaio. I clienti ammirano dal vivo la preparazione dei cibi, che il cuoco serve di persona.</p><p>Il Fujiya of Japan \u00e8 perfetto anche per gli amanti di sushi e sashimi, da mangiare come stuzzichini prima del pasto vero e proprio, come portata principale al bar o sulla terrazza con vista sulla vivace Tessinerplatz.&nbsp;</p>"}, "title_teaser": {"de": "Fujiya of Japan", "en": "Fujiya of Japan", "fr": "Fujiya of Japan", "it": "Fujiya of Japan"}, "text_teaser": {"de": "Gleich beim Bahnhof Enge finden Liebhaber japanischer Teppanyaki-Gerichte das \u00abFujiya of Japan\u00bb.", "en": "Lovers of Japanese teppanyaki dishes will find the Fujiya of Japan right next to Enge Train Station.", "fr": "Les amateurs de plats teppanyaki d\u00e9couvriront le Fujiya of Japan pr\u00e8s de la gare d\u2019Enge. ", "it": "Alla stazione di Enge, gli appassionati di piatti Teppanyaki giapponesi trovano il Fujiya of Japan."}, "osm_id": "297711769", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_fujiya_of_japan_1280x960_28696.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_fujiya_of_japan_1280x960_28695.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_fujiya_of_japan_1280x960_28694.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_fujiya_of_japan_1280x960_28693.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_fujiya_of_japan_1280x960_28690.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_fujiya_of_japan_1280x960_28688.jpg"}], "updated": "2019-09-24 09:59:04 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Teppanyaki-Gerichte", "Sushi und Sashimi", "Beim Bahnhof Enge"], "en": ["Teppanyaki dishes", "Sushi and sashimi", "By Enge Train Station"], "fr": ["Plats teppanyaki", "Sushis et sashimis", "Pr\u00e8s de la gare d\u2019Enge"], "it": ["Piatti Teppanyaki", "Sushi e sashimi", "Alla stazione di Enge"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8002", "streetAddress": "Tessinerplatz 5", "phone": "+41 44 208 15 55", "email": "info@fujiya.ch", "url": "www.fujiya.ch"}, "geo": {"latitude": "47.364339300000", "longitude": "8.532130100000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 11.30. &ndash; 14.00 Uhr und 18.00 &ndash; 23.00 Uhr<br />Samstag, 18.00 &ndash; 23.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Friday, 11.30am &shy;&ndash; 2pm &amp; 6 &ndash; 11pm<br />Saturday, 6 &ndash; 11pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 11h30 &ndash; 14h et 18h &ndash; 23h<br />Samedi, 18h &ndash; 23h&nbsp;</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 11.30 &ndash; 14.00 e 18.00 &ndash; 23.00<br />Sabato, 18.00 &ndash; 23.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3643393 8.5321301)", "district_id": 2}, {"id": "534487", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Asian"], "name": {"de": "Restaurant Angkor", "en": "Restaurant Angkor", "fr": "Restaurant Angkor", "it": "Ristorante Angkor"}, "disambiguatingDescription": {"de": "In Z\u00fcrichs Westen unternehmen G\u00e4ste im Restaurant Angkor eine Reise durch ganz Asien.", "en": "In the Z\u00fcrich-West quarter, guests at the Angkor restaurant embark on a culinary journey through the whole of Asia.", "fr": "Embarquement pour un voyage \u00e0 travers toute l\u2019Asie au restaurant Angkor de Z\u00fcrich-West. ", "it": "A Z\u00fcrich-West, gli ospiti del ristorante Angkor intraprendono un viaggio attraverso l\u2019Asia."}, "description": {"de": "<p>Wer durch die schwere, holzige Eingangst\u00fcr des Restaurants Angkor in Z\u00fcrich-West tritt, taucht in eine ferne Welt ein. Zun\u00e4chst sticht die Bar ins Auge, die nach der ber\u00fchmten Tempelanlage Angkor Watt dekoriert ist. Und egal, wo die G\u00e4ste Platz nehmen, gibt es jederzeit neue Details und Schmuckst\u00fccke zu entdecken. Seien es die lebenden Koi-Fische, die im japanisch anmutenden Teil ihre Runden drehen oder Schnitzereien und Heiligenfiguren in einem anderen Raum.</p><p>Und genau wie die Einrichtung, orientiert sich auch die Speisekarte nach asiatischem Vorbild. Hungrige G\u00e4ste k\u00f6nnen zwischen indischen, thail\u00e4ndischen, kambodschanischen, vietnamesischen oder japanischen Spezialit\u00e4ten w\u00e4hlen.</p><p>Und mitten im Raum ist die &laquo;Kleine Schatzkammer&raquo; der ideale Raum f\u00fcr kleine Gruppe, die im privaten Rahmen dinieren m\u00f6chten.&nbsp;</p>", "en": "<p>As soon as you walk through the heavy, carved wooden doors, you will feel as if you have entered another world. The first thing you see is the bar, decorated to resemble one of the world&rsquo;s most famous temple complexes, Angkor Watt. No matter where you sit, you will keep on discovering new details wherever you look. Be it the live koi carp swimming around in the Japanese-style section or the carvings and religious figures in another room.</p><p>And just like the furnishings, the menu is based on Asian themes, too. Guests can choose between Indian, Thai, Cambodian, Vietnamese, or Japanese specialties.</p><p>A small &ldquo;treasure chamber&rdquo; is located in the center of the restaurant, offering guests the option of enjoying a private evening with a few good friends.</p>", "fr": "<p>Vous vous immergez dans un univers lointain lorsque vous passez la lourde porte d&rsquo;entr\u00e9e en bois du restaurant Angkor de Z\u00fcrich-West. Le bar d\u00e9cor\u00e9 comme le temple Angkor Vat retiendra au d\u00e9but toute votre attention. Partout o\u00f9 l&rsquo;on s&rsquo;assoie, de nouveaux d\u00e9tails et des petits tr\u00e9sors apparaissent : carpes ko\u00ef vivantes \u00e9voluant dans la partie japonaise du restaurant ou sculptures sur bois et statues religieuses dans une autre pi\u00e8ce.</p><p>L&rsquo;ameublement comme la carte du menu s&rsquo;inspirent de l&rsquo;Asie, avec un grand choix de sp\u00e9cialit\u00e9s indiennes, tha\u00eflandaises, cambodgiennes, vietnamiennes ou japonaises.</p><p>La &laquo;&nbsp;Petite salle de tr\u00e9sors&nbsp;&raquo; au centre du restaurant est l&rsquo;endroit id\u00e9al pour les petits groupes d\u00e9sirant d\u00eener en priv\u00e9.</p>", "it": "<p>Superando la pesante porta in legno del ristorante Angkor a Z\u00fcrich-West, ci si immerge in un mondo lontano. La prima cosa che colpisce \u00e8 il bar, decorato ispirandosi al famoso tempio di Angkor Wat. Ovunque ci si accomodi, ci sono sempre nuovi dettagli e chicche da scoprire, dalle carpe Koi che nuotano nell&rsquo;acquario nella parte giapponese, agli intagli e alle figure sacre nell&rsquo;altra sala.</p><p>Proprio come accade per l&rsquo;arredamento, anche il menu prende spunto dalla cucina asiatica. Gli ospiti possono scegliere tra specialit\u00e0 indiane, thailandesi, cambogiane, vietnamite o giapponesi.</p><p>Al centro del locale, si trova la &ldquo;piccola camera del tesoro&rdquo; (Kleine Schatzkammer), ideale per gruppi che desiderano cenare in intimit\u00e0.&nbsp;</p>"}, "title_teaser": {"de": "Restaurant Angkor", "en": "Restaurant Angkor", "fr": "Restaurant Angkor", "it": "Ristorante Angkor"}, "text_teaser": {"de": "Das Restaurant in Z\u00fcrich-West begeistert mit panasiatischen kulinarischen Spezialit\u00e4ten.", "en": "The restaurant in Z\u00fcrich-West treats guests to pan-Asian culinary specialties.", "fr": "Ce restaurant de Z\u00fcrich-West propose de tr\u00e8s all\u00e9chantes sp\u00e9cialit\u00e9s pan-asiatiques. ", "it": "Il ristorante di Z\u00fcrich-West entusiasma con le sue specialit\u00e0 panasiatiche."}, "osm_id": "651504006", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_angkor_1280x960_28131.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_angkor_1280x960_28127.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_angkor_1280x960_28133.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_angkor_1280x960_28130.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_angkor_1280x960_28132.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_angkor_1280x960_28125.jpg"}], "updated": "2019-09-16 14:44:48 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Panasiatische K\u00fcche", "\u00abKleine Schatzkammer\u00bb f\u00fcr Gruppen", "Nahe Bahnhof Hardbr\u00fccke"], "en": ["Pan-Asian cuisine", "Small \u201ctreasure chamber\u201d for groups", "Near Hardbr\u00fccke Train Station"], "fr": ["Cuisine pan-asiatique", "\u00ab Petite salle des tr\u00e9sors \u00bb pour groupes", "Pr\u00e8s de la gare Hardbr\u00fccke"], "it": ["Cucina panasiatica", "\u201cPiccola camera del tesoro\u201d per gruppi", "Vicino alla stazione di Hardbr\u00fccke"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Giessereistrasse 18", "phone": "+41 43 205 28 88", "url": "www.restaurant-angkor.ch"}, "geo": {"latitude": "47.390287411249", "longitude": "8.517151907604"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 11.30 &ndash; 14.00 und 18.00 &ndash; 23.00 Uhr<br />Samstag, 18.00 &ndash; 23.00 Uhr<br />Sonntag, 18.00 &ndash; 22.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Friday, 11.30am &ndash; 2pm &amp; 6 &ndash; 11 pm<br />Saturday, 6 &ndash; 11 pm<br />Sunday, 6 &ndash; 10 pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 11h30 &ndash; 14h et 18h &ndash; 23h<br />Samedi, 18h &ndash; 23h<br />Dimanche, 18h &ndash; 22h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 11.30 &ndash; 14.00 e 18.00 &ndash; 23.00<br />Sabato, 18.00 &ndash; 23.00<br />Domenica, 18.00 &ndash; 22.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.390287411249 8.517151907603999)", "district_id": 5}, {"id": "530669", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Coffee Houses & Tea Rooms", "Coffee"], "name": {"de": "Coworking Lounge Tessinerplatz", "en": "Coworking Lounge Tessinerplatz", "fr": "Coworking Lounge Tessinerplatz", "it": "Coworking Lounge Tessinerplatz"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Ein wundersch\u00f6nes Caf\u00e9 und ein Coworking-Space werden beim Tessinerplatz perfekt kombiniert.", "en": "The perfect combination of a beautiful caf\u00e9 and a coworking space can be found at Tessinerplatz.", "fr": "\u00c0 d\u00e9couvrir sur la place Tessinerplatz : la combinaison id\u00e9ale entre un superbe caf\u00e9 et un espace de travail partag\u00e9.", "it": "Un meraviglioso caff\u00e8 e uno spazio di coworking vengono combinati alla perfezione sulla Tessinerplatz."}, "description": {"de": "<p>Die Coworking Lounge Tessinerplatz ist ein Ort f\u00fcr kreative Querdenker, neugierige Erfinder und moderne Gesch\u00e4ftsleute. Neben 25 ergonomisch eingerichteten Arbeitspl\u00e4tzen bietet der Space sechs Meetingr\u00e4ume mit unterschiedlichen Gr\u00f6ssen und f\u00fcr individuelle Zwecke nutzbar &ndash; etwa Workshops oder Konferenzen.</p><p>Das beste an der Lounge ist aber wohl die Kaffeebar im italienischen Stil: Hier verw\u00f6hnen Baristas fleissig Arbeitende w\u00e4hrend ihren Pausen mit exquisitem Kaffee und mittags mit leckeren Snacks vom frischen Buffet. Mittwochs ist jeweils Pizza-Tag! M\u00f6glichst nachhaltig gestaltet, wird dabei \u00fcberwiegend mit lokalen Partnern zusammengearbeitet.</p><p>Der Tessinerplatz liegt an einer fantastischen Lage nur f\u00fcnf Gehminuten vom Z\u00fcrichsee entfernt und direkt beim Bahnhof Enge. Der Standort ist also sowohl zu Fuss, mit der Tram oder dem Zug gut erreichbar und liegt in sch\u00f6nster Naturumgebung. Was w\u00fcnscht sich ein moderner Coworking-Space mehr?</p>", "en": "<p>The Coworking Lounge Tessinerplatz is a place for creative lateral thinkers, curious inventors, and modern business people. In addition to 25 ergonomically designed workplaces, the Lounge offers six meeting rooms of different sizes, which can be used for a variety of purposes, such as workshops or conferences.</p><p>The best thing about the Lounge, however, is probably the Italian-style coffee bar: here, baristas spoil diligent workers during their breaks with exquisite coffee and &ndash; at lunchtime &ndash; delicious snacks from the freshly prepared buffet. Wednesday is Pizza Day! The project is designed to be as sustainable as possible and mainly entails cooperation with local partners.</p><p>Tessinerplatz enjoys a fantastic location just five minutes&rsquo; walk from Lake Zurich and directly next to Enge Station. Consequently, the Lounge is easy to reach on foot, by tram, or by train and is situated in beautiful natural surroundings. What more could a modern-day coworking space wish for?</p>", "fr": "<p>Le Coworking Lounge Tessinerplatz est le lieu de rencontre des non-conformistes cr\u00e9atifs, inventeurs curieux ou hommes et femmes d&rsquo;affaires modernes. Outre les 25 postes de travail ergonomiques, l&rsquo;espace est \u00e9quip\u00e9 de six salles de r\u00e9unions plus ou moins vastes pour r\u00e9pondre aux besoins individuels, qui peuvent \u00eatre utilis\u00e9es pour des ateliers, conf\u00e9rences ou autres \u00e9v\u00e9nements.</p><p>Le meilleur du lounge est son caf\u00e9 de style italien : les baristas choient les travailleurs assidus pendant leurs pauses avec d&rsquo;exquis caf\u00e9s et de d\u00e9licieux encas frais du buffet \u00e0 midi. Le mercredi c&rsquo;est journ\u00e9e pizza ! Le concept de durabilit\u00e9, autant que faire se peut, fait majoritairement appel \u00e0 des partenaires locaux.</p><p>La place Tessinerplatz b\u00e9n\u00e9ficie d&rsquo;une excellente situation pr\u00e8s de la gare d&rsquo;Enge et est \u00e0 seulement cinq minutes du lac de Zurich. Facilement accessible \u00e0 pied, en tram ou en train, ce site jouit d&rsquo;un superbe environnement naturel. Que d\u00e9sirer de mieux pour un espace de travail moderne ?</p>", "it": "<p>La Coworking Lounge Tessinerplatz \u00e8 un luogo per creativi eccentrici, inventori curiosi e uomini d&rsquo;affari moderni. Oltre a 25 postazioni di lavoro ergonomiche, lo spazio propone sei sale riunioni di varie dimensioni, utilizzabili per diversi scopi, da workshop a conferenze.</p><p>Tuttavia, il fiore all&rsquo;occhiello della lounge \u00e8 il caff\u00e8 in stile italiano: i baristi viziano i diligenti lavoratori durante le loro pause, servendo caff\u00e8 squisito e deliziosi snack a buffet per pranzo. Il mercoled\u00ec \u00e8 giorno di pizza! Essendo improntato il pi\u00f9 possibile alla sostenibilit\u00e0, questo luogo vede soprattutto la collaborazione tra partner locali.</p><p>Il Tessinerplatz occupa una posizione favolosa, a soli cinque minuti a piedi dal Lago di Zurigo, accanto alla stazione di Enge. Pu\u00f2 quindi essere raggiunto a piedi, in tram o in treno ed \u00e8 immerso in un contesto molto bello. Cos&rsquo;altro si pu\u00f2 chiedere a un moderno spazio di coworking?</p>"}, "title_teaser": {"de": "Coworking Lounge Tessinerplatz", "en": "Coworking Lounge Tessinerplatz", "fr": "Coworking Lounge Tessinerplatz", "it": "Coworking Lounge Tessinerplatz"}, "text_teaser": {"de": "Arbeiten und geniessen im gleichen Atemzug? Kein Problem in diesem Coworking-Space am Tessinerplatz.", "en": "Work and enjoy yourself at the same time? Not a problem in this coworking space at Tessinerplatz.", "fr": "Travailler et se r\u00e9galer en m\u00eame temps ? Pas de probl\u00e8me \u00e0 l\u2019espace de travail de la Tessinerplatz.", "it": "Lavorare e godersi la vita al tempo stesso? Al coworking space sulla Tessinerplatz si pu\u00f2."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_tessinerplatz_1280x960_pt_27884.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_tessinerplatz_1280x960_pt_27885.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_tessinerplatz_1280x960_pt_27890.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_tessinerplatz_1280x960_pt_27884.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_tessinerplatz_1280x960_pt_27874.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_tessinerplatz_1280x960_pt_27875.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_tessinerplatz_1280x960_pt_27881.jpg"}], "updated": "2019-08-20 17:26:40 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Italienische Kaffeebar", "Nachhaltiges Gastronomiekonzept", "25 ergonomische Arbeitspl\u00e4tze"], "en": ["Italian coffee bar", "Sustainable gastronomy concept", "25 ergonomic workplaces"], "fr": ["Caf\u00e9 italien", "Restauration durable", "25 postes de travail ergonomiques"], "it": ["Bar italiano", "Concept gastronomico sostenibile", "25 postazioni di lavoro ergonomiche"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8002", "streetAddress": "Tessinerplatz 7", "url": "https://www.tessinerplatz.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.363892300000", "longitude": "8.532054400000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 07.00 &ndash; 19.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Friday, 7am &ndash; 7pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 7h &ndash; 19h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 07.00 &ndash; 19.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday", "geometry": "POINT (47.3638923 8.5320544)", "district_id": 2}, {"id": "528476", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants"], "name": {"de": "Rosi", "en": "Rosi", "fr": "Rosi", "it": "Rosi"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Allg\u00e4uer Wurstsalat, Schnitzel oder frisch gebackene Brezel, die mit bayrischem Oliven\u00f6l serviert werden: So klingt die Speisekarte im im Wirtshaus Rosi.", "en": "Allg\u00e4u sausage salad, schnitzel or freshly baked pretzels served with Bavarian olive oil: these are just some of the delicacies on the menu at the Rosi restaurant.", "fr": "\u00c0 la carte du restaurant Rosi : salade de cervelas de l\u2019Allg\u00e4u, escalope ou bretzel fra\u00eechement sorti du four et accompagn\u00e9 d\u2019huile d\u2019olive bavaroise. ", "it": "Insalata di insaccati dell\u2019Algovia, cotoletta o brezel appena sfornati e serviti con olio d\u2019oliva bavarese: questo \u00e8 il menu del Wirtshaus Rosi. "}, "description": {"de": "<p>Im Kreativquartier 4 unweit von Langstrasse und Lochergut, werden G\u00e4ste im sympathischen &laquo;Rosi&raquo; herzlich empfangen. Und sogleich startet eine kulinarische Reise in den Alpenraum der Schweiz, \u00d6sterreichs und der Heimat des K\u00fcchenchefs Markus St\u00f6ckle &ndash; Bayern. Die modern und kreativ umgesetzten Klassiker begeistern Liebhaber bodenst\u00e4ndiger und doch qualitativ herausragender K\u00fcche.</p><p>Eng beienander stehende, kleine Holztische, hellrosa W\u00e4nde, dunkelblaue Vert\u00e4felung und ein freundlicher Service vermitteln ein gem\u00fctliches Ambiente, fast wie bei Freunden zu Hause. Und im Sommer nehmen Besucher Platz an den kleinen rosa Bistrotischchen vor dem Lokal und geniessen das bunte Treiben im gem\u00fctlichen Quartier.</p><p>Samstags und sonntags l\u00e4dt Rosi ausserdem zum &laquo;Fr\u00fchschoppen-Brunch&raquo;.</p>", "en": "<p>Guests are given a warm welcome at the Rosi restaurant, not far from Langstrasse and Lochergut in Zurich&rsquo;s creative Kreis 4 quarter. They are then taken on a culinary journey through the Alpine area of Switzerland, Austria, and &ndash; the homeland of chef Markus St\u00f6ckle &ndash; Bavaria. The modern and creatively interpreted classic dishes delight fans of down-to-earth yet top-quality cuisine.</p><p>Small wooden tables placed close together, pale-pink walls, dark-blue paneling, and a friendly service all go towards creating a cozy ambiance, just like at a friend&rsquo;s house. In summer, guests can take a seat at one of the small pink bistro tables in front of the restaurant and watch all the hustle and bustle going on outside.</p><p>On Saturday and Sunday, the Rosi also serves up a special Bavarian-style brunch.&nbsp;</p>", "fr": "<p>Dans le 4e arrondissement tr\u00e8s cr\u00e9atif pr\u00e8s de la rue Langstrasse et du Lochergut, le sympathique Rosi accueille chaleureusement ses visiteurs. C&rsquo;est le d\u00e9but d&rsquo;un voyage culinaire dans la r\u00e9gion des Alpes de Suisse, d&rsquo;Autriche et de la patrie du chef cuisinier Markus St\u00f6ckle &ndash; la Bavi\u00e8re. Les classiques cr\u00e9atifs et tendance enchantent les amateurs de cuisine r\u00e9gionale de tr\u00e8s bonne qualit\u00e9.</p><p>Les petites tables en bois \u00e9troitement juxtapos\u00e9es, les murs rose p\u00e2le, la boiserie bleu fonc\u00e9 et un personnel affable cr\u00e9ent une ambiance chaleureuse presque comme \u00e0 la maison entre amis. L&rsquo;\u00e9t\u00e9 les visiteurs s&rsquo;installent devant le restaurant autour de petites tables de bistrot roses en appr\u00e9ciant l&rsquo;agitation color\u00e9e de ce sympathique quartier.</p><p>Le Rosi propose un brunch chaque samedi et dimanche matin.</p>", "it": "<p>Nel creativo Kreis 4, poco distante da Langstrasse e Lochergut, gli ospiti del simpatico Rosi vengono accolti con calore e intraprendono da subito un viaggio culinario tra le Alpi di Svizzera, Austria e Baviera, la patria dello chef Markus St\u00f6ckle. Reinterpretati in chiave moderna e creativa, i classici entusiasmano gli amanti della cucina casereccia, ma di qualit\u00e0 eccelsa.</p><p>Tavolini in legno molto vicini tra di loro, pareti rosa chiaro, pannelli blu scuro e un personale cordiale diffondono un ambiente accogliente, quasi come a casa di amici. In estate, poi, i visitatori si possono accomodare ai tavolini da bistr\u00f2 rosa davanti al locale, per godersi il variopinto viavai del caloroso quartiere.</p><p>Inoltre, sabato e domenica il Rosi invita ad assaporare il suo brunch.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Rosi", "en": "Rosi", "fr": "Rosi", "it": "Rosi"}, "text_teaser": {"de": "Ein St\u00fcck Bayern mitten in Z\u00fcrich: Im \u00abRosi\u00bb werden Klassiker aus dem Alpenraum kreativ umgesetzt.", "en": "A piece of Bavaria in Zurich: Rosi serves creatively interpreted classics from the Alpine region.", "fr": "Un bout de Bavi\u00e8re en plein Zurich : le Rosi revisite les classiques de la r\u00e9gion alpine. ", "it": "Un pezzo di Baviera a Zurigo: al Rosi si reinterpretano con creativit\u00e0 i classici dell\u2019arco alpino."}, "osm_id": "315861905", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_rosi_1280x960_28084.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_rosi_1280x960_28089.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_rosi_1280x960_28087.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_rosi_1280x960_28085.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_rosi_1280x960_28086.jpg"}], "updated": "2019-08-16 11:51:27 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Bayrisch inspirierte K\u00fcche", "Saisonal wechselnde Karte", "Famili\u00e4re Atmosph\u00e4re"], "en": ["Bavarian-inspired cuisine", "Seasonal menu ", "Friendly atmosphere"], "fr": ["Cuisine d\u2019inspiration bavaroise ", "Carte selon la saison", "Atmosph\u00e8re familiale"], "it": ["Cucina di ispirazione bavarese", "Menu stagionale", "Atmosfera familiare"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8004", "streetAddress": "Sihlfeldstrasse 89", "phone": "+41 44 291 68 25", "email": "mail@rosi.restaurant", "url": "www.rosi.restaurant"}, "geo": {"latitude": "47.376432000000", "longitude": "8.516269900000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Sonntag, 18.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Samstag und Sonntag, 11.00 &ndash; 14.30 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Sunday, 6pm &ndash; 12am<br />Saturday &amp; Sunday, 11am &ndash; 2.30pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au dimanche, 18h &ndash; 24h<br />Samedi et dimanche, 11h &ndash; 14h30&nbsp;</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a domenica, 18.00 &ndash; 24.00<br />Sabato e domenica, 11.00 &ndash; 14.30</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.376432 8.516269899999999)", "district_id": 4}, {"id": "524754", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Atmosphere", "Alternative and Arty", "Restaurant & Bar", "Open-air Area"], "name": {"de": "Sport Bar", "en": "Sport Bar", "fr": "Sport Bar", "it": "Sport Bar"}, "disambiguatingDescription": {"de": "In einer Seitenstrasse der Langstrasse liegt ein Lieblingsort der Kreativszene des Kreis 4 \u2013 mit gutem Kaffee und feinen Cocktails.", "en": "The bar in a side street off Langstrasse is a favorite haunt among the Kreis 4 creative scene \u2013 and serves great coffee and delicious cocktails. ", "fr": "Ce lieu situ\u00e9 dans une rue lat\u00e9rale de la Langstrasse et tr\u00e8s pris\u00e9 par la sc\u00e8ne cr\u00e9ative du 4e arrondissement sert d\u2019excellents caf\u00e9s et cocktails. ", "it": "In una via laterale della Langstrasse, si trova una delle location preferite del panorama creativo del Kreis 4, con caff\u00e8 di qualit\u00e0 e cocktail deliziosi."}, "description": {"de": "<p>Wer wegen des Namens in die Sport Bar pilgert und riesige LED-Bildschirme, Fussballtrikots an der Wand und Pokale erwartet, der d\u00fcrfte entt\u00e4uscht sein &ndash; mit Sport hat die Sport Bar n\u00e4mlich nichts am Hut.</p><p>Daf\u00fcr trumpft sie mit einer sch\u00f6nen, offenen Atmosph\u00e4re auf, die sowohl tags\u00fcber als auch abends bestens funktioniert. W\u00e4hrend es morgens die feinen Kaffeespezialit\u00e4ten sind, die die Kreativen des Kreis 4 aus dem Bett treiben, locken abends vor allem die Cocktailkreationen &ndash; darunter etwa der beliebte Gran Classico Smash von Sheila Lopardo.</p>", "en": "<p>Those who head for the Sport Bar because of its name and expect to find huge LED TV screens, soccer jerseys on the wall, and trophies on the shelves will be mightily disappointed &ndash; the Sport Bar has nothing at all to do with sport.</p><p>Instead, it has a friendly, open atmosphere that works perfectly both during the day and in the evening. While in the morning it is the delicious coffee specialties that lure the creatives from the Kreis 4 quarter out of bed, in the evening guests are mainly attracted by the cocktail creations &ndash; including the popular Gran Classico Smash by Sheila Lopardo.</p>", "fr": "<p>L&rsquo;appellation Sport Bar peut pr\u00eater \u00e0 confusion, car si vous vous attendez \u00e0 trouver de gigantesques \u00e9crans LED, des maillots de foot accroch\u00e9s aux murs et des coupes vous allez \u00eatre d\u00e9\u00e7u&nbsp;: le Sport Bar n&rsquo;a rien \u00e0 voir avec le sport.</p><p>Il s\u00e9duit cependant gr\u00e2ce \u00e0 son atmosph\u00e8re accueillante aussi bien en journ\u00e9e qu&rsquo;en soir\u00e9e. Le matin ce sont les sp\u00e9cialit\u00e9s de caf\u00e9 qui poussent les cr\u00e9ateurs du 4e arrondissement \u00e0 quitter leur lit, alors que le soir des cocktails comme le tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9 Gran Classico Smash de Sheila Lopardo sont entre autres servis.</p>", "it": "<p>Se si visita lo Sport Bar per il suo nome, aspettandosi enormi schermi a LED, maglie di calcio alle pareti e coppe, si resta irrimediabilmente delusi. Lo Sport Bar, infatti, non ha nulla a che fare con lo sport.</p><p>Questo locale colpisce per la sua atmofera aperta e accogliente, che funziona benissimo sia di giorno sia di sera. Al mattino \u00e8 soprattutto la caffetteria ad attirare i creativi del Kreis 4, mentre di sera sono i cocktail a farla da padrona, come il popolare Gran Classico Smash di Sheila Lopardo.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Sport Bar", "en": "Sport Bar", "fr": "Sport Bar", "it": "Sport Bar"}, "text_teaser": {"de": "Eine Bar, ein Caf\u00e9, ein Treffpunkt f\u00fcrs Quartier \u2013 die Sport Bar bietet alles (ausser Sport). ", "en": "A bar, a caf\u00e9, a neighborhood meeting place \u2013 the Sport Bar offers everything (except for sport). ", "fr": "Le Sport Bar sert de bar, caf\u00e9 et lieu de rencontre pour le quartier et propose tout sauf du sport.", "it": "Un bar, un caff\u00e8, un ritrovo di quartiere: lo Sport Bar offre tutto, tranne lo sport. "}, "osm_id": "310788830", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_nightlife_sportbar_25839.jpg"}, "photo": [], "updated": "2019-07-19 10:30:41 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Sandwiches von \u00abJohn Baker\u00bb", "Eigene unalkoholische Getr\u00e4nke", "Die gebogene goldene Wand ist ein prima Selfies-Hintergrund"], "en": ["Sandwiches by \u201cJohn Baker\u201d", "Own non-alcoholic beverages", "The curved golden wall makes a great selfie backdrop"], "fr": ["Sandwichs \u00abJohn Baker \u00bb", "Boissons maison non alcoolis\u00e9es ", "Mur dor\u00e9 bomb\u00e9 id\u00e9al pour les selfies"], "it": ["Sandwich di \u201cJohn Baker\u201d", "Bevande analcoliche della casa", "La parete dorata curva \u00e8 uno sfondo perfetto per fare selfie"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8004", "streetAddress": "Kanzleistrasse 76", "phone": "+41 43 317 91 09", "email": "info@sport-bar.ch", "url": "http://www.sport-bar.ch"}, "geo": {"latitude": "47.375601600000", "longitude": "8.524514400000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Mittwoch, 08.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Donnerstag, 08.00 &ndash; 01.00 Uhr<br />Freitag und Samstag, 08.00 &ndash; 02.00 Uhr<br />Sonntag, 10.00 &ndash; 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Wednesday, 8am &ndash; 12am<br />Thursday, 8am &ndash; 1am<br />Friday &amp; Saturday, 8am &ndash; 2am<br />Sunday, 10am &ndash; 5pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au mercredi, 8h &ndash; 24h<br />Jeudi, 8h &ndash; 1h<br />Vendredi et samedi, 8h &ndash; 2h<br />Dimanche, 10h &ndash; 17h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a mercoled\u00ec, 08.00 &ndash; 24.00<br />Gioved\u00ec, 08.00 &ndash; 01.00<br />Venerd\u00ec e sabato, 08.00 &ndash; 02.00<br />Domenica, 10.00 &ndash; 17.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3756016 8.524514399999999)", "district_id": 4}, {"id": "524742", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Atmosphere", "Alternative and Arty", "Restaurant & Bar", "Open-air Area", "Music Bar / Live Music"], "name": {"de": "Piccolo Giardino", "en": "Piccolo Giardino", "fr": "Piccolo Giardino", "it": "Piccolo Giardino"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Der Name t\u00e4uscht: die Terrasse des Piccolo Giardino (Kleiner Garten) ist mindestens so gross wie das Herz der Quartierbar.", "en": "The name is misleading: the terrace of the Piccolo Giardino (\u201csmall garden\u201d in Italian) is at least as big as the heart of this neighborhood bar. ", "fr": "Le nom est trompeur : la terrasse du Piccolo Giardino (petit jardin) est au moins aussi grande que le c\u0153ur de ce bar du quartier.", "it": "Il nome inganna: la terrazza del Piccolo Giardino \u00e8 grande almeno quanto il cuore di questo bar di quartiere."}, "description": {"de": "<p>So simpel und schlicht die Einrichtung, so unkompliziert und gem\u00fctlich-entspannt auch die Atmosph\u00e4re im Piccolo Giardino. Eine typische Quartierbar, die sich aber weit \u00fcber den Kreis 4 hinaus einen Namen gemacht hat, weil sie es versteht, den G\u00e4sten ein besonders warmes Gef\u00fchl des Willkommenseins zu vermitteln.</p><p>\u00dcbrigens wird tiefgestapelt: das Piccolo Giardino bietet keineswegs einen &laquo;kleinen Garten&raquo;, sondern einen so grossen und sch\u00f6nen Platz, dass auch an den w\u00e4rmsten Sommerabenden die Chance besteht, noch ein Pl\u00e4tzchen zu ergattern. Ansonsten wird an den Tischen einfach ein bisschen zusammenger\u00fcckt &ndash; was nie ein Problem ist, denn im Piccolo Giardino sind die Nachbarn immer sympathisch.</p>", "en": "<p>The atmosphere at the Piccolo Giardino is as uncomplicated and relaxed as the furnishings are simple and unpretentious. A typical neighborhood bar, which has made a name for itself far beyond the Kreis 4 district because it knows how to give its guests a particularly warm welcome.</p><p>Incidentally, the name is something of an understatement: the Piccolo Giardino does not offer a &ldquo;small garden&rdquo;, but rather an outdoor area that is so large and attractive that even on the warmest summer evenings there is still a chance of getting a seat. Otherwise the tables are simply moved a bit closer together &ndash; which is never a problem, because the guests at the Piccolo Giardino are invariably friendly and easy-going.</p>", "fr": "<p>Autant l&rsquo;ameublement est simple et modeste, autant l&rsquo;atmosph\u00e9re du Piccolo Giardino est sympa et d\u00e9tendue. Un bar de quartier typique qui s&rsquo;est fait un nom bien au-del\u00e0 du 4e arrondissement car il fait tout pour que ses clients se sentent les bienvenus dans une ambiance chaleureuse.</p><p>Les dimmensions sont d&rsquo;ailleurs sous-estim\u00e9es car le Piccolo Giardino n&rsquo;est pas du tout un &laquo;&nbsp;petit jardin&nbsp;&raquo; mais une vaste et tr\u00e8s jolie place o\u00f9 on peut toujours trouver un si\u00e8ge, m\u00eame pendant les chaudes soir\u00e9es d&rsquo;\u00e9t\u00e9. Sinon il suffit de se serrer un peu plus &ndash; ce qui ne pose jamais de probl\u00e8me car les voisins de table sont toujours sympas au Piccolo Giardino. &nbsp;</p>", "it": "<p>Al Piccolo Giardino, l&rsquo;arredamento \u00e8 semplice e sobrio quanto l&rsquo;atmosfera \u00e8 spensierata e accogliente. Un tipico bar di quartiere, che si \u00e8 fatto un nome ben oltre i confini del Kreis 4, grazie alla sensazione di calore che trasmette ai propri ospiti.</p><p>Qui, tra l&rsquo;altro, si \u00e8 modesti: il Piccolo Giardino non ha affatto un giardino piccolo, bens\u00ec uno spiazzo talmente bello e grande che anche nelle serate estive pi\u00f9 calde \u00e8 facile trovare un posticino. Se cos\u00ec non fosse, si stringono un po&rsquo; i tavoli e si fa spazio, tanto i vicini al Piccolo Giardino sono sempre simpatici.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Piccolo Giardino", "en": "Piccolo Giardino", "fr": "Piccolo Giardino", "it": "Piccolo Giardino"}, "text_teaser": {"de": "Mitten im Kreis 4 und doch etwas abseits liegt dieses entspannte Lokal f\u00fcr gem\u00fctliche Abende.", "en": "This locale for relaxing evenings lies in the heart of Kreis 4, yet away from the hustle and bustle.", "fr": "Au centre du 4e arr. tout en restant \u00e0 l\u2019\u00e9cart, ce bar tr\u00e8s relax propose de chaleureuses soir\u00e9es. ", "it": "Nel cuore del Kreis 4, ma un po\u2019 decentrato, si trova un locale spensierato per serate piacevoli."}, "osm_id": "387612083", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_nightlife_piccolo_giardino_25481.jpg"}, "photo": [], "updated": "2019-07-19 09:43:41 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Grosse, teilweise \u00fcberdachte Terrasse", "Nahe Langstrasse", "Sonntags wird der \u00abTatort\u00bb gezeigt"], "en": ["Large, partially covered terrace", "Close to Langstrasse", "On Sundays the TV program, \u201cTatort\u201d, is shown"], "fr": ["Grande terrasse partiellement couverte", "Pr\u00e8s de la rue Langstrasse", "S\u00e9rie TV \u00ab Tatort \u00bb chaque dimanche"], "it": ["Ampia terrazza, in parte coperta", "Vicino alla Langstrasse", "Domenica viene trasmesso il telefilm \u201cTatort\u201d"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8004", "streetAddress": "Sch\u00f6neggplatz 9", "phone": "+41 43 317 91 10", "email": "info@piccologiardino.ch", "url": "http://www.piccologiardino.ch"}, "geo": {"latitude": "47.380803000000", "longitude": "8.525708600000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Donnerstag, 11.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Freitag, 11.00 &ndash; 02.00 Uhr<br />Samstag, 14.00 &ndash; 02.00 Uhr<br />Sonntag, 14.00 &ndash; 23.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Thursday, 11am &ndash; 12am<br />Friday, 11am &ndash; 2am<br />Saturday, 2pm &ndash; 12am<br />Sunday, 2pm &ndash; 11pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au jeudi, 11h &ndash; 24h<br />Vendredi, 11h &ndash; 2h<br />Samedi, 14h &ndash; 2h<br />Dimanche, 14h &ndash; 23h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a gioved\u00ec 11.00 &ndash; 24.00<br />Venerd\u00ec 11.00 &ndash; 02.00<br />Sabato 14.00 &ndash; 02.00<br />Domenica 14.00 &ndash; 23.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.380803 8.5257086)", "district_id": 4}, {"id": "524568", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Asian"], "name": {"de": "Miss Miu", "en": "Miss Miu", "fr": "Miss Miu", "it": "Miss Miu"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das koreanische Restaurant begr\u00fcsst G\u00e4ste nahe beim Hauptbahnhof an der Europaallee.", "en": "This Korean restaurant welcomes guests on Europaallee, close to the Main Train Station. ", "fr": "Ce restaurant cor\u00e9en accueille les visiteurs dans l\u2019Europaallee pr\u00e8s de la gare centrale.", "it": "Il ristorante coreano accoglie i propri ospiti vicino alla Stazione Centrale, nella Europaallee."}, "description": {"de": "<p>An der Europaallee &ndash; zwischen multikulturellem Langstrassen-Quartier und dem zentralen Hauptbahnhof Z\u00fcrich &ndash; finden Liebhaber der koreanischen K\u00fcche das Restaurant Miss Miu.</p><p>Bei Miss Miu tauchen G\u00e4ste ein in eine Welt aus koreanischen Schriftzeichen, gemischt mit Einrichtungselementen zwischen Burlesque und Punk. Das grossz\u00fcgige Restaurant bietet im Innern 150 G\u00e4sten Platz, w\u00e4hrend auf der Terrasse weitere 80 Personen Platz finden. Wer keine Zeit hat, kann sich direkt beim Eingang Take-Away-Gerichte \u00fcber einen der grossen Selbstbedienungs-Screens bestellen oder bedient sich aus einem K\u00fchlschrank mit Kimchi und weiteren K\u00f6stlichkeiten.</p><p>Auf der Speisekarte stehen &ndash; selbstverst\u00e4ndlich &ndash; koreanische Gerichte. Das bekannte &laquo;Feuerfleisch&raquo; Bulgogi geh\u00f6rt ebenso dazu wie das Reisgericht mit gebratenem Ei Bibimbap oder Mandu: Teigtaschen, die mit Fleisch oder Gem\u00fcse gef\u00fcllt sind. Jeden Abend ab 18.00 Uhr wird in einem eigens daf\u00fcr geschaffenen Raum koreanisches BBQ serviert. Hinzu kommen t\u00e4glich wechselnde Men\u00fcs sowie an den Wochenenden Brunch mit koreanischen Fr\u00fchst\u00fccksspezialit\u00e4ten.</p>", "en": "<p>Fans of Korean cuisine will find the restaurant, Miss Miu, on Europaallee, between the multicultural Langstrasse quarter and Zurich Main Station.</p><p>At Miss Miu, guests immerse themselves in a world of Korean alphabetic characters mixed with furnishing styles ranging from burlesque to punk. Inside, the spacious restaurant has room for 150 guests, while the terrace can accommodate a further 80 persons. Those who have little time to spare can order take-out dishes via one of the large self-service screens at the entrance or help themselves to kimchi and other delicacies from the refrigerated display cabinets.</p><p>The menu features &ndash; of course &ndash; Korean dishes. These include the famous Bulgogi (literally &ldquo;fire meat&rdquo;), Bibimbap (a rice dish with fried egg), and Mandu (dumplings stuffed with meat or vegetables). Korean BBQ food is served every evening from 6pm in a specially created room. In addition, there are different menus of the day and, on weekends, brunch with Korean breakfast specialties.</p>", "fr": "<p>Les amateurs de cuisine cor\u00e9enne d\u00e9couvriront le restaurant Miss Miu dans l&rsquo;Europaallee &ndash; entre le quartier multiculturel de la rue Langstrasse et la gare centrale de Zurich.</p><p>Chez Miss Miu, on entre dans un univers de caract\u00e8res cor\u00e9ens et de meubles qui vont du burlesque au punk. Le spacieux restaurant peut accueillir jusqu&rsquo;\u00e0 150 personnes \u00e0 l&rsquo;int\u00e9rieur et jusqu&rsquo;\u00e0 80 personnes en terrasse. Si vous \u00eates press\u00e9(e)s, vous pouvez commander des plats \u00e0 emporter via un large \u00e9cran en libre-service ou vous servir directement dans le r\u00e9frig\u00e9rateur avec des kimchi et autres d\u00e9lices.</p><p>Des plats typiquement cor\u00e9ens comme la fameuse &laquo;&nbsp;Viande au feu&nbsp;&raquo; Bulgogi ou Bibimbap, le plat de riz avec \u0153uf au plat ou les Mandou&nbsp;&ndash; chaussons farcis de viande ou de l\u00e9gumes &ndash; sont propos\u00e9s \u00e0 la carte. Tous les soirs \u00e0 partir de 18h, des grillades cor\u00e9ennes sont servies dans une salle sp\u00e9ciale. Les menus changent tous les jours et le week-end vous aurez droit au brunch avec des sp\u00e9cialit\u00e9s de petit-d\u00e9jeuner cor\u00e9ennes.</p>", "it": "<p>Nella Europaallee, tra il multiculturale quartiere della Langstrasse e la Stazione Centrale di Zurigo, gli amanti della cucina coreana trovano il ristorante Miss Miu.</p><p>Qui, gli ospiti si immergono in un mondo fatto di ideogrammi coreani, mescolati a elementi d&rsquo;arredo che spaziano dal burlesque al punk. Al suo interno, l&rsquo;ampio locale conta 150 coperti, mentre la terrazza pu\u00f2 ospitare altre 80 persone. Chi non ha tempo pu\u00f2 ordinare da asporto all&rsquo;ingresso, grazie ai grandi schermi self-service, oppure servirsi da solo da un frigorifero.</p><p>Il menu propone specialit\u00e0 coreane, come la &ldquo;carne al fuoco&rdquo; Bulgogi, il piatto a base di riso con uovo al tegamino Bibimbap, oppure i Mandu, ravioli ripieni di carne o verdure. Ogni sera, a partire dalle 18.00, in una sala apposita si serve BBQ coreano. A ci\u00f2 si aggiungono menu che cambiano tutti i giorni e il brunch del weekend, con specialit\u00e0 della colazione coreana.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Miss Miu", "en": "Miss Miu", "fr": "Miss Miu", "it": "Miss Miu"}, "text_teaser": {"de": "Koreanische Spezialit\u00e4ten gibt\u2019s bei Miss Miu zwischen Langstrasse und Hauptbahnhof Z\u00fcrich.", "en": "Korean specialties are served at Miss Miu, located between Langstrasse and Zurich Main Station.", "fr": "Le Miss Miu propose des sp\u00e9cialit\u00e9s cor\u00e9ennes entre la rue Langstrasse et la gare centrale de Zurich.", "it": "Al Miss Miu, tra la Langstrasse e la Stazione Centrale di Zurigo, si servono specialit\u00e0 coreane."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_miss_miu_restaurant_1280x960_27834.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_miss_miu_restaurant_1280x960_27835.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_miss_miu_restaurant_1280x960_27840.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_miss_miu_restaurant_1280x960_27837.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_miss_miu_restaurant_1280x960_27839.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_miss_miu_restaurant_1280x960_27831.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_miss_miu_restaurant_1280x960_27841.jpg"}], "updated": "2019-11-14 14:29:02 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Koreanisches Restaurant", "Take-Away und Lieferservice", "Beim Hauptbahnhof Z\u00fcrich"], "en": ["Korean restaurant", "Take-out and delivery service", "Near Zurich Main Station"], "fr": ["Restaurant cor\u00e9en", "Plats \u00e0 emporter et service de livraison ", "Pr\u00e8s de la gare centrale de Zurich"], "it": ["Ristorante coreano", "Take-away e consegna a domicilio", "Vicino alla Stazione Centrale di Zurigo"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8004", "streetAddress": "Europaallee 48", "phone": "+41 44 260 55 22", "email": "europaallee@miss-miu.ch", "url": "www.miss-miu.ch"}, "geo": {"latitude": "47.379187400000", "longitude": "8.532260900000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Donnerstag, 10.00 &ndash; 23.00 Uhr<br />Freitag und Samstag, 10.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Sonntag, 10.00 &ndash; 23.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Thursday, 10am &ndash; 11pm<br />Friday &amp; Saturday, 10am &ndash; 12am<br />Sunday, 10am &ndash; 11pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au jeudi, 10h &ndash; 23h<br />Vendredi et samedi, 10h &ndash; 24h<br />Dimanche, 10h &ndash; 23h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a gioved\u00ec, 10.00 &ndash; 23.00<br />Venerd\u00ec e sabato, 10.00 &ndash; 24.00<br />Domenica, 10.00 &ndash; 23.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3791874 8.532260900000001)", "district_id": 4}, {"id": "524236", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Gourmet", "French", "Mediterranean"], "name": {"de": "Weisses R\u00f6ssli", "en": "Weisses R\u00f6ssli", "fr": "Weisses R\u00f6ssli", "it": "Weisses R\u00f6ssli"}, "disambiguatingDescription": {"de": "In dem elegant aufgefrischten Quartierrestaurant geniessen G\u00e4ste herrlich leichte K\u00fcche, die franz\u00f6sisch-mediterran inspiriert ist.\r\n", "en": "At this elegantly refurbished restaurant, guests enjoy wonderfully light cuisine inspired by French-Mediterranean cuisine.", "fr": "Cet \u00e9l\u00e9gant restaurant de quartier r\u00e9nov\u00e9 propose une cuisine l\u00e9g\u00e8re aux influences fran\u00e7aise et m\u00e9diterran\u00e9enne.", "it": "Nell\u2019elegante ristorante di quartiere, di recente rinnovato, gli ospiti gustano deliziosi piatti leggeri di ispirazione franco-mediterranea."}, "description": {"de": "<p>Zwischen der Innenstadt, dem Z\u00fcrichsee und dem Sihlcity-Areal finden Liebhaber exquisiter K\u00fcche das Restaurant &laquo;Weisses R\u00f6ssli&raquo;. Die ehemalige Quartierbeiz erstrahlt in aufgefrischtem Gewand elegant und gem\u00fctlich zugleich.</p><p>Hier zaubert der K\u00fcchenchef Mathieu Bacon (14 Punkte Gault Millau) leichte Gerichte, die franz\u00f6sisch-mediterran angehaucht sind und laut eigener Homepage ohne Schnickschnack, daf\u00fcr aber mit saisonalen Produkten von h\u00f6chster Qualit\u00e4t auskommen. Diese K\u00f6stlichkeiten geniessen G\u00e4ste entweder im gem\u00fctlichen Innenraum oder im Sommer auf der lauschigen Gartenterrasse.</p><p>Das kulinarische Angebot wird durch feine Weine aus Italien und der Schweiz abgerundet. Selbstgebackenes Brot, hausgemachte Butter und aufmerksames Servicepersonal setzen dem Besuch das i-T\u00fcpfelchen auf.&nbsp;</p>", "en": "<p>Lovers of exquisite cuisine will find the Weisses R\u00f6ssli restaurant between the city center, Lake Zurich, and the Sihlcity shopping mall. Having recently undergone gentle renovation, the former neighborhood locale shines out in new splendor, yet at the same time is still cozy and welcoming.</p><p>Here, chef Mathieu Bacon (14 Gault Millau points) conjures up light dishes with a French-Mediterranean touch, which, according to the restaurant&rsquo;s website, are frill-free but instead use seasonal produce of the highest quality. Guests can indulge in these culinary delicacies either in the cozy restaurant or, in summer, on the secluded garden terrace.</p><p>The cuisine is complemented by fine wines from Italy and Switzerland. Self-baked bread, homemade butter, and attentive service staff also go towards making a visit here a truly memorable one.</p>", "fr": "<p>Les amateurs de cuisine raffin\u00e9e appr\u00e9cieront le restaurant &laquo;&nbsp;Weisses R\u00f6ssli&nbsp;&raquo; entre le centre-ville, le lac de Zurich et l&rsquo;espace Sihlcity-Areal. Cet ancien bistrot de quartier brille d&rsquo;un nouvel \u00e9clat cr\u00e9ant une atmosph\u00e8re chaleureuse et raffin\u00e9e.</p><p>Le chef de cuisine Mathieu Bacon (14 points au Gault Millau) enchante avec ses plats l\u00e9gers aux influences fran\u00e7aise et m\u00e9diterran\u00e9enne et, selon la page d&rsquo;accueil, sans fioritures mais bas\u00e9s sur des produits saisonniers haut de gamme. Ces savoureux plats sont servis en salle ou sur la terrasse de jardin l&rsquo;\u00e9t\u00e9 dans une chaleureuse atmosph\u00e8re.</p><p>Les plats sont accompagn\u00e9s d&rsquo;excellents vins d&rsquo;Italie et de Suisse. Le personnel est tr\u00e8s attentionn\u00e9 et le pain et le beurre maison atteignent des sommets.</p>", "it": "<p>Tra il centro, il Lago di Zurigo e Sihlcity, gli estimatori della haute cuisine trovano il ristorante Weisses R\u00f6ssli. Un tempo pub di quartiere, oggi il locale rinnovato si presenta elegante e accogliente al tempo stesso.</p><p>Qui, lo chef Mathieu Bacon (14 punti Gault&amp;Millau) crea piatti leggeri di ispirazione franco-mediterranea, senza fronzoli, ma con prodotti stagionali di altissima qualit\u00e0, come racconta il sito Internet. Gli ospiti possono gustare le prelibatezze della casa negli accoglienti interni oppure, in estate, sulla tranquilla terrazza fiorita.</p><p>Le proposte culinarie vengono completate al meglio da favolosi vini italiani e svizzeri. Il pane fatto in casa, il burro artigianale e il personale attento sono la ciliegina sulla torta di ogni visita.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Weisses R\u00f6ssli", "en": "Weisses R\u00f6ssli", "fr": "Weisses R\u00f6ssli", "it": "Weisses R\u00f6ssli"}, "text_teaser": {"de": "In diesem ehemaligen Quartierlokal werden G\u00e4ste mit franz\u00f6sische-mediterranen Gaumenfreuden verw\u00f6hnt.", "en": "In this former neighborhood locale, guests are treated to French-Mediterranean culinary delights.", "fr": "Les plats fran\u00e7ais et m\u00e9diterran\u00e9ens de cet ancien restaurant de quartier sont tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9s. ", "it": "In questo ex locale di quartiere, gli ospiti vengono viziati con squisitezze francesi e mediterranee."}, "osm_id": "1535560736", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_weisses_roeslli_1280x960_27320.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_weisses_roeslli_1280x960_27321.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_weisses_roeslli_1280x960_27322.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_weisses_roeslli_1280x960_27331.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_weisses_roeslli_1280x960_27329.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_weisses_roeslli_1280x960_27327.jpg"}], "updated": "2019-07-16 15:17:07 +0200", "detailedInformation": {"de": ["14 Gault Millau Punkte", "Elegantes Quartierrestaurant", "Mit Gartenterrasse", "Franz\u00f6sisch-mediterrane K\u00fcche"], "en": ["14 Gault Millau points", "Elegant quarter restaurant", "With garden terrace", "French-Mediterranean cuisine"], "fr": ["14 points au Gault Millau ", "\u00c9l\u00e9gant restaurant de quartier ", "Terrasse de jardin", "Cuisine fran\u00e7aise et m\u00e9diterran\u00e9enne"], "it": ["14 punti Gault&Millau", "Elegante ristorante di quartiere", "Terrazza fiorita", "Cucina franco-mediterranea"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8002", "streetAddress": "Bederstrasse 96", "phone": "+41 44 212 63 00", "email": "info@weisses-roessli.ch", "url": "www.weisses-roessli.ch"}, "geo": {"latitude": "47.361879900000", "longitude": "8.526148500000"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag bis Freitag, 11.30 &ndash; 14.00 Uhr und 18.30 &ndash; 24.00 Uhr<br />Samstag, 18.30 &ndash; 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Tuesday &ndash; Friday, 11.30 &ndash; 2pm &amp; 6.30pm &ndash; 12am<br />Saturday, 6.30pm &ndash; 12am</p>", "fr": "<p>Du mardi au vendredi, 11h30 &ndash; 14h et 18h30 &ndash; 24h<br />Samedi, 18h30 &ndash; 24h&nbsp;</p>", "it": "<p>Da marted\u00ec a venerd\u00ec, 11.30 &ndash; 14.00 e 18.30 &ndash; 24.00<br />Sabato, 18.30 &ndash; 24.00</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3618799 8.5261485)", "district_id": 2}, {"id": "522748", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Gourmet", "Meal", "Breakfast", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "1904 Designed by Lagonda", "en": "1904 Designed by Lagonda", "fr": "1904 Designed by Lagonda", "it": "1904 Designed by Lagonda"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im Restaurant 1904 Designed by Lagonda trifft Spitzenk\u00fcche auf luxuri\u00f6ses Design \u2013 im Herzen der Z\u00fcrcher Innenstadt.\r\n", "en": "At the restaurant, 1904 Designed by Lagonda, first-class cuisine meets luxurious design in the very heart of downtown Zurich. ", "fr": "Le restaurant 1904 Designed by Lagonda au c\u0153ur du centre-ville zurichois combine luxe et haute gastronomie. ", "it": "Al ristorante 1904 Designed by Lagonda, piatti di altissimo livello sposano un design di lusso. Nel cuore del centro zurighese.\r\n"}, "description": {"de": "<p>Feinschmecker und Geniesser finden nahe der mond\u00e4nen Bahnhofstrasse und dem Hauptbahnhof die puristische und weltoffene K\u00fcche des Restaurants 1904 Designed by Lagonda.</p><p>Im ersten von der Automarke Lagonda designten Restaurant trifft ein spektakul\u00e4res Raumdesign auf Spitzenk\u00fcche. Hier geniessen Vision\u00e4re und Gesch\u00e4ftsleute morgens einen Kaffee oder ein kleines Fr\u00fchst\u00fcck, w\u00e4hrend am Mittag leichte Business-Lunches auf h\u00f6chstem Niveau serviert werden.</p><p>Am Abend verwandelt sich das Lokal in ein exklusives Fine-Dining-Erlebnis: Nur gerade 32 G\u00e4ste finden an den 7 Tischen Platz, an denen K\u00f6stlichkeiten der K\u00fcchencrew rund um Executive Chef Thomas Bissegger serviert werden. Gastgeber und kulinarischer Leiter ist Spitzenkoch Dario Cadonau, der einen Michelin Stern und 17 Punkte Gault &amp; Millau hat.</p>", "en": "<p>Gourmets and connoisseurs can find the purist, cosmopolitan cuisine of the Restaurant 1904 Designed by Lagonda near the prestigious Bahnhofstrasse and the Main Station.</p><p>In the first restaurant designed by the Lagonda automobile brand, spectacular interior design meets outstanding cuisine. Here visionaries and business people enjoy a coffee or a small breakfast in the morning, while light business lunches of the highest quality are served at lunchtime.</p><p>In the evening, the restaurant is transformed into an exclusive fine-dining experience: only 32 guests can be seated at the seven tables, where they are treated to culinary delights created by the kitchen team headed by Executive Chef Thomas Bissegger. Signature Chef and Managing Director is top chef Dario Cadonau, who has been awarded one Michelin star and 17 Gault &amp; Millau points.</p>", "fr": "<p>Gourmets et amateurs d\u00e9couvriront la cuisine puriste et cosmopolite du restaurant 1904 Designed by Lagonda, pr\u00e8s de la rue mondaine Bahnhofstrasse et de la gare centrale.</p><p>Le premier restaurant cr\u00e9\u00e9 par la marque automobile Lagonda combine int\u00e9rieur spectaculaire et haute gastronomie. Visionnaires comme hommes et femmes d&rsquo;affaires peuvent y savourer leur caf\u00e9 ou leur petit-d\u00e9jeuner en toute simplicit\u00e9, tandis qu&rsquo;\u00e0 midi sont servis des d\u00eeners d&rsquo;affaires l\u00e9gers mais de tr\u00e8s haut niveau.</p><p>Le d\u00eener est l&rsquo;occasion de faire une heureuse d\u00e9couverte&nbsp;: 32 personnes seulement peuvent s&rsquo;installer autour des 7 tables pour de d\u00e9licieux plats pr\u00e9par\u00e9s par l&rsquo;\u00e9quipe de cuisine du chef ex\u00e9cutif Thomas Bissegger. Le grand chef Dario Cadonau, une \u00e9toile au Michelin et 17 points au Gault &amp; Milau, est \u00e0 la fois l&rsquo;animateur et le responsable culinaire.&nbsp;</p>", "it": "<p>Vicino alla mondana Bahnhofstrasse e alla Stazione Centrale, i buongustai trovano la cucina puristica e cosmopolita del ristorante 1904 Designed by Lagonda.</p><p>Nel primo ristorante progettato dalla casa automobilistica Lagonda, un design spettacolare si fonde con una gastronomia di punta. Qui, visionari e uomini d&rsquo;affari gustano un caff\u00e8 o una piccola colazione al mattino e leggeri, eccellenti pranzi di lavoro a mezzogiorno.</p><p>Di sera, il locale propone esclusive esperienze di fine dining: i 7 tavoli possono ospitare soltanto 32 ospiti, che assaporano i manicaretti dello staff di cucina, guidato dall&rsquo;executive chef Thomas Bissegger. Padrone di casa e responsabile di cucina \u00e8 lo chef Dario Cadonau, che vanta una stella Michelin e 17 punti Gault &amp; Millau.&nbsp;</p>"}, "title_teaser": {"de": "1904 Designed by Lagonda", "en": "1904 Designed by Lagonda", "fr": "1904 Designed by Lagonda", "it": "1904 Designed by Lagonda"}, "text_teaser": {"de": "Hier trifft Spitzengastronomie auf ein spektakul\u00e4res Raumdesign \u2013 im Herzen der Z\u00fcrcher Innenstadt.", "en": "Here outstanding gastronomy meets spectacular interior design \u2013 in the heart of downtown Zurich.", "fr": "Au c\u0153ur du centre-ville, haute gastronomie et int\u00e9rieur spectaculaire sont \u00e9troitement  li\u00e9s.", "it": "Qui, gastronomia eccelsa e design spettacolare si incontrano. Nel cuore del centro zurighese."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_1904_designed_by_lagonda_27378.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_1904_designed_by_lagonda_27390.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_1904_designed_by_lagonda_27376.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_1904_designed_by_lagonda_27372.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_1904_designed_by_lagonda_27373.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_1904_designed_by_lagonda_27375.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_1904_designed_by_lagonda_27388.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_1904_designed_by_lagonda_27387.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_1904_designed_by_lagonda_27389.jpg"}], "updated": "2019-07-09 14:16:07 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Spitzengastronomie", "Geeignet f\u00fcr Business-Lunch", "Spektakul\u00e4res Innendesign", "Zentral am L\u00f6wenplatz gelegen"], "en": ["Outstanding cuisine ", "Suitable for business lunches", "Spectacular interior design", "Central location on L\u00f6wenplatz"], "fr": ["Haute gastronomie", "Parfait pour d\u00e9jeuners d\u2019affaires", "Int\u00e9rieur spectaculaire", "Situation centrale sur la place L\u00f6wenplatz"], "it": ["Gastronomia di altissimo livello", "Adatto a pranzi di lavoro", "Interior design spettacolare", "In posizione centrale sulla L\u00f6wenplatz "]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "L\u00f6wenstrasse 42", "phone": "+41 71 694 60 50", "url": "www.1904.r-experience.com"}, "geo": {"latitude": "47.375347700000", "longitude": "8.536841100000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Samstag, 08.30 &ndash; 23.30 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Saturday, 8.30am &ndash;11.30pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au samedi, 8h30 &ndash; 23h30&nbsp;</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a sabato, 08.30 &ndash; 23.30</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3753477 8.5368411)", "district_id": 1}, {"id": "502363", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Italian"], "name": {"de": "Rosso Arancio", "en": "Rosso Arancio", "fr": "Rosso Arancio", "it": "Rosso Arancio"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das \u00abRosso Arancio\u00bb am Stauffacher ist bisher noch ein Geheimtipp f\u00fcr wahre Gelati-Liebhaber. ", "en": "The Rosso Arancio at Stauffacher is (still) an insider tip for true gelati lovers.", "fr": "Le \u00ab Rosso Arancio \u00bb du Stauffacher est une vraie trouvaille pour les amateurs de glaces. ", "it": "La gelateria Rosso Arancio alla fermata Stauffacher \u00e8 ancora una chicca segreta per veri amanti del gelato. "}, "description": {"de": "<p>Ein richtiger Geheimtipp ist bisher der kleine Laden Rosso Arancio nahe dem Verkehrsknotenpunkt Stauffacher. Hier ist ein richtiger K\u00f6nner am Werk, denn Besitzer Jimmy Begaj hat sein Handwerk in Italien gelernt. Und das schmeckt der Kenner.</p><p>Nur die besten Zutaten werden bei &laquo;Rosso Arancio&raquo; zu klassischen Eissorten verarbeitet. So werden Eier und Milch aus zertifizierten Schweizer Betrieben verwendet, w\u00e4hrend Orangen aus Sizilien oder piemontesische Haseln\u00fcsse f\u00fcr die wahren Geschmacksexplosionen sorgen. Stetig t\u00fcftelt Jimmy an neuen Kreationen und h\u00f6rt auch gerne auf W\u00fcnsche von seinen G\u00e4sten.</p><p>T\u00e4glich und saisonal \u00e4ndert das Angebot und \u00fcber Mittag gibt es auch Salziges: Leckere Focaccia mit Rohschinken oder K\u00e4se begeistern hungrige G\u00e4ste. Und nat\u00fcrlich gibt&rsquo;s zum Dessert ein Eis!</p>", "en": "<p>The small ice cream parlor, Rosso Arancio, near the main traffic junction, Stauffacher, is (still) a top insider tip. A real expert is at work here, for Italian owner Jimmy learned his trade in Italy, the homeland of creamy gelato. And connoisseurs can easily taste the difference.</p><p>At the Rosso Arancio, only the best ingredients are transformed into classic ice creams. Eggs and milk are sourced from certified Swiss farms, while oranges from Sicily or hazelnuts from Piedmont provide the right flavor kick. Jimmy is constantly working on new creations and is happy to take guests&rsquo; wishes into account. He now has over 120 different recipes to delight his customers&rsquo; palates.</p><p>At the ice cream parlor &ndash; which, true to Italian tradition, is even open until late in the evening on weekends &ndash; the selection on offer changes daily and seasonally. At lunchtime, there is also salty focaccia with raw ham or cheese, as well as small salads to take out. And of course there is ice cream for dessert!</p>", "fr": "<p>La petite boutique Rosso Arancio pr\u00e8s du carrefour Stauffacher est une authentique trouvaille. Le propri\u00e9taire Jimmy Begaj est un v\u00e9ritable sp\u00e9cialiste car il a appris le m\u00e9tier en Italie. Et les vrais connaisseurs ne s&rsquo;y trompent pas.</p><p>Au &laquo;&nbsp;Rosso Arancio&nbsp;&raquo; ne sont utilis\u00e9s que les meilleurs ingr\u00e9dients pour la pr\u00e9paration des glaces. Les \u0153ufs et le lait proviennent d&rsquo;exploitations suisses tandis que les oranges de Sicile ou les noisettes du Pi\u00e9mont sont promesse de v\u00e9ritables explosions de saveurs. Jimmy s&rsquo;attelle constamment \u00e0 ses nouvelles cr\u00e9ations en tenant compte des d\u00e9sid\u00e9ratas des clients.</p><p>La carte change chaque jour et en fonction des saisons on sert aussi du sal\u00e9&nbsp;\u00e0 midi avec de d\u00e9licieuses focaccia au jambon cru ou au fromage. En dessert les glaces sont bien s\u00fbr \u00e0 l&rsquo;honneur&nbsp;!</p>", "it": "<p>La piccola gelateria Rosso Arancio, vicino alla fermata del tram Stauffacher, \u00e8 un&rsquo;autentica chicca. Qui lavora un vero esperto: il titolare Jimmy Begaj, infatti, ha appreso il mestiere di gelataio in Italia. E gli intenditori se ne accorgono.</p><p>Da Rosso Arancio, solo gli ingredienti migliori vengono trasformati in deliziosi gusti gelato. Uova e latte provengono da aziende svizzere certificate, le arance dalla Sicilia e le nocciole dal Piemonte, per vere esplosioni di gusto. Jimmy sperimenta sempre nuove creazioni, ascoltando anche i desideri dei clienti.</p><p>L&rsquo;offerta varia giornalmente e stagionalmente, mentre a pranzo ci sono anche snack salati, come gustose focacce con prosciutto crudo o formaggio. E per dolce un gelato!</p>"}, "title_teaser": {"de": "Rosso Arancio", "en": "Rosso Arancio", "fr": "Rosso Arancio", "it": "Rosso Arancio"}, "text_teaser": {"de": "Ein richtiger Geheimtipp ist bisher die Gelateria \u00abRosso Arancio\u00bb am Stauffacher mitten in Z\u00fcrich.", "en": "The Gelateria Rosso Arancio at Stauffacher in the heart of Zurich is a top insider tip.", "fr": "Le glacier \u00ab Rosso Arancio \u00bb du Stauffacher est une vraie trouvaille en plein Zurich. ", "it": "La gelateria Rosso Arancio, alla fermata Stauffacher, nel cuore di Zurigo, \u00e8 una vera chicca."}, "osm_id": "5050295815", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_rosso_arancio_1280x960.jpg"}, "photo": [], "updated": "2019-07-02 15:42:04 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Italienische Rezepturen", "Klassiker & Neukreationen", "Am Stauffacher gelegen"], "en": ["Italian recipes", "Classics & new creations", "Situated at Stauffacher"], "fr": ["Recettes italiennes", "Cr\u00e9ations classiques & nouvelles ", "Situ\u00e9 au Stauffacher"], "it": ["Ricette italiane", "Classici e nuovi gusti", "Alla fermata Stauffacher"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8004", "streetAddress": "Stauffacherstrasse 37", "phone": "+41 44 291 01 28", "url": "www.rosso-arancio.ch"}, "geo": {"latitude": "47.373912700000", "longitude": "8.528367800000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Donnerstag, 11.30 &ndash; 21.00 Uhr<br />Freitag, 11.30 &ndash; 22.00 Uhr<br />Samstag, 12.00 &ndash; 22.00 Uhr<br />Sonntag, 12.00 &ndash; 20.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Thursday, 11.30am &ndash; 9pm<br />Friday, 11.30am &ndash; 10pm<br />Saturday, 12 &ndash; 10pm<br />Sunday, 12 &ndash; 8pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au jeudi, 11h30 &ndash; 21h<br />Vendredi, 11h30 &ndash; 22h<br />Samedi, 12h &ndash; 22h<br />Dimanche, 12h &ndash; 20h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a gioved\u00ec, 11.30 &ndash; 21.00<br />Venerd\u00ec, 11.30 &ndash; 22.00<br />Sabato, 12.00 &ndash; 22.00<br />Domenica, 12.00 &ndash; 20.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3739127 8.5283678)", "district_id": 4}, {"id": "403242", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "American"], "name": {"de": "The High Heel Gourmet Caf\u00e9", "en": "The High Heel Gourmet Caf\u00e9", "fr": "The High Heel Gourmet Caf\u00e9", "it": "The High Heel Gourmet Caf\u00e9"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Lecker, gesund und ohne Schnickschnack, daf\u00fcr auf h\u00f6chstem Niveau: Ein kleiner Geheimtipp in Wiedikon.", "en": "Delicious, healthy, and without frills yet still at a first-class culinary level: a small insider tip in Wiedikon.", "fr": "D\u00e9licieux, sain et sans chichi mais haut de gamme : la bonne adresse de Zurich Wiedikon.", "it": "Buono, sano, senza fronzoli, ma di altissimo livello: una chicca di Wiedikon."}, "description": {"de": "<p>Die Sonne Kaliforniens geniessen &ndash; nun ja, das ist in Z\u00fcrich nicht ganz einfach. Aber wer das The High Heel Gourmet Caf\u00e9 im h\u00fcbschen Quartier Wiedikon besucht, kommt dem entspannten Gef\u00fchl Kaliforniens sehr nahe.</p><p>Das kleine Restaurant begeistert durch seine Herzlichkeit und mit kreativen Gerichten, die s\u00fcdamerikanische Klassiker mit asiatischen Einfl\u00fcssen paaren: H\u00fchnchen Jambalaya, diverse Acai Bowls oder vegetarisches Loco Moco sind nur einige der K\u00f6stlichkeiten, welche die G\u00e4ste &ndash; zumindest im Geiste &ndash; in s\u00fcdliche Gefilde entf\u00fchren.</p><p>Das kleine Restaurant im Vintage-Stil verf\u00fcgt \u00fcber eine Sommerterrasse und begr\u00fcsst hungirge M\u00e4uler unter der Woche von fr\u00fch bis sp\u00e4t sowie am Samstagabend.</p>", "en": "<p>Enjoy the Californian sun &ndash; that is not exactly easy in Zurich. But if you visit The High Heel Gourmet Caf\u00e9 in the pretty Wiedikon district, you will come very close to the laid-back Californian feeling.</p><p>The little restaurant delights with its friendly hospitality and its creative dishes, which combine South American classics with Asian influences: Chicken Jambalaya, various acai bowls, and vegetarian Loco Moco are just some of the delicacies that &ndash; at least in spirit &ndash; transport guests to southern climes.</p><p>The vintage-style restaurant also has a summer terrace and welcomes hungry guests during the week from early to late, as well as on Saturday evening.</p>", "fr": "<p>Profiter du soleil de Californie&nbsp;? Pas simple \u00e0 Zurich&nbsp;! Mais vous approcherez cette sensation californienne si vous vous rendez au The High Heel Gourmet Caf\u00e9 dans le magnifique quartier de Wiedikon.</p><p>Ce petit restaurant s\u00e9duit par sa cordialit\u00e9 et ses plats cr\u00e9atifs &ndash; une combinaison de classiques sud-am\u00e9ricains et d&rsquo;influences asiatiques&nbsp;: Jambalaya de poulet, divers bols d&rsquo;a\u00e7a\u00ef ou loco moco v\u00e9g\u00e9tarien sont quelques-uns des d\u00e9lices qui vous transporteront dans des contr\u00e9es m\u00e9ridionales &ndash; du moins en pens\u00e9e.</p><p>Ce petit restaurant vintage avec terrasse d&rsquo;\u00e9t\u00e9 accueille les clients souhaitant se restaurer en semaine du matin au soir et le samedi en soir\u00e9e.&nbsp;</p>", "it": "<p>Godersi il sole della California! A Zurigo non \u00e8 cos\u00ec semplice. Eppure, chi visita il The High Heel Gourmet Caf\u00e9 nel grazioso quartiere di Wiedikon, si avvicina parecchio alla spensieratezza californiana.</p><p>Il piccolo ristorante colpisce per la sua cordialit\u00e0 e i suoi piatti creativi, che combinano classici sudamericani e influenze asiatiche: galletto Jambalaya, diverse Acai Bowl o Loco Moco vegetariano sono alcune delle prelibatezze che catapultano gli ospiti al caldo.</p><p>Allestito in stile vintage, il ristorantino vanta una terrazza estiva e, in settimana, accoglie i suoi ospiti da mattina a sera, di sabato solo di sera.</p>"}, "title_teaser": {"de": "The High Heel Gourmet Caf\u00e9", "en": "The High Heel Gourmet Caf\u00e9", "fr": "The High Heel Gourmet Caf\u00e9", "it": "The High Heel Gourmet Caf\u00e9"}, "text_teaser": {"de": "Gourmetgerichte ohne Schnickschnack: Das verspricht das herzliche Lokal in Z\u00fcrich Wiedikon.", "en": "Gourmet dishes without frills: that is what the friendly restaurant in Z\u00fcrich Wiedikon promises. ", "fr": "Ce chaleureux local de Zurich Wiedikon est la promesse de plats pour gourmets sans chichi.", "it": "Piatti gourmet senza fronzoli: \u00e8 ci\u00f2 che promette l\u2019accogliente locale a Z\u00fcrich Wiedikon."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_restaurants_01.jpg", "caption": {"de": "Restaurants in Z\u00fcrich", "en": "Restaurants in Zurich", "fr": "Restaurants \u00e0 Zurich", "it": "Ristoranti a Zurigo"}}, "photo": [], "updated": "2019-06-26 14:08:00 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Zero Waste K\u00fcche", "Kalifornische K\u00fcche", "Gesund, frisch, regional"], "en": ["Zero waste philosophy ", "Californian cuisine", "Healthy, fresh, regional"], "fr": ["Cuisine z\u00e9ro d\u00e9chet", "Cuisine californienne", "Sain, frais, r\u00e9gional"], "it": ["Cucina Zero Waste", "Cucina californiana", "Piatti sani, freschi e regionali"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8003", "streetAddress": "Zentralstrasse 72", "phone": "+41 44 559 46 00", "url": "www.highheelgourmetclub.com"}, "geo": {"latitude": "47.373071000000", "longitude": "8.518197209078"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag und Mittwoch, 09.00 &ndash; 14.30 Uhr<br />Donnerstag, 09.00 &ndash; 14.30 Uhr und 17.00 &ndash; 20.30 Uhr<br />Freitag, 09.00 &ndash; 14.30 Uhr und 17.00 &ndash; 22.30 Uhr</p>", "en": "<p>Tuesday &amp; Wednesday, 9am &ndash; 2.30pm<br />Thursday, 9am &ndash; 2.30pm &amp; 5 &ndash; 8.30pm<br />Friday, 9am &ndash; 2.30pm &amp; 5 &ndash; 10.30pm</p>", "fr": "<p>Mardi et mercredi, 9h &ndash; 14h30<br />Jeudi, 9h &ndash; 14h30 et 17h &ndash; 20h30<br />Vendredi, 9h &ndash; 14h30 et 17h - 22h30&nbsp;</p>", "it": "<p>Marted\u00ec e mercoled\u00ec, 09.00 &ndash; 14.30<br />Gioved\u00ec, 09.00 &ndash; 14.30 e 17.00 &ndash; 20.30<br />Venerd\u00ec, 09.00 &ndash; 14.30 e 17.00 &ndash; 22.30</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday", "geometry": "POINT (47.373071 8.518197209078)", "district_id": 3}, {"id": "392378", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Meal", "Lunch", "Coffee", "Bars & Lounges", "Restaurant & Bar", "Cocktail Bar"], "name": {"de": "01 Bar", "en": "01 Bar", "fr": "01 Bar", "it": "01 Bar"}, "disambiguatingDescription": {"de": "An den Ufern der Limmat begr\u00fcsst die 01 Bar G\u00e4ste vom sp\u00e4teren Morgen bis in die Abendstunden zu Speis und Trank.", "en": "Situated on the banks of the River Limmat, the 01 Bar welcomes guests with delicious food and drink from late morning through to late evening. ", "fr": "Le 01 Bar accueille ses clients sur les rives de la Limmat avec des plats et des boissons, de la fin de matin\u00e9e jusqu\u2019au soir.", "it": "Sulle sponde della Limmat, lo 01 Bar accoglie i suoi ospiti da mattina a sera, proponendo loro piatti e bevande."}, "description": {"de": "<p>Die 01 Bar direkt an der Limmat ist ein beliebter Treffpunkt von Einheimischen ebenso wie von Touristen. T\u00e4glich von morgens bis abends ge\u00f6ffnet, erfreut die Bar viele G\u00e4ste. Morgens mit einer duftenden Tasse Kaffee, mittags mit leichten Snacks oder Pasta- und Fleischgerichten sowie abends mit klassischen Cocktails oder einem k\u00fchlen Bier.&nbsp;</p><p>Besonders beliebt ist nat\u00fcrlich die einladende Terrasse des Lokals. Zwischen Limmatufer und der Altstadt gelegen, ist hier immer etwas los und das bunte Treiben von Passanten, Trams oder Booten auf der Limmat sorgen f\u00fcr Unterhaltung.</p><p>Die 01 Bar kann auch f\u00fcr gesch\u00e4ftliche oder private Anl\u00e4sse gebucht werden.</p>", "en": "<p>The 01 Bar, situated directly on the River Limmat, is a popular meeting place for locals and tourists alike. Open daily from morning through to evening, the bar welcomes many guests &ndash; in the morning with an aromatic cup of coffee, at midday with light snacks, pasta, and meat dishes, and in the evening with classic cocktails or a cool beer.</p><p>The locale&rsquo;s inviting terrace is particularly popular. Situated between the banks of the Limmat and the Old Town, there is always something going on and the colorful hustle and bustle of the passers-by, trams, and boats provide plenty of entertainment.</p><p>The 01 Bar can also be reserved for business or private events.</p>", "fr": "<p>Le 01 Bar au bord de la Limmat est un lieu de rencontre appr\u00e9ci\u00e9 des locaux comme des touristes. Les clients appr\u00e9cient ce bar ouvert du matin au soir avec une tasse de caf\u00e9 parfum\u00e9 le matin, encas l\u00e9ger, p\u00e2tes ou viande \u00e0 midi&nbsp;et cocktails classiques ou bi\u00e8re fra\u00eeche le soir.</p><p>On appr\u00e9cie sa terrasse accueillante. Nich\u00e9 entre la rive de la Limmat et la vieille ville il s&rsquo;y passe toujours quelque chose, et voir s&rsquo;activer passants, trams ou bateaux sur la Limmat est tr\u00e8s distrayant.</p><p>On peut r\u00e9server le 01 Bar pour des \u00e9v\u00e8nements professionnels ou priv\u00e9s.</p>", "it": "<p>Lo 01 Bar, in riva alla Limmat, \u00e8 un ritrovo apprezzato in ugual misura dagli abitanti del posto e dai turisti. Aperto tutti i giorni, il bar entusiasma numerosi clienti: di mattina con una fumante tazza di caff\u00e8, a pranzo con snack leggeri o piatti di pasta e carne, di sera con cocktail classici o una birra fresca.&nbsp;</p><p>Particolarmente amata \u00e8 l&rsquo;invitante terrazza del locale. Tra le sponde della Limmat e il centro storico c&rsquo;\u00e8 sempre movimento e il variopinto viavai di passanti, tram e battelli sul fiume garantisce un pizzico di intrattenimento.</p><p>Lo 01 Bar pu\u00f2 essere affittato anche per eventi aziendali o privati.</p>"}, "title_teaser": {"de": "01 Bar", "en": "01 Bar", "fr": "01 Bar", "it": "01 Bar"}, "text_teaser": {"de": "Direkt an der Limmat gelegen, erfreut die 01 Bar G\u00e4ste wie Einheimische von morgens bis abends. ", "en": "Located directly on the Limmat, the 01 Bar welcomes locals and tourists from morning to evening. ", "fr": "Le 01 Bar situ\u00e9 au bord de la Limmat r\u00e9jouit visiteurs et locaux du matin au soir.", "it": "Situato in riva alla Limmat, lo 01 Bar accoglie i suoi ospiti da mattina a sera. "}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_bar01_1280x960_26746.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_bar01_1280x960_26749.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_bar01_1280x960_26741.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_bar01_1280x960_26739.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_bar01_1280x960_26740.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_bar01_1280x960_26750.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_bar01_1280x960_26738.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_bar01_1280x960_26751.jpg"}], "updated": "2019-05-24 13:18:31 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Direkt an der Limmat", "Lockere Atmosph\u00e4re", "Drinks und Snacks"], "en": ["Directly on the River Limmat", "Relaxed atmosphere", "Drinks and snacks"], "fr": ["Juste au bord de la Limmat", "Atmosph\u00e8re d\u00e9contract\u00e9e", "Boissons et encas"], "it": ["In riva alla Limmat", "Atmosfera disinvolta", "Drink e snack"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Limmatquai 86", "phone": "+43 268 00 66", "email": "info@01bar.ch", "url": "www.01bar.ch"}, "geo": {"latitude": "47.373722600000", "longitude": "8.542980700000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Donnerstag, 11.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Freitag und Samstag, 11.00 &ndash; 02.00 Uhr<br />Sonntag 12.00 &ndash; 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Thursday, 11am &ndash; 12am<br />Friday &amp; Saturday, 11am &ndash; 2am<br />Sunday, 12.00pm &ndash; 12am</p>", "fr": "<p>Du lundi au jeudi, 11h &ndash; 24h<br />Vendredi et samedi, 11h &ndash; 2h<br />Dimanche, 12h &ndash; 24h&nbsp;</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a gioved\u00ec, 11.00 &ndash; 24.00<br />Venerd\u00ec e sabato, 11.00 &ndash; 02.00<br />Domenica, 12.00 &ndash; 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3737226 8.542980699999999)", "district_id": 1}, {"id": "351095", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Bistro", "Coffee Houses & Tea Rooms", "Atmosphere", "Glamorous and Chic", "Bars & Lounges", "Restaurant & Bar", "Music Bar / Live Music"], "name": {"de": "Pelikanbar", "en": "Pelikanbar", "fr": "Pelikanbar", "it": "Pelikanbar"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Eine Bar, die alles kann: morgens ein Caf\u00e9, wandelt sie sich tags\u00fcber zum Bistro und abends dann zur Bar. ", "en": "A locale with many faces: a caf\u00e9 in the morning, a bistro during the day, and a bar in the evening.", "fr": "Un bar qui sait tout faire : caf\u00e9 le matin, bistrot le jour et bar le soir.", "it": "Un bar che pu\u00f2 tutto: di mattina caff\u00e8, a pranzo bistr\u00f2, di sera bar. "}, "description": {"de": "<p>Das &laquo;Kaufleuten&raquo; kennt in Z\u00fcrich jedes Kind. Nahe dem Paradeplatz steht das Geb\u00e4ude, das vor allem als Party-Location bekannt ist. Allerdings geh\u00f6rt zum &laquo;Kauf&raquo;, wie die Z\u00fcrcher kurz sagen, auch ein Restaurant und eine Bar. Die Pelikanbar.</p><p>Und diese ist ein wahrer Gestaltenwandler. Des Morgens bekommen G\u00e4ste hier n\u00e4mlich einen duftenden Kaffee sowie ein frisches Croissant. Tags\u00fcber k\u00f6nnen Besuchende ein leichtes Mittagessen oder einen Snack zu sich nehmen, und wenn die Sonne scheint, sogar auf einem der beliebten Boulevardpl\u00e4tze vor dem Lokal. Und sobald die Sonne untergeht, wird die Pelikanbar dann zu dem, was sie im Namen tr\u00e4gt: einer Bar mit k\u00fchlen Drinks und guter Musik.</p><p>Und wer hier nicht tanzen mag, der findet nur eine T\u00fcr weiter den Eingang zum Club Kaufleuten, in dem h\u00e4ufig auch Live-Konzerte stattfinden.&nbsp;</p>", "en": "<p>Everyone in Zurich is familiar with the Kaufleuten. Situated near Paradeplatz, it is best known as a party venue. However, the &ldquo;Kauf&rdquo;, as the locals call it, also houses a restaurant and a bar &ndash; the Pelican Bar.</p><p>And this takes on many guises. In the morning, guests are served aromatic coffee and freshly baked croissants. During the day, they can enjoy a light lunch or a snack &ndash; if the sun is shining, even outside on one of the popular boulevard squares in front of the restaurant.</p><p>And when the sun goes down, the Pelikanbar is transformed into what its name suggests: a bar, with cool drinks and good music. And if you do not want to dance here, just one door further down is the entrance to the Kaufleuten Club, where live concerts are frequently held.&nbsp;</p>", "fr": "<p>Tout le monde \u00e0 Zurich conna\u00eet le &laquo;&nbsp;Kaufleuten&nbsp;&raquo; r\u00e9put\u00e9 comme \u00e9tant un lieu de f\u00eate pr\u00e8s de la place Paradeplatz. Mais le &laquo;&nbsp;Kauf&nbsp;&raquo; comme l&rsquo;appellent les Zurichois abrite aussi un restaurant et un bar.</p><p>Le Pelikanbar est le roi de la transformation. Le matin les clients savourent ici un caf\u00e9 parfum\u00e9 et des croissants frais. En journ\u00e9e les visiteurs viennent pour un d\u00e9jeuner l\u00e9ger ou un encas et par beau temps on peut m\u00eame s&rsquo;installer sur une des fameuses places sur le boulevard, devant le local.</p><p>Une fois le soleil couch\u00e9, le Pelikanbar porte bien son nom&nbsp;: un bar aux boissons rafra\u00eechissantes et qui passe de la bonne musique. Et si vous n&rsquo;aimez pas danser ici, rendez-vous au club Kaufleuten, une porte plus loin, o\u00f9 ont souvent lieu des concerts en live.</p>", "it": "<p>Tutti conoscono il Kaufleuten di Zurigo. La struttura, nota soprattutto per i party che organizza, si trova vicino alla Paradeplatz. Ma del &ldquo;Kauf&rdquo; &ndash; come lo chiamano gli zurighesi &ndash; fanno parte anche un ristorante e un bar. Il Pelikanbar.</p><p>Un vero trasformista. Al mattino, infatti, i clienti trovano caff\u00e8 fresco e fragranti croissant. Di giorno, \u00e8 possibile consumare un pranzo leggero o uno snack, se splende il sole, persino davanti al locale.</p><p>Dopo il tramonto, poi, il Pelikanbar si trasforma in un locale che serve drink rinfrescanti e buona musica. Chi non ama ballare pu\u00f2 andare una porta pi\u00f9 in l\u00e0, al Kaufleuten, che organizza spesso concerti dal vivo.&nbsp;</p>"}, "title_teaser": {"de": "Pelikanbar", "en": "Pelikanbar", "fr": "Pelikanbar", "it": "Pelikanbar"}, "text_teaser": {"de": "In dunklen Braun- und Rott\u00f6nen verstr\u00f6mt die Pelikanbar ein gediegenes, angenehmes Ambiente.", "en": "Decorated in dark brown and red tones, the Pelikanbar exudes a sophisticated, pleasant ambiance.", "fr": "Le Pelikanbar aux tons rouge et brun d\u00e9gage une atmosph\u00e8re agr\u00e9able et feutr\u00e9e.", "it": "Pervaso da tonalit\u00e0 marroni e rosse, il Pelikanbar diffonde un\u2019atmosfera curata e gradevole."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_restaurant_kaufleuten_01.jpg", "caption": {"de": "Kaufleuten Fassade", "en": "Kaufleuten facade", "fr": "Fa\u00e7ade du Kaufleuten", "it": "Kaufleuten facciata"}}, "photo": [], "updated": "2019-12-16 08:19:18 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Caf\u00e9bar, Bistro und Bar in Einem", "Zentral gelegen nahe Paradeplatz", "Vielseitige Partys und Konzerte gleich nebenan"], "en": ["Caf\u00e9-bar, bistro, and bar all in one", "Centrally located near Paradeplatz", "Diverse parties and concerts directly next door"], "fr": ["Caf\u00e9, bistrot et bar en un", "Position centrale pr\u00e8s de la place Paradeplatz", "Concerts et f\u00eates juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 "], "it": ["Caff\u00e8, bistr\u00f2 e bar in uno", "In posizione centrale, vicino alla Paradeplatz", "Accanto si svolgono feste e concerti di vario genere"]}, "zurichcardDescription": {"de": "2 f\u00fcr 1 Bier oder C\u00fcpli mit der Z\u00fcrich Card.", "en": "2 for 1 beer or glass of sparkling wine with the Z\u00fcrich Card.", "fr": "1 consommation achet\u00e9e = 1 offerte (bi\u00e8re ou verre de mousseux) avec la Z\u00fcrich Card.", "it": "Compra due, paghi uno (birra o bicchiere di spumante) con la Z\u00fcrich Card."}, "zurichcard": [{"de": "Verg\u00fcnstigung", "en": "Discount", "fr": "R\u00e9duction", "it": "Sconto"}], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Pelikanplatz", "phone": "+41 44 225 33 33", "email": "info@kaufleuten.ch", "url": "https://kaufleuten.ch/pelikanbar/"}, "geo": {"latitude": "47.371817373401", "longitude": "8.536452199933"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Donnerstag, 08.30 &ndash; 24.00 Uhr<br />Freitag, 08.30 Uhr &ndash; sp\u00e4t<br />Samstag, 10.00 Uhr &ndash; sp\u00e4t<br />Sonntag, 16.00 &ndash; 22.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Thursday, 8.30am &ndash; 12am Friday, 8.30am &ndash; late<br />Saturday, 10am &ndash; late<br />Sunday, 4 &ndash;10pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au jeudi, 8h30 &ndash; 24h<br />Vendredi, de 8h30 \u00e0 tard dans la nuit<br />Samedi, de 10h \u00e0 tard dans la nuit<br />Dimanche, 16h &ndash; 22h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a gioved\u00ec, 08.30 &ndash; 24.00<br />Venerd\u00ec, 08.30 &ndash; tardi<br />Sabato, 10.00 &ndash; tardi<br />Domenica, 16.00 &ndash; 22.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.371817373401 8.536452199933001)", "district_id": 1}, {"id": "351092", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Swiss Specialties", "Z\u00fcrcher Geschnetzeltes", "Italian", "Pasta", "Bars & Lounges", "Clubs & Discos"], "name": {"de": "Restaurant Kaufleuten", "en": "Kaufleuten Restaurant", "fr": "Restaurant Kaufleuten", "it": "Ristorante Kaufleuten"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das \u00abKaufleuten\u00bb ist nicht nur ein beliebter Club, sondern beherbergt auch ein leckeres Restaurant mit gleichem Namen.", "en": "The Kaufleuten is not only a popular nightclub, but also houses a restaurant of the same name serving delicious cuisine.", "fr": "Le \u00ab Kaufleuten \u00bb n\u2019est pas seulement un club tr\u00e8s pris\u00e9, il abrite aussi le d\u00e9licieux restaurant \u00e9ponyme.", "it": "Il Kaufleuten non \u00e8 solo una popolare discoteca, ma anche un delizioso ristorante che porta lo stesso nome."}, "description": {"de": "<p>Das Restaurant im grossen Kaufleuten-Geb\u00e4ude nahe dem Paradeplatz eignet sich f\u00fcr Gesch\u00e4ftsessen ebenso wie f\u00fcr ein romantisches T\u00eate-\u00e0-T\u00eate oder ein Essen mit den besten Freunden.</p><p>Auf der Speisekarte steht t\u00e4glich frische Marktk\u00fcche mit saisonalen Produkten sowie Fisch und Fleisch aus kontrollierter Tierhaltung. Neben italienischen Pasta-Klassikern finden G\u00e4ste zudem Z\u00fcrcher Spezialit\u00e4ten wie das originale Z\u00fcrcher Geschn\u00e4tzelte oder Internationales wie das Wiener Schnitzel.</p><p>Da das Restaurant im gleichen Geb\u00e4ude untergebracht ist, wie der Club Kaufleuten, eignet sich dieses nat\u00fcrlich besonders, um sich vor einem Konzert- oder ausgelassenen Party-Abend zu st\u00e4rken.</p>", "en": "<p>The restaurant in the large Kaufleuten building near Paradeplatz is ideal for business lunches, as well as for a romantic t\u00eate-\u00e0-t\u00eate or a meal with your best friends.</p><p>The menu features market-fresh cuisine with seasonal products, as well as fish and meat from controlled livestock husbandry. In addition to Italian pasta classics, guests will also find Zurich specialties such as the original Z\u00fcrcher Geschn\u00e4tzeltes and international dishes including Wiener schnitzel.</p><p>As the restaurant is housed in the same building as the Kaufleuten Club, it is a particularly good place for night owls to fortify themselves before a strenuous night of partying.&nbsp;</p>", "fr": "<p>Ce restaurant situ\u00e9 dans le grand immeuble Kaufleuten pr\u00e8s de la place Paradeplatz est id\u00e9al pour un d\u00e9jeuner de travail, un t\u00eate-\u00e0-t\u00eate romantique ou un d\u00eener entre amis.</p><p>\u00c0 la carte, chaque jour une cuisine fra\u00eeche du march\u00e9 avec des produits saisonniers, des poissons et de la viande d&rsquo;\u00e9levage contr\u00f4l\u00e9e. Outre les classiques p\u00e2tes italiennes, sont servies des sp\u00e9cialit\u00e9s zurichoises comme le tr\u00e8s original \u00e9minc\u00e9 de veau \u00e0 la zurichoise ou des plats internationaux comme l&rsquo;escalope \u00e0 la viennoise.</p><p>Le restaurant, id\u00e9alement situ\u00e9 dans le m\u00eame immeuble que le club Kaufleuten, permet de reprendre des forces avant une soir\u00e9e de concert ou une soir\u00e9e festive.</p>", "it": "<p>Il ristorante all&rsquo;interno del grande edificio del Kaufleuten, vicino alla Paradeplatz, \u00e8 ideale per pranzi o cene d&rsquo;affari, romantici t\u00eate-\u00e0-t\u00eate o un pasto con gli amici.</p><p>Il menu prevede tutti i giorni piatti freschi preparati con prodotti stagionali, nonch\u00e9 pesce e carne da allevamenti controllati. Oltre a classici italiani a base di pasta, qui si servono anche specialit\u00e0 zurighese, come l&rsquo;originale &ldquo;Z\u00fcrcher Geschn\u00e4tzeltes&rdquo; (lo spezzatino alla zurighese), o creazioni internazionali come la cotoletta viennese.</p><p>Dato che il ristorante si trova nella stessa struttura della discoteca Kaufleuten, \u00e8 perfetto per fare il pieno di energie prima di un concerto o di una serata spensierata.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Restaurant Kaufleuten", "en": "Kaufleuten Restaurant", "fr": "Restaurant Kaufleuten", "it": "Ristorante Kaufleuten"}, "text_teaser": {"de": "Gleich neben dem legend\u00e4ren Club Kaufleuten finden hungrige G\u00e4ste das gleichnamige Restaurant.", "en": "Directly next to the Kaufleuten Club, hungry guests will find the restaurant of the same name.", "fr": "Jouxtant le l\u00e9gendaire club Kaufleuten,  le restaurant \u00e9ponyme calmera votre faim. ", "it": "Accanto alla leggendaria discoteca Kaufleuten si trova l\u2019omonimo ristorante."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_kaufleuten_restaurant_1280x960_4617.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_kaufleuten_restaurant_1280x960_4616.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_kaufleuten_restaurant_1280x960_4614.jpg"}], "updated": "2019-05-06 13:43:20 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Zentral gelegen nahe Paradeplatz", "Stilvolles Restaurant", "Marktfrische K\u00fcche"], "en": ["Central location near Paradeplatz", "Stylish restaurant", "Market-fresh cuisine"], "fr": ["Position centrale pr\u00e8s de la place Paradeplatz", "Restaurant styl\u00e9", "Cuisine fra\u00eeche du march\u00e9"], "it": ["In posizione centrale, vicino alla Paradeplatz", "Elegante ristorante", "Cucina fresca"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Pelikanplatz", "phone": "+41 44 225 33 33", "email": "info@kaufleuten.com", "url": "www.kaufleuten.com"}, "geo": {"latitude": "47.371664099329", "longitude": "8.536468103584"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Donnerstag, 11.30 &ndash; 14.00 Uhr und 18.30 &ndash; 22.30 Uhr<br />Freitag, 11.30 &ndash; 14.00 Uhr und 18.30 &ndash; 24.00 Uhr<br />Samstag, 12.30 &ndash; 24.00 Uhr<br />Sonntag, 18.30 &ndash; 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Thursday, 11.30am &ndash; 2pm &amp; 6.30 &ndash; 10.30pm<br />Friday, 11.30am &ndash; 2pm &amp; 6.30pm &ndash; 12 am<br />Saturday, 12.30pm &ndash; 12am<br />Sunday, 6.30pm &ndash; 12am</p>", "fr": "<p>Du lundi au jeudi, 11h30 &ndash; 14h et 18h30 &ndash; 22h30<br />Vendredi, 11h30 &ndash;14h et 18h30 &ndash; 24h<br />Samedi, 12h30 &ndash; 24h<br />Dimanche, 18h30 &ndash; 24h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a gioved\u00ec, 11.30 &ndash; 14.00 e 18.30 &ndash; 22.30<br />Venerd\u00ec, 11.30 &ndash; 14.00 e 18.30 &ndash; 24.00<br />Sabato, 12.30 &ndash; 24.00<br />Domenica, 18.30 &ndash; 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.371664099329 8.536468103583999)", "district_id": 1}, {"id": "350112", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Mexican", "International"], "name": {"de": "Samigo Amusement", "en": "Samigo Amusement", "fr": "Samigo Amusement", "it": "Samigo Amusement"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im \u00abSamigo\u00bb gibt\u2019s leckeres Essen. Aber nicht nur, denn das einzigartige Show-Restaurant stimuliert alle Sinne.", "en": "At the Samigo, guests can enjoy delicious food. But that\u2019s not all \u2013 for the unique showtime restaurant stimulates all the senses.", "fr": "Le Samigo propose de d\u00e9licieux petits plats mais aussi un repas-spectacle unique, qui stimule tous les sens.", "it": "Al Samigo si mangia benissimo. Ma questo straordinario show-restaurant stimola tutta la sfera sensoriale."}, "description": {"de": "<p>Das Konzept von Samigo Amusement ist in Z\u00fcrich noch einzigartig: mehrg\u00e4ngige Men\u00fcs werden von fulminanten Shows, Konzerten und Partys begleitet. Die Shows variieren: Schr\u00e4ge Auftritte von Dragqueens, Performances von Kleinw\u00fcchsigen, Feuerschluckern oder Burlesque-T\u00e4nzerinnen \u00fcberraschen die G\u00e4ste.</p><p>Auf der Speisekarte finden sowohl Vegetarier wie Fleischliebhaber ihre Lieblingsgerichte, denn die unglaublich breite Palette reicht vom Rindstatar \u00fcber Falafel, frittiertes H\u00fchnchen, vegetarische Tacos oder Massaman-Curry. Zum Gl\u00fcck geh\u00f6rt es zum Konzept des &laquo;Samigo&raquo;, dass jeder Gast drei Teller bestellt. Wer f\u00fcrchtet, das w\u00e4re einer zu viel, der kann beruhigt sein: nat\u00fcrlich z\u00e4hlt auch das Dessert oder ein Fr\u00fcchtekorb als Teller. Trotzdem eignet sich das Restaurant wohl nicht f\u00fcr Di\u00e4ten.</p><p>Wer lieber ganz auf die Shows w\u00e4hrend dem Essen verzichtet, besucht das &laquo;Samigo Amusement&raquo; am Sonntag, denn dann gibt es ein Sonntagsbrunch \u00e0 la Carte, ganz ohne Ablenkung.</p>", "en": "<p>The concept of Samigo Amusement is still unique in Zurich: multi-course menus are accompanied by spectacular shows, concerts, and parties. The shows vary, with guests being treated to bizarre appearances by drag queens or performances by people of very small stature, fire-eaters, or burlesque dancers.</p><p>Both vegetarians and meat lovers will find something to their taste on the menu, as the extremely broad selection ranges from beef tartare to falafel, fried chicken, vegetarian tacos, or massaman curry. Fortunately, it is part of the &ldquo;Samigo&rdquo; concept that each guest orders three courses. Those who are afraid this might be one too many do not need to worry: naturally a dessert or fruit basket also counts as a course. That having been said, the restaurant is probably not the best place for people on a diet.</p><p>Those who prefer to completely do without the show performances during their meal can visit Samigo Amusement on a Sunday, when brunch \u00e0 la carte is served &ndash; completely free of distractions.</p>", "fr": "<p>Le concept du Samigo Amusement est encore unique \u00e0 Zurich&nbsp;: divers menus sont propos\u00e9s pendant les tonitruants spectacles, f\u00eates et concerts. Les spectacles sont tr\u00e8s vari\u00e9s&nbsp;: show in\u00e9dit de drag-queens, performances d&rsquo;artistes de petite taille, cracheurs de feu ou danseuses burlesque vous surprendront.</p><p>V\u00e9g\u00e9tariens comme amateurs de viande trouveront leur bonheur sur une carte tr\u00e8s fournie, qui va du tartare de b\u0153uf au curry massaman en passant par les fallafels, poulet frit et tacos v\u00e9g\u00e9tariens. Le concept du &laquo;&nbsp;Samigo&nbsp;&raquo; pr\u00e9voit de commander trois assiettes. Si c&rsquo;est trop pour vous, pas d&rsquo;inqui\u00e9tude&nbsp;: dessert ou panier de fruits sont consid\u00e9r\u00e9s comme un plat \u00e0 part enti\u00e8re. Le restaurant n&rsquo;est toutefois pas recommand\u00e9 pour les r\u00e9gimes.</p><p>Si un repas-spectacle ne vous tente pas, le &laquo;&nbsp;Samigo Amusement&nbsp;&raquo; propose aussi un brunch \u00e0 la carte sans divertissement le dimanche.</p>", "it": "<p>Il concept del Samigo Amusement \u00e8 ancora unico nel suo genere a Zurigo: menu da pi\u00f9 portate vengono accompagnati da coinvolgenti spettacoli, concerti e feste. Gli show variano: esibizioni bizzarre di drag-queen, performance di nani, mangiafuoco o ballerine di burlesque sorprendono gli ospiti ogni volta.</p><p>Il menu propone piatti per vegetariani e amanti della carne, spaziando da tartare di manzo, falafel e galletto fritto a tacos vegetariani e curry massaman. Per fortuna, l&rsquo;idea del Samigo prevede che ogni cliente ordini tre piatti. Chi teme che siano troppi pu\u00f2 stare tranquillo: anche il dolce o il cesto di frutta \u00e8 considerato un piatto. Il ristorante non \u00e8 comunque adatto a chi \u00e8 a dieta.</p><p>Se qualcuno preferisce evitare lo spettacolo durante la cena, pu\u00f2 visitare il Samigo Amusement di domenica, con un ricco brunch alla carta senza distrazioni.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Samigo Amusement", "en": "Samigo Amusement", "fr": "Samigo Amusement", "it": "Samigo Amusement"}, "text_teaser": {"de": "Leckeres Essen begleitet von skurrilen Shows sorgen direkt am Z\u00fcrichsee f\u00fcr unvergessliche Momente.", "en": "Delicious food accompanied by bizarre shows provides unforgettable moments directly by Lake Zurich.", "fr": "Repas succulents et spectacles grotesques pour des moments inoubliables au bord du lac de Zurich.", "it": "Buon cibo e show strampalati garantiscono momenti indimenticabili in riva al Lago di Zurigo."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_samigo_amusement_1280x960_26987.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_samigo_amusement_1280x960_26985.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_samigo_amusement_1280x960_26988.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_samigo_amusement_1280x960_26986.jpg"}], "updated": "2019-05-21 14:34:14 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Show-Restaurant f\u00fcr alle Sinne", "Mit Garten und Dachterrasse", "Einzigartige Location am See"], "en": ["Showtime restaurant for all the senses", "With garden and rooftop terrace", "Superb location by the lake"], "fr": ["Repas-spectacle pour tous les sens", "Jardin et terrasse de toit", "Lieu unique au bord du lac"], "it": ["Show-restaurant per tutti i sensi", "Con giardino e terrazza sul tetto", "Location incantevole in riva al lago"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8022", "streetAddress": "Mythenquai 50", "phone": "+41 79 360 20 65", "email": "info@samigo.ch", "url": "www.samigo.ch"}, "geo": {"latitude": "47.359885270961", "longitude": "8.535255970645"}, "openingHours": {"de": "<p>Restaurant:<br />Dienstag* und Mittwoch*, 19.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Donnerstag, 19.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Freitag und Samstag, 19.00 &ndash; 03.00 Uhr<br />Sonntag, 10.00 &ndash; 16.00 Uhr<br />*nur DJs und ohne Mindestkonsumation<br /><br />Garten:<br />Bei sch\u00f6nem Wetter t\u00e4glich ab 11.30 Uhr</p><p>Dachterrasse:<br />Dienstag bis Samstag, 11.30 &ndash; 14.00 Uhr und 18.00 &ndash; 22.30 Uhr</p>", "en": "<p>Restaurant:<br />Tuesday* &amp; Wednesday*, 7pm &ndash; 12am<br />Thursday, 7pm &ndash; 12am<br />Friday &amp; Saturday, 7pm &ndash; 3am<br />Sunday, 10am &ndash; 4pm</p><p>*only DJs and without minimum consumption</p><p>Garden:<br />In fine weather, daily from 11.30 am</p><p>Rooftop terrace:<br />Tuesday &ndash; Saturday, 11.30am &ndash; 2pm &amp; 6pm &ndash; 10.30pm</p>", "fr": "<p>Restaurant :<br />Mardi* et mercredi*, 19h &ndash; 24h<br />Jeudi, 19h &ndash; 24h<br />Vendredi et samedi, 19h &ndash; 3h<br />Dimanche, 10h &ndash; 16h</p><p>*uniquement DJ et sans minimum de consommation</p><p>Jardin&nbsp;:<br />Par beau temps, tous les jours \u00e0 partir de 11h30</p><p>Terrasse de toit&nbsp;:<br />Du mardi au samedi, 11h30 &ndash; 14h et 18h &ndash; 22h30</p>", "it": "<p>Ristorante:<br />Marted\u00ec* e mercoled\u00ec*, 19.00 &ndash; 24.00<br />Gioved\u00ec, 19.00 &ndash; 24.00<br />Venerd\u00ec e sabato, 19.00 &ndash; 03.00<br />Domenica, 10.00 &ndash; 16.00<br />*solo DJ, senza consumazione minima<br /><br />Giardino:<br />In caso di bel tempo, tutti i giorni dalle 11.30</p><p>Terrazza sul tetto:<br />Da marted\u00ec a sabato, 11.30 &ndash; 14.00 e 18.00 &ndash; 22.30</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.359885270961 8.535255970645)", "district_id": 2}, {"id": "349047", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Coffee Houses & Tea Rooms", "Coffee", "Cakes", "Tea"], "name": {"de": "Kafi Z\u00fcri", "en": "Kafi Z\u00fcri", "fr": "Kafi Z\u00fcri", "it": "Kafi Z\u00fcri"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Ein Caf\u00e9 und ein Shop in Einem? Und alles erst noch nachhaltig? Wie das geht, zeigt das Kafi Z\u00fcri.", "en": "A caf\u00e9 and store all in one? And everything sustainable, too? The Kafi Z\u00fcri shows how this is possible.", "fr": "Un caf\u00e9 et une boutique sous un m\u00eame toit avec une production durable ? Le Kafi Z\u00fcri prouve que \u00e7a marche !", "it": "Caff\u00e8 e negozio in uno? Dove tutto \u00e8 sostenibile? Il Kafi Z\u00fcri mostra come si fa."}, "description": {"de": "<p>Helle mintgr\u00fcne W\u00e4nde, von der Decke h\u00e4ngende Pflanzen, Kr\u00e4utert\u00f6pfe auf den Holztischen und mittendrin eine &laquo;M\u00fceslibar&raquo;: Das Kafi Z\u00fcri ist ein fr\u00f6hlicher Mix aus Caf\u00e9, Take-Away und Boutique. Genuss und Nachhaltigkeit werden im Kafi Z\u00fcri gekonnt zu einem wunderbaren Erlebnis kombiniert.</p><p>Im Angebot zum Sofortverzehr stehen neben Kaffee und Kuchen t\u00e4glich frische Salate und Sandwiches sowie hausgemachte Quiches oder M\u00fcesli. Den Schweizer Fr\u00fchst\u00fccksklassiker d\u00fcrfen sich G\u00e4ste an der bereits erw\u00e4hnten &laquo;M\u00fceslibar&raquo; nach eigenen Vorlieben selbst zusammenmischen.</p><p>Daneben ist das Kafi Z\u00fcri aber auch ein Shop. Und dieser pr\u00e4sentiert einen Querschnitt durch Z\u00fcrichs kreative Foodszene: Vom Tirggel \u00fcber Trockenfleisch und Sirup bis hin zu Ingwershots oder Insektenriegeln.</p>", "en": "<p>Light mint-green walls, plants hanging from the ceiling, pots of herbs on the wooden tables, and amidst it all a bar with different kinds of muesli: the Kafi Z\u00fcri is a cheerful mix of caf\u00e9, take-out, and boutique. It skillfully combines culinary enjoyment and sustainability to create a wonderful experience.</p><p>In addition to coffee and cake, there are freshly prepared salads and sandwiches, as well as homemade quiches or muesli, for immediate consumption. Guests can also mix this Swiss breakfast classic according to their own preferences at the &ldquo;M\u00fceslibar&rdquo;.</p><p>The Kafi Z\u00fcri is also a store and presents a cross-section of specialties from Zurich&rsquo;s creative food scene: from Tirggel cookies to dried meat and cordial, through to ginger shots and insect bars.</p>", "fr": "<p>Murs clairs couleur menthe verte, plantes suspendues au plafond, pots \u00e0 herbes aromatiques sur les tables en bois et au centre un bar \u00e0 muesli&nbsp;: le Kafi Z\u00fcri est un joyeux m\u00e9lange de caf\u00e9, de plats \u00e0 emporter et de boutique. Le Kafi Z\u00fcri combine plaisir et durabilit\u00e9 pour une exp\u00e9rience inoubliable.</p><p>On peut consommer sur place caf\u00e9s et g\u00e2teaux, mais aussi salades et sandwichs frais ainsi que quiches maison ou muesli. Le bar \u00e0 muesli permet \u00e0 chacun de composer \u00e0 son go\u00fbt ce grand classique qu&rsquo;est le petit-d\u00e9jeuner zurichois.</p><p>Le Kafi Z\u00fcri est aussi une boutique qui propose un \u00e9chantillon de plats cr\u00e9atifs zurichois : du Tirggel en passant par la viande s\u00e9ch\u00e9e et le sirop jusqu&rsquo;\u00e0 l&rsquo;eau de vie de gingembre ou la barre d&rsquo;insectes.</p>", "it": "<p>Pareti color menta, piante che pendono dal soffitto, vasi di aromatiche sui tavoli in legno e, nel bel mezzo di tutto ci\u00f2, un &ldquo;m\u00fcsli-bar&rdquo;: il Kafi Z\u00fcri \u00e8 un allegro mix di caff\u00e8, take-away e boutique. Qui, gusto e sostenibilit\u00e0 vengono abilmente combinati in un&rsquo;esperienza meravigliosa.</p><p>Chi vuole fermarsi a consumare qualcosa, oltre a caff\u00e8 e torte, pu\u00f2 scegliere tra insalate fresche, sandwich, quiche fatte in casa o m\u00fcsli. Grazie al m\u00fcsli-bar, gli ospiti possono creare da soli il loro mix del classico della colazione svizzera.</p><p>Il Kafi Z\u00fcri \u00e8 anche un negozio, che presenta una fetta della creativa scena gastronomica zurighese, dal Tirggel alla carne essiccata, dallo sciroppo agli shot di zenzero e alle barrette a base di insetti.</p><p>&nbsp;</p>"}, "title_teaser": {"de": "Kafi Z\u00fcri", "en": "Kafi Z\u00fcri", "fr": "Kafi Z\u00fcri", "it": "Kafi Z\u00fcri"}, "text_teaser": {"de": "Das Caf\u00e9 mit Shop begeistert mit innovativen und nachhaltigen Z\u00fcrcher Spezialit\u00e4ten.", "en": "The caf\u00e9 with in-house store delights with innovative and sustainable Zurich specialties.", "fr": "Ce caf\u00e9-boutique s\u00e9duit avec ses sp\u00e9cialit\u00e9s zurichoises innovantes et durables.", "it": "Il caff\u00e8 con negozio entusiasma i suoi clienti con specialit\u00e0 zurighesi innovative e sostenibili."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_kafi_zueri_1280x960_26249.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_kafi_zueri_1280x960_26248.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_kafi_zueri_1280x960_26251.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_kafi_zueri_1280x960_26247.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_kafi_zueri_1280x960_26252.jpg"}], "updated": "2019-04-25 15:21:11 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Nachhaltiger Shop", "Caf\u00e9 im Herzen Z\u00fcrichs", "Nahe Z\u00fcrichsee"], "en": ["Sustainable store ", "Caf\u00e9 in the heart of Zurich", "Near Lake Zurich"], "fr": ["Boutique durable", "Caf\u00e9 au c\u0153ur de Zurich", "Pr\u00e8s du lac de Zurich"], "it": ["Negozio sostenibile", "Caff\u00e8 nel cuore di Zurigo", "Vicino al Lago di Zurigo"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Bahnhofstrasse 9", "phone": "+41 43 211 09 09", "email": "info@kafizueri.ch", "url": "www.kafizueri.ch"}, "geo": {"latitude": "47.368130470876", "longitude": "8.539601142062"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 07.00 &ndash; 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Friday, 7am &ndash; 6pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 7h &ndash; 18h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 07.00 &ndash; 18.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday", "geometry": "POINT (47.368130470876 8.539601142062001)", "district_id": 1}, {"id": "335660", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "American"], "name": {"de": "Goodwin \u2013 The Steak House", "en": "Goodwin \u2013 The Steak House", "fr": "Goodwin \u2013 The Steak House", "it": "Goodwin \u2013 The Steak House"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Ein Muss f\u00fcr Fleischliebhaber ist das Restaurant Goodwin, dass sich auf die Fleischzubereitung im Holzkohleofen spezialisiert hat.", "en": "A must for meat lovers is the Goodwin restaurant, which specializes in the preparation of meat in a charcoal oven.", "fr": "Le restaurant Goodwin, sp\u00e9cialiste de la  viande r\u00f4tie au four, est un must pour les amateurs de viande.", "it": "Imperdibile per gli amanti della carne \u00e8 il ristorante Goodwin, che cuoce i suoi tagli nel forno a brace."}, "description": {"de": "<p>Wem beim Lesen von Rib-Eye-, Filet-Mignon- oder T-Bone-Steak das Wasser im Mund zusammenl\u00e4uft und wer Black-Angus-Rindfleisch liebt, der darf am Steak House Goodwin nicht vorbeilaufen.</p><p>Das klassisch amerikanische Stake House nahe dem Z\u00fcrichsee hat sich auf die Fleischzubereitung im Holzkohleofen spezialisiert. Nat\u00fcrlich finden G\u00e4ste auch Salate sowie kalte, warme und vegetarische Snacks auf der Speisekarte. Aber wer dieses Restaurant besucht, sollte klar das Fleisch probieren.</p><p>Im gem\u00fctlich-edlen Ambiente des Steak Houses geniessen Besucher auch bei der Nachspeise amerikanische Spezialit\u00e4ten wie etwa den New York Cheesecake oder einen himmlischen Schokoladenkuchen. Und nur wenige Schritte vom Z\u00fcrichsee entfernt, ist klar, wo der Verdauungsspaziergang entlangf\u00fchrt.&nbsp;</p>", "en": "<p>Those whose mouths starts to water simply when they read rib-eye, filet mignon, or T-bone steak on the menu and who love Black Angus beef should be sure not to pass by the Goodwin Steak House.</p><p>The classic American steakhouse near Lake Zurich specializes in cooking meat in a charcoal oven. Naturally, guests will also find salads, as well as hot, cold, and vegetarian snacks, on the menu. But if you visit this restaurant, you should definitely try the meat.</p><p>Amidst a cozy and elegant ambiance, visitors can also enjoy American specialties &ndash; such as New York cheesecake or a heavenly chocolate cake &ndash; for dessert. And as the steakhouse is located just a stone&rsquo;s throw from Lake Zurich, it is quite clear where your subsequent stroll to aid digestion will take you.</p>", "fr": "<p>Si en lisant &laquo;&nbsp;entrec\u00f4te&nbsp;&raquo;, &laquo;&nbsp;filet mignon&nbsp;&raquo; ou &laquo;&nbsp;faux filet&nbsp;&raquo; l&rsquo;eau vous vient \u00e0 la bouche, ne manquez pas une visite du restaurant Steak House Goodwin.</p><p>Le restaurant \u00e0 viande am\u00e9ricain pr\u00e8s du lac de Zurich s&rsquo;est sp\u00e9cialis\u00e9 dans la pr\u00e9paration de viande au feu de charbon. Naturellement, on peut \u00e9galement y savourer des salades ainsi que des encas froids, chauds ou v\u00e9g\u00e9tariens. Mais si vous visitez ce restaurant, vous devriez go\u00fbter la viande.</p><p>En dessert, le steak house \u00e0 l&rsquo;ambiance \u00e9l\u00e9gante et conviviale propose \u00e9galement des sp\u00e9cialit\u00e9s am\u00e9ricaines, notamment un cheese-cake \u00e0 la new-yorkaise ou une tarte au chocolat c\u00e9leste. La promenade digestive se fait \u00e9videmment au bord du lac de Zurich, \u00e0 deux pas du restaurant.</p>", "it": "<p>Se leggendo rib-eye, filet mignon o fiorentina vi viene l&rsquo;acquolina in bocca e se amate la carne di manzo Black Angus, non potete perdervi la steakhouse Goodwin.</p><p>Questa classica steakhouse americana vicino al Lago di Zurigo si \u00e8 specializzata nella preparazione di carne nel forno a brace. Naturalmente, il menu prevede anche insalate e snack freddi, caldi e vegetariani, ma chi visita questo locale non pu\u00f2 non assaggiare la carne.</p><p>In un ambiente accogliente ed elegante, gli ospiti gustano specialit\u00e0 americane anche alla fine del pasto, per esempio la New York Cheesecake o una celestiale torta al cioccolato. E la passeggiata digestiva pu\u00f2 avvenire sul vicinissimo lungolago.&nbsp;</p>"}, "title_teaser": {"de": "Goodwin \u2013 The Steak House", "en": "Goodwin \u2013 The Steak House", "fr": "Goodwin \u2013 The Steak House", "it": "Goodwin \u2013 The Steak House"}, "text_teaser": {"de": "Fleisch, Fleisch, Fleisch \u2013 im klassisch amerikanischen Steak House ist klar, was auf der Speisekarte steht.", "en": "Meat, meat, and more meat \u2013 at this classic US steakhouse, it is quite clear what is on the menu.", "fr": "Viande, viande et encore viande : le menu du steak house am\u00e9ricain est une \u00e9vidence. ", "it": "Carne, carne e ancora carne! \u00c8 ci\u00f2 che si trova sul menu della classica steakhouse americana."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_restaurants_01.jpg", "caption": {"de": "Restaurants in Z\u00fcrich", "en": "Restaurants in Zurich", "fr": "Restaurants \u00e0 Zurich", "it": "Ristoranti a Zurigo"}}, "photo": [], "updated": "2019-03-05 17:40:47 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Klassisch amerikanisches Steak House", "Zubereitung im Holzkohleofen", "Nahe Z\u00fcrichsee gelegen"], "en": ["Classic American steakhouse ", "Cooks meat in a charcoal oven", "Situated near Lake Zurich"], "fr": ["Steak House am\u00e9ricain classique", "Pr\u00e9paration de la viande au four", "Pr\u00e8s du lac de Zurich"], "it": ["Classica steakhouse americana", "Cottura nel forno a brace", "Vicino al Lago di Zurigo"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8002", "streetAddress": "Spl\u00fcgenstrasse 2", "email": "info@goodwin-steakhouse.ch", "url": "www.goodwin-steakhouse.ch"}, "geo": {"latitude": "47.364588900000", "longitude": "8.534223600000"}, "openingHours": {"de": "<p>T\u00e4glich, 06.30 &ndash; 23.00 Uhr</p>", "en": "<p>Daily, 6.30am &ndash; 11pm</p>", "fr": "<p>Tous les jours, 6h30 &ndash; 23h</p>", "it": "<p>Tutti i giorni, 06.30 &ndash; 23.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3645889 8.534223600000001)", "district_id": 2}, {"id": "334640", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Coffee Houses & Tea Rooms", "Coffee", "Tea", "Nightlife", "Alternative and Arty", "Bars & Lounges", "Restaurant & Bar", "Cultural Locale", "Clubs & Discos", "Live Music"], "name": {"de": "Wermut", "en": "Wermut", "fr": "Wermut", "it": "Wermut"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Hier wird einem alten Bekannten neues Leben eingehaucht: Vier junge Gastronomen haben dem Wermutwein ein Lokal gewidmet.", "en": "Here new life has been breathed into an old acquaintance: four young gastronomes have dedicated a whole restaurant to vermouth wine. ", "fr": "Nouvelle vie pour un vieil ami : quatre jeunes gastronomes d\u00e9dient au vermouth tout un bar.", "it": "Qui si infonde nuova vita in una vecchia conoscenza: quattro giovani gastronomi hanno dedicato un locale al vermut."}, "description": {"de": "<p>Zuerst die Theorie: Wermut ist ein mit Gew\u00fcrzen und Kr\u00e4utern aromatisierter Wein, der vor allem zum Aperitif getrunken wird. Dann zum Genuss: Das w\u00fcrzige Getr\u00e4nk erobert die Gastrolandschaft im Sturm. Die vier Macher von &laquo;Wermut&raquo; sind vom Kr\u00e4uterwein so angetan, dass sie ihm nicht nur ein Lokal widmen, sondern auch zwei eigene Varianten kreiert haben: den etwas lieblicheren Wermut Rot und den herben Wermut Weiss.</p><p>Diese beiden und noch viel mehr tolle Kreationen im Glas, Schweizer Bier und eine sch\u00f6ne Weinkarte gibt es nun im ehemaligen Riffraff Bistro, dessen hinterer Teil zum Restaurant umfunktioniert wurde. Vorne herrscht dank dunklem Holz und Sichtbeton immer noch die urbane, moderne, aber doch gem\u00fctliche Atmosph\u00e4re des alten Riffraff &ndash; der ideale Treffpunkt f\u00fcr ein Glas des In-Getr\u00e4nks. Oder zwei.&nbsp;</p>", "en": "<p>First the theory: vermouth is a dry or sweet wine flavored with aromatic herbs and spices, which is mainly drunk as an aperitif. And now the good news: the spicy drink is currently taking the gastro scene by storm. The four owners of &quot;Wermut&rdquo; - the German word for &ldquo;vermouth&rdquo; &ndash; are so taken with this herbal wine that they have not only devoted a whole locale to it, but have also created two variations of their own: the somewhat sweet Vermouth Red and the bitter Vermouth White.</p><p>These two and many more great creations served in a glass, Swiss beer, and a first-class wine selection are now available in what used to be the Riffraff Bistro. While the rear section has been converted into a restaurant, the urban, modern, yet cozy atmosphere of the old Riffraff still prevails in the front area thanks to dark wood and exposed concrete &ndash; an ideal meeting place to enjoy a glass of this on-trend beverage. Or two.</p>", "fr": "<p>D&rsquo;abord la th\u00e9orie&nbsp;: le vermouth est un ap\u00e9ritif \u00e0 base de vin aromatis\u00e9 aux herbes et \u00e9pices. Ensuite, quelques mots \u00e0 propos du bar&nbsp;: les quatre fondateurs du &laquo;&nbsp;Wermut&nbsp;&raquo;, tellement s\u00e9duits par la boisson \u00e9pic\u00e9e qui a conquis d&rsquo;embl\u00e9e le paysage gastronomique, lui consacrent tout un bar. Et plus encore&nbsp;: ils ont cr\u00e9\u00e9 leurs propres vari\u00e9t\u00e9s, un vermouth rouge assez doux et un vermouth blanc plut\u00f4t sec.</p><p>Dans l&rsquo;ancien bistrot du cin\u00e9ma Riffraff, dont la partie arri\u00e8re a \u00e9t\u00e9 transform\u00e9e en restaurant, on peut d\u00e9sormais go\u00fbter ces deux vari\u00e9t\u00e9s de vermouth, des bi\u00e8res suisses, des bons vins et bien d&rsquo;autres cr\u00e9ations. L&rsquo;atmosph\u00e8re urbaine, moderne et conviviale de l&rsquo;ancien Riffraff a \u00e9t\u00e9 conserv\u00e9e dans la partie avant gr\u00e2ce au bois fonc\u00e9 et au b\u00e9ton apparent du bar. Bref, c&rsquo;est l&rsquo;endroit id\u00e9al pour boire un verre de cet ap\u00e9ritif en vogue. Voire deux.</p>", "it": "<p>Prima la teoria: il vermut \u00e8 un vino aromatizzato con spezie ed erbe, bevuto soprattutto come aperitivo. Ora il piacere: questa speziata bevanda sta conquistando il paesaggio gastronomico. I quattro creatori del Wermut sono talmente appassionati del vino alle erbe che non solo gli hanno dedicato un locale, ma ne hanno prodotto anche due varianti, una rossa pi\u00f9 amabile e una bianca pi\u00f9 aspra.</p><p>I due vermut della casa, tante altre creazioni favolose in bicchiere, birre svizzere e una bella carta dei vini si trovano all&rsquo;ex bistr\u00f2 RiffRaff, la cui parte posteriore \u00e8 stata trasformata in un ristorante. Grazie al legno scuro e al cemento a vista, davanti continua a regnare l&rsquo;atmosfera urbana, moderna, eppure accogliente del vecchio RiffRaff: il ritrovo ideale per un calice della bevanda alla moda. O due.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Wermut", "en": "Wermut", "fr": "Wermut", "it": "Wermut"}, "text_teaser": {"de": "Hier wird einem alten Bekannten neues Leben eingehaucht: Vier junge Gastronomen haben dem Wermutwein ein Lokal gewidmet.", "en": "An old acquaintance is making a comeback \u2013 and has even lent this locale its name. ", "fr": "Vermouth, un classique en vogue : ce bar lui doit m\u00eame son nom. ", "it": "Una vecchia conoscenza sta tornando in voga e ha dato persino il nome a questo locale."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/media/web_zurich_nightlife_dante-bar_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2019-10-09 13:48:33 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Zwei Sorten Wermut-Wein aus eigener Produktion", "Bar und Restaurant", "Zwei Sorten Wermut-Wein aus eigener Produktion"], "en": ["Two types of vermouth from the locale\u2019s own production", "Bar and restaurant", "Tasty snacks for the movie theater next door "], "fr": ["Deux vari\u00e9t\u00e9s de vermouth maison", "Bar et restaurant", "Encas pour le cin\u00e9ma d\u2019\u00e0-c\u00f4t\u00e9"], "it": ["Due variet\u00e0 di vermut di produzione propria", "Bar e ristorante", "Deliziosi snack per il cinema accanto"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Neugasse 63", "phone": "+41 433 66 85 40", "email": "info@wermut.ch", "url": "www.wermut.ch"}, "geo": {"latitude": "47.382790500000", "longitude": "8.528946600000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Mittwoch, 14.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Donnerstag, 14.00 &ndash; 01.00 Uhr<br />Freitag, 14.00 &ndash; 02.00 Uhr<br />Samstag, 09.00 &ndash; 02.00 Uhr<br />Sonntag, 09.00 &ndash; 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Wednesday, 2pm &ndash; 12am<br />Thursday, 2pm &ndash; 1am<br />Friday, 2pm &ndash; 2am<br />Saturday, 9am &ndash; 2am<br />Sunday, 9am &ndash; 12am</p>", "fr": "<p>Du lundi au mercredi, 14h &ndash; 24h<br />Jeudi, 14h &ndash; 1h<br />Vendredi, 14h &ndash; 2h<br />Samedi, 9h &ndash; 2h<br />Dimanche, 9h &ndash; 24h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a mercoled\u00ec, 14.00 &ndash; 24.00<br />Gioved\u00ec, 14.00 &ndash; 01.00<br />Venerd\u00ec, 14.00 &ndash; 02.00<br />Sabato, 09.00 &ndash; 02.00<br />Domenica, 09.00 &ndash; 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3827905 8.528946599999999)", "district_id": 5}, {"id": "333589", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Swiss Specialties"], "name": {"de": "Sternen Grill Oben", "en": "Sternen Grill Oben", "fr": "Sternen Grill Oben", "it": "Sternen Grill Oben"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im Sternen Grill Oben geniessen G\u00e4ste neben den legend\u00e4ren Sternen-Grill-W\u00fcrsten weitere Schweizer Spezialit\u00e4ten.", "en": "At the Sternen Grill Oben, guests can enjoy other Swiss specialties in addition to the legendary Sternen grilled sausages.", "fr": "Au Sternen Grill Oben les clients peuvent savourer des sp\u00e9cialit\u00e9s suisses dont les l\u00e9gendaires saucisses du Sternen Grill. \r\n", "it": "Al ristorante Sternen Grill Oben, gli ospiti assaporano le leggendarie salsicce dello Sternen Grill e altre specialit\u00e0 svizzere."}, "description": {"de": "<p>Den Sternen Grill kennt in Z\u00fcrich jedes Kind. Den dazugeh\u00f6rende Sternen Grill Oben &ndash; sinnigerweise oberhalb des stadtbekannten Take Aways &ndash; aber \u00fcbersehen viele. Ein Besuch lohnt sich allerdings sehr, denn hier locken nicht nur gem\u00fctliche Sitzpl\u00e4tze, sondern eine tolle Aussicht sowie eine erweiterte Men\u00fckarte.</p><p>Neben den ber\u00fchmten W\u00fcrsten und dem scharfen Senf vom Sternen Grill stehen zus\u00e4tzliche Schweizer Spezialit\u00e4ten wie Hackbraten oder Fleischk\u00e4se auf der Karte. Und nat\u00fcrlich gibt es auch vegetarische Alternativen, f\u00fcr alle, die kein Fleisch essen.</p><p>Alle diese Leckereien verzehrend, \u00fcberblicken G\u00e4ste die stets belebte Tramhaltestelle sowie den Sechsel\u00e4utenplatz mit dem Opernhaus. Zum Mittag- oder Abendessen, vor dem Kino, der Oper oder einem Gesch\u00e4ftstermin: das Restaurant ist jederzeit der richtige Ort.</p>", "en": "<p>Every child in Zurich knows the Sternen Grill. But many people overlook the Sternen Grill Oben &ndash; which, as its name suggests, is located on the floor above this highly popular takeout. However, a visit is well worthwhile, because the restaurant offers not only comfortable seating, but also an extended menu and a great view.</p><p>In addition to the Sternen Grill&rsquo;s famous sausages and hot mustard, the menu features other Swiss specialties, such as &ldquo;Hackbraten&rdquo; or &ldquo;Fleischk\u00e4se&rdquo;. And naturally there are also vegetarian alternatives for guests who do not eat meat.</p><p>While tucking into these culinary delicacies, guests can look down at the bustling tram stop and Sechsel\u00e4utenplatz, home to the Opera House. Whether for lunch or dinner, before the cinema, the opera, or a business appointment: this restaurant is always the right choice.</p>", "fr": "<p>Tandis que le take-away Sternen Grill est connu par tous les Zurichois, le restaurant affili\u00e9 au premier \u00e9tage est moins c\u00e9l\u00e8bre. Pourtant une visite vaut la peine, car le restaurant Oben propose une carte au grand choix, des places confortables ainsi qu&rsquo;une vue magnifique.</p><p>Outre les fameuses saucisses et la moutarde piquante du Sternen Grill, les clients peuvent y savourer des sp\u00e9cialit\u00e9s suisses telles le r\u00f4ti de viande hach\u00e9e ou le &laquo;&nbsp;fromage d&rsquo;Italie&nbsp;&raquo;. Bien \u00e9videmment, le restaurant propose \u00e9galement des mets v\u00e9g\u00e9tariens pour tous ceux qui renoncent \u00e0 la viande.</p><p>Les clients savourent ces d\u00e9lices tout en profitant de la vue sur la place Sechsel\u00e4utenplatz, l&rsquo;op\u00e9ra et la place anim\u00e9e de &laquo;&nbsp;Bellevue&nbsp;&raquo;, qui est un carrefour important des lignes de tramway. Que ce soit pour un repas de midi, un rendez-vous d&rsquo;affaires, un d\u00eener avant d&rsquo;aller au cin\u00e9ma ou \u00e0 l&rsquo;op\u00e9ra, ce restaurant est le bon endroit \u00e0 tout moment.</p>", "it": "<p>Tutti conoscono lo Sternen Grill a Zurigo. Il relativo ristorante Sternen Grill Oben, che si trova sopra il take-away noto in tutta la citt\u00e0, sfugge a molti, invece. Eppure, vale la pena farci un salto: qui, infatti, si prende posto su comode sedute, si ammira la favolosa vista e si studia il ricco menu.</p><p>Oltre alle famose salsicce con senape piccante dello Sternen Grill, si servono altre specialit\u00e0 svizzere, come il polpettone e il &ldquo;Fleischk\u00e4se&rdquo;. Ovviamente, ci sono anche alternative vegetariane per chi non mangia carne.</p><p>Mentre gustano tutte queste prelibatezze, gli ospiti osservano la vivace fermata del tram e la Sechsel\u00e4utenplatz con il Teatro dell&rsquo;Opera. Che sia a pranzo o a cena, prima del cinema, dell&rsquo;opera o di un appuntamento di lavoro, questo ristorante \u00e8 sempre il luogo giusto.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Sternen Grill Oben", "en": "Sternen Grill Oben", "fr": "Sternen Grill Oben", "it": "Sternen Grill Oben"}, "text_teaser": {"de": "Oberhalb des Sternen Grills geniessen G\u00e4ste Sitzpl\u00e4tze, Aussichten und eine erweiterte Men\u00fckarte.", "en": "On the floor above the Sternen Grill, guests can enjoy cozy seats, great views and an extended menu.", "fr": "Au-dessus du Sternen Grill, les clients s\u2019assoient pour profiter de la belle vue et d\u2019un vaste choix.", "it": "Sopra lo Sternen Grill, gli ospiti si godono comode sedute, una splendida vista e un ricco menu."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_sternen_restaurant_oben_1280x960_26331.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_sternen_restaurant_oben_1280x960_26329.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_sternen_restaurant_oben_1280x960_26330.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_sternen_restaurant_oben_1280x960_26327.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_sternen_restaurant_oben_1280x960_26328.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_sternen_restaurant_oben_1280x960_26332.jpg"}], "updated": "2019-03-28 10:14:58 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Zentral gelegen am Bellevue", "Restaurant oberhalb des Sternen Grills", "Tolle Aussicht \u00fcber Bellevue und Sechsel\u00e4utenplatz"], "en": ["Central location at Bellevue", "Restaurant above the Sternen Grill", "Great view over Bellevue and Sechsel\u00e4utenplatz"], "fr": ["Situation centrale sur la place Bellevue", "Restaurant au premier \u00e9tage", "Belle vue sur la Sechsel\u00e4utenplatz "], "it": ["In posizione centrale sul Bellevue", "Ristorante sopra lo Sternen Grill", "Favolosa vista sul Bellevue e sulla Sechsel\u00e4utenplatz"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Theaterstrasse 22", "phone": "+41 43 268 20 80 ", "email": "info@sternengrill.ch", "url": "https://www.sternengrill.ch/restaurant-mit-seeblick"}, "geo": {"latitude": "47.367277600000", "longitude": "8.545563300000"}, "openingHours": {"de": "<p>T\u00e4glich, 11.30 &ndash; 23.00 Uhr</p>", "en": "<p>Daily, 11.30am &ndash; 11pm</p>", "fr": "<p>Tous les jours, 11h30 &ndash; 23h</p>", "it": "<p>Tutti i giorni, 11.30 &ndash; 23.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3672776 8.5455633)", "district_id": 1}, {"id": "332530", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Italian", "Pizza", "Pasta"], "name": {"de": "Santa Lucia Wiedikon", "en": "Santa Lucia Wiedikon", "fr": "Santa Lucia Wiedikon", "it": "Santa Lucia Wiedikon"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Auch in Z\u00fcrich Wiedikon finden Liebhaber von Pizza und Pastagerichten eine Santa-Lucia-Filiale", "en": "Lovers of pizza and pasta dishes will also find a Santa Lucia branch in Zurich Wiedikon.", "fr": "\u00c0 Zurich-Wiedikon une succursale Santa Lucia ravit les amateurs de pizza et p\u00e2tes.", "it": "Gli amanti di pizza e pasta trovano una filiale del ristorante Santa Lucia anche a Z\u00fcrich Wiedikon."}, "description": {"de": "<p>Die Restaurants von Santa Lucia sind in Z\u00fcrich sehr beliebt. Kein Wunder also, findet sich auch unterhalb des Uetlibergs im Stadtviertel Wiedikon eine Filiale des gesch\u00e4tzten Italieners.</p><p>Auch in diesem &laquo;Santa Lucia&raquo; stehen die leckeren Pizzen und Pastagerichte im Vordergrund. In ungezwungener Atmosph\u00e4re geniessen G\u00e4ste ausserdem eine sch\u00f6ne Auswahl feiner Weine und sitzen im Sommer auf einer grossz\u00fcgigen Gartenterrasse.</p><p>Besonders geeignet ist diese Santa-Lucia-Filiale f\u00fcr Familien mit Kindern. Gleich in einem Einkaufszentrum gelegen, k\u00f6nnen die w\u00f6chentlichen Eink\u00e4ufe mit einem gemeinsamen Mittag- oder Abendessen belohnt werden. Ausserdem ist das Lokal besonders kinderfreundlich und bietet einen Spielpavillon. Zu Kindergeburtstagen d\u00fcrfen die Kleinen sogar selbst ihre Pizza backen.</p>", "en": "<p>The Santa Lucia restaurants are very popular in Zurich. So it is hardly surprising that there is also a branch of this much loved Italian restaurant in Zurich&rsquo;s Wiedikon quarter.</p><p>In this Santa Lucia, too, the main focus is on tasty pizzas and pasta dishes. Guests can also enjoy a wide selection of fine wines in relaxed surroundings and, in summer, sit outside on the spacious garden terrace.</p><p>This Santa Lucia outlet is particularly suitable for families with children. Located directly in a shopping center, the weekly shopping trip can be rewarded with lunch or dinner. In addition, the restaurant is very child-friendly and has its own play corner. For children&rsquo;s birthday parties, the young guests can even make and bake their own pizza.</p>", "fr": "<p>Les restaurants italiens Santa Lucia jouissent d&#39;une grande popularit\u00e9 \u00e0 Zurich. Ce n&rsquo;est donc pas \u00e9tonnant que l&rsquo;on trouve une succursale dans le quartier zurichois Wiedikon, au pied de l&rsquo;Uetliberg.</p><p>Les classiques du Santa Lucia sont ses d\u00e9licieuses pizzas et p\u00e2tes. Le large choix de vins exquis, l&rsquo;ambiance d\u00e9contract\u00e9e et la grande terrasse ouverte en \u00e9t\u00e9 sont d&rsquo;autres atouts de ce restaurant.</p><p>La succursale \u00e0 Wiedikon est particuli\u00e8rement adapt\u00e9e aux familles avec enfants. Situ\u00e9 dans un centre commercial, les courses hebdomadaires peuvent \u00eatre couronn\u00e9es par un repas commun le midi ou le soir. De plus, le restaurant dispose d&rsquo;un pavillon pour enfants. Pour f\u00eater leur anniversaire, les petits clients peuvent m\u00eame faire leurs pizzas eux-m\u00eames.&nbsp;</p>", "it": "<p>I ristoranti Santa Lucia sono molto amati a Zurigo. Non c&rsquo;\u00e8 quindi da stupirsi che ci sia una filiale del famoso italiano sotto l&rsquo;Uetliberg, nel quartiere di Wiedikon.</p><p>Come negli altri, anche in questo Santa Lucia le deliziose pizze e la pasta sono al centro dell&rsquo;attenzione. In un&rsquo;atmosfera disinvolta, gli ospiti hanno a disposizione una bella selezione di vini, che, in estate, possono essere sorseggiati sull&rsquo;ampia terrazza fiorita.</p><p>Questa filiale \u00e8 particolarmente adatta alle famiglie con bambini: essendo situata nel centro commerciale, consente infatti di combinare le commissioni abituali con un pranzo o una cena. Senza contare che il locale \u00e8 a misura di bambini e propone un gazebo per giocare. Quando si festeggiano dei compleanni, i pi\u00f9 piccoli possono persino preparare la pizza con le loro mani.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Santa Lucia Wiedikon", "en": "Santa Lucia Wiedikon", "fr": "Santa Lucia Wiedikon", "it": "Santa Lucia Wiedikon"}, "text_teaser": {"de": "Den beliebten Italiener gibt es auch in Z\u00fcrich Wiedikon unterhalb des Uetlibergs.", "en": "This popular Italian restaurant can also be found in Zurich Wiedikon, at the foot of the Uetliberg.", "fr": "Une succursale du populaire restaurant italien se trouve \u00e0 Zurich-Wiedikon, au pied de l\u2019Uetliberg.", "it": "Il popolare ristorante italiano \u00e8 anche a Z\u00fcrich Wiedikon, sotto l\u2019Uetliberg."}, "osm_id": "2211167500", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_santa_lucia_wiedikon_1280x960_25435.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_santa_lucia_wiedikon_1280x960_25436.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_santa_lucia_wiedikon_1280x960_25437.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_santa_lucia_wiedikon_1280x960_25438.jpg"}], "updated": "2019-02-22 15:08:15 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Pizza und Pastagerichte", "Lockere Atmosph\u00e4re", "Gleich beim Einkaufszentrum"], "en": ["Pizza and pasta dishes", "Relaxed atmosphere", "Located in a shopping center "], "fr": ["Pizza et p\u00e2tes", "Ambiance d\u00e9contract\u00e9e", "Dans un centre commercial"], "it": ["Pizza e pasta", "Atmosfera disinvolta", "Nel centro commerciale"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8055", "streetAddress": "Birmensdorferstrasse 320", "phone": "+41 44 463 85 45", "url": "https://www.bindella.ch/de/santa-lucia-wiedikon.html"}, "geo": {"latitude": "47.369892800000", "longitude": "8.508303900000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Samstag, 11.30 &ndash; 23.00 Uhr<br />Sonntag, 11.30 &ndash; 22.30 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Saturday, 11.30am &ndash; 11pm<br />Sunday, 11.30am &ndash; 10.30pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au samedi, 11h30 &ndash; 23h<br />Dimanche, 11h30 &ndash; 22h30</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a sabato, 11.30 &ndash; 23.00<br />Domenica, 11.30 &ndash; 22.30</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3698928 8.5083039)", "district_id": 3}, {"id": "331765", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Oriental", "French", "Bars & Lounges", "Restaurant & Bar"], "name": {"de": "Brasserie & Bar L\u2019Amant ", "en": "Brasserie & Bar L\u2019Amant", "fr": "Brasserie & Bar L\u2019Amant", "it": "Brasserie & Bar L\u2019Amant"}, "disambiguatingDescription": {"de": "In der lockeren Atmosph\u00e4re der Brasserie & Bar L\u2019Amant steht Genuss an erster Stelle.", "en": "In the relaxed atmosphere of the brasserie indulgence is of prime importance.", "fr": "Dans l\u2019ambiance d\u00e9contract\u00e9e de la brasserie L\u2019Amant le plaisir culinaire occupe la premi\u00e8re place.", "it": "Nella disinvolta atmosfera della brasserie L\u2019Amant il gusto \u00e8 il vero protagonista."}, "description": {"de": "<p>&laquo;Der Liebhaber&raquo; (L&rsquo;Amant) ist ein Werk der in Vietnam geborenen franz\u00f6sischen Schriftstellerin Marguerite Duras. In Z\u00fcrich heisst so aber auch ein Restaurant im Sihlcity.</p><p>In Anlehung auf die Namensgeberin werden hier gekonnt Franz\u00f6sische Klassiker neu interpretiert und mit einem guten Schuss Asien verfeinert. Die eigens f\u00fcr das Restaurant entworfenen Gerichte k\u00f6nnen in der lockeren Brasserie gekostet werden. Auch hier stehen die franko-asiatischen Speisen im Vordergrund.</p><p>Und auch in der &laquo;L&rsquo;Amant&raquo; Bar unternehmen G\u00e4ste eine kleine Weltreise nach Indochina. Neue Geschmackserfahrungen sind gewiss.</p>", "en": "<p>&ldquo;L&rsquo;Amant&rdquo; (The Lover) is a novel by the Vietnam-born French writer, Marguerite Duras. In Zurich, however, it is also the name of a restaurant in Sihlcity. Alluding to the person from whom it takes its name, the L&rsquo;Amant skillfully reinterprets French classics and refines them with a generous dash of Asia.</p><p>The dishes, which have been specially designed for the restaurant, can be enjoyed in the casual setting of the brasserie. Here, too, the focus is on Franco-Asian dishes.</p><p>In the bar of the L&rsquo;Amant, too, visitors embark on a mini trip to Indochina. Here, new taste experiences are guaranteed.&nbsp;</p>", "fr": "<p>&laquo;&nbsp;L&rsquo;Amant&nbsp;&raquo; est une \u0153uvre de Marguerite Duras, femme de lettres fran\u00e7aise n\u00e9e au Vietnam. \u00c0 Zurich, un restaurant du centre commercial Sihlcity porte le nom de cette \u0153uvre. Ici, des classiques fran\u00e7ais sont interpr\u00e9t\u00e9s d&rsquo;une nouvelle fa\u00e7on et relev\u00e9s d&rsquo;une pinc\u00e9e d&rsquo;Asie.</p><p>Les plats franco-asiatiques invent\u00e9s maison peuvent \u00eatre savour\u00e9s dans l&rsquo;atmosph\u00e8re d\u00e9contract\u00e9e de la brasserie. Un menu changeant tous les mois surprend par des combinaisons gastronomiques in\u00e9dites.</p><p>Dans le bar de &laquo;&nbsp;L&rsquo;Amant&nbsp;&raquo;, les clients partent \u00e9galement en voyage vers l&rsquo;Indochine. Une visite de &laquo;&nbsp;L&rsquo;Amant&nbsp;&raquo; garantit de nouvelles exp\u00e9riences gustatives.</p>", "it": "<p>&ldquo;L&rsquo;amante&rdquo; \u00e8 un&rsquo;opera della scrittrice francese Marguerite Duras, nata in Vietnam. A Zurigo, per\u00f2, questo \u00e8 anche il nome di un ristorante a Sihlcity. Traendo spunto dall&rsquo;autrice, qui si reinterpretano abilmente classici francesi arricchiti da un tocco asiatico.</p><p>Create apposta per il ristorante, le ricette possono essere assaporate nella disinvolta brasserie. Anche in questo caso, protagonisti indiscussi sono i piatti franco-asiatici. Un menu nuovo ogni mese sorprende con tante combinazioni culinarie inaspettate.</p><p>Anche al bar de L&rsquo;Amant gli ospiti intraprendono un piccolo giro del mondo alla volta dell&rsquo;Indocina. Qui, nuove esperienze gustative sono all&rsquo;ordine del giorno.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Brasserie & Bar L\u2019Amant ", "en": "Brasserie & Bar L\u2019Amant", "fr": "Brasserie & Bar L\u2019Amant", "it": "Brasserie & Bar L\u2019Amant"}, "text_teaser": {"de": "Franz\u00f6sische Gerichte, die mit einer Prise Asien verfeinert werden, finden Liebhaber im Sihlcity.", "en": "Lovers of good food can find French dishes refined with a pinch of Asia at Sihlcity.", "fr": "Au Sihlcity, les gastronomes savourent des plats fran\u00e7ais relev\u00e9s d\u2019une pinc\u00e9e d\u2019Asie.", "it": "Piatti francesi insaporiti con un tocco asiatico sono la specialit\u00e0 di questo ristorante a Sihlcity."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_brasserie_amant_1280x960_28904.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_amant_1280x960_25479.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_amant_1280x960_25480.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_amant_1280x960_25476.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_amant_1280x960_25475.jpg"}], "updated": "2019-12-20 11:37:05 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Brasserie, Restaurant und Bar", "Franko-Asiatische K\u00fcche", "Zentral im Sihlcity gelegen"], "en": ["Brasserie, restaurant and bar", "Franco-Asian cuisine", "Centrally located at Sihlcity"], "fr": ["Brasserie, restaurant et bar", "Cuisine franco-asiatique", "Situation centrale au Sihlcity"], "it": ["Brasserie, ristorante e bar", "Cucina franco-asiatica", "In posizione centrale a Sihlcity"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8045", "streetAddress": "Kalandergasse 1", "phone": "+41 44 554 00 22", "url": "www.lamant.ch"}, "geo": {"latitude": "47.359155000000", "longitude": "8.523141600000"}, "openingHours": {"de": "<p>Brasserie:<br />Montag bis Freitag, 06.30 &ndash; 10.00 Uhr / 11.30 &ndash; 14.00 Uhr / 18.00 &ndash; 22.00 Uhr<br />Samstag,&nbsp;06.30 &ndash; 12.00 Uhr und 18.00 &ndash; 22.00 Uhr<br />Sonntag, 06.30 &ndash; 12.00 Uhr</p><p>Bar:<br />Montag bis Sonntag, 11.00 &ndash; 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Brasserie:<br />Monday &ndash; Friday, 6.30 &ndash; 10am / 11.30am &ndash; 2pm /&nbsp;6pm &ndash; 10pm<br />Saturday,&nbsp;6.30 &ndash; 12am &amp; 6pm &ndash; 10pm<br />Sunday, 6.30 &ndash; 12am</p><p>Bar:<br />Monday &ndash; Sunday, 11am &ndash; 12pm</p>", "fr": "<p>Brasserie&nbsp;:<br />Du lundi au vendredi, 6h30 &ndash; 10h&nbsp; / 11h30 &ndash; 14h et 18h &ndash; 22h<br />Samedi,&nbsp;&nbsp;6h30 &ndash; 12h et 18h &ndash; 22h<br />Dimanche, 6h30 &ndash; 12h</p><p>Bar&nbsp;:<br />Du lundi au dimanche, 11h &ndash; 24h</p>", "it": "<p>Brasserie:<br />Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 06.30 &ndash; 10.00 / 11.30 &ndash; 14.00 e 18.00 &ndash; 22.00<br />Sabato, 06.30 &ndash; 12.00 e 18.00 &ndash; 22.00<br />Domenica, 06.30 &ndash; 12.00</p><p>Bar:<br />Da luned\u00ec a domenica, 11.00 &ndash; 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.359155 8.523141600000001)", "district_id": 3}, {"id": "331720", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Swiss Specialties", "Z\u00fcrcher Geschnetzeltes", "Hashbrown (R\u00f6sti)", "Bars & Lounges"], "name": {"de": "Rosaly\u2019s Restaurant & Bar", "en": "Rosaly\u2019s Restaurant & Bar", "fr": "Rosaly\u2019s Restaurant & Bar", "it": "Rosaly\u2019s Restaurant & Bar"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das \u00abRosaly\u2019s\u00bb ist ein Geheimtipp f\u00fcr Geniesser nahe dem Bellevue und dem Opernhaus.", "en": "\u201cRosaly\u2019s\u201d is a real insider tip for food lovers and is located near Bellevue and the opera house.", "fr": "Le Rosaly\u2019s pr\u00e8s de la place Bellevue et de l\u2019op\u00e9ra est un bon plan pour les gourmets.", "it": "Il Rosaly\u2019s \u00e8 una chicca per buongustai, vicino al Bellevue e al Teatro dell\u2019Opera."}, "description": {"de": "<p>Ohne grosses Ged\u00f6ns zelebriert dieses kleine, aber feine Restaurant seit Jahren Qualit\u00e4t und K\u00f6nnen. Darum ist es bei vielen Z\u00fcrchern l\u00e4ngst ein kleiner Geheimtipp &ndash; einer, den man nur Freunden und Leuten weitergibt, die man mag. Etwas versteckt steht das Restaurant in einer Gasse, welche das Bellevue mit dem Bahnhof Stadelhofen verbindet.</p><p>Das &laquo;Rosaly&rsquo;s&raquo; nahe dem Z\u00fcrichsee, dem Opernhaus und der Tramhaltestelle Bellevue ist f\u00fcr seine gute K\u00fcche bekannt. Ebenso verf\u00fcgt das Restaurant \u00fcber ein gem\u00fctliches &laquo;St\u00fcbli&raquo; f\u00fcr kleine private Gesellschaften sowie eine Bar.</p><p>Auf der Speisekarte sind vor allem das &laquo;Ghackets mit H\u00f6rnli&raquo; und das Wienerschnitzel zu beliebten Klassikern avanciert. Daneben begeistert eine wechselnde Men\u00fcauswahl, wobei die meist mediterran angehauchten Gerichte mit saisonalen und regionalen Produkten zubereitet werden.</p>", "en": "<p>This small but select restaurant has been celebrating top quality and skill for years without any fuss. That is why it has long been an insider tip for many locals &ndash; one that you only pass on to friends and people you like. The restaurant is somewhat hidden away in a narrow, winding street connecting Bellevue with Stadelhofen Train Station.</p><p>&ldquo;Rosaly&rsquo;s&rdquo; &ndash; which is situated near Lake Zurich, the opera house and the Bellevue tram stop &ndash; is renowned for its first-class cuisine. The restaurant also houses a cozy &ldquo;St\u00fcbli&rdquo; for small private parties, as well as a bar.</p><p>The menu features such favorites as &ldquo;Ghackets mit H\u00f6rnli&rdquo; and Wiener schnitzel. In addition, there is a regularly changing choice of mostly Mediterranean-style dishes, most of which are made using seasonal and regional products.</p>", "fr": "<p>Depuis des ann\u00e9es, ce restaurant petit mais raffin\u00e9, mise sur qualit\u00e9 et savoir-faire de mani\u00e8re tr\u00e8s discr\u00e8te. Beaucoup de Zurichois le connaissent depuis longtemps, mais ne le recommandent qu&rsquo;\u00e0 leurs meilleurs amis. Le restaurant se trouve cach\u00e9 dans une ruelle qui relie la place Bellevue et la gare Stadelhofen.</p><p>Le &laquo;&nbsp;Rosaly&rsquo;s&nbsp;&raquo; pr\u00e8s du lac de Zurich et de l&rsquo;op\u00e9ra est c\u00e9l\u00e8bre pour son excellente cuisine. Il dispose d&rsquo;un bar et d&rsquo;un &laquo;&nbsp;petit salon&nbsp;&raquo; convivial pour des soci\u00e9t\u00e9s priv\u00e9es.</p><p>Sur la carte on trouve des classiques populaires comme le &laquo;&nbsp;Ghackets mit H\u00f6rnli&nbsp;&raquo; (&laquo;&nbsp;cornettes \u00e0 la viande hach\u00e9e&nbsp;&raquo;) ou l&rsquo;escalope viennoise. Le menu changeant avec ses plats m\u00e9diterran\u00e9ens pr\u00e9par\u00e9s avec les produits saisonniers de la r\u00e9gion sait \u00e9galement ravir les clients.</p>", "it": "<p>Senza grandi ostentazioni, questo piccolo, grazioso ristorante celebra da anni qualit\u00e0 e competenza. Molti zurighesi lo considerano da tempo una vera chicca, una di quelle che si svelano solo agli amici o alle persone care. Il ristorante \u00e8 un po&rsquo; nascosto in un vicolo che collega il Bellevue con la stazione di Stadelhofen.</p><p>Vicino al Lago di Zurigo, al Teatro dell&rsquo;Opera e alla fermata del tram di Bellevue, il Rosaly&rsquo;s \u00e8 famoso per la sua buona cucina. Senza contare che vanta un piccolo &ldquo;St\u00fcbli&rdquo; (salottino) per piccoli gruppi privati e un bar.</p><p>Grandi classici del menu sono soprattutto la carne trita con conchiglie e la cotoletta alla viennese. Oltre a ci\u00f2, ci sono piatti sempre diversi, per lo pi\u00f9 di ispirazione mediterranea, che vengono preparati con ingredienti stagionali e regionali.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Rosaly\u2019s", "en": "Rosaly\u2019s", "fr": "Rosaly\u2019s", "it": "Rosaly\u2019s"}, "text_teaser": {"de": "Das Restaurant mit Bar ist ein sicherer Hafen f\u00fcr leckere Gerichte und frische Drinks.", "en": "The restaurant with bar is a guarantee for delicious dishes and refreshing drinks.", "fr": "Ce restaurant avec bar est l\u2019adresse parfaite pour savourer plats et cocktails d\u00e9licieux. ", "it": "Il ristorante con bar \u00e8 un porto sicuro per piatti deliziosi e drink rinfrescanti."}, "osm_id": "268468215", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_rosalys_1280x960_25973.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_rosalys_1280x960_25975.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_rosalys_1280x960_26492.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_rosalys_1280x960_25981.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_rosalys_1280x960_25979.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_rosalys_1280x960_26493.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_rosalys_1280x960_25980.jpg"}], "updated": "2019-04-11 12:16:30 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Stilvolles, gem\u00fctliches Restaurant mit Bar", "\u00abSt\u00fcbli\u00bb f\u00fcr T\u00eate-\u00e0-t\u00eate", "Terrasse in der Altstadt", "Alles ist handgemacht"], "en": ["Stylish, cozy restaurant with bar", "\u201cSt\u00fcbli\u201d for t\u00eate-\u00e0-t\u00eates", "Terrace in the Old Town", "Everything is handmade"], "fr": ["Restaurant \u00e9l\u00e9gant et convivial avec bar", "\u00ab Petit salon \u00bb pour les t\u00eate-\u00e0-t\u00eate", "Terrasse dans la vieille ville", "Tout est fait \u00e0 la main"], "it": ["Elegante, accogliente ristorante con bar", "\u201cSt\u00fcbli\u201d per un po\u2019 di intimit\u00e0", "Terrazza nel centro storico", "Tutto fatto a mano"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Freieckgasse 7", "phone": "+41 44 261 44 30", "email": "info@rosalys.ch", "url": "www.rosalys.ch"}, "geo": {"latitude": "47.367462600000", "longitude": "8.545839900000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 11.30 &ndash; 14.30 Uhr<br />Montag bis Donnerstag und Sonntag, 17.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Freitag und Samstag, 17.00 &ndash; 01.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Friday, 11.30am &ndash; 2.30pm<br />Monday &ndash; Thursday &amp; Sunday, 5pm &ndash; 12am<br />Friday &amp; Saturday, 5pm &ndash; 1am</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 11h30 &ndash; 14h30<br />Du lundi au jeudi et le dimanche, 17h &ndash; 24h<br />Vendredi et samedi, 17h &ndash; 1h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 11.30 &ndash; 14.30<br />Da luned\u00ec a gioved\u00ec e domenica, 17.00 &ndash; 24.00<br />Venerd\u00ec e sabato, 17.00 &ndash; 01.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3674626 8.545839900000001)", "district_id": 1}, {"id": "329818", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Swiss Specialties", "Z\u00fcrcher Geschnetzeltes", "Brunch"], "name": {"de": "Restaurant Stoller", "en": "Restaurant Stoller", "fr": "Restaurant Stoller", "it": "Ristorante Stoller"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das Restaurant Stoller am Albisriederplatz kennen viele dank dem \u00abFrauentraum\u00bb. Aber nicht nur der legend\u00e4ren Eis-Kreation wegen lohnt ein Besuch.", "en": "Many people know the Restaurant Stoller on Albisriederplatz because of its legendary \u201cFrauentraum\u201d ice cream creation. But that is not the only thing that makes it worth a visit. ", "fr": "Le restaurant Stoller de la place Albisriederplatz doit sa r\u00e9putation \u00e0 son \u00ab R\u00eave de femmes \u00bb. Mais il n\u2019y a pas que ses cr\u00e9ations de glace qui valent le d\u00e9tour.", "it": "Molti conoscono il ristorante Stoller, sulla Albisriederplatz, grazie al \u201cFrauentraum\u201d. Ma non \u00e8 solo per questo leggendario gelato che il locale merita una visita."}, "description": {"de": "<p>Direkt am Albisriederplatz finden Hungrige das Restaurant Stoller, das unter anderem f\u00fcr seinen &laquo;Frauentraum&raquo; stadtweit bekannt ist: Diese Eiscreme-Kreation ist nur eine von vielen, die auf Walter Stoller zur\u00fcckgehen. Als einer der Ersten produzierte er ab 1938 in Z\u00fcrich Eis nach italienischer Rezeptur. Seine &laquo;Gelati&raquo; verkaufte er zun\u00e4chst im eigenen Caf\u00e9, sp\u00e4ter dann im eigenen Hotel, dem &laquo;Stoller&raquo;.</p><p>Hier ist inzwischen die dritte Generation am Werk. Und l\u00e4ngst sind auch andere Spezialit\u00e4ten des Hauses zu Klassikern avanciert: das Z\u00fcrcher Geschnetzelte ist das ganze Jahr \u00fcber beliebt, w\u00e4hrend die saisonale Speisekarte mit Gerichten aus der Schweiz sowie regionalen Spezialit\u00e4tenwochen variiert.</p><p>Neben einem grossen Fr\u00fchst\u00fccks-Angebot freuen sich Feinschmecker zudem \u00fcber den &laquo;Chef&rsquo;s Table&raquo;: Hierbei wird ein f\u00fcnf-Gang-Men\u00fc inklusive Weinbegleitung an einem Tisch mitten in der K\u00fcche serviert.</p>", "en": "<p>Food lovers can find the Restaurant Stoller directly on Albisriederplatz. The locale is renowned throughout the city for, among other things, its &ldquo;Frauentraum&rdquo; (Ladies&rsquo; Dream) ice cream, which is just one of the many that were created by Walter Stoller. From 1938, Walter Stoller was one of the first people to produce ice cream in Zurich according to a Italian recipe. He initially sold his &ldquo;gelati&rdquo; in his own caf\u00e9, and then later in his hotel, the &ldquo;Stoller&rdquo;.</p><p>Nowadays, the restaurant is run by the third generation. And in the meantime, other specialties of the house have long since established themselves as classics: Z\u00fcrcher Geschnetzeltes is popular all year round, while the seasonal menu featuring dishes from Switzerland as well as regional specialty weeks changes regularly.</p><p>Besides a broad choice of breakfast dishes, gourmets can also enjoy the &ldquo;Chef&rsquo;s Table&rdquo;: here, a five-course menu including the appropriate wines are served at a large table in the middle of the kitchen.</p>", "fr": "<p>Sur la place Albisriederplatz vous d\u00e9couvrirez le restaurant Stoller r\u00e9put\u00e9 dans toute la ville entre autre pour son &laquo;&nbsp;R\u00eave de femmes&nbsp;&raquo;&nbsp;(&laquo;&nbsp;Frauentraum&nbsp;&raquo;): cette cr\u00e9ation de glace n&rsquo;est qu&rsquo;une parmi tant d&rsquo;autres remontant \u00e0 Walter Stoller. Ce fut l&rsquo;un des premiers marchands de glace de Zurich \u00e0 proposer des glaces italiennes d\u00e8s 1938. Il a commenc\u00e9 \u00e0 vendre ses glaces dans son propre caf\u00e9, puis dans son h\u00f4tel Stoller.</p><p>Aujourd&rsquo;hui la troisi\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration y est \u00e0 l&rsquo;\u0153uvre et d&rsquo;autres sp\u00e9cialit\u00e9s maison sont depuis longtemps devenues des stars : l&rsquo;\u00e9minc\u00e9 zurichois est tr\u00e8s pris\u00e9 toute l&rsquo;ann\u00e9e, alors que le menu des plats saisonniers suisses et les semaines de sp\u00e9cialit\u00e9s r\u00e9gionales varient.</p><p>Outre l&rsquo;offre pl\u00e9thorique du petit-d\u00e9jeuner, les gourmets se r\u00e9jouissent avec la &laquo;&nbsp;Table du chef&nbsp;&raquo;&nbsp;: il s&rsquo;agit d&rsquo;un menu de cinq plats avec vins appropri\u00e9s, servis sur une table au centre de la cuisine.</p>", "it": "<p>Direttamente sulla Albisriederplatz, chi ha fame trova il ristorante Stoller, famoso in tutta la citt\u00e0 anche per il cosiddetto &ldquo;Frauentraum&rdquo;, una delle tante coppe gelato ideate da Walter Stoller. A partire dal 1938, fu uno dei primi a produrre gelati a Zurigo secondo la ricetta italiana. Inizialmente, li vendeva nel suo caff\u00e8, poi anche nel proprio hotel, lo Stoller, oggi gestito alla terza generazione.</p><p>Da tempo, anche altre specialit\u00e0 della casa sono diventate dei classici. Lo spezzatino alla zurighese, per esempio, viene preparato tutto l&rsquo;anno, mentre il menu stagionale, con piatti svizzeri e settimane all&rsquo;insegna di specialit\u00e0 regionali, varia spesso.</p><p>Oltre alle proposte per la colazione, i buongustai apprezzano molto il cosiddetto &ldquo;Chef&rsquo;s Table&rdquo;, al quale si serve un menu da cinque portate, tutte accompagnate dai vini giusti, nel bel mezzo della cucina.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Restaurant Stoller", "en": "Restaurant Stoller", "fr": "Restaurant Stoller", "it": "Ristorante Stoller"}, "text_teaser": {"de": "Hier begeistern der \u00abFrauentraum\u00bb und der \u00abChef\u2019s Table\u00bb Feinschmecker aus Nah und Fern.", "en": "Here, gourmets from far and near delight in the \u201cFrauentraum\u201d ice cream and the \u201cChef\u2019s Table\u201d.", "fr": "Ici le \u00ab R\u00eave de femmes \u00bb et la \u00ab Table du chef \u00bb ravissent les gourmets d\u2019ici et d\u2019ailleurs.", "it": "\u201cFrauentraum\u201d e \u201cChef\u2019s Table\u201d entusiasmano i buongustai da vicino e da lontano."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_stoller_1280x960_25275.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_stoller_1280x960_25274.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_stoller_1280x960_25276.jpg"}], "updated": "2019-02-12 17:50:17 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Beliebte Eiskreationen seit 1938", "Eine der ersten Gelaterias von Z\u00fcrich", "Chef\u2019s-Table-Men\u00fc", "Fr\u00fchst\u00fccksangebot"], "en": ["Popular ice cream creations since 1938", "One of the first gelaterias in Zurich", "Chef\u2019s Table menu ", "Breakfast dishes"], "fr": ["Cr\u00e9ations de glace pris\u00e9es depuis 1938", "L\u2019un des premiers glaciers de Zurich", "Menu \u00ab Table du chef \u00bb", "Petit-d\u00e9jeuner"], "it": ["Popolari gelati dal 1938", "Una delle prime gelaterie di Zurigo", "Menu \u201cChef\u2019s Table\u201d", "Proposte per colazione"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8003", "streetAddress": "Badenerstrasse 357", "phone": "+41 44 405 47 20", "email": "restaurant@stoller.ch", "url": "www.stoller.ch"}, "geo": {"latitude": "47.378485500000", "longitude": "8.509302600000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 06.00 &ndash; 22.00 Uhr<br />Samstag, 07.00 &ndash; 22.00 Uhr<br />Sonntag 07.00 &ndash; 15.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Friday, 6 &ndash; 10pm<br />Saturday, 7am &ndash; 10pm<br />Sunday, 7am &ndash; 3pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 6h &ndash; 22h<br />Samedi, 7h &ndash; 22h<br />Dimanche, 7h &ndash; 15h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 06.00 &ndash; 22.00<br />Sabato 07.00 &ndash; 22.00<br />Domenica 07.00 &ndash; 15.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3784855 8.5093026)", "district_id": 3}, {"id": "327466", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Brunch", "Coffee Houses & Tea Rooms", "Coffee", "Cakes", "Relaxed and Cozy", "Bars & Lounges", "Restaurant & Bar", "Open-air Area", "Neighborhood Bar"], "name": {"de": "Caf\u00e9 Lang", "en": "Caf\u00e9 Lang", "fr": "Caf\u00e9 Lang", "it": "Caf\u00e9 Lang"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Hier kreuzen sich nicht nur Tram- und Buslinien: Der Limmatplatz ist auch ein gastronomischer Knotenpunkt.", "en": "Limmatplatz is not only the place where tram and bus lines cross \u2013 it is also a gastronomic hub. ", "fr": "La place Limmatplatz n\u2019est pas qu\u2019un croisement entre les lignes de tram et de bus, c\u2019est aussi un carrefour gastronomique.", "it": "Qui non si intersecano solo le linee del tram e dell\u2019autobus: la Limmatplatz \u00e8 anche un crocevia gastronomico."}, "description": {"de": "<p>Direkt am Limmatplatz, der Schnittstelle zwischen Langstrasse, Innenstadt und Industriequartier, haben 2012 ein paar junge Gastronomen das Lokal des ehemaligen (und legend\u00e4ren) &laquo;El Greco&raquo; \u00fcbernommen.</p><p>Das Caf\u00e9 Lang hat sich problemlos und belebend an dieser prominenten Lage einf\u00fcgt: Heute ist das Kaffeehaus ebenso ein Ort f\u00fcr den schnellen Espresso an der Bar &ndash; bevor es zum Einkauf in die nebenanliegende Migros geht, wie auch f\u00fcr gem\u00fctliche Abende bei Drinks mit Freunden. Im Sommer locken besonders die grosse Terrasse am Limmatplatz, von der aus sich Z\u00fcrich besonders weltst\u00e4dtisch anf\u00fchlt, aber auch das G\u00e4rtchen im Innenhof, das lauschig und ruhig ist.</p><p>Ein weiteres Highlight des Hauses sind &ndash; man mag es glauben oder nicht &ndash; die Toiletten im Untergeschoss, von denen gar mancher behauptet, es w\u00e4ren die sch\u00f6nsten von ganz Z\u00fcrich.</p>", "en": "<p>In 2012, a couple of young gastronomes took over the former (and legendary) locale, El Greco, situated directly on Limmatplatz at the intersection between Langstrasse, the city center, and the industrial quarter.</p><p>The Caf\u00e9 Lang has quickly established itself at and enlivened this prominent location; nowadays, it is a place where you can just as easily stop for a quick espresso at the bar before doing some shopping in the Migros next door as enjoy a relaxing evening with friends over a drink or two. In summer, a particular attraction is the large terrace overlooking Limmatplatz, from where Zurich looks particularly cosmopolitan, but also the garden in the courtyard, which is cozy and peaceful.</p><p>A further highlight of the Caf\u00e9 Lang is &ndash; believe it or not &ndash; the restrooms in the basement. Some say they are the most beautiful in the whole of Zurich.</p>", "fr": "<p>De jeunes restaurateurs ont repris en 2012 l&rsquo;ancien (et l\u00e9gendaire) El Greco sur la place Limmatplatzqui se trouve \u00e0 la jonction de la rue Langstrasse, du centre-ville et du quartier industriel.</p><p>Le Caf\u00e9 Lang a investi sans probl\u00e8me et avec dynamisme cet emplacement de choix. Le caf\u00e9 est aujourd&rsquo;hui un lieu pour boire rapidement un expresso au bar avant d&rsquo;aller faire ses emplettes au Migros tout proche ou pour passer une soir\u00e9e agr\u00e9able entre amis en savourant un cocktail. En \u00e9t\u00e9, les visiteurs sont attir\u00e9s par la grande terrasse qui donne sur la place Limmatplatz et qui conf\u00e8re \u00e0 Zurich le sentiment d&rsquo;\u00eatre une grande m\u00e9tropole, mais ils sont aussi s\u00e9duits par le petit jardin au patio paisible et intime.</p><p>L&rsquo;autre point fort de ce caf\u00e9, croyez-le ou non, ce sont les toilettes au sous-sol, dont on dit qu&rsquo;elles seraient les plus belles de Zurich.</p>", "it": "<p>Proprio sulla Limmatplatz, crocevia tra Langstrasse, centro citt\u00e0 e quartiere industriale, nel 2012 un paio di giovani gastronomi ha rilevato i locali dell&rsquo;ex (e leggendario) El Greco.</p><p>Il Caf\u00e9 Lang si \u00e8 inserito senza problemi in questo spot di spicco, ravvivandolo. Oggi \u00e8 un luogo dove bere un caff\u00e8 veloce al bancone prima di andare a fare la spesa al supermercato Migros accanto, ma anche dove trascorrere serate piacevoli sorseggiando drink con gli amici. In estate, ad attirare i clienti sono soprattutto la grande terrazza sulla Limmatplatz, dalla quale Zurigo appare particolarmente cosmopolita, e il giardinetto nel cortile interno, tranquillo e appartato.</p><p>Un&rsquo;altra chicca della casa, che lo si creda o no, sono i bagni nel seminterrato, per alcuni i pi\u00f9 belli di tutta Zurigo.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Caf\u00e9 Lang", "en": "Caf\u00e9 Lang", "fr": "Caf\u00e9 Lang", "it": "Caf\u00e9 Lang"}, "text_teaser": {"de": "Vom Espresso bis zum Cocktail \u2013 das Caf\u00e9 Lang beherrscht alle Disziplinen meisterhaft.", "en": "From an espresso to a cocktail \u2013 the Caf\u00e9 Lang perfectly masters all the various disciplines. ", "fr": "De l\u2019expresso au cocktail, le caf\u00e9 Lang ma\u00eetrise avec brio toutes ces disciplines.", "it": "Dall\u2019espresso al cocktail: il Caf\u00e9 Lang \u00e8 un maestro in tutte le discipline."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_kaffee_platzhalter_1600x900.jpg"}, "photo": [], "updated": "2019-10-09 14:58:31 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Kaffeehaus mit gem\u00fctlichen S\u00e9par\u00e9es", "Grosse Terrasse am pulsierenden Limmatplatz", "Toller Brunch am Samstag/Sonntag"], "en": ["Caf\u00e9 with cozy booths", "Large terrace overlooking the bustling Limmatplatz", "Great brunch on Saturday/Sunday"], "fr": ["Caf\u00e9 avec chambres s\u00e9par\u00e9es conviviales", "Grande terrasse donnant sur la tr\u00e8s anim\u00e9e place Limmatplatz ", "Excellents brunchs chaque samedi et dimanche"], "it": ["Caff\u00e8 con graziosi s\u00e9par\u00e9", "Grande terrazza sulla pulsante Limmatplatz", "Favoloso brunch sabato e domenica"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Limmatplatz 7", "phone": "+41 43 321 36 11", "url": "www.cafelang.ch"}, "geo": {"latitude": "47.385086300000", "longitude": "8.531566700000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Mittwoch, 7.00 &ndash; 23.00 Uhr<br />Donnerstag und Freitag, 07.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Samstag, 09.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Sonntag, 10.00 &ndash; 19.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Wednesday, 7am &ndash; 11pm<br />Thursday &amp; Friday, 7am &ndash; 12am<br />Saturday, 9am &ndash; 12am<br />Sunday, 10am &ndash; 7pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au mercredi, 7h &ndash; 23h<br />Jeudi et vendredi, 7h &ndash; minuit<br />Samedi, 9h &ndash; minuit<br />Dimanche, 10h &ndash; 19h&nbsp;</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a mercoled\u00ec 07.00 &ndash; 23.00<br />Gioved\u00ec e venerd\u00ec 07.00 &ndash; 24.00<br />Sabato 09.00 &ndash; 24.00<br />Domenica 10.00 &ndash; 19.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3850863 8.531566700000001)", "district_id": 5}, {"id": "326736", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Coffee Houses & Tea Rooms", "Nightlife", "Alternative and Arty", "Bars & Lounges", "Choice Spirits", "Open-air Area", "Music Bar / Live Music", "Clubs & Discos", "Hip-Hop / Rap / Reggae", "Live Music"], "name": {"de": "Enfant Terrible", "en": "Enfant Terrible", "fr": "Enfant Terrible", "it": "Enfant Terrible"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Gerade die Unaufgeregtheit dieser Quartierbar macht sie so aufregend: Ein guter Ort mit guter Musik. ", "en": "It is precisely the laid-back mood of this neighborhood bar that makes it so exciting: a great place with great music. ", "fr": "C\u2019est la s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 de ce bar de quartier qui le rend si attrayant : le bon endroit pour de la bonne musique.\r\n", "it": "\u00c8 proprio la sobriet\u00e0 di questo bar di quartiere a renderlo cos\u00ec elettrizzante: un bel locale con buona musica. "}, "description": {"de": "<p>Obwohl drei der vier W\u00e4nde des Enfant Terrible aus Glas bestehen, ist die Stimmung kuscheliger als in so manchem Chalet &ndash; so einnehmend ist die Atmosph\u00e4re, die die Macherinnen und Macher hier schaffen. Neben dem gewissen Etwas brauchen sie daf\u00fcr eigentlich nur freundliches Personal, eine gute, kleine Karte und vor allem: Rapmusik. Jeden Dienstagabend und Samstagnachmittag legt hier ein DJ auf, aber auch sonst l\u00e4uft h\u00e4ufig feinster Hip-Hop.</p><p>F\u00fcr den Hunger gibt es (so lange es die Temperatur erlaubt) vom Food Truck vor dem Haus immer etwas Leckeres.</p><p>Im Keller unten befindet sich \u00fcbrigens ein voll ausgestatteter Clubraum, in dem unregelm\u00e4ssig HipHop-Partys stattfinden, darunter auch die Familiendisko &laquo;Wu-Tang is for the children&raquo; am Sonntagnachmittag.&nbsp;</p>", "en": "<p>Although three of the four walls of the &ldquo;Enfant Terrible&rdquo; bar are made of glass, the ambiance here is cozier and more inviting than in many an Alpine chalet. All it takes to achieve this is &ndash; in addition to that je ne sais quoi &ndash; a team of friendly staff, a small but select menu, and above all great rap music. A live DJ plays music on Tuesday evenings and Saturday afternoons, but on other days, too, top hip-hop sounds can often be heard.</p><p>When guests get hungry, (providing that the temperature allows) they can fetch something tasty from the food truck in front of the building.</p><p>Incidentally, in the basement there is also a fully equipped club room, where hip-hop parties are held on an irregular basis &ndash; including the family disco, &ldquo;Wu-Tang is for the children&rdquo; on Sunday afternoons.</p>", "fr": "<p>Bien que trois des quatre murs de l&rsquo;Enfant Terrible soient en verre, l&rsquo;ambiance y est plus cosy que dans un chalet &ndash; pour preuve l&rsquo;atmosph\u00e8re que les habitu\u00e9s ont cr\u00e9\u00e9e ici. \u00c0 part \u00e7a, ils n&rsquo;ont besoin que d&rsquo;un personnel chaleureux, d&rsquo;une bonne carte r\u00e9duite et surtout de rap. Tous les mardis soirs et samedis apr\u00e8s-midi un DJ diffuse de la musique et les autres jours on peut \u00e9couter du tr\u00e8s bon hip-hop.</p><p>Pour les affam\u00e9s, un camion-restaurant avec ses d\u00e9licieuses sp\u00e9cialit\u00e9s se tient devant le bar (si le temps le permet).</p><p>Au sous-sol, on trouve une salle \u00e9quip\u00e9e, o\u00f9 ont lieu par intermittence des soir\u00e9es hip-hop ainsi que du disco pour les familles &laquo;&nbsp;Wu-Tang is for the children&nbsp;&raquo; le dimanche apr\u00e8s-midi.</p>", "it": "<p>Sebbene tre delle quattro pareti dell&rsquo;Enfant Terrible siano in vetro, qui l&rsquo;atmosfera \u00e8 pi\u00f9 accogliete di quella che regna in alcune baite. Ed \u00e8 merito del mood che i proprietari creano al suo interno. Oltre a quel qualcosa in pi\u00f9, servono solo personale cordiale, un piccolo menu e, soprattutto, musica rap. Tutti i marted\u00ec sera e i sabati pomeriggio, qui suona un DJ, gli altri giorni si pu\u00f2 comunque ascoltare dell&rsquo;ottimo hip hop.</p><p>Finch\u00e9 le temperature lo consentono, per placare la fame ci sono le delizie del food truck davanti al bar.</p><p>Nel seminterrato, invece, si trova una discoteca che ospita occasionali feste hip hop e, di domenica pomeriggio, la discoteca per famiglie &ldquo;Wu-Tang is for the children&rdquo;.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Enfant Terrible", "en": "Enfant Terrible", "fr": "Enfant Terrible", "it": "Enfant Terrible"}, "text_teaser": {"de": "Trotz W\u00e4nden aus Glas ein kuscheliges Gef\u00fchl: besser geht Quartierbeiz fast nicht. ", "en": "A cozy ambience despite walls made from glass: what could be better for a neighborhood bar & caf\u00e9.", "fr": "Malgr\u00e9 les murs en verre, le bar d\u00e9gage une sensation de douceur qui sied \u00e0 un bistrot de quartier.", "it": "Nonostante le pareti in vetro, l\u2019atmosfera \u00e8 davvero accogliente. "}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_enfant_terrible_bar_1280x960_25465.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_enfant_terrible_bar_1280x960_25470.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_enfant_terrible_bar_1280x960_25467.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_enfant_terrible_bar_1280x960_25468.jpg"}], "updated": "2019-02-19 15:28:37 +0100", "detailedInformation": {"de": ["F\u00fcr Freunde der Rapmusik", "Jede Woche \u00abHip-Hop am Zischtig (Dienstag)\u00bb", "Partyraum im Keller"], "en": ["For fans of rap music ", "Every week: \u201cHip-Hop on Tuesday\u201d ", "Party room in the basement "], "fr": ["Pour les amateurs de rap", "Chaque semaine \u00ab le mardi du Hip-hop \u00bb", "Salle de f\u00eate au sous-sol"], "it": ["Per gli amanti del rap", "Ogni settimana \u201cMarted\u00ec hip hop\u201d", "Locale per feste nel seminterrato"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8003", "streetAddress": "Zentralstrasse 156", "phone": "+41 44 461 00 37", "url": "www.enfant-terrible.org"}, "geo": {"latitude": "47.375878500000", "longitude": "8.514759600000"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag bis Samstag, 17.00 &ndash; 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Tuesday &ndash; Saturday, 5pm &ndash; 12am</p>", "fr": "<p>Du mardi au samedi, 17h &ndash; 24h&nbsp;</p>", "it": "<p>Da marted\u00ec a sabato 17.00 &ndash; 24.00</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3758785 8.5147596)", "district_id": 3}, {"id": "325890", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Swiss Specialties", "Z\u00fcrcher Geschnetzeltes", "Hashbrown (R\u00f6sti)"], "name": {"de": "Weinstube 1923", "en": "Weinstube 1923", "fr": "Weinstube 1923", "it": "Weinstube 1923"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Einen kleinen Geheimtipp finden Hungrige direkt am Central nahe dem Z\u00fcrcher Hauptbahnhof.", "en": "Hungry people can find a little insider tip directly at Central, close to Zurich Main Station.", "fr": "Situ\u00e9 pr\u00e8s de la place \u00ab Central \u00bb \u00e0 proximit\u00e9 de la gare centrale de Zurich, ce restaurant est une bonne adresse pour les affam\u00e9s. ", "it": "Una piccola chicca si trova direttamente alla fermata di Central, vicino alla stazione di Zurigo."}, "description": {"de": "<p>Im Holz get\u00e4felten Gastraum der Weinstube 1923 f\u00fchlen sich G\u00e4ste in der Zeit versetzt. Obwohl die Weinstube am Central wahrscheinlich bereits seit 1858 existiert, ist sie sicherlich seit 1923 im Besitz der Familie Nussbaumer, die das Restaurant bis heute mit Liebe zum Detail weiterf\u00fchrt.</p><p>M\u00f6glichst der Tradition verschrieben, finden sich in der kleinen und h\u00fcbschen Weinstube echte Schweizer Klassiker auf der Speisekarte. Neben der R\u00f6sti werden beispielsweise auch Kutteln serviert. Aber auch f\u00fcr die weniger Experimentierfreudigen gibt es leckere Gerichte wie das Cordon Bleu, Siedfleisch oder das typische Z\u00fcrcher Geschn\u00e4tzelte.</p><p>Nur f\u00fcnf Gehminuten vom Z\u00fcrcher Hauptbahnhof ist die Weinstube 1923 der perfekte Ort f\u00fcr Reisende, die einen kurzen Zwischenstopp einlegen m\u00f6chten oder f\u00fcr alle, die gerade in der Limmatstadt angekommen sind.</p>", "en": "<p>In the wood-paneled room at the Weinstube 1923, guests feel as if they have traveled back in time. Although the wine tavern at Central has probably been in existence since 1858, it is known to have been in the possession of the Nussbaumer family since 1923, who have continued to run it as a restaurant with great love and care to this day.</p><p>In an effort to uphold tradition as far as possible, the menu at this small but select tavern features some real Swiss classics. For instance, besides r\u00f6sti hash-brown potatoes, tripe is also served. However, there is a selection of delicious dishes for the less adventurous, too, such as cordon bleu, boiled beef, or the traditional local specialty, Z\u00fcrcher Geschn\u00e4tzeltes.</p><p>Located just a five-minute walk from Zurich Main Station, the Weinstube 1923 is the perfect place for travelers who are paying a brief visit to Zurich or for anyone who has just arrived in the City on the Limmat and is feeling hungry.</p>", "fr": "<p>Au restaurant Weinstube 1923, les lambris cr\u00e9ent une atmosph\u00e8re d&rsquo;un autre temps. Bien que le Weinstube ait probablement \u00e9t\u00e9 fond\u00e9 en 1858, il est depuis 1923 la propri\u00e9t\u00e9 de la famille Nussbaumer qui continue \u00e0 le g\u00e9rer jusqu&rsquo;\u00e0 aujourd&rsquo;hui avec l&rsquo;amour du d\u00e9tail.</p><p>Pour maintenir la tradition, le petit mais charmant Weinstube propose toujours les grands classiques suisses. Outre le r\u00f6sti on y sert \u00e9galement des tripes. De d\u00e9licieux plats comme le cordon bleu, la viande bouillie ou l&rsquo;\u00e9minc\u00e9 typiquement zurichois sont propos\u00e9s aux clients plus traditionnels.</p><p>\u00c0 seulement cinq minutes \u00e0 pied de la gare centrale de Zurich, le Weinstube 1923 est l&rsquo;endroit id\u00e9al pour les voyageurs d\u00e9sireux de faire une petite halte ou les nouveaux arrivants dans la ville de la Limmat.</p>", "it": "<p>Nella sala rivestita in legno della Weinstube 1923, gli ospiti intraprendono un viaggio nel tempo. Sebbene esista probabilmente dal 1858, la Weinstube \u00e8 di propriet\u00e0 della famiglia Nussbaumer, che la gestisce ancora oggi con estrema cura, sin dal 1923.</p><p>Votato il pi\u00f9 possibile alla tradizione, il piccolo, grazioso ristorante propone veri classici svizzeri. Per esempio, oltre ai r\u00f6sti si serve la trippa. Ma ci sono piatti gustosi anche per chi non ama sperimentare, come il cordon bleu, il bollito o il tipico spezzatino alla zurighese.</p><p>A soli cinque minuti a piedi dalla Stazione Centrale, la Weinstube 1923 \u00e8 il luogo perfetto per chi viaggia e vuole fare una breve tappa a Zurigo o per tutti coloro che sono appena arrivati nella citt\u00e0 sulla Limmat.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Weinstube 1923", "en": "Weinstube 1923", "fr": "Weinstube 1923", "it": "Weinstube 1923"}, "text_teaser": {"de": "Wie vor 100 Jahren wirkt die Weinstube 1923 beim Central nahe dem Hauptbahnhof Z\u00fcrich.", "en": "The Weinstube 1923 on Central, close to Zurich Main Station, takes you 100 years back in time.", "fr": "Le Weinstube 1923 sur la place \u00ab Central \u00bb pr\u00e8s de la gare centrale n\u2019a pas chang\u00e9 depuis un si\u00e8cle.", "it": "Alla Weinstube 1923, a Central, vicino alla stazione di Zurigo, si respira l\u2019atmosfera di 100 anni fa."}, "osm_id": "370822481", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_weinstube_1923_1280x960_25107.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_weinstube_1923_1280x960_25109.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_weinstube_1923_1280x960_25108.jpg"}], "updated": "2019-02-05 15:07:22 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Sehr zentral beim Hauptbahnhof gelegen", "Klassische Schweizer Gerichte", "Historische Wirtsstube"], "en": ["Very central location near Zurich Main Station", "Traditional Swiss cuisine", "History-steeped tavern"], "fr": ["Pr\u00e8s de Zurich gare centrale", "Plats typiquement suisses", "Restaurant historique"], "it": ["In posizione centrale, vicino alla stazione di Zurigo", "Classici piatti svizzeri", "Locanda storica"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Limmatquai 142", "phone": "+41 44 267 60 40", "email": "info@limmathof.com", "url": "www.weinstube1923.ch"}, "geo": {"latitude": "47.376448500000", "longitude": "8.544115400000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 11.30 &ndash; 14.00 Uhr und 17.30 &ndash; 22.30 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Friday, 11.30am &ndash; 2pm &amp; 5.30 &ndash; 10.30pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 11h30 &ndash; 14h et 17h30 &ndash; 22h30</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 11.30 &ndash; 14.00 e 17.30 &ndash; 22.30</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday", "geometry": "POINT (47.3764485 8.544115400000001)", "district_id": 1}, {"id": "313430", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Oriental"], "name": {"de": "Yalda Europaallee", "en": "Yalda Europaallee", "fr": "Yalda Europaallee", "it": "Yalda Europaallee"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Ob marokkanisch, libanesisch oder israelisch \u2013 im Restaurant Yalda finden Liebhaber orientalischer Leckereien ein variantenreiches Buffet.", "en": "Whether Moroccan, Lebanese, or Israeli \u2013 at the Yalda restaurant, lovers of Oriental cuisine can enjoy a varied choice from the buffet.", "fr": "Cuisine marocaine, libanaise ou isra\u00e9lienne, le restaurant Yalda propose un buffet vari\u00e9 aux amateurs de d\u00e9lices orientaux.", "it": "Marocchino, libanese, israeliano: al ristorante Yalda, gli amanti della cucina orientale trovano un ricco buffet."}, "description": {"de": "<p>Im Restaurant Yalda werden die beliebtesten Rezepte der Cuisine Orientale modern interpretiert und zu kreativen Gerichten der Neuzeit: Ob schneller Snack, leichter Lunch oder reichhaltiges Dinner &ndash; im mediterran-urban eingerichteten Restaurant stellen sich Hungrige ihr Men\u00fc am frisch zubereiteten Buffet gleich selbst zusammen. F\u00fcr eine kulinarische Auszeit ist das genau das Richtige.</p><p>Und da Yalda im Persischen auch f\u00fcr die Nacht der Liebenden steht, in der man Familie und Freunde reich beschenkt, befindet sich beim Eingang ein kleiner Bazar mit Gew\u00fcrzen, \u00d6len, Geschirr sowie Kochb\u00fcchern mit orientalischen Rezepten bereit, um auch die Liebsten zu Hause in orientalische Stimmung zu versetzen.</p><p>Weitere Filiale:</p><p>Yalda Sihlcity<br />Kalanderplatz 1<br />8045 Z\u00fcrich</p>", "en": "<p>At the Yalda, the most popular recipes from Middle Eastern cuisine are transformed into creative, modern dishes. Whether a quick snack, light lunch, or more lavish evening meal &ndash; at this oriental-style restaurant, guests can help themselves to freshly prepared culinary delights from the buffet. It is the perfect place to experience new, exotic flavors and aromas.</p><p>The name &ldquo;Yalda&rdquo; comes from the Persian word for the winter solstice, the longest night of the year. It is traditionally considered the Night of Love, when family and friends gather to celebrate and exchange gifts. As a result, there is a small bazaar in the entrance area of the restaurant, selling spices, oils, crockery, and cookery books with Middle Eastern recipes, so that you can also create a cozy oriental atmosphere at home with your loved ones.</p><p>Additional location:</p><p>Yalda Sihlcity<br />Kalanderplatz 1<br />8045 Z\u00fcrich</p>", "fr": "<p>Interpr\u00e9t\u00e9es de fa\u00e7on in\u00e9dite, les meilleures recettes de la cuisine orientale se transforment en plats cr\u00e9atifs de l&rsquo;\u00e8re moderne. Collation rapide, d\u00e9jeuner l\u00e9ger ou d\u00eener riche, au buffet ingr\u00e9dients frais, les clients composent leur propre menu. Le restaurant de style m\u00e9diterran\u00e9en et urbain est l&rsquo;endroit id\u00e9al pour une pause culinaire.</p><p>En perse, Yalda signifie aussi nuit des amants, lors de laquelle on comble sa famille et ses amis de cadeaux. C&rsquo;est pour cela que l&rsquo;on trouve, \u00e0 l&rsquo;entr\u00e9e du restaurant, un petit bazar avec des \u00e9pices, des huiles, de la vaisselle et des livres avec des recettes orientales pour offrir un air oriental aux bien-aim\u00e9s.</p><p>Autre magasin :</p><p>Yalda Sihlcity<br />Kalanderplatz 1<br />8045 Z\u00fcrich</p>", "it": "<p>Al ristorante Yalda, le ricette pi\u00f9 popolari della cucina orientale vengono interpretate in chiave moderna e trasformate in piatti creativi dei giorni nostri: che si tratti di uno snack veloce, di un pranzo leggero o di una ricca cena, in questo ristorante dallo stile urbano-mediterraneo, chi ha fame si crea il proprio menu prendendo ci\u00f2 che preferisce dal buffet. L&rsquo;ideale per una pausa culinaria.&nbsp;</p><p>E, dato che Yalda, in lingua persiana, indica la notte delle persone amate, durante la quale si fanno regali a familiari e amici, all&rsquo;ingresso si trova un piccolo bazar con spezie, oli, stoviglie e ricettari, per preparare delizie orientali anche a chi \u00e8 rimasto a casa.</p><p>Altra filiale:</p><p>Yalda Sihlcity<br />Kalanderplatz 1<br />8045 Z\u00fcrich</p>"}, "title_teaser": {"de": "Yalda Europaallee", "en": "Yalda Europaallee", "fr": "Yalda Europaallee", "it": "Yalda Europaallee"}, "text_teaser": {"de": "Die beliebtesten Rezepte der orientalischen K\u00fcche, modern interpretiert und vor Ort frisch zubereitet.", "en": "The best recipes from Middle Eastern cuisine, freshly prepared and interpreted in a modern way.", "fr": "Les plats orientaux les plus populaires, interpr\u00e9t\u00e9s de fa\u00e7on moderne et pr\u00e9par\u00e9s sur place.", "it": "Le ricette pi\u00f9 amate della cucina orientale interpretate in chiave moderna e preparate fresche."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_yalda_1280x960_24358.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_yalda_1280x960_24350.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_yalda_1280x960_24351.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_yalda_1280x960_24353.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_yalda_1280x960_24357.jpg"}], "updated": "2019-10-03 17:52:33 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Orientalische Variationen", "Selbstbedienung am Buffet", "In der Europaallee"], "en": ["Oriental dishes ", "Self-service from the buffet", "Located at the Europaallee"], "fr": ["D\u00e9lices orientaux", "Self-service au buffet", "Tout pr\u00e8s de la gare centrale"], "it": ["Variazioni orientali", "Self-service dal buffet", "Presso l\u2019Europaallee"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8004", "streetAddress": "Gustav-Gull-Platz 2", "phone": "+41 44 542 88 99", "email": "europaallee@yalda.ch", "url": "www.yalda.ch"}, "geo": {"latitude": "47.379256717915", "longitude": "8.530952578476"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Donnerstag, 10.00 &ndash; 23.00 Uhr<br />Freitag, 10.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Samstag, 11.00 &ndash; 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Thursday, 10am &ndash; 11pm<br />Friday, 10am &ndash; 12pm<br />Saturday, 11am &ndash; 12pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au jeudi, 10h &ndash; 23h<br />Vendredi, 10h &ndash; 24h<br />Samedi, 11h &ndash; 24h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a gioved\u00ec, 10.00 &ndash; 23.00<br />Venerd\u00ec, 10.00 &ndash; 24.00<br />Sabato, 11.00 &ndash; 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.379256717915 8.530952578476001)", "district_id": 4}, {"id": "313421", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Vegetarian", "Swiss Specialties"], "name": {"de": "Weisser Wind \u2013 Zunfthaus und Restaurant", "en": "Weisser Wind \u2013 Guild House and Restaurant ", "fr": "Weisser Wind \u2013 maison de corporation et restaurant", "it": "Weisser Wind \u2013 Casa delle corporazioni e ristorante"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im Herzen des Z\u00fcrcher Oberdorfs verbindet der \u00abWeisse Wind\u00bb Restaurant, Zunfthaus und Kulturb\u00fchne unter einem Dach.", "en": "Located in the heart of Zurich\u2019s Oberdorf quarter, the Weisser Wind restaurant unites a restaurant, guild house, and cultural stage under one roof.", "fr": "Situ\u00e9 au c\u0153ur du quartier zurichois d\u2019Oberdorf, le \u00ab Weisser Wind \u00bb allie restaurant, maison de corporation et espace culturel.", "it": "Nel cuore dell\u2019Oberdorf zurighese, il Weisser Wind riunisce sotto lo stesso tetto un ristorante, una casa delle corporazioni e un palco culturale."}, "description": {"de": "<p>Das Restaurant und Zunfthaus Weisser Wind ist ein Traditionshaus im Herzen des Altstadtteils Oberdorf. 1425 erbaut, steht das Traditionshaus nur wenige Meter vom Grossm\u00fcnster entfernt.</p><p>Auf der Speisekarte der altehrw\u00fcrdigen Beiz stehen herzhafte Schweizer Klassiker, die aus lokalen und saisonalen Produkten liebevoll und gekonnt zubereitet werden.</p><p>Im Obergeschoss des Hauses sind die S\u00e4le &laquo;Neuzofingersaal&raquo; sowie der nach der hier beheimateten Zunft Weggen benannte &laquo;Weggenstube&raquo; zu finden. Auch im Obergeschoss ist der geschichtstr\u00e4chtige Theatersaal untergebracht, der nach wie vor als beliebte Spielst\u00e4tte diverser Kunst- und Kulturbeitr\u00e4ge genutzt wird. Alle drei S\u00e4le k\u00f6nnen auch f\u00fcr Privatanl\u00e4sse gemietet werden.</p>", "en": "<p>The Weisser Wind restaurant and guild house is a traditional establishment located in the heart of the Oberdorf quarter of the Old Town. Built in 1425, it is just a stone&rsquo;s throw from the Grossm\u00fcnster.</p><p>The menu of this time-honored restaurant features hearty Swiss classics, which have been lovingly and skillfully made using local and seasonal products.</p><p>On the upper floor are the rooms, &ldquo;Neuzofingersaal&rdquo; and &ldquo;Weggenstube&rdquo;, the latter of which is named after the Weggen Guild that is domiciled here. Also on the upper floor is the history-steeped auditorium, which is still used as a popular venue for a variety of artistic and cultural activities. All three rooms can also be hired for private events.</p>", "fr": "<p>Le restaurant et la maison de corporation Weisser Wind est un lieu de tradition au c\u0153ur du quartier de la vieille ville Oberdorf. Construite en 1425, la maison se situe \u00e0 seulement quelques m\u00e8tres du Grossm\u00fcnster.</p><p>Au menu de ce bistrot v\u00e9n\u00e9rable&nbsp;: de savoureux plats traditionnels suisses, pr\u00e9par\u00e9s avec soin et savoir-faire \u00e0 partir de produits locaux et de saison.</p><p>A l&#39;\u00e9tage, la maison dispose des salles &laquo;&nbsp;Neuzofingersaal&nbsp;&raquo; et &laquo;&nbsp;Weggenstube&nbsp;&raquo;, du nom de la corporation Weggen qui y a install\u00e9 son si\u00e8ge. La salle de th\u00e9\u00e2tre historique est \u00e9galement situ\u00e9e \u00e0 l&#39;\u00e9tage sup\u00e9rieur et constitue depuis toujours un lieu de repr\u00e9sentations artistiques et culturels tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9. Les trois salles peuvent \u00e9galement \u00eatre lou\u00e9es \u00e0 des fins priv\u00e9es.</p>", "it": "<p>Il Weisser Wind, ristorante e casa delle corporazioni, \u00e8 un locale tradizionale nel cuore del quartiere di Oberdorf, nel centro storico di Zurigo. Costruito nel 1425, il ristorante dista solo pochi metri dalla chiesa di Grossm\u00fcnster.</p><p>Sul menu si trovano classici della cucina casereccia svizzera, realizzati abilmente con ingredienti stagionali locali.</p><p>Al piano superiore ci sono due sale: la &ldquo;Neuzofingersaal&rdquo; e la &ldquo;Weggenstube&rdquo;, il cui nome deriva dalla casa delle corporazioni qui ospitata. Sempre al primo piano si trova la storica sala teatrale, che viene utilizzata per inscenare diversi contributi artistici e culturali. Le tre sale possono essere affittate anche per eventi privati.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Weisser Wind", "en": "Weisser Wind", "fr": "Weisser Wind", "it": "Weisser Wind"}, "text_teaser": {"de": "Das geschichtstr\u00e4chtige Restaurant und Zunfthaus bietet im Herzen der Altstadt Kunst und Genuss.", "en": "The historic restaurant and guild house in the heart of the Old Town is home to art and cuisine. ", "fr": "Au c\u0153ur de la vieille ville, ce restaurant et historique maison de corporation offre art et plaisir.", "it": "Ristorante e casa delle corporazioni nel centro storico, il Wiesser Wind propone arte e sapori."}, "osm_id": "270800540", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_zunfthaus_weisser_wind_1280x960_24255.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_venue_weisser-wind_pt_24540.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_venue_weisser-wind_pt_24547.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_venue_weisser-wind_pt_24541.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_venue_weisser-wind_pt_24546.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_venue_weisser-wind_pt_24545.jpg"}], "updated": "2018-12-19 09:15:20 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Herzhafte Schweizer Gerichte", "Grosses vegetarisches Angebot", "Traditionsbeiz f\u00fcr Anwohner und G\u00e4ste aus Nah und Fern", "Kultur- und Theaterb\u00fchne im Obergeschoss"], "en": ["Hearty Swiss fare", "Broad range of vegetarian dishes", "Traditional restaurant for locals and visitors from far and near ", "Cultural and theater stage on the upper floor"], "fr": ["Des plats suisses savoureux", "Un grand choix de plats v\u00e9g\u00e9tariens", "Bistrot traditionnel pour les riverains et les h\u00f4tes d'ici et d'ailleurs", "Sc\u00e8ne culturelle et de th\u00e9\u00e2tre \u00e0 l'\u00e9tage"], "it": ["Gustosi piatti svizzeri", "Grande offerta vegetariana", "Locale tradizionale per ospiti vicini e lontani", "Palco culturale e teatrale al piano superiore"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Oberdorfstrasse 20", "phone": "+41 44 251 18 45", "email": "kontakt@weisserwind.ch", "url": "www.weisserwind.ch"}, "geo": {"latitude": "47.368840400000", "longitude": "8.545568300000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 11.00 &ndash; 14.00 Uhr und 17.00 &ndash; 23.00 Uhr<br />Samstag, 17.00 &ndash; 23.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Friday, 11am &ndash; 2pm &amp; 5 &ndash; 11pm<br />Saturday, 5 &ndash; 11pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi de 11h \u00e0 14h et de 17h \u00e0 23h<br />Samedi de 17h \u00e0 23h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 11.00 &ndash; 14.00 e 17.00 &ndash; 23.00<br />Sabato 17.00 &ndash; 23.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3688404 8.545568299999999)", "district_id": 1}, {"id": "312926", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine"], "name": {"de": "Public Burger Sihlcity", "en": "Public Burger Sihlcity", "fr": "Public Burger Sihlcity", "it": "Public Burger Sihlcity"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Die Ober- und Unterseite sch\u00f6n braun und knusprig, innen weich, zart und richtig saftig \u2013 so geht Burger in Perfektion im Sihlcity. ", "en": "The upper and under side beautifully brown and crispy, soft inside, tender, and mouth-wateringly succulent \u2013 the burgers served at Public Burger at Sihlcity are nothing short of perfection. ", "fr": "Ext\u00e9rieur dor\u00e9 et croustillant, int\u00e9rieur tendre et bien juteux, voil\u00e0 le burger parfait du Sihlcity. ", "it": "Sopra e sotto marroni e croccanti, dentro teneri e succulenti: sono questi gli hamburger perfetti che si trovano a Sihlcity. "}, "description": {"de": "<p>Der Name sagt eigentlich schon alles: Im Restaurant Public Burger ist neben feiner Pasta, gesunden Salaten und saftigen Steaks vor allem der Burger zum Renner geworden. Aus gutem Grund, denn die Qualit\u00e4t steht hier \u00fcber allem.</p><p>Das Fleisch stammt aus gl\u00fccklichem Hause, vom Schrofenhof im Thurgau. Dazu frisch gebackene Buns, hausgemachte Spezialsossen und eine frische Beilagen-Vielfalt.</p><p>Public Burger eignet sich f\u00fcr alle, die gerne gutes Essen in ungezwungener Atmosph\u00e4re geniessen. Perfekt f\u00fcr die Pause vor oder nach dem Shopping, als Treffpunkt f\u00fcr einen Drink vor dem Clubbing oder als Auftakt zum Kinoabend.</p>", "en": "<p>The name really says it all: in addition to delicious pasta, healthy salads, and juicy steaks, the bestseller at the Public Burger restaurant is the burger. And that for good reason &ndash; for here, quality is of prime importance.</p><p>The meat originates from the animal-friendly Schrofenhof farm in Canton Thurgau. The beef patties are served in freshly baked buns and accompanied by home-made special sauces and a wide variety of fresh ingredients.</p><p>Public Burger is suitable for all those who like to enjoy good food in a relaxed atmosphere. Perfect for a break before or after a shopping spree, as a meeting place for a drink before heading off to the clubs, or to kick off an evening at the movies.</p>", "fr": "<p>Comme le nom du restaurant l&rsquo;indique, le burger conna\u00eet un grand succ\u00e8s au Public Burger, qui sert \u00e9galement des p\u00e2tes d\u00e9licieuses, des salades fra\u00eeches et des steaks juteux. Le restaurant mise sur la qualit\u00e9.</p><p>La viande provient de la ferme heureuse Schrofenhof en Thurgovie, les buns sortent du four, les sauces sp\u00e9ciales sont faites maison et les garnitures fra\u00eeches tr\u00e8s vari\u00e9es.</p><p>Public Burger est le restaurant id\u00e9al pour les gourmets qui aiment une ambiance d\u00e9contract\u00e9e. Parfait pour une pause pendant ou apr\u00e8s le shopping, une boisson rafra\u00eechissante avant une soir\u00e9e de f\u00eate ou une s\u00e9ance cin\u00e9ma.</p>", "it": "<p>Il nome dice gi\u00e0 tutto: al ristorante Public Burger, oltre a deliziosi piatti di pasta, insalate e succulenti bistecche, \u00e8 soprattutto l&rsquo;hamburger a spopolare. E a ragione, dato che la qualit\u00e0 viene al primo posto.</p><p>La carne arriva dall&rsquo;azienda agricola Schrofenhof, in Turgovia. Poi ci sono i fragranti bun, salse speciali fatte in casa e una grande variet\u00e0 di contorni freschi.</p><p>Public Burger \u00e8 per tutti coloro che amano mangiare bene in un&rsquo;atmosfera disinvolta. Perfetto per una pausa o prima e dopo lo shopping, come ritrovo per un drink prima di andare in discoteca o per iniziare una serata all&rsquo;insegna del cinema.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Public Burger", "en": "Public Burger", "fr": "Public Burger", "it": "Public Burger"}, "text_teaser": {"de": "Classics done right! Hausgemachte Burger aus bestem Schweizer Rindfleisch und lokalen Produkten. ", "en": "Classics done right! Home-made burgers made using first-class Swiss beef and local produce. ", "fr": "Classique mais super ! Burgers maison avec produits locaux et viande suisse de la meilleure qualit\u00e9.", "it": "Classics done right! Hamburger fatti in casa con carne di manzo svizzera e prodotti locali. "}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_publicburger_1280x960_25385.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_publicburger_1280x960_25386.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_publicburger_1280x960_25388.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_publicburger_1280x960_25387.jpg"}], "updated": "2019-01-17 12:54:37 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Burger aus Schweizer Rindfleisch", "Saisonale und regionale Produkte", "Direkt beim Shoppingcenter Sihlcity"], "en": ["Burgers made from Swiss beef ", "Seasonal and regional produce", "Located at the Sihlcity shopping center"], "fr": ["Burgers \u00e0 la viande de b\u0153uf suisse", "Produits r\u00e9gionaux de la saison", "Tout pr\u00e8s du centre commercial Sihlcity"], "it": ["Hamburger di carne di manzo svizzera", "Prodotti stagionali e regionali", "Al centro commerciale Sihlcity"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8045", "streetAddress": "Kalanderplatz 1", "phone": "044 201 24 04", "url": "www.public-burger.ch"}, "geo": {"latitude": "47.358144200000", "longitude": "8.522508300000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Donnerstag, 08.00 &ndash; 22.00 Uhr (warme K\u00fcche bis 21.30 Uhr)</p><p>Freitag, 08.00 &ndash; 23.00 Uhr (warme K\u00fcche bis 22.00 Uhr)</p><p>Samstag, 09.00 &ndash; 23.00 Uhr (warme K\u00fcche bis 22.00 Uhr)</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Thursday, 8am &ndash; 10pm (hot food until 9.30pm)</p><p>Friday, 8am &ndash; 11pm (hot food until 10pm)</p><p>Saturday, 9am &ndash; 11pm (hot food until 10pm)</p>", "fr": "<p>Du lundi au jeudi, 8h &ndash; 22h (cuisine chaude jusqu&rsquo;\u00e0 21h30)</p><p>Vendredi 8h &ndash; 23h (cuisine chaude jusqu&rsquo;\u00e0 22h)</p><p>Samedi 9h &ndash; 23h (cuisine chaude jusqu&rsquo;\u00e0 22h)</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a gioved\u00ec 08.00 &ndash; 22.00 (piatti caldi fino alle 21.30)</p><p>Venerd\u00ec 08.00 &ndash; 23.00 (piatti caldi fino alle 22.00)</p><p>Sabato 09.00 &ndash; 23.00 (piatti caldi fino alle 22.00)</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3581442 8.5225083)", "district_id": 3}, {"id": "305374", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Asian", "Sushi"], "name": {"de": "Ginger \u2013 Restaurant & Sake-Bar", "en": "Ginger \u2013 Restaurant & Sake Bar", "fr": "Ginger \u2013 restaurant & bar \u00e0 sak\u00e9", "it": "Ginger \u2013 Ristorante e sak\u00e8-bar"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das Ginger ist ein japanisches Restaurant mit Sushi-Theke, A-la-Carte-Service und Sake-Bar im Z\u00fcrcher Seefeld.", "en": "Ginger is a Japanese restaurant with a sushi bar, \u00e0 la carte service, and a sake bar, and is located in Zurich\u2019s Seefeld quarter.", "fr": "Le Ginger est un restaurant japonais avec comptoir \u00e0 sushis, plats \u00e0 la carte et bar \u00e0 sak\u00e9 dans le quartier Seefeld de Zurich.", "it": "Il Ginger \u00e8 un ristorante giapponese con banco sushi, servizio alla carta e sak\u00e8-bar, situato nel quartiere di Seefeld."}, "description": {"de": "<p>Herzst\u00fcck des Lokals bildet die mond\u00e4ne Sushi-Bar. An der Holztheke sitzend sieht man den K\u00f6chen bei der Zubereitung der K\u00f6stlichkeiten zu und geniesst direkt vom F\u00f6rderband. Im hinteren Bereich des Restaurants serviert ein Team mittags und abends Spezialit\u00e4ten aus allen Regionen Japans.</p><p>Sake, den kr\u00e4ftigen Reiswein, gibt es in der&nbsp;angrenzenden Sake Bar&nbsp;in zahlreichen Variationen. F\u00fcr den kleinen Hunger l\u00e4sst man sich kleine H\u00e4ppchen im Izakaya-Stil servieren, ganz nach traditionell japanischer Art.</p>", "en": "<p>The hub of the locale is the glitzy sushi bar. Seated at the circular wooden counter, guests can watch the chefs as they prepare the delicacies and can then help themselves directly from the sushi belt. At lunchtime and in the evenings, specialties from all regions of Japan are served in the area at the rear of the restaurant.</p><p>Sake &ndash; a strong rice wine &ndash; is available at the bar in countless variations. Guests who just want a light snack can order small izakaya-style appetizers, served in the traditional Japanese manner.&nbsp;</p>", "fr": "<p>L&rsquo;\u00e9l\u00e9ment central du restaurant est un bar \u00e0 sushis tr\u00e8s sophistiqu\u00e9. Assis au comptoir en bois, on peut observer les cuisiniers pr\u00e9parant les d\u00e9lices qu&rsquo;on choisit sur le tapis roulant et d\u00e9guste ensuite. Dans la partie arri\u00e8re du restaurant sont servis midi et soir des sp\u00e9cialit\u00e9s de toutes les r\u00e9gions du Japon.</p><p>Le sak\u00e9, alcool fort de riz, est propos\u00e9 dans le bar dans ses nombreuses variantes. Les mini sandwiches servis en pur style izakaya sont r\u00e9serv\u00e9s aux petites faims, selon la tradition japonaise.&nbsp;</p>", "it": "<p>Il cuore del locale \u00e8 il mondano sushi-bar. Seduti al bancone di legno, i clienti ammirano i cuochi che preparano varie prelibatezze e le gustano direttamente dal nastro. Nel retro del ristorante, si servono specialit\u00e0 di tutte le regioni giapponesi a pranzo e cena.</p><p>Il sak\u00e8, il vigoroso vino di riso, si trova al bar adiacente in numerose variazioni. Chi ha poca fame pu\u00f2 optare per qualche stuzzicheria in stile Izakaya, in linea con la tradizione nipponica.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Ginger \u2013 Restaurant & Sake-Bar", "en": "Ginger \u2013 Restaurant & Sake Bar", "fr": "Ginger \u2013 restaurant & bar \u00e0 sak\u00e9", "it": "Ginger \u2013 Ristorante e sak\u00e8-bar"}, "text_teaser": {"de": "Japanisches Restaurant mit authentisch-traditionellem Flair im Z\u00fcrcher Seefeld. ", "en": "Japanese restaurant with an authentic, traditional ambiance, located in Zurich\u2019s Seefeld quarter. ", "fr": "Restaurant japonais au charme traditionnel et authentique du quartier Seefeld \u00e0 Zurich. ", "it": "Ristorante giapponese dall\u2019atmosfera autentica e tradizionale a Z\u00fcrich Seefeld. "}, "osm_id": "268420651", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_ginger_1280x960_23515.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_ginger_1280x960_23516.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_ginger_1280x960_23519.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_ginger_1280x960_23517.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_ginger_1280x960_23514.jpg"}], "updated": "2018-12-12 16:27:10 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Sushi-Bar", "A-la-Carte-Restaurant", "Sake-Bar"], "en": ["Sushi bar", "\u00c0 la carte restaurant", "Sake bar"], "fr": ["Bar \u00e0 sushis", "Plats \u00e0 la carte", "Bar \u00e0 sak\u00e9"], "it": ["Sushi-bar", "Ristorante alla carta", "Sak\u00e8-bar"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8008", "streetAddress": "Seefeldstrasse 62", "phone": "+41 44 422 95 09", "email": "mail@ginger-restaurant.ch", "url": "http://ginger-restaurant.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.361846600000", "longitude": "8.550671800000"}, "openingHours": {"de": "<p>Restaurant<br />Montag bis Freitag: 11.45 &ndash; 14.30 Uhr / 17.30 &ndash; 24.00 Uhr<br />Samstag: 17.30 &ndash; 24.00 Uhr</p><p>Bar<br />Montag bis Samstag: 17.30 &ndash; 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Restaurant<br />Monday &ndash; Friday, 11.45am &ndash; 2.30pm / 5.30pm &ndash; 12am<br />Saturday, 5.30pm&ndash;12am</p><p>Bar<br />Monday &ndash; Saturday, 5.30pm &ndash; 12am</p>", "fr": "<p>Restaurant<br />Du lundi au vendredi, 11h45 &ndash; 14h30 / 17h30 &ndash; 24h<br />\u200bSamedi 17h30 &ndash; 24h</p><p>Bar<br />Du lundi au samedi, 17h30 &ndash; 24h</p>", "it": "<p>Ristorante<br />Da luned\u00ec a venerd\u00ec 11.45 &ndash; 14.30 / 17.30 &ndash; 24.00<br />Sabato: 17.30 &ndash; 24.00</p><p>Bar<br />Da luned\u00ec a sabato: 17.30 &ndash; 24.00<br />&nbsp;</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3618466 8.5506718)", "district_id": 8}, {"id": "297743", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants"], "name": {"de": "Saftlade \u2013 Bio-Fastfood mitten in der Altstadt", "en": "Saftlade \u2013 Organic Fast Food in the Heart of the Old Town ", "fr": "Saftlade \u2013 Fast-food biologique au c\u0153ur de la vieille ville", "it": "Saftlade: fast-food biologico in pieno centro storico."}, "disambiguatingDescription": {"de": "Bio-Fastfood, frisch zubereitet. Wer eine Extraportion Vitamine braucht, ist im \u00abSaftlade\u00bb genau richtig.", "en": "Organic fast food, freshly prepared. Anyone needing an extra boost of vitamins is at the right place at the Saftlade.", "fr": "Restauration rapide, biologique et fra\u00eeche : pour une bonne dose de vitamines, rendez-vous au Saftlade.", "it": "Fast-food bio fresco. Chi ha bisogno di una porzione extra di vitamine non pu\u00f2 perdersi il Saftlade."}, "description": {"de": "<p>Der &laquo;Saftlade&raquo; ist die \u00e4lteste Saftbar der Schweiz.&nbsp;Im gerade mal zwanzig Quadratmeter grossen Laden an der M\u00fcnstergasse wird Bio grossgeschrieben. Geschmacksverst\u00e4rker und Zucker sind hier tabu. Produziert wird frisch aus unbehandelten Zutaten &ndash; geliefert vom regionalen&nbsp;Bio-Bauernhof.</p><p>Bekannt f\u00fcr die frisch gepressten S\u00e4fte macht der &laquo;Saftlade&raquo; seinem Namen alle Ehre. Und f\u00fcr hungrige G\u00e4ste werden im oberen Stock saisonale Salate zubereitet, Suppen gekocht, S\u00fcsses gebacken und Sandwiches zubereitet. Dabei wird m\u00f6glichst alles von jedem Produkt verwendet und Food Waste vermeidet.</p><p>Das kleine Ecklokal in der Altstadt ist dank der gelben Aussenlackierung nicht zu \u00fcbersehen. Besonders mittags sieht man hier \u00f6fter Menschen Schlange stehen. Das soll aber nicht abschrecken, denn das Warten lohnt.</p>", "en": "<p>The Saftlade is the oldest juice bar in Switzerland. The store, which is just 20 square meters (215 sq.ft) in size, sets great store by organic products. Flavor enhancers and sugar are taboo here; everything is freshly made using untreated ingredients supplied by a regional organic farm.</p><p>Known for its freshly pressed juices, the Saftlade certainly lives up to its name. For hungry guests in search of more solid sustenance, upstairs seasonal salads are prepared, soups cooked, sweet treats baked, and sandwiches compiled. In an effort to avoid food waste, as much of each product is used as possible.</p><p>The tiny corner shop in the Old Town can hardly be missed due to its bright yellow exterior. People can often be seen standing in line in front of the store, particularly at lunchtime. However, that should not put you off &ndash; for it is definitely well worth the wait.</p>", "fr": "<p>Le Saftlade est le plus ancien bar \u00e0 jus de Suisse. Le petit local de vingt m\u00e8tres carr\u00e9s attribue une grande valeur aux produits bio&nbsp;: exhausteurs de go\u00fbt et sucre sont tabous. Les ingr\u00e9dients frais et non trait\u00e9s provenant d&rsquo;une ferme bio r\u00e9gionale sont transform\u00e9s sur place.</p><p>Les jus frais sont la sp\u00e9cialit\u00e9 du Saftlade (Saftlade signifie &laquo;&nbsp;boutique \u00e0 jus&nbsp;&raquo; en suisse-allemand). Salades de la saison, soupes, p\u00e2tisseries et sandwichs sont pr\u00e9par\u00e9s au premier \u00e9tage. Le Saftlade vise \u00e0 utiliser tous les \u00e9l\u00e9ments des produits et \u00e0 \u00e9viter le gaspillage alimentaire.</p><p>Le petit bistro qui se trouve \u00e0 l&rsquo;angle de deux ruelles de la vieille ville est facile \u00e0 trouver gr\u00e2ce \u00e0 sa devanture jaune. On y voit souvent des clients faire la queue, surtout le midi. Ne vous d\u00e9couragez pas, l&rsquo;attente vaut la peine.</p>", "it": "<p>Il Saftlade \u00e8 il juice bar pi\u00f9 antico della Svizzera.&nbsp;Grande appena venti metri quadrati, il negozio nella M\u00fcnstergasse \u00e8 votato al bio. Qui, esaltatori di sapidit\u00e0 e zucchero sono tab\u00f9. Si producono cose fresche con ingredienti non trattati, forniti dalle fattorie biologiche della regione.</p><p>Famoso per i succhi freschi, il Saftlade (bottega dei succhi) rende omaggio al proprio nome. Al piano superiore, chi ha fame trova insalate stagionali, zuppe, dolci e sandwich. Per prepararli, si sfrutta quanto possibile di ogni ingrediente, per evitare sprechi alimentari.</p><p>Grazie al colore giallo dell&rsquo;esterno, il piccolo locale ad angolo nel centro storico \u00e8 ben visibile. Soprattutto a pranzo, la gente fa la coda per servirsi in questo posto. Il che non deve spaventare, dato che l&rsquo;attesa viene decisamente ricompensata.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Saftlade", "en": "Saftlade", "fr": "Saftlade", "it": "Saftlade"}, "text_teaser": {"de": "Hier ist alles Bio und frisch \u2013 ganz ohne Geschmacksverst\u00e4rker und Zucker.", "en": "Everything here is organic and freshly made \u2013 and completely free from flavor enhancers and sugar. ", "fr": "Ici, tout est bio et frais \u2013 produit sans exhausteur de go\u00fbt ni sucre. ", "it": "Saftlade: fast-food biologico in pieno centro storico."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_saftlade_1280x960.jpg"}, "photo": [], "updated": "2019-03-15 09:17:06 +0100", "detailedInformation": {"de": ["\u00c4lteste Saftbar der Schweiz", "Take-Away-Konzept", "Gem\u00fctliche Lage im Niederdorf", "Bio-Leckereien f\u00fcr Veganer bis Fleischgeniesser"], "en": ["Oldest juice bar in Switzerland ", "Take-out concept ", "Relaxed atmosphere in the Niederdorf", "Organic delicacies for everyone from vegans to meat eaters"], "fr": ["Plus ancien bar \u00e0 jus de Suisse", "Produits \u00e0 emporter", "Cadre convivial dans la vieille ville", "D\u00e9lices bio pour v\u00e9g\u00e9taliens, v\u00e9g\u00e9tariens et amateurs de viande"], "it": ["Il juice bar pi\u00f9 antico della Svizzera", "Take-away", "Posizione comoda nel Niederdorf", "Prelibatezze bio per vegani e amanti della carne"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "M\u00fcnstergasse 31", "phone": "+41 44 262 03 31", "email": "kontakt@saftlade.ch", "url": "http://www.saftlade.ch"}, "geo": {"latitude": "47.371803300000", "longitude": "8.543663700000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Samstag, 07.00 Uhr &ndash; 19.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Saturday, 7am &ndash; 7pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au samedi, 7h &ndash; 19h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a sabato 07.00 &ndash; 19.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3718033 8.5436637)", "district_id": 1}, {"id": "292342", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "International"], "name": {"de": "Tillsamman", "en": "Tillsamman", "fr": "Tillsamman", "it": "Tillsamman"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das moderne schwedische Restaurant  mit Deli Shop f\u00fcr Freunde der nordischen K\u00fcchenkunst.", "en": "The modern Swedish restaurant with a deli store for fans of Scandinavian cuisine. ", "fr": "Le restaurant su\u00e9dois avec boutique Deli pour les amateurs de cuisine nordique. ", "it": "Il moderno ristorante svedese con negozio di specialit\u00e0 gastronomiche per gli amici della cucina nordica."}, "description": {"de": "<p>Im frischen Restaurant Tillsamman f\u00fchlt man sich mit einem Fuss in Schweden: Das Lokal ist mit sehr viel Liebe und nordischem Chic luftig eingerichtet, und auf dem fangfrischen Menu finden sich viel Fisch, Preiselbeeren und Dill, sowie die wohl besten K\u00f6ttbullar Mitteleuropas.</p><p>Die moderne schwedische K\u00fcche des &laquo;Tillsamman&raquo; ist das Werk von Maria und Marco. Sie ist in Schweden aufgewachsen, arbeitete in der internationalen Gastronomie und ging dann nach London, wo sie Ihn kennenlernte, der in den Sterneh\u00e4usern der Stadt an seinem Kochhandwerk arbeitete.</p><p>Aus der Liebe zueinander sowie zur Gastronomie ist das Restaurant entstanden, das seine G\u00e4ste in eine kleine Welt des Gl\u00fccks entf\u00fchrt.</p>", "en": "<p>In the light and airy restaurant, Tillsamman, guests immediately feel that they have set foot in Sweden. The locale has been lovingly furnished in Scandinavian chic, while the menu features an abundance of freshly caught fish, cranberries and dill, as well as what are arguably the best k\u00f6ttbullar (Swedish meatballs) in Central Europe.</p><p>The modern Swedish cuisine served at the Tillsamman is the work of Maria and Marco. Maria grew up in Sweden, worked in the international gastronomy trade, and then went to London, where she met Marco, who was refining his culinary skills at various award-winning establishments in the city.</p><p>The restaurant came about as a result of their love for each other and for gastronomy, and transports guests into a tiny world of happiness.</p>", "fr": "<p>On a presque un pied en Su\u00e8de avec le jeune restaurant Tillsamman. Le restaurant a \u00e9t\u00e9 am\u00e9nag\u00e9 avec beaucoup d&rsquo;espaces, d\u00e9cor\u00e9 avec amour et poss\u00e8de une \u00e9l\u00e9gance toute nordique. Au menu&nbsp;: de nombreux poissons fra\u00eechement p\u00each\u00e9s, airelles et aneth, et probablement les meilleurs K\u00f6ttbullars d&rsquo;Europe centrale.</p><p>La cuisine su\u00e9doise moderne du Tillsamman&nbsp;est l&rsquo;\u0153uvre de Maria et Marco. Maria a grandi en Su\u00e8de et travaill\u00e9 dans la gastronomie internationale. Elle s&rsquo;est ensuite rendue \u00e0 Londres o\u00f9 elle a rencontr\u00e9 Marco qui exer\u00e7ait ses talents de chef dans les restaurants \u00e9toil\u00e9s de la ville.</p><p>Le restaurant est n\u00e9 de l&rsquo;amour qu&rsquo;ils se portent et de leur amour pour la grande cuisine, pour le plus grand bonheur des clients.&nbsp;&nbsp;</p>", "it": "<p>Al ristorante Tillsamman sembra di essere in Svezia: il locale \u00e8 arredato con cura ed eleganza nordica e il freschissimo menu propone tanto pesce, mirtilli rossi e aneto, nonch\u00e9 i migliori K\u00f6ttbullar dell&rsquo;Europa centrale.</p><p>La moderna cucina svedese del Tillsamman \u00e8 opera di Maria e Marco. Lei \u00e8 cresciuta in Svezia, ha lavorato nella gastronomia internazionale e si \u00e8 trasferita poi a Londra, dove ha conosciuto lui, che perfezionava le proprie abilit\u00e0 culinarie nei ristoranti stellati della citt\u00e0.</p><p>Dall&rsquo;amore tra i due e per la gastronomia \u00e8 nato un ristorante che accompagna i suoi ospiti in un piccolo mondo di felicit\u00e0.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Tillsamman", "en": "Tillsamman", "fr": "Tillsamman", "it": "Tillsamman"}, "text_teaser": {"de": "Moderne schwedische K\u00fcche in stilvollem, jungem Ambiente.", "en": "Modern Swedish cuisine in young and stylish surroundings. ", "fr": "Une gastronomie moderne dans une atmosph\u00e8re jeune et raffin\u00e9e. ", "it": "Moderna cucina svedese in un ambiente giovane ed elegante."}, "osm_id": "4031779422", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_tillsamman_1280x960_23726.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_tillsamman_1280x960_23728.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_tillsamman_1280x960_23727.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_tillsamman_1280x960_23729.jpg"}], "updated": "2018-10-30 17:01:11 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Frischer Fisch", "Nordisches Design ", "Nordisches Design ", "Hervorragende K\u00f6ttbullar", "Shop mit schwedischen Produkten"], "en": ["Fresh fish ", "Nordic design ", "Stylish, bright interior ", "Excellent k\u00f6ttbullar", "Store selling Swedish products "], "fr": ["Poisson frais", "Design nordique ", "Am\u00e9nagement styl\u00e9 et lumineux", "Excellents K\u00f6ttbullars (boulettes de viande)", "Magasin de produits su\u00e9dois "], "it": ["Pesce fresco", "Design nordico", "Arredamento elegante e luminoso", "K\u00f6ttbullar favolosi", "Negozio di prodotti svedesi"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8003", "streetAddress": "Sihlfeldstrasse 10", "phone": "044 401 75 81", "url": "www.tillsamman.ch"}, "geo": {"latitude": "47.372986000000", "longitude": "8.517661500000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag &ndash; Dienstag<br />08.00 Uhr &ndash; 16.00 Uhr</p><p>Mittwoch &ndash; Freitag<br />08.00 Uhr &ndash; 23.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Tuesday<br />8am &ndash; 4pm</p><p>Wednesday &ndash; Friday<br />8am &ndash; 11pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au mardi<br />8h &ndash; 16h</p><p>Du mercredi au vendredi<br />8h &ndash; 23h</p>", "it": "<p>Luned\u00ec e marted\u00ec 08.00 &ndash; 16.00<br />Da mercoled\u00ec a venerd\u00ec 08.00 - 23.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday", "geometry": "POINT (47.372986 8.517661500000001)", "district_id": 3}, {"id": "291383", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Oriental"], "name": {"de": "Restaurant Vulkan", "en": "Restaurant Vulkan", "fr": "Restaurant Vulkan", "it": "Ristorante Vulkan"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Nur f\u00fcnf Minuten vom Hauptbahnhof Z\u00fcrich entfernt steht eines der \u00e4ltesten indischen Restaurants von Z\u00fcrich.", "en": "Just five minutes from Zurich Main Station is the oldest Indian restaurant in Zurich. ", "fr": "\u00c0 seulement cinq minutes de la Zurich gare centrale se trouve l\u2019un des plus anciens restaurants indiens de Zurich.", "it": "A soli cinque minuti dalla stazione centrale di Zurigo, si trova uno dei ristoranti indiani pi\u00f9 antichi della citt\u00e0."}, "description": {"de": "<p>Liebhaber von indischem Essen sollten in Z\u00fcrich unbedingt das Restaurant Vulkan aufsuchen. Manche nennen das Lokal sogar &laquo;Kleines Indien mitten in Z\u00fcrich&raquo;. Nahe dem Hauptbahnhof Z\u00fcrich gelegen, werden hier t\u00e4glich frische indische Spezialit\u00e4ten zubereitet.</p><p>Eine grosse Auswahl an Tandoori-Speisen, die im authentischen Tandoor-Ofen aus Ton zubereitet werden, diverse Currys, etwa das Chicken Tikka Masala, aber auch Lammgerichte, Fladenbrote mit verschiedenen Chutneys sowie Suppen und Lassis sind die Spezialit\u00e4ten des Hauses.</p><p>Die Einrichtung und Atmosph\u00e4re entf\u00fchren Besucher nach Indien: Deko-Elemente, etwa viele Elefanten und ein Modell des Taj Mahal sowie viele frische Blumen und kleine Gl\u00fccksbringer schm\u00fccken das Lokal.</p>", "en": "<p>Fans of Indian cuisine should be sure to pay a visit to the Restaurant Vulkan. Many people even refer to the locale as &ldquo;Little India in the middle of Zurich&rdquo;. Situated near Zurich Main Station, it serves Indian specialties freshly prepared every day.</p><p>The specialties of the house are a wide choice of tandoori dishes, which are prepared in an authentic tandoor oven made from clay, various curries including Chicken Tikka Masala, lamb dishes, and pitta breads with different chutneys, as well as soups and lassis.</p><p>The furnishings and ambiance transport guests to India, for the restaurant is adorned with deco elements including numerous elephants and a model of the Taj Mahal, as well as many fresh flowers and small lucky charms.</p>", "fr": "<p>Les amateurs de cuisine indienne doivent absolument se rendre au restaurant Vulkan de Zurich. Certains l&rsquo;appellent m\u00eame&nbsp;&laquo;&nbsp;La petite Inde du c\u0153ur de Zurich&nbsp;&raquo;. Il propose des sp\u00e9cialit\u00e9s indiennes quotidiennement et fra\u00eechement pr\u00e9par\u00e9es, tout pr\u00e8s de la Zurich gare centrale.</p><p>Parmi les sp\u00e9cialit\u00e9s maison, un large choix de plats tandoori pr\u00e9par\u00e9s dans un four tandoor de terre glaise, comme les diff\u00e9rents currys, poulets tikka massala, plats d&rsquo;agneau, pains pita et chutneys vari\u00e9s ainsi que soupes et lassis.</p><p>L&rsquo;am\u00e9nagement et l&rsquo;atmosph\u00e8re transportent les visiteurs en Inde&nbsp;: le restaurant se pare d&rsquo;\u00e9l\u00e9ments d\u00e9coratifs comme les \u00e9l\u00e9phants, une maquette du Taj Mahal, de multiples fleurs et petits porte-bonheurs.&nbsp; &nbsp;</p>", "it": "<p>Gli amanti della cucina indiana non possono perdersi il ristorante Vulkan di Zurigo. Alcuni chiamano il locale la &ldquo;piccola India nel cuore di Zurigo&rdquo;. Vicino alla stazione centrale, il locale propone tutti i giorni specialit\u00e0 indiane fresche.</p><p>Una grande selezione di pietanze tandoori, preparate in un autentico forno tandoor di argilla, diversi curry, pollo tikka masala, piatti a base di agnello, schiacciate con vari chutney, zuppe e lassi sono tra le specialit\u00e0 della casa.</p><p>Arredamento e atmosfera catapultano gli ospiti in India: il locale, infatti, \u00e8 decorato da numerosi elefanti, una riproduzione del Taj Mahal, tanti fiori freschi e piccoli portafortuna.&nbsp;</p>"}, "title_teaser": {"de": "Restaurant Vulkan", "en": "Restaurant Vulkan", "fr": "Restaurant Vulkan", "it": "Ristorante Vulkan"}, "text_teaser": {"de": "Das \u00abkleine Indien\u00bb entf\u00fchrt G\u00e4ste mitten in Z\u00fcrich in eine andere Welt.", "en": "\u201cLittle India\u201d in the heart of Zurich transports guests into a different world. ", "fr": "La \u00ab petite Inde \u00bb plonge ses clients dans un autre univers, en plein c\u0153ur de Zurich. ", "it": "La \u201cpiccola India\u201d catapulta i clienti zurighesi in un altro mondo."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_vulkan_1280x960_23906.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_vulkan_1280x960_23910.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_vulkan_1280x960_23924.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_vulkan_1280x960_23916.jpg"}], "updated": "2018-10-30 18:06:45 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Indisches Essen", "Nahe Hauptbahnhof Z\u00fcrich", "Authentisch im Tandoor-Ofen zubereitete Speisen"], "en": ["Indian cuisine ", "Close to Zurich Main Station", "Authentic Indian dishes prepared in a tandoor oven "], "fr": ["Plats indiens", "Proche de la Zurich gare centrale", "Plats tandoori authentiques "], "it": ["Cucina indiana", "Vicino alla stazione centrale di Zurigo", "Piatti preparati nel forno tandoor"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Klingenstrasse 33", "phone": "+44 273 76 67", "email": "info@restaurant-vulkan.ch", "url": "www.restaurant-vulkan.ch"}, "geo": {"latitude": "47.382059200000", "longitude": "8.533624500000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 11.00 &ndash; 14.00 Uhr und 18.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Samstag und Sonntag, 18.00 &ndash; 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Friday, 11am &ndash; 2pm &amp; 6pm &ndash; 12am<br />Saturday &amp; Sunday, 6pm &ndash; 12am</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 11h &ndash; 14h et 18h &ndash; 24h<br />Samedi et dimanche, 18h &ndash; 24h&nbsp;</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 11.00 &ndash; 14.00 e 18.00 &ndash; 24.00<br />Sabato e domenica 18.00 &ndash; 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3820592 8.5336245)", "district_id": 5}, {"id": "291125", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Italian", "Pizza", "Pasta"], "name": {"de": "NA081", "en": "NA081", "fr": "NA081", "it": "NA081"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Ein St\u00fcck Italien im Herzen der Stadt: Das verspricht das neapolitanische Restaurant NA081.", "en": "A little piece of Italy in the heart of the city: that is what the Neapolitan restaurant, NA081, promises its guests.", "fr": "Un peu d\u2019Italie au c\u0153ur de la ville : c\u2019est ce que \u00e0 quoi s\u2019engage le restaurant napolitain NA081. ", "it": "Un pezzo di Italia nel cuore della citt\u00e0: \u00e8 ci\u00f2 che promette il ristorante napoletano NA081."}, "description": {"de": "<p>Eine der weltbesten Pizzen kommt aus Z\u00fcrich, behauptet das Restaurant NA081, dessen Namen sich aus dem Autokennzeichen sowie der Vorwahl von Neapel zusammensetzt. Gerechtfertigt, denn die gesamte K\u00fcchen-Crew, darunter Pizza-Weltmeister 2018, Crescenzo Capuozzo, sind geb\u00fcrtige Neapolitaner und wissen, wie eine echte Pizza gemacht wird.</p><p>Und so pilgern Pizza-Liebhaber und neugierige Entdecker an die Konradstrasse 71, wo das NA081 seit dem Sommer 2018 seine G\u00e4ste verw\u00f6hnt. Aber nicht nur mit den leckeren neapolitanischen Pizzen, sondern auch mit anderen Spezialit\u00e4ten aus der Region. So d\u00fcrfen beispielsweise die Frittierten Vorspeisen oder die Pizza fritta, also eine frittierte Pizza nicht fehlen.</p><p>Wer auf seine Figur achten m\u00f6chte, sollte das Lokal mit seiner hellen und typisch italienischen Atmosph\u00e4re meiden, denn wer sich setzt, wird schlemmen.</p><p>Weitere Filiale:</p><p><a href=\"https://na081.ch/seefeld/\" target=\"_blank\">NA081 Seefeld</a><br />Seefeldstrasse 96<br />8008 Z\u00fcrich</p>", "en": "<p>One of the best pizzas in the world comes from Zurich &ndash; that is the claim of the restaurant, NA081, whose name is made up of the automobile license plate and telephone area code for Naples. And a claim that is indeed justified, for the entire kitchen crew &ndash; including the Pizza World Champion 2018, Crescenzo Capuozzo &ndash; are native Neapolitans and know exactly how to make a real pizza.</p><p>And so pizza lovers and curious foodies make a pilgrimage to Konradstrasse 71, where the NA081 has been pampering its guests since summer 2018. And not only with delicious Neapolitan pizzas, but also with other delectable specialties from the region &ndash; such as fried appetizers or even a deep-fried pizza fritta.</p><p>Those who are watching their weight should perhaps avoid this locale, with its bright and typically Italian atmosphere &ndash; for anyone who takes a seat here will find it hard to resist the mouth-watering dishes.</p><p>Additional location:</p><p><a href=\"https://na081.ch/seefeld/\" target=\"_blank\">NA081 Seefeld</a><br />Seefeldstrasse 96<br />8008 Z\u00fcrich</p>", "fr": "<p>L&rsquo;une des meilleures pizzas du monde vient de Zurich affirme le restaurant NA081, NA pour Naples et 081 pour son indicatif t\u00e9l\u00e9phonique. Tout cela est parfaitement l\u00e9gitime car l&rsquo;\u00e9quipe de cuisine dont le pizza\u00efolo champion du monde 2018, Crescenzo Capuozzo, sont des Napolitains d&rsquo;origine qui savent comment faire une vraie pizza.</p><p>Les amateurs de pizza et autres visiteurs curieux se rendront au 71 de la rue Konradstrasse o\u00f9, depuis l&rsquo;\u00e9t\u00e9 2018, le NA081 choie ses clients avec de d\u00e9licieuses pizzas napolitaines, mais aussi avec d&rsquo;autres sp\u00e9cialit\u00e9s de la r\u00e9gion. Sans oublier les fritures ainsi que la pizza fritta ou pizza frite.</p><p>Ce local \u00e0 l&rsquo;atmosph\u00e8re lumineuse et typiquement italienne n&rsquo;est pas vraiment indiqu\u00e9 \u00e0 ceux qui font un r\u00e9gime, car une fois assis vous ne pourrez plus r\u00e9sister.&nbsp;</p><p>Autre filiale :</p><p><a href=\"https://na081.ch/seefeld/\" target=\"_blank\">NA081 Seefeld</a><br />Seefeldstrasse 96<br />8008 Z\u00fcrich</p>", "it": "<p>A detta del ristorante NA081, il cui nome deriva dalla targa e dal prefisso di Napoli, una delle pizze migliori al mondo arriva da Zurigo. E l&rsquo;affermazione \u00e8 giustificata, dato che l&rsquo;intero staff di cucina e il pizzaiolo Crescenzo Capuozzo, campione del mondo 2018, sono tutti originari di Napoli e sanno come si prepara una vera pizza.</p><p>Per questo gli amanti della pizza e i curiosi si recano nella Konradstrasse 71, dove il NA081 vizia i suoi ospiti dall&rsquo;estate del 2018, non solo con le deliziose pizze napoletane, ma anche con altre specialit\u00e0 della regione. Non possono quindi mancare gli antipasti fritti o la pizza fritta.</p><p>Chi vuole stare attento alla linea dovrebbe evitare questo locale dall&rsquo;atmosfera solare e tipicamente italiana. Quando ci si accomoda qui, infatti, si mangia di gusto.</p><p>Altra filiale:</p><p><a href=\"https://na081.ch/seefeld/\" target=\"_blank\">NA081 Seefeld</a><br />Seefeldstrasse 96<br />8008 Z\u00fcrich</p>"}, "title_teaser": {"de": "NA081", "en": "NA081", "fr": "NA081", "it": "NA081"}, "text_teaser": {"de": "Authentische neapolitanische Pizza mitten in Z\u00fcrich: Pizza-Liebhaber, freut euch!", "en": "Authentic Neapolitan pizzas in the heart of Zurich: pizza lovers, you are in for a treat!", "fr": "Une authentique pizza napolitaine au centre de Zurich : amateurs de pizza, faites-vous plaisir !", "it": "Autentica pizza napoletana nel cuore di Zurigo per tutti gli amanti della pizza!"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_na081_1280x960_28701.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_na081_1280x960_28699.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_na081_1280x960_28700.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_na081_1280x960_28702.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_na081_1280x960_28704.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_na081_1280x960_28705.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_na081_1280x960_28706.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_na081_1280x960_28707.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_na081_1280x960_28708.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_na081_1280x960_28710.jpg"}], "updated": "2019-09-24 10:33:10 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Neapolitanische Pizza und K\u00fcche", "Wenige Gehminuten vom Haupbahnhof entfernt", "Pizza vom Pizza-Weltmeister 2018"], "en": ["Neapolitan pizzas and cuisine ", "Just a few minutes\u2019 walk from the Main Station ", "Pizzas made by the pizza world champion"], "fr": ["Pizza et cuisine napolitaine ", "\u00c0 seulement quelques minutes \u00e0 pied de la gare centrale", "Pizza du pizza\u00efolo champion du monde 2018"], "it": ["Pizza napoletana e cucina", "A pochi minuti a piedi dalla stazione centrale", "Pizza del campione del mondo 2018"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Konradstrasse 71", "phone": "+41 43 205 27 93", "email": "info@na081.ch", "url": "http://www.na081.ch"}, "geo": {"latitude": "47.381911800000", "longitude": "8.533382200000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 11.00 &ndash; 14.00 Uhr und 18.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Samstag und Sonntag, 18.00 &ndash; 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Friday 11am &ndash; 2pm &amp; 6pm &ndash; 12am<br />Saturday &amp; Sunday, 6pm &ndash; 12am</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 11h &ndash; 14h et 18h &ndash; 24h<br />Samedi et dimanche, 18h &ndash; 24h&nbsp;</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 11.00 &ndash; 14.00 e 18.00 &ndash; 24.00<br />Sabato e domenica 18.00 &ndash; 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3819118 8.5333822)", "district_id": 5}, {"id": "283321", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Bars & Lounges"], "name": {"de": "D-Vino ", "en": "D-Vino ", "fr": "D-Vino ", "it": "D-Vino "}, "disambiguatingDescription": {"de": "Unkomplizierter Weingenuss in lockerer Atmosph\u00e4re und an zentralen Standorten mitten in der Stadt.", "en": "Enjoy wine in a relaxed atmosphere and at central locations in the heart of the city. ", "fr": "Le plaisir tout simple de d\u00e9guster un bon vin dans l\u2019atmosph\u00e8re d\u00e9contract\u00e9e de lieux strat\u00e9giques en plein centre-ville.", "it": "Il piacere del vino in un\u2019atmosfera disinvolta, in location centrali della citt\u00e0."}, "description": {"de": "<p>Insgesamt vier D-Vino-Filialen finden Weinliebhaber in Z\u00fcrich. Dass es gleich mehrere Standorte gibt, hat sicherlich mit dem einfachen, aber guten Konzept der D-Vino-Weinbars zu tun: G\u00e4ste kosten hier Weine aus der Schweiz und aus aller Welt &ndash; zu fairen Preisen. Dazu werden t\u00e4glich frische Tapas und eine Auswahl an warmen Speisen angeboten. Alle vier D-Vino-Filalen stehen an zentralen Standorten mitten in Z\u00fcrich. Darum sind sie bei Pendlern ebenso beliebt wie bei Einheimischen oder G\u00e4sten. Das unkomplizierte Ambiente in allen vier Weinbars eignet sich vor allem f\u00fcr ein Treffen unter Freunden, mit den Arbeitskollegen nach einem Arbeitstag oder mit Bekannten f\u00fcr einen Ap\u00e9ro vor dem Kino oder dem Abendessen.</p><p>Am Wochenende bieten die D-Vino-Weinbar an der Bahnhofstrasse (Adresse und Info rechts) ausserdem Brunch an.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Weitere Standorte:</span></p><ul><li>Bremgartnerstrasse 70, 8003 Z\u00fcrich</li><li>Limmatplatz 6, 8005 Z\u00fcrich</li><li>Seefeldstrasse 113, 8008 Z\u00fcrich</li></ul>", "en": "<p>Wine enthusiasts can find a total of four D-Vino locales In Zurich. The fact that there are several wine bars in the same city is without doubt due to the simple yet good D-Vino concept: here, guests can sample wines from Switzerland and all over the world &ndash; at fair and affordable prices. In addition, fresh tapas and a choice of hot meals are offered every day. All four D-Vino outlets are situated in central locations in the heart of Zurich. As a result, they are equally popular among commuters as locals or tourists. The laid-back ambiance in all four wine bars makes them the perfect place to get together with friends, have an after-work drink with colleagues, or enjoy an aperitif before a movie or evening meal.</p><p>On weekends, the D-Vino wine bar on the Bahnhofstrasse (address and information given on the right) also offers brunch.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Further locations:</span></p><ul><li>Bremgartnerstrasse 70, 8003 Z\u00fcrich</li><li>Limmatplatz 6, 8005 Z\u00fcrich</li><li>Seefeldstrasse 113, 8008 Z\u00fcrich&nbsp;</li></ul>", "fr": "<p>Les amateurs de vins d\u00e9couvriront quatre succursales D-Vino \u00e0 Zurich. Les multiples sites t\u00e9moignent du concept simple mais remarquable des bars \u00e0 vin D-Vino. Les clients peuvent d\u00e9guster ici des vins de Suisse et du monde entier \u00e0 des prix tr\u00e8s abordables. En accompagnement, des tapas fra\u00eechement pr\u00e9par\u00e9s sont quotidiennement servis ainsi qu&rsquo;une s\u00e9lection de plats chauds. Les quatre succursales D-Vino sont \u00e0 des endroits strat\u00e9giques au centre de Zurich. Ils sont de ce fait tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9s des navetteurs, visiteurs et locaux. L&rsquo;ambiance d\u00e9contract\u00e9e des quatre bars \u00e0 vins est id\u00e9ale pour une r\u00e9union entre amis ou coll\u00e8gues apr\u00e8s une longue journ\u00e9e de travail, ou entre connaissances pour un ap\u00e9ritif avant le cin\u00e9ma ou le d\u00eener.</p><p>Le week-end, le bar \u00e0 vin D-Vino de la rue Bahnhofstrasse (adresse et information \u00e0 droite) propose aussi des brunchs.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Autres sites&nbsp;:</span></p><ul><li>Bremgartnerstrasse 70, 8003 Zurich</li><li>Limmatplatz 6, 8005 Zurich</li><li>Seefeldstrasse 113, 8008 Zurich</li></ul>", "it": "<p>A Zurigo, gli amanti del vino trovano in tutto quattro filiali D-Vino. Il fatto che esistano diverse location c&rsquo;entra sicuramente con il concept semplice, ma efficace, dei wine-bar D-Vino: qui, gli ospiti possono degustare vini svizzeri e internazionali a prezzi onesti. Inoltre, tutti i giorni si servono tapas fresche e alcuni piatti caldi. Le quattro filiali D-Vino si trovano in punti centrali nel cuore di Zurigo. Per questo sono cos\u00ec amate da pendolari, abitanti del posto e turisti. L&rsquo;atmosfera disinvolta dei quattro wine-bar \u00e8 ideale soprattutto per incontrare amici, colleghi dopo una giornata di lavoro o conoscenti per un aperitivo prima di andare al cinema o a cena.</p><p>Nei weekend, i wine-bar D-Vino della Bahnhofstrasse (indirizzo e informazioni a destra) propongono anche il brunch.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Altre filiali:</span></p><p>Bremgartnerstrasse 70, 8003 Zurigo<br />Limmatplatz 6, 8005 Zurigo<br />Seefeldstrasse 113, 8008 Zurigo&nbsp;</p>"}, "title_teaser": {"de": "D-Vino", "en": "D-Vino", "fr": "D-Vino", "it": "D-Vino"}, "text_teaser": {"de": "In der unkomplizierten D-Vino-Atmosph\u00e4re kosten G\u00e4ste Weine aus aller Welt.", "en": "In the relaxed D-Vino surroundings, guests can sample wines from all over the world.", "fr": "Les clients peuvent d\u00e9guster des vins du monde entier dans l\u2019atmosph\u00e8re d\u00e9contract\u00e9e du D-Vino. ", "it": "Nella disinvolta atsmofera dei wine-bar D-Vino, gli ospiti degustano vini di tutto il mondo."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/category-image/platzhalter_andere_1280x960.jpg"}, "photo": [], "updated": "2018-09-28 13:11:49 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Eine von vier D-Vino-Bars in Z\u00fcrich", "Grosse Auswahl an Weinen aus aller Welt", "Zahlbare Weine und Tapas"], "en": ["One of 4 D-Vino bars in Zurich", "Wide range of wines from all over the world ", "Reasonably priced wines and tapas"], "fr": ["L\u2019un des quatre bars D-Vino de Zurich ", "Grand choix de vins du monde entier ", "Vins et tapas \u00e0 prix abordables"], "it": ["Uno dei quattro bar D-Vino di Zurigo", "Ampia scelta di vini di tutto il mondo", "Vini accessibili e tapas"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Sch\u00fctzengasse 12", "url": "www.d-vino.ch"}, "geo": {"latitude": "47.376420300000", "longitude": "8.539997100000"}, "openingHours": {"de": "<p>Mo bis Fr, 07.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Sa, 09.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />So, 10.00 &ndash; 23.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday&ndash;Friday, 7am &ndash; 12am<br />Saturday, 9am &ndash; 12am<br />Sunday, 10am &ndash; 11pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 7h &ndash; 24h<br />Samedi 9h &ndash; 24h<br />Dimanche 10 &ndash; 23h&nbsp;</p>", "it": "<p>Da lu a ve 7.00 &ndash; 24.00<br />Sa 9.00 &ndash; 24.00<br />Do 10.00 &ndash; 23.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3764203 8.539997100000001)", "district_id": 1}, {"id": "280815", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Winery"], "name": {"de": "St\u00e4dtischer Gutbetrieb Juchhof", "en": "Juchhof Municipal Farm", "fr": "Domaine urbain de Juchhof", "it": "Gutbetrieb Juchhof"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im Stadtteil H\u00f6ngg betreibt der Landwirtschaftsbetrieb der Stadt Z\u00fcrich einen eigenen Rebberg, auf dem die Trauben f\u00fcr den Stadtwein wachsen.", "en": "In the H\u00f6ngg quarter, the farm run by the City of Zurich has its own vineyard, in which it grows grapes for the city wine. ", "fr": "L\u2019exploitation agricole de la ville de Zurich g\u00e8re son propre vignoble dans le quartier H\u00f6ngg, o\u00f9 sont cultiv\u00e9s les raisins qui produiront le \u00ab vin urbain \u00bb. ", "it": "Nel quartiere di H\u00f6ngg, l\u2019azienda agricola della citt\u00e0 di Zurigo gestisce un vigneto proprio, dove crescono le uve per il cosiddetto \u201cStadtwein\u201d, il vino prodotto sul territorio zurighese."}, "description": {"de": "<p>Die Stadt Z\u00fcrich betreibt mit dem Juchhof einen eigenen Landwirtschaftsbetrieb, der dem st\u00e4dtischen Boden feine Spezialit\u00e4ten entlockt.</p><p>Beispielsweise im malerischen Weinberg &laquo;Chilesteig&raquo; im Quartier H\u00f6ngg, wo vermutlich bereits die R\u00f6mer Reben angebaut hatten. Hier produziert der Juchhof zwischen Kirche und Limmat Riesling-Silvaner, R\u00e4uschling, Pinot Gris und Pinot Noir, aus denen nach liebevoller Hege und Pflege der Stadtwein von Z\u00fcrich wird.</p><p>Um die kontinuierliche Erneuerung der alten Reben zu erm\u00f6glichen, k\u00f6nnen Weinliebhaber eine Rebstock-Patenschaft \u00fcbernehmen. Daf\u00fcr erhalten sie im Gegenzug j\u00e4hrlich eine Flasche Riesling-Silvaner oder Clevner aus H\u00f6ngg.</p>", "en": "<p>With the Juchhof, the City of Zurich runs its own farm, which entices all kinds of delicious produce out of its urban soil. For example, in the picturesque &ldquo;Chilesteig&rdquo; vineyard in the H\u00f6ngg quarter, where grapevines were believed to be cultivated already back in Roman times. Here, between the church and the Limmat river, the Juchhof cultivates the Riesling-Silvaner, R\u00e4uschling, Pinot Gris and Pinot Noir grape varieties, which, after plenty of nurture and care, are transformed into Zurich city wine.</p><p>In order to continually rejuvenate the age-old grapevines, wine enthusiasts can sponsor a vine. In return, they receive a bottle of Riesling-Silvaner or Clevner from the H\u00f6ngg vineyard.&nbsp;</p>", "fr": "<p>La ville de Zurich poss\u00e8de sa propre exploitation agricole avec le Juchhof, dont le sol produit d&rsquo;excellents crus. Par exemple le pittoresque vignoble &laquo;&nbsp;Chilesteig&nbsp;&raquo; du quartier H\u00f6ngg o\u00f9 les Romains exploitaient probablement d\u00e9j\u00e0 des vignes. Le Juchhof cultive ici Riesling-Sylvaner, R\u00e4uschling, Pinot Gris et Pinot Noir entre l&rsquo;\u00e9glise et la Limmat, pour consciencieusement et amoureusement produire le vin urbain de Zurich.</p><p>Pour permettre une constante r\u00e9g\u00e9n\u00e9ration des vieilles vignes, les amateurs de vins peuvent les parrainer. Ils re\u00e7oivent chaque ann\u00e9e en contrepartie une bouteille de Riesling-Sylvaner ou de Clevner d&rsquo;H\u00f6ngg.</p>", "it": "<p>Con lo Juchhof, la citt\u00e0 di Zurigo gestisce un&rsquo;azienda agricola propria, che ricava specialit\u00e0 deliziose dal suolo municipale.</p><p>Come nel pittoresco vigneto &ldquo;Chilesteig&rdquo;, nel quartiere di H\u00f6ngg, dove, probabilmente, coltivavano viti gi\u00e0 i Romani. Qui, tra la chiesa e la Limmat, lo Juchhof produce Riesling-Silvaner, R\u00e4uschling, Pinot Grigio e Pinot Nero, dai quali, con tanta cura e attenzioni, nasce il vino della citt\u00e0 di Zurigo.</p><p>Per consentire il costante rinnovamento delle vecchie viti, gli estimatori possono adottare un vitigno. In cambio, ricevono ogni anno una bottiglia di Riesling-Silvaner o Pinot di H\u00f6ngg.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Gutsbetrieb Juchhof", "en": "Juchhof Municipal Farm", "fr": "Domaine de Juchhof", "it": "Gutsbetrieb Juchhof"}, "text_teaser": {"de": "Im Stadtteil H\u00f6ngg w\u00e4chst der Wein der Stadt zwischen einer Kirche und dem Fluss Limmat.", "en": "In the H\u00f6ngg quarter, the city\u2019s wine is grown on a spot between the church and the River Limmat.", "fr": "Le vignoble urbain du quartier H\u00f6ngg grandit entre l\u2019\u00e9glise et la rivi\u00e8re de la Limmat.", "it": "Nel quartiere di H\u00f6ngg, tra la chiesa e la Limmat, cresce il vino della citt\u00e0."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_weingut_juchhof_1280x960_23423.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_weingut_juchhof_1280x960_23425.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_weingut_juchhof_1280x960_23441.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_weingut_juchhof_1280x960_23432.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_weingut_juchhof_1280x960_23443.jpg"}], "updated": "2019-09-25 11:10:09 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Shop", "Degustationen", "Kulinarische Anl\u00e4sse buchbar "], "en": ["Store", "Wine tasting ", "Culinary events can be booked "], "fr": ["Magasin", "D\u00e9gustations", "R\u00e9servation pour des \u00e9v\u00e8nements gastronomiques"], "it": ["Negozio", "Degustazioni", "Possibilit\u00e0 di prenotare eventi culinari "]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8048", "streetAddress": "Bernerstrasse 301", "phone": "+41 44 412 13 12", "url": "http://www.stadt-zuerich.ch/juchhof"}, "geo": {"latitude": "47.398188800000", "longitude": "8.471280400000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag, Dienstag, Donnerstag und Freitag, 09.00 &ndash; 11.30 Uhr und 13.30 &ndash; 16.30 Uhr</p>", "en": "<p>Montag, Dienstag, Donnerstag und Freitag, 09.00 &ndash; 11.30 Uhr und 13.30 &ndash; 16.30 Uhr</p>", "fr": "<p>Lundi, mardi, jeudi et vendredi, 9h &ndash; 11h30 et 13h30 &ndash; 16h30</p>", "it": "<p>Luned\u00ec, marted\u00ec, gioved\u00ec e venerd\u00ec 09.00 &ndash; 11.30 e 13.30 &ndash; 16.30</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday", "geometry": "POINT (47.3981888 8.471280399999999)", "district_id": 9}, {"id": "280806", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Winery"], "name": {"de": "Weingut Zweifel", "en": "Zweifel Winery", "fr": "Domaine viticole Zweifel", "it": "Tenuta vinicola Zweifel"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das Familienunternehmen mit Wurzeln im 14. Jahrhundert produziert spektakul\u00e4re Weine aus eigenen Rebbergen in der Stadt, dem Limmattal und der Goldk\u00fcste.", "en": "The family firm, which can trace its roots as far back as the 14th century, produces spectacular wines from its own vineyards in the city, the Limmat Valley, and the \u201cGold Coast\u201d region along Lake Zurich.", "fr": "L\u2019entreprise familiale avec des origines remontant au XIVe si\u00e8cle produit des vins spectaculaires issus de ses vignes cultiv\u00e9es \u00e0 Zurich, dans la vall\u00e9e de la Limmat et le long de la \u00ab c\u00f4te d\u2019or \u00bb. ", "it": "L\u2019azienda a conduzione familiare, che affonda le proprie radici nel XIV secolo, produce vini eccezionali con le uve dei propri vitigni coltivati in citt\u00e0, nella Limmattal e sul lungolago."}, "description": {"de": "<p>Die Familie Zweifel ist seit \u00fcber 600 Jahren in H\u00f6ngg ans\u00e4ssig und hat das Quartier im Verlauf der Zeit stark gepr\u00e4gt. Heute bewirtschaftet Zweifel in H\u00f6ngg zwei Hektaren Reben und vinifiziert auch die Trauben von Landolt und Wegmann. Daneben besitzt die Kellerei Rebberge im Limmattal, an der Goldk\u00fcste und im aargauischen Remigen, aus denen spektakul\u00e4re Weiss- und Rotweine gekeltert werden.</p><p>Dar\u00fcber hinaus importiert das Familienunternehmen ausgesuchte Weine aus der ganzen Welt, die in zwei gem\u00fctlichen Weinl\u00e4den in der Stadt&nbsp;verkostet und erstanden werden k\u00f6nnen.</p><p>Die Kellerei, der Barrique- und Fasskeller sowie die Weinkneipe k\u00f6nnen gemietet werden, um inmitten von Weinen aus der ganzen Welt rauschende Feste zu feiern.</p>", "en": "<p>The Zweifel family has had its domicile in H\u00f6ngg for over 600 years and in the course of time has strongly shaped the quarter. Nowadays, Zweifel cultivates two hectares of grapevines in H\u00f6ngg, and also vinifies the grapes from Landolt and Wegmann. In addition, the winery owns vineyards in the Limmat Valley, the &ldquo;Gold Coast&rdquo; region along Lake Zurich, and the municipality of Remigen, Canton Aargau, from which it creates its exquisite white and red wines.</p><p>Furthermore, the family firm imports choice wines from all over the world, which can be tasted and purchased in two elegant wine stores in the city.</p><p>The winery, the barrel and barrique cellars as well as the wine pub can also be rented and used to celebrate unforgettable parties surrounded by wines from all over the world.</p>", "fr": "<p>Etablie \u00e0 H\u00f6ngg depuis plus de 600 ans, la famille Zweifel a fortement marqu\u00e9 ce quartier zurichois au cours du temps. Aujourd&rsquo;hui, elle cultive deux hectares de vignes \u00e0 H\u00f6ngg et vinifie \u00e9galement les raisins de Landolt et Wegmann. De plus, la cave Zweifel poss\u00e8de des vignobles dans la vall\u00e9e de la Limmat, le long de la &laquo;&nbsp;c\u00f4te d&rsquo;or&nbsp;&raquo; et dans la commune argovienne Remigen. Les vins blancs et rouges pressur\u00e9s par Zweifel sont spectaculaires.</p><p>De plus, l&rsquo;entreprise familiale importe des vins s\u00e9lectionn\u00e9s du monde entier que l&rsquo;on peut d\u00e9guster et acheter dans ses deux magasins sp\u00e9cialis\u00e9s situ\u00e9s en ville.&nbsp;</p><p>Il est possible de louer la cave pour faire des f\u00eates enivrantes entour\u00e9 de vins du monde entier.&nbsp;</p>", "it": "<p>La famiglia Zweifel risiede a H\u00f6ngg da oltre 600 anni e ha plasmato enormemente il quartiere nel tempo. Oggi, a H\u00f6ngg, la tenuta Zweifel coltiva due ettari di vigne, vinificando anche le uve delle aziende Landolt e Wegmann. Oltre a ci\u00f2, la cantina possiede vigneti nella Limmattal, sulla cosiddetta &ldquo;Goldk\u00fcste&rdquo;, la riviera dorata, e a Remingen, in Argovia, dai quali ricava bianchi e rossi spettacolari.</p><p>L&rsquo;azienda importa, inoltre, vini selezionati di tutto il mondo, che possono essere degustati e acquistati in due eleganti enoteche della citt\u00e0.</p><p>La cantina pu\u00f2 essere affittata per celebrare feste spumeggianti tra vini di tutto il mondo.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Weingut Zweifel", "en": "Zweifel Winery", "fr": "Domaine viticole Zweifel", "it": "Tenuta vinicola Zweifel"}, "text_teaser": {"de": "Die Familie Zweifel ist seit \u00fcber 600 Jahren in der Weinregion H\u00f6ngg ans\u00e4ssig.", "en": "The Zweifel family has had its domicile in the wine-growing region of H\u00f6ngg for over 600 years. ", "fr": "La famille Zweifel est \u00e9tablie dans la r\u00e9gion viticole H\u00f6ngg depuis plus de 600 ans.", "it": "La famiglia Zweifel \u00e8 di casa nella regione vinicola di H\u00f6ngg da oltre 600 anni."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_weingut_zweifel_1280x960_23485.jpg"}, "photo": [], "updated": "2019-09-25 11:09:54 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Weinfachgesch\u00e4ft", "Regelm\u00e4ssige Events", "Kulinarische Anl\u00e4sse wie Wine & Dine buchbar"], "en": ["Wine store", "Regular events ", "Culinary events, such as Wine & Dine, can be booked"], "fr": ["Magasin sp\u00e9cialis\u00e9", "Manifestations r\u00e9guli\u00e8res", "R\u00e9servation pour des \u00e9v\u00e9nements gastronomiques comme le \u00ab Wine & Dine \u00bb"], "it": ["Tenuta vinicola Zweifel", "Eventi regolari", "Possibilit\u00e0 di prenotare eventi culinari, come il Wine & Dine"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8049", "streetAddress": "Regensdorferstrasse 20", "phone": "+41 44 344 23 43", "email": "info@zweifel1898.ch", "url": "www.zweifel1898.ch"}, "geo": {"latitude": "47.403827700000", "longitude": "8.497238600000"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag bis Freitag, 10.00 &ndash; 19.00 Uhr<br />Samstag, 09.00 &ndash; 19.00 Uhr</p>", "en": "<p>Tuesday &ndash; Friday, 10am &ndash; 7pm<br />Saturday, 9am &ndash; 7pm</p>", "fr": "<p>Du mardi au vendredi, 10h &ndash; 19h<br />Samedi 9h &ndash; 19h</p>", "it": "<p>Da marted\u00ec a venerd\u00ec 10.00 &ndash; 19.00<br />Sabato 09.00 &ndash; 19.00</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.4038277 8.497238599999999)", "district_id": 10}, {"id": "280788", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Winery"], "name": {"de": "Weingut Landolt", "en": "Landolt Winery", "fr": "Domaine viticole Landolt", "it": "Tenuta vinicola Landolt"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Die Familie Landolt pflegt seit sechs Generationen oenologisches Knowhow und bewirtschaftet einige der sch\u00f6nsten Rebberge der Stadt.", "en": "The Landolt family has specialized in viticulture over six generations and cultivates some of the most beautiful vineyards in the city. ", "fr": "Depuis six g\u00e9n\u00e9rations la famille Landolt cultive ses connaissances \u0153nologiques et exploite quelques-uns de plus beaux vignobles de la ville de Zurich.", "it": "Da sei generazioni, la famiglia Landolt tramanda conoscenze enologiche e gestisce alcuni dei pi\u00f9 bei vigneti della citt\u00e0.\r\n"}, "description": {"de": "<p>Das Weingut Landolt wurde 1834 gegr\u00fcndet und ist bis heute im Familienbesitz geblieben. Heute ist die Familie Landolt der gr\u00f6sste Winzer der Stadt und bewirtschaftet fast 6 Hektaren Z\u00fcrcher Reben. Dazu geh\u00f6rt der Rebberg beim Hauptgeb\u00e4ude der FIFA oder der Rebberg im Quartier Enge, in dessen Mitte der bekannte Z\u00fcrcher Autor Gottfried Keller gewohnt und seinen &laquo;Gr\u00fcnen Heinrich&raquo; verfasst hat. Auf diesen und weiteren Rebbergen im Z\u00fcrcher Weinland produziert Landolt zehn verschiedene Rebsorten, aus denen 30 herrliche Landolt-Weine gekeltert werden.</p><p>Neben den eigenen Weinen handelt Landolt auch mit Spitzenweinen aller Preislagen, die in der Vinothek Landolt entdeckt werden k\u00f6nnen.</p>", "en": "<p>The Weingut Landolt was founded in 1834 and has remained in the family&rsquo;s possession to this day. Nowadays, Landolt is the largest winegrower in the city and cultivates almost 6 hectares of Zurich grapevines. This also includes the vineyards next to the main building of FIFA and the vineyard in the Enge quarter, where the well-known Zurich author, Gottfried Keller, once lived and also wrote his book, &ldquo;Green Henry&rdquo;. At these and other vineyards in the Zurich Weinland region, Landolt grows 10 different varieties of grape, which are used to create 30 wonderful Landolt wines.</p><p>Besides its own wines, Landolt also sells first-class wines in all price categories, which can be tasted and purchased at the Landolt Vinotheque.&nbsp;</p>", "fr": "<p>Depuis sa fondation, en 1834, le domaine viticole Landolt, de presque six hectares de vignes zurichoises, est entre les mains de cette famille vigneronne, la plus grande viticultrice de la ville. Elle poss\u00e8de, entre autres, un vignoble pr\u00e8s du b\u00e2timent principal de la FIFA et un vignoble dans le quartier Enge. C&rsquo;est au milieu de ce dernier qu&rsquo;habitait Gottfried Keller, c\u00e9l\u00e8bre \u00e9crivain zurichois, qui y r\u00e9digeait son roman &laquo;&nbsp;Henri le vert&nbsp;&raquo;. Sur ses vignobles, Landolt cultive dix c\u00e9pages diff\u00e9rents desquels sont issus 30 vins magnifiques.</p><p>Landolt fait le commerce de ses propres vins, mais aussi d&rsquo;autres vins exquis dans toutes les cat\u00e9gories de prix, \u00e0 d\u00e9couvrir dans la vinoth\u00e8que Landolt.</p>", "it": "<p>L&rsquo;azienda vinicola Landolt \u00e8 stata fondata nel 1834 ed \u00e8 gestita ancora oggi a conduzione familiare. Attualmente, la famiglia Landolt \u00e8 il viticoltore pi\u00f9 grande della citt\u00e0 e cura quasi 6 ettari di vigne zurighesi. Tra queste, rientrano il vigneto vicino all&rsquo;edificio principale della FIFA e quello nel quartiere di Enge, in mezzo al quale visse il famoso autore zurighese Gottfried Keller, componendo il suo romanzo &ldquo;Enrico il Verde&rdquo;. Grazie a queste e ad altre vigne del cosiddetto &ldquo;Weinland&rdquo; zurighese, Landolt produce dieci diverse variet\u00e0 di uve, dalle quali ricava favolosi vini.</p><p>Oltre ai vini della propria tenuta, l&rsquo;azienda propone anche vini eccezionali di ogni fascia di prezzo, che possono essere scoperti nell&rsquo;enoteca.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Weingut Landolt", "en": "Landolt Winery", "fr": "Domaine viticole Landolt", "it": "Tenuta vinicola Landolt"}, "text_teaser": {"de": "Das Familienunternehmen Landolt bewirtschaftet in der Stadt Z\u00fcrich fast 6 Hektaren Reben.", "en": "The family firm, Landolt, cultivates almost 6 hectares of grapevines in the city of Zurich. ", "fr": "L\u2019entreprise familiale Landolt exploite presque 6 hectares de vignes dans la ville de Zurich. ", "it": "L\u2019azienda a conduzione familiare Landolt gestisce quasi 6 ettari di vigne nella citt\u00e0 di Zurigo."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_weingut_landolt_1280x960_23391.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_weingut_landolt_1280x960_23409.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_weingut_landolt_1280x960_23403.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_weingut_landolt_1280x960_23414.jpg"}], "updated": "2020-04-20 10:08:41 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Shop, Vinothek", "Regelm\u00e4ssige Events", "Degustationen", "Rundgang durch Reben m\u00f6glich"], "en": ["Store/vinotheque", "Regular events ", "Wine tasting ", "Guided tours through the grapevines can be arranged "], "fr": ["Boutique, vinoth\u00e8que", "Manifestations r\u00e9guli\u00e8res", "D\u00e9gustations", "Visite des vignobles possible"], "it": ["Negozio, enoteca", "Eventi regolari", "Degustazioni", "Possibilit\u00e0 di una visita guidata tra le vigne"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8045", "streetAddress": "Uetlibergstrasse 130", "phone": "+41 44 283 26 26", "email": "contact@landolt-weine.ch", "url": "http://www.landolt-weine.ch"}, "geo": {"latitude": "47.362645800000", "longitude": "8.527505700000"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag bis Freitag, 11.00 &ndash; 18.30 Uhr<br />Samstag, 09.00 &ndash; 16.00 Uhr</p>", "en": "<p>Tuesday &ndash; Friday, 11am &ndash; 6.30pm<br />Saturday, 9am &ndash; 4pm</p>", "fr": "<p>Du mardi au vendredi, 11h &ndash; 18h30<br />Samedi 9h &ndash; 16h</p>", "it": "<p>Da marted\u00ec a venerd\u00ec 11.00 &ndash; 18.30<br />Sabato 09.00 &ndash; 16.00</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3626458 8.527505700000001)", "district_id": 2}, {"id": "257401", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Meal", "Breakfast", "Brunch"], "name": {"de": "Kafi Dihei", "en": "Kafi Dihei", "fr": "Kafi Dihei", "it": "Kafi Dihei"}, "disambiguatingDescription": {"de": "\u00abDihei\u00bb bedeutet zu Hause. Und genauso f\u00fchlen sich G\u00e4ste in diesem h\u00fcbschen Wohnzimmer-Caf\u00e9.", "en": "\u201cDihei\u201d means at home. And that's exactly how guests feel in this pretty living room caf\u00e9.", "fr": "\u00ab Dihei \u00bb signifie \u00ab \u00e0 la maison \u00bb, et c\u2019est l\u2019impression qu\u2019ont les clients dans ce superbe caf\u00e9-salon.", "it": "\u201cDihei\u201d significa \u201ccasa\u201d. Ed \u00e8 proprio cos\u00ec che si sentono gli ospiti di questo grazioso caff\u00e8."}, "description": {"de": "<p>Wer ins &laquo;Kafi Dihei&raquo; eintritt, f\u00fchlt sich sofort in ein heimeliges Wohnzimmer zur\u00fcckversetzt. Wie bei Grossmutter schm\u00fccken Bl\u00fcmchentapete, Porzellangeschirr, kleine Nippsachen, goldgerahmte Bilder und viele frische Blumen das h\u00fcbsche Caf\u00e9 im Stadtquartier Wiedikon. Damit aber nicht genug: Unglaublich leckere Kuchen, feine Quiches mit Salat, Schnitzel oder Sandwiches stehen auf der Speisekarte. Und wer gerne fr\u00fchst\u00fcckt, bekommt hier t\u00e4glich bis 16 Uhr Waffeln, Porridges, Bircherm\u00fcesli oder ein klassisches Schweizer &laquo;z&rsquo;Morge&raquo; (Fr\u00fchst\u00fcck) mit Croissants, Konfit\u00fcre, K\u00e4se und Joghurt.</p><p>Auf der gem\u00fctlichen Gartenterrasse finden G\u00e4ste eine Oase zum Entspannen und das bunte Treiben im Quartier zu beobachten. Nur wenige Schritte weiter liegt die Fritschiwiese, auf der Kinder fr\u00f6hlich toben k\u00f6nnen.</p>", "en": "<p>Floral wallpaper, porcelain dishes, knick-knacks, gold-framed pictures and fresh flowers adorn the pretty caf\u00e9 in the Wiedikon town quarter. Anyone entering &ldquo;Kafi Dihei&rdquo; is instantly transported back to grandmother&rsquo;s cozy living room. The menu features delicious cakes, quiches with salad, schnitzel and sandwiches. Breakfast items include waffles, porridges, Bircher muesli or a classic Swiss &ldquo;z&#39;Morge&rdquo; (breakfast) with croissants, jam, cheese and yoghurt daily until 4pm.</p><p>Guests find the garden terrace a relaxing oasis. Just a few steps further is the Fritschiwiese where children can play.</p>", "fr": "<p>Si vous allez au &laquo;&nbsp;Kafi Dihei&nbsp;&raquo;, vous vous sentirez de suite comme dans un chaleureux salon. Papier peint \u00e0 fleurs de grand-maman, vaisselle en porcelaine, petits bibelots, photos avec cadre dor\u00e9 et plein de fleurs fra\u00eeches d\u00e9corent ce charmant caf\u00e9 du quartier de Wiedikon. Mais ce n&rsquo;est pas tout&nbsp;: la carte s\u00e9duit avec ses d\u00e9licieux g\u00e2teaux, quiches avec salade, escalopes ou sandwichs. Et les amateurs de petit-d\u00e9jeuner pourront d\u00e9guster ici tous les jours jusqu&rsquo;\u00e0 16h gaufres, porridge, Bircherm\u00fcesli ou &laquo;&nbsp;z&rsquo;Morge&nbsp;&raquo; (petit-d\u00e9jeuner classique suisse) avec croissants, confiture, fromage et yaourt.</p><p>Les visiteurs pourront se d\u00e9tendre sur la confortable terrasse du jardin de cette oasis et observer l&rsquo;agitation color\u00e9e du quartier. A seulement quelques pas, les enfants se d\u00e9fouleront joyeusement sur l&rsquo;aire Fritschiwiese. &nbsp;</p>", "it": "<p>Chi entra al Kafi Dihei ha subito la sensazione di essere in un accogliente salotto. Come a casa della nonna, il grazioso caff\u00e8 nel quartiere di Wiedikon \u00e8 adornato da carta da parati a fiori, stoviglie in porcellana, piccoli ninnoli e tanti fiori freschi. Ma non \u00e8 tutto! Il menu prevede torte incredibilmente buone, deliziose quiche con insalata, cotolette o sandwich. Chi ama la colazione pu\u00f2 ordinare tutti i giorni fino alle 16 waffle, porridge, Bircherm\u00fcesli o un classico &ldquo;z&rsquo;Morge&rdquo; svizzero, con croissant, marmellata, formaggio e yogurt.</p><p>L&rsquo;accogliente terrazza fiorita \u00e8 un&rsquo;oasi che invita a rilassarsi e a osservare il vivace viavai del quartiere. Pochi passi pi\u00f9 in l\u00e0 si trova la Fritschiwiese, un prato sul quale i bambini possono correre e giocare.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Kafi Dihei", "en": "Kafi Dihei", "fr": "Kafi Dihei", "it": "Kafi Dihei"}, "text_teaser": {"de": "Die Wohlf\u00fchl-Oase mit Wohnzimmer-Charme bietet leckere Kuchen, Kaffee und Snacks.", "en": "The feel-good oasis with living room charm offers delicious cakes, coffee and snacks.", "fr": "D\u00e9licieux g\u00e2teaux, caf\u00e9 et en-cas sont servis dans le charmant salon de cette oasis de bien-\u00eatre.", "it": "Un\u2019oasi di benessere col fascino di un salotto, che serve torte, caff\u00e8 e snack."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_platzhalterbild_4833_0.jpg"}, "photo": [], "updated": "2018-09-05 11:21:14 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Caf\u00e9 und Restaurant", "Wohnzimmer-Atmosph\u00e4re", "Leckere Kuchen, Kaffee und Lunchs"], "en": ["Caf\u00e9 and restaurant", "Living room atmosphere", "Delicious cakes, coffee and lunches"], "fr": ["Caf\u00e9 et restaurant", "Atmosph\u00e8re de salon", "D\u00e9licieux g\u00e2teaux, caf\u00e9 et lunchs"], "it": ["Caff\u00e8 e ristorante", "Atmosfera da salotto", "Deliziose torte, caff\u00e8 e pranzi"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8003", "streetAddress": "Zurlindenstrasse 231", "phone": "+41 44 557 43 48", "email": "mail@kafidihei.ch", "url": "http://www.kafidihei.ch"}, "geo": {"latitude": "47.375244000000", "longitude": "8.513209800000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag, Mittwoch bis Freitag, 08.30 &ndash; 22.00 Uhr<br />Samstag und Sonntag, 09.00 &ndash; 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday, Wednesday to Friday, 8.30am &ndash; 11pm<br />Saturday and Sunday, 9am &ndash; 6pm</p>", "fr": "<p>Lundi, mercredi \u00e0 vendredi, 8h30 &ndash; 22h<br />Samedi et dimanche, 9h &ndash; 18h&nbsp;</p>", "it": "<p>Luned\u00ec e da mercoled\u00ec a venerd\u00ec 08.30 &ndash; 22.00<br />Sabato e domenica 09.00 &ndash; 18.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.375244 8.5132098)", "district_id": 3}, {"id": "257332", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "French", "Meal", "Breakfast", "Brunch"], "name": {"de": "Bei Babette", "en": "Bei Babette", "fr": "Bei Babette", "it": "Bei Babette"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das kleine, aber feine Restaurant Bei Babette \u00fcberzeugt mit Cr\u00eapes und Galettes.", "en": "The small but fine restaurant Babette pleases its patrons with crepes and galettes.", "fr": "Le petit mais raffin\u00e9 restaurant Bei Babette s\u00e9duit avec ses cr\u00eapes et ses galettes.", "it": "Il piccolo, grazioso ristorante Bei Babette convince con cr\u00eape e galette."}, "description": {"de": "<p>Liebhaber franz\u00f6sischer Cr\u00eapes und Galettes (das ist die eher herzhafte Variante der Cr\u00eape) sollten unbedingt einen Stopp &laquo;Bei Babette&raquo; einlegen. Das kleine, aber h\u00fcbsche Lokal im beliebten Stadtquartier Wiedikon ist n\u00e4mlich bekannt f\u00fcr die leichtere Version des deutschen Eierkuchens oder der holl\u00e4ndischen Pannekoek.</p><p>Auf der Men\u00fckarte stehen aber auch andere Snacks und f\u00fcr Gruppen werden auch Coque au vin, Moules et frites und weitere Klassiker zubereitet. Empfehlenswert ist auch das Fr\u00fchst\u00fcck bei &laquo;Bei Babette&raquo;: Hier entscheidet der Gast zwischen pikant oder s\u00fcss belegten Broten.</p><p>Das kleine Lokal an der Bertastrasse ist liebevoll mit vielen kleinen Accessoires dekoriert, warum es dem Gast nicht langweilig wird zu entdecken und staunen.</p>", "en": "<p>Lovers of French crepes and galettes (a heartier crepe version) should check out &quot;Bei Babette.&quot; This small and pretty restaurant in the popular Wiedikon district is known for the lighter version of the German pancake or the Dutch pannekoek. The menu features other snacks.</p><p>Groups can order Coque au vin, moules et frites and other French classics. Highly recommended is the breakfast at &quot;Bei Babette&ldquo; for their spicy or sweet sandwiches.</p><p>The small restaurant on the Bertastrasse is lovingly decorated with many small accessories, and never a dull moment for charming discovery.</p>", "fr": "<p>Les fans de cr\u00eapes et de galettes fran\u00e7aises doivent absolument faire une halte au &laquo;&nbsp;Bei Babette&nbsp;&raquo;. Ce petit mais superbe restaurant du quartier appr\u00e9ci\u00e9 de Wiedikon est connu pour sa version plus l\u00e9g\u00e8re de l&rsquo;omelette allemande ou du pannekoek hollandais.</p><p>Sur la carte d&rsquo;autres en-cas sont propos\u00e9s ainsi que du coq au vin, des moules-frites et autres classiques pour les groupes.</p><p>Le petit-d\u00e9jeuner du &laquo;&nbsp;Bei Babette&nbsp;&raquo; est aussi \u00e0 recommander&nbsp;: ici le client peut choisir entre les pains garnis sucr\u00e9s ou sal\u00e9s.</p><p>Le petit restaurant de la rue Bertastrasse a \u00e9t\u00e9 amoureusement d\u00e9cor\u00e9 avec de nombreux et \u00e9tonnants petits accessoires, si bien qu&rsquo;on ne s&rsquo;y ennuie jamais.</p>", "it": "<p>Gli amanti delle cr\u00eape e delle galette francesi (queste ultime sono la variante salata delle cr\u00eape) non possono perdersi Bei Babette. Piccolo, ma grazioso, il locale nel popolare quartiere di Wiedikon \u00e8 famoso per la versione pi\u00f9 leggera dell&rsquo;&ldquo;Eierkuchen&rdquo; tedesco o del &ldquo;Pannekoek&rdquo; olandese.</p><p>Sul menu si trovano anche altri snack e, per i gruppi, si preparano anche coque au vin, moules et frites e altri classici. Anche la colazione di Bei Babette merita di essere assaggiata: qui \u00e8 il cliente a scegliere tra panini dolci o salati.</p><p>Il localino nella Bertastrasse \u00e8 decorato con tanti accessori scelti con cura, che gli ospiti possono scoprire di volta in volta.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Bei Babette", "en": "Bei Babette", "fr": "Bei Babette", "it": "Bei Babette"}, "text_teaser": {"de": "Fans von Cr\u00eapes und Galettes kommen in diesem charmanten kleinen Lokal auf ihre Kosten.", "en": "Crepe and galette fans find great value in this quaint little eatery.", "fr": "Les fans de cr\u00eapes et de galettes trouveront leur bonheur dans ce petit mais charmant restaurant. ", "it": "Gli amanti di cr\u00eape e galette non possono perdersi questo piccolo, affascinante locale."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_restaurants_01.jpg", "caption": {"de": "Restaurants in Z\u00fcrich", "en": "Restaurants in Zurich", "fr": "Restaurants \u00e0 Zurich", "it": "Ristoranti a Zurigo"}}, "photo": [], "updated": "2018-09-05 10:46:09 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Restaurant nahe Lochergut", "Franz\u00f6sischer Charme", "Cr\u00eapes und Galettes "], "en": ["Restaurant near Lochergut", "French charm", "Crepes and Galettes"], "fr": ["Restaurant pr\u00e8s du Lochergut", "Charme fran\u00e7ais", "Cr\u00eapes et galettes"], "it": ["Ristorante vicino al Lochergut", "Fascino francese", "Cr\u00eape e galette "]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8003", "streetAddress": "Bertastrasse 16", "phone": "+41 43 366 85 02", "email": "beibabette@gmail.com", "url": "www.beibabette.ch"}, "geo": {"latitude": "47.374865700000", "longitude": "8.514925000000"}, "openingHours": {"de": "<p>Mittwoch bis Sonntag, 10.00 &ndash; 23.30 Uhr</p>", "en": "<p>Wednesday to Sunday 10am &ndash; 11.30pm</p>", "fr": "<p>Du mercredi au dimanche, 10h &ndash; 23h30&nbsp;</p>", "it": "<p>Da mercoled\u00ec a domenica dalle 10.00 alle 23.30</p>"}, "openingDays": "Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3748657 8.514925)", "district_id": 3}, {"id": "254080", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Breakfast", "Brunch"], "name": {"de": "Lotti", "en": "Lotti", "fr": "Lotti", "it": "Lotti"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Wenn man dem Trubel der Bahnhofstrasse entfliehen m\u00f6chte, findet man im \u00abLotti\u00bb am Werdm\u00fchleplatz gem\u00fctliche Modernit\u00e4t und frische, saisonale K\u00fcche.", "en": "At Lotti on Werdm\u00fchleplatz, those wishing to escape the hustle and bustle of the Bahnhofstrasse can find a cozy, modern ambiance and fresh, seasonal cuisine. ", "fr": "Le restaurant Lotti situ\u00e9 sur la place Werdm\u00fchleplatz propose une cuisine fra\u00eeche et saisonni\u00e8re dans une ambiance moderne et cosy qui permet d\u2019\u00e9chapper \u00e0 l'agitation des rues de la gare.", "it": "Chi vuole fuggire dal trambusto della Bahnhofstrasse pu\u00f2 rifugiarsi al Lotti, sulla Werdm\u00fchleplatz, che offre modernit\u00e0 accogliente e piatti freschi e stagionali."}, "description": {"de": "<p>Das Lotti Restaurant Bar Cafe ist ein urbaner, offener und lebendiger Ort mit frischer, authentischer und zeitgem\u00e4sser K\u00fcche vom Holz-Grill und aus dem Ofen. Hier wird grossen Wert auf regionale, saisonale und ehrliche Grundprodukte gelegt. Wunderbar und gesellig ist auch die &laquo;Lotti&raquo;-Tavolata. Zum Einheitspreis darf man sich hier querbeet durch die kreative Speisekarte probieren.</p><p>Zentral am Werdm\u00fchleplatz gelegen, finden sowohl Einheimische mit Freunden oder Familie als auch Touristen beim Flanieren durch die Bahnhofstrasse den Weg ins &laquo;Lotti&raquo;. Die verspielte Einrichtung verspr\u00fcht industrielles Flair und haucht dem einst eher ruhigen Platz neues Leben ein.</p>", "en": "<p>The Lotti Restaurant Bar Cafe is an urban, open, and lively locale offering fresh, authentic, and contemporary cuisine from the oven and the wood-fired grill. Here great importance is attached to regional, seasonal, and honest basic ingredients. The Lotti Tavolata is also a highly enjoyable and convivial experience; for a single price, guests can try out all kinds of dishes on the creative menu.</p><p>Centrally located on Werdm\u00fchleplatz, both locals with friends or family and tourists strolling along the Bahnhofstrasse find their way to the Lotti. The playful interior exudes an industrial feel and breathes new life into the previously quiet square. &nbsp;</p>", "fr": "<p>Le Restaurant Bar Caf\u00e9 Lotti est un lieu urbain, ouvert et anim\u00e9 qui propose une cuisine contemporaine fra\u00eeche et authentique avec des sp\u00e9cialit\u00e9s cuites au grill ou au four \u00e0 bois. Une grande importance est accord\u00e9e aux produits de base r\u00e9gionaux, saisonniers et authentiques. La conviviale tavolata &laquo;&nbsp;Lotti&nbsp;&raquo; permet aux clients de d\u00e9guster les diff\u00e9rents plats du menu cr\u00e9atif \u00e0 un prix standard.</p><p>Gr\u00e2ce \u00e0 sa situation centrale sur la place Werdm\u00fchleplatz, le Lotti est un lieu de rencontre pour les Zurichois venant en famille ou entre amis, ainsi que pour les touristes se promenant dans la rue Bahnhofstrasse. L&rsquo;int\u00e9rieur ludique d\u00e9gage une atmosph\u00e8re industrielle et donne un nouveau souffle \u00e0 cette place autrefois plut\u00f4t tranquille.</p>", "it": "<p>Il ristorante/bar/caff\u00e8 Lotti \u00e8 un luogo urbano e vivace che propone una cucina fresca, autentica e contemporanea, con piatti alla griglia e al forno. Qui si d\u00e0 grande importanza a ingredienti regionali, stagionali e onesti. La meravigliosa tavolata Lotti \u00e8 un invito alla convivialit\u00e0: pagando un prezzo fisso, si pu\u00f2 provare tutto ci\u00f2 che offre il menu.</p><p>Situato in posizione centrale sulla Werdm\u00fchleplatz, il Lotti \u00e8 facile da trovare se si passeggia per la Bahnhofstrasse ed \u00e8 amato in ugual misura da abitanti del posto e turisti. L&rsquo;arredamento sbarazzino emana un fascino industriale, infondendo nuova vita a una piazza un tempo molto tranquilla.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Lotti", "en": "Lotti", "fr": "Lotti", "it": "Lotti"}, "text_teaser": {"de": "Regionale, saisonale K\u00fcche direkt am Werdm\u00fchleplatz bei der Bahnhofstrasse.", "en": "Regional, seasonal cuisine directly on Werdm\u00fchleplatz, near the Bahnhofstrasse.", "fr": "Cuisine r\u00e9gionale et saisonni\u00e8re sur la place Werdm\u00fchleplatz pr\u00e8s de la Bahnhofstrasse.", "it": "Cucina regionale e stagionale sulla Werdm\u00fchleplatz, vicino alla Bahnhofstrasse."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_restaurants_01.jpg", "caption": {"de": "Restaurants in Z\u00fcrich", "en": "Restaurants in Zurich", "fr": "Restaurants \u00e0 Zurich", "it": "Ristoranti a Zurigo"}}, "photo": [], "updated": "2020-03-31 11:40:40 +0200", "detailedInformation": {"de": ["N\u00e4he Bahnhofstrasse", "Saisonale, kreative Frischek\u00fcche", "Samstags-Brunch", "Lotti-Tavolata"], "en": ["Near the Bahnhofstrasse", "Seasonal, creative & fresh cuisine", "Saturday brunch", "Lotti Tavolata"], "fr": ["Pr\u00e8s de la Bahnhofstrasse", "Cuisine fra\u00eeche, cr\u00e9ative et saisonni\u00e8re", "Brunch le samedi", "Tavolata \u00ab Lotti \u00bb"], "it": ["Vicino alla Bahnhofstrasse", "Creativi piatti freschi e stagionali", "Brunch di sabato", "Tavolata Lotti"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Werdm\u00fchleplatz 3", "phone": "+41\u2009(0)\u200943\u2009399\u200901\u200901", "email": "info@lotti-lokal.ch", "url": "www.lotti-lokal.ch"}, "geo": {"latitude": "47.375212000000", "longitude": "8.539839100000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 09.00 &ndash; 23.00 Uhr<br />Samstag, 10.00 &ndash; 23.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 9am &ndash; 11pm<br />Saturday 10am &ndash; 11pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 9h &ndash; 23h<br />Samedi 10h &ndash; 23h&nbsp;</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 09.00 &ndash; 23.00<br />Sabato 10.00 &ndash; 23.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.375212 8.5398391)", "district_id": 1}, {"id": "238306", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants"], "name": {"de": "Restaurant dean&david", "en": "dean&david Restaurant", "fr": "Restaurant dean&david", "it": "Ristorante dean&david"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Fast Food ohne schlechtes Gewissen? Bei dean&david klappt dieses Gesch\u00e4ftsmodell gut.", "en": "Fast food without a guilty conscience? At dean&david, this business model is a huge success. ", "fr": "Une restauration rapide sans sentiment de culpabilit\u00e9 ? Ce concept marche tr\u00e8s fort chez dean&david.", "it": "Fast-food senza sensi in colpa? Da dean&david, questo concept funziona bene."}, "description": {"de": "<p>Fast Food der gesunden Art: Das ist das Konzept von dean&amp;david. Hier gibt es kreative Salate, Bowls mit Vollkornreis und Quinoa, leckere Sandwiches, frisch gepresste S\u00e4fte und Smoothies, Fr\u00fchst\u00fccks-Schalen sowie Curry-Gerichte oder Suppen. Dabei stehen die Frische und Zutaten aus der regionalen Produktion im Zentrum des Geschehens. Ausserdem wird auf Konservierungsstoffe verzichtet.</p><p>Die Filiale am Bleicherweg &ndash; und im Herzen von Z\u00fcrich &ndash; begr\u00fcsst gesundheitsbewusste, hungrige G\u00e4ste in einem hellen und freundlichen Ambiente. Im Lokal erfreut viel Holz sowie eine grosse Salattheke die Besucher. Wer nicht gerade am Mittag eintrifft, ergattert sich sogar ein Pl\u00e4tzchen an der Sonne auf der kleinen Terrasse vor dem Lokal.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Weitere Filialen:</span></p><ul><li>Wiesenstrasse 1, 8001 Z\u00fcrich</li><li>Hofwiesenstrasse 369, 8050 Z\u00fcrich</li></ul>", "en": "<p>Fast food of the healthy kind: that is the concept of the German fast-food chain, dean&amp;david. On offer are creatively prepared salads and bowls with wholegrain rice and quinoa.&nbsp;Great importance is attached to freshness and ingredients from regional suppliers. In addition, no preservatives are used.</p><p>The outlet at Bleicherweg, in the heart of Zurich, welcomes health-conscious, hungry guests amidst a bright and friendly ambiance. The interior features an abundance of wood and a large salad bar. Outside lunch-time, guests can even secure themselves a place in the sun on the small terrace in front of the restaurant.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Further Outlets:</span></p><ul><li>Wiesenstrasse 1, 8001 Z\u00fcrich</li><li>Hofwiesenstrasse 369, 8050 Z\u00fcrich</li></ul>", "fr": "<p>Restauration rapide et saine&nbsp;: c&rsquo;est le concept de la cha\u00eene allemande de Fast Food dean&amp;david. Ici, on savoure des salades cr\u00e9atives et des bowls au riz complet ou au quinoa. L&rsquo;accent est mis sur la fra\u00eecheur et les produits r\u00e9gionaux ne contiennent pas de conservateurs.</p><p>Au c\u0153ur de Zurich, l&rsquo;autre restaurant de la rue Bleicherweg accueille les gourmets affam\u00e9s et soucieux de leur sant\u00e9 dans une ambiance chaleureuse et rayonnante. Le local tout en bois et le bar \u00e0 salades s\u00e9duisent les visiteurs. Except\u00e9 le midi, vous devriez pouvoir obtenir une place au soleil sur la petite terrasse juste devant le local.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Autres restaurants&nbsp;:</span></p><ul><li>Wiesenstrasse 1, 8001 Zurich</li><li>Hofwiesenstrasse 369, 8050 Zurich</li></ul>", "it": "<p>Un fast-food salutare: \u00e8 questo il concept della catena tedesca dean&amp;david. Qui si servono insalate creative, scodelle di riso integrale e quinoa. Freschezza e ingredienti regionali sono al centro dell&rsquo;attenzione. E si rinuncia all&rsquo;uso di conservanti.</p><p>La filiale nel Bleicherweg, nel cuore di Zurigo, accoglie ospiti affamati orientati al mangiar sano in un ambiente luminoso e cordiale. Nel locale spiccano l&rsquo;arredamento in legno e il bancone delle insalate. Chi non arriva proprio per pranzo pu\u00f2 approfittare di un posticino al sole sulla piccola terrazza davanti al locale.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Altre filiali:</span></p><ul><li>Wiesenstrasse 1, 8001 Zurigo</li><li>Hofwiesenstrasse 369, 8050 Zurigo</li></ul>"}, "title_teaser": {"de": "dean&david", "en": "dean&david", "fr": "dean&david", "it": "dean&david"}, "text_teaser": {"de": "Gesunden Fast Food gibt es bei dean&david im Z\u00fcrcher Seefeld.", "en": "Healthy fast food is served at dean&david in Zurich\u2019s Seefeld quarter.", "fr": "Restauration rapide et saine chez dean&david dans le quartier zurichois de Seefeld.", "it": "Da dean&david, nel quartiere zurighese di Seefeld, si mangia fast-food sano."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_deandavid_1280x960_22837.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_deandavid_1280x960_22834.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_deandavid_1280x960_22835.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_deandavid_1280x960_22832.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_deandavid_1280x960_22831.jpg"}], "updated": "2018-08-10 09:53:09 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Gesunder Fast Food", "Im Herzen von Z\u00fcrich", "Grosse, frische Salate"], "en": ["Healthy fast food ", "In the heart of Zurich ", "Large, fresh salads "], "fr": ["Restauration rapide et saine", "Au c\u0153ur de Zurich", "Grandes salades fra\u00eeches"], "it": ["Fast-food sano", "Nel cuore di Zurigo", "Grandi insalate fresche"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8002", "streetAddress": "Bleicherweg 19", "phone": "+41 43 222 48 45", "email": "info@deananddavid.ch", "url": "http://www.deananddavid.ch"}, "geo": {"latitude": "47.367776300000", "longitude": "8.535713400000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 07.00 &ndash; 20.00 Uhr<br />Samstag 11.00 &ndash; 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Friday, 7am &ndash; 8pm<br />Saturday, 11am &ndash; 5pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 7h &ndash; 20h<br />Samedi, 11h &ndash; 17h&nbsp;&nbsp;</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 07.00 &ndash; 20.00<br />Sabato 11.00 &ndash; 17.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3677763 8.535713400000001)", "district_id": 2}, {"id": "235030", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Asian", "Sushi"], "name": {"de": "Edomae", "en": "Edomae", "fr": "Edomae", "it": "Edomae"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Ein kulinarischer Genuss in 15 S\u00e4tzen \u2013 f\u00fcr alle, die sich gerne \u00fcberraschen und von einer breiten F\u00fclle an Geschm\u00e4ckern verzaubern lassen.", "en": "Culinary enjoyment in 15 courses \u2013 for all those who enjoy surprises and want to be enchanted by a broad variety of flavors.", "fr": "15 plats pour le plaisir du palais de tous ceux qui aiment les surprises et veulent se laisser envo\u00fbter par une multitude de saveurs.", "it": "Un viaggio culinario in 15 tappe. Per tutti coloro che amano farsi sorprendere e conquistare da una vastit\u00e0 di sapori diversi."}, "description": {"de": "<p>In beschaulichem Rahmen und kleiner Zahl wird man hier auf hohem kulinarischem Niveau bedient. Direkt vor den neugierigen Augen der G\u00e4ste wird Sushi mit h\u00f6chster Pr\u00e4zision zubereitet. Im Zentrum steht das &laquo;Omakase&raquo;: eine japanische Tradition f\u00fcr Mutige, denn der Chef entscheidet, was auf dem Teller des Gastes landet. Als Alternative f\u00fcr jene, die lieber selber w\u00e4hlen, gibt es verschiedene Variationen von &laquo;Chirashi&raquo; und &laquo;Teori&raquo; \u00e0 la carte.<br /><br />Im vorderen Teil des Lokals locken fantasievolle Pre-Dinner-Drinks, im hinteren Teil wird gegessen &ndash; Auge in Auge mit dem japanischen Meister, an einer langgezogenen Theke, in einer Abfolge von 15 kleinen G\u00e4ngen.</p><p>Das &laquo;Edomae&raquo; ist eine kulinarische Oase im Herzen Z\u00fcrichs. Ein Ort, um mit wachem Geschmacks- und Geruchssinn in die vielf\u00e4ltige K\u00fcche und Kultur Japans einzutauchen.</p>", "en": "<p>At the Edomae, guests are treated to outstanding cuisine in small numbers and amidst tranquil surroundings. The sushi is prepared directly in front of their eyes and with the highest precision. The main focus is on &ldquo;Omakase&rdquo; &ndash; a Japanese tradition whereby adventurous guests allow the chef to decide what he wants to serve up. For those who prefer to choose for themselves, there are various variations of \u00e0 la carte &ldquo;Chirashi&rdquo; and &ldquo;Teori&rdquo;.<br /><br />Imaginative pre-dinner drinks can be enjoyed in the front part of the locale, while the food is served in the rear area &ndash; eye to eye with the Japanese master, sitting at a long bar and working through a series of 15 small courses.</p><p>The Edomae is a culinary oasis in the heart of Zurich &ndash; a place where guests with a keen sense of taste and smell can immerse themselves in the varied cuisine and culture of Japan.&nbsp;</p>", "fr": "<p>On peut d\u00e9couvrir ici une restauration de haute vol\u00e9e dans une ambiance feutr\u00e9e et avec un nombre restreint de tables. Les sushis sont minutieusement pr\u00e9par\u00e9s devant des clients tr\u00e8s curieux. Au centre se trouve l&rsquo;&nbsp;&laquo;&nbsp;Omakase&nbsp;&raquo;, une tradition japonaise pour les plus t\u00e9m\u00e9raires car seul le chef d\u00e9cide de ce qui atterrit dans votre assiette. Ceux qui pr\u00e9f\u00e8rent choisir eux-m\u00eames leurs plats opteront pour les &laquo;&nbsp;Chirashi&nbsp;&raquo; et &laquo;&nbsp;Teori&nbsp;&raquo; \u00e0 la carte.</p><p>Les ap\u00e9ritifs sont servis dans la partie frontale alors que l&rsquo;arri\u00e8re du restaurant est r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 la restauration &ndash; sur une longue table, face au chef japonais, se succ\u00e8dent 15 d\u00e9licieux petits plats.</p><p>L&rsquo;&nbsp;&laquo;&nbsp;Edomae&nbsp;&raquo; est une vraie oasis au c\u0153ur de Zurich. Un lieu d&rsquo;immersion culinaire o\u00f9 go\u00fbt et odorat sont exacerb\u00e9s par la cuisine et la culture tr\u00e8s vari\u00e9es du Japon.</p>", "it": "<p>In un contesto semplice, che ospita poche persone, qui si pasteggia ad altissimi livelli. Sotto gli occhi curiosi degli ospiti, il sushi viene preparato con la massima precisione. Fulcro del locale \u00e8 l&rsquo;Omakase, una tradizione giapponese riservata ai coraggiosi, dato che \u00e8 lo chef a scegliere cosa arriva in tavola. In alternativa, ci sono diverse variazioni di &ldquo;Chirashi&rdquo; e &ldquo;Teori&rdquo; \u00e0 la carte riservate a chi, invece, ama scegliere di persona.<br /><br />Nella parte anteriore del locale, \u00e8 possibile sorseggiare un drink prima di cena, mentre nella parte posteriore ci si siede a un lungo bancone, vis-\u00e0-vis con il maestro nipponico, e si assaggia una sequenza di 15 piccole portate.</p><p>L&rsquo;Edomae \u00e8 un&rsquo;oasi culinaria nel cuore di Zurigo. Un luogo per immergersi nella variegata cucina e cultura del Giappone con il gusto e l&rsquo;olfatto.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Edomae", "en": "Edomae", "fr": "Edomae", "it": "Edomae"}, "text_teaser": {"de": "Das Edomae ist eine Oase f\u00fcr kulinarische Abenteurer mit Sinn f\u00fcr ein stilvolles Sushi-Erlebnis.", "en": "The Edomae is an oasis for culinary adventure and a stylish sushi experience. ", "fr": "L\u2019Edomae est une oasis o\u00f9 tous les sens sont exacerb\u00e9s par la d\u00e9couverte de sushis tr\u00e8s raffin\u00e9s. ", "it": "L\u2019Edomae \u00e8 un\u2019oasi dove vivere esperienze culinarie raffinate all\u2019insegna del sushi."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_edomae_1280x960_22445.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_edomae_1280x960_22447.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_edomae_1280x960_22446.jpg"}], "updated": "2018-07-04 17:42:58 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Sushi von h\u00f6chster Qualit\u00e4t", "Erlesene Weinbegleitung", "Schlichtes, stilvolles Interieur"], "en": ["Top-quality sushi ", "Choice selection of wines ", "Simple, stylish interior "], "fr": ["Sushis de tr\u00e8s grande qualit\u00e9", "Vins raffin\u00e9s ", "Int\u00e9rieur simple mais styl\u00e9 "], "it": ["Sushi di altissima qualit\u00e0", "Vini selezionati", "Interni semplici e raffinati"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Talstrasse 62", "phone": "+41 44 544 00 33 ", "url": "http://www.edomae.ch"}, "geo": {"latitude": "47.370554200000", "longitude": "8.535889800000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 10.00 &ndash; 20.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Friday, 10 am &ndash; 8 pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 10h &ndash; 20h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec dalle 10.00 alle 20.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday", "geometry": "POINT (47.3705542 8.5358898)", "district_id": 1}, {"id": "234787", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants"], "name": {"de": "Bauernsch\u00e4nke", "en": "Bauernsch\u00e4nke", "fr": "Bauernsch\u00e4nke", "it": "Bauernsch\u00e4nke"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Moderne Interpretation von einfachen Klassikern der globalen K\u00fcche erwarten die G\u00e4ste in der Bauernsch\u00e4ncke am Rindermarkt.", "en": "A modern interpretation of simple, global culinary classics awaits guests at the Bauernsch\u00e4nke restaurant at Rindermarkt.", "fr": "Au Bauernsch\u00e4nke du Rindermarkt les h\u00f4tes d\u00e9couvriront des classiques internationaux revisit\u00e9s en toute simplicit\u00e9. ", "it": "Al ristorante Bauernsch\u00e4cke, nella Rindermarkt, semplici classici della cucina internazionale vengono reinterpretati in chiave moderna."}, "description": {"de": "<p>Mitten in der Z\u00fcrcher Altstadt hat Nenad Mlinarevic nach einigen Jahren in der Luxusgastronomie sein Restaurant er\u00f6ffnet. In diesem zelebriert er h\u00f6chste Kochkunst auf bodenst\u00e4ndige Art und Weise.</p><p>Daf\u00fcr hat der bekannte Koch die einfache Gaststube der Bauernsch\u00e4nke sanft renoviert und mit skandinavischen Stilelementen verfeinert. So entstand die perfekte Kulisse f\u00fcr die erschwingliche K\u00fcche, die ihre Kraft aus der einfachen Verbindung von hervorragenden Produkten sch\u00f6pft.</p><p>Das &laquo;Schweinebauchgr\u00f6stel&raquo; ist auf dem besten Weg, zum Liebling der Stadt aufzusteigen. Aber auch das hausgemachte Brot und die selbstgemachte Limonade sind Grund genug, einmal hier zu schlemmen</p>", "en": "<p>After working for a few years in the luxury gastronomy sector, Nenad Mlinarevic has opened his own restaurant in the heart of Zurich&rsquo;s Old Town. Here he celebrates top-level cusine in a down-to-earth way.</p><p>The renowned chef has gently renovated the frill-free Bauensch\u00e4nke restaurant and refined it with Scandinavian style elements. On doing so, he has created the perfect backdrop for the reasonably-priced cuisine served here, which is characterised by the simple combination of first-rate products.</p><p>The &ldquo;Schweinebauchgr\u00f6stel&rdquo; (roasted pork belly) is well on the way to becoming a public favorite. However, the home-made bread and lemonade are also reason enough to enjoy a meal here.</p>", "fr": "<p>Nenad Mlinarevic a ouvert son propre restaurant au c\u0153ur de la vieille ville zurichoise apr\u00e8s avoir pass\u00e9 quelques ann\u00e9es dans la haute gastronomie. Il y c\u00e9l\u00e8bre l&rsquo;art culinaire de tr\u00e8s haut niveau, \u00e0 la fois simple et local.</p><p>Ce chef r\u00e9put\u00e9 a m\u00e9ticuleusement r\u00e9nov\u00e9 la salle du Bauernsch\u00e4nke et l&rsquo;a peaufin\u00e9 avec des \u00e9l\u00e9ments scandinaves styl\u00e9s. Une d\u00e9coration id\u00e9ale pour cette cuisine tr\u00e8s accessible qui puise sa force dans la combinaison simple d&rsquo;excellents produits.</p><p>Le gr\u00f6stl \u00e0 base de poitrine de porc est en passe de devenir le nouveau grand classique de la ville. Le pain et les limonades maison sont une bonne raison d&rsquo;y venir.</p>", "it": "<p>Nel cuore del centro storico zurighese, dopo alcuni anni nella gastronomia di lusso, Nenad Mlinarevic ha aperto il suo ristorante, dove celebra l&rsquo;arte culinaria pi\u00f9 sopraffina, senza perdere di vista l&rsquo;autenticit\u00e0.</p><p>A questo scopo, il famoso chef ha rinnovato la semplice trattoria Bauernsch\u00e4nke, impreziosendola con elementi in stile scandinavo. Cos\u00ec \u00e8 nata la cornice perfetta per piatti accessibili che traggono la propria energia dalla semplice fusione tra prodotti straordinari.</p><p>Lo &ldquo;Schweinebauchgr\u00f6stel&rdquo; \u00e8 sulla buona strada per diventare un nuovo classico della citt\u00e0. Ma anche il pane fatto in casa e la limonata artigianale sono ottime ragioni per fermarsi in questo locale.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Bauernsch\u00e4nke", "en": "Bauernsch\u00e4nke", "fr": "Bauernsch\u00e4nke", "it": "Bauernsch\u00e4nke"}, "text_teaser": {"de": "Schlemmen, entdecken und geniessen \u2013 feinste K\u00fcche in gem\u00fctlicher und bodenst\u00e4ndiger Atmosph\u00e4re.", "en": "Feast, discover, and enjoy: the finest cuisine in relaxed, down-to-earth surroundings. ", "fr": "Savourer, d\u00e9couvrir et appr\u00e9cier \u2013 cuisine raffin\u00e9e du terroir dans une atmosph\u00e8re chaleureuse.", "it": "Gustare, scoprire e godersi la vita: cucina raffinata in un\u2019atmosfera accogliente e semplice."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_bauernschraenke_1280x960_22826.jpg"}, "photo": [], "updated": "2020-02-17 19:55:23 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Nenad Mlinarevic, \u00abKoch des Jahres 2016\u00bb", "Schweizer Bodenst\u00e4ndigkeit ", "Skandinavische Eleganz", "Moderne Weinkarte"], "en": ["Nenad Mlinarevic, \u201cChef of the Year 2016\u201d", "Swiss down-to-earthness ", "Scandinavian elegance ", "Modern wine list "], "fr": ["Nenad Mlinarevic, \u00ab Cuisinier de l\u2019ann\u00e9e 2016 \u00bb", "Terroir suisse ", "\u00c9l\u00e9gance scandinave ", "Carte de vins moderne"], "it": ["Nenad Mlinarevic, \u201cCuoco dell\u2019anno 2016\u201d", "Autenticit\u00e0 svizzera", "Eleganza scandinava", "Moderna carta dei vini"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Rindermarkt 24", "phone": "+41 44 262 41 30", "email": "hunger@bauernschaenke.ch", "url": "http://www.bauernschaenke.ch"}, "geo": {"latitude": "47.372371800000", "longitude": "8.545201500000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 11.30 Uhr &ndash; 14.00 Uhr<br />Samstag 18.00 Uhr &ndash; 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Friday, 11.30am &ndash; 2pm<br />Saturday 6pm &ndash; 12am</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 11h30 &ndash; 14h<br />Samedi 18h &ndash; 24h&nbsp;</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 11.30 &ndash; 14.00<br />Sabato 18.00 &ndash; 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3723718 8.545201499999999)", "district_id": 1}, {"id": "234778", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants"], "name": {"de": "Restaurant M\u00e9moire", "en": "Restaurant M\u00e9moire", "fr": "Restaurant M\u00e9moire", "it": "Ristorante M\u00e9moire"}, "disambiguatingDescription": {"de": "In diesem geheimnisvollen Untergrundrestaurant wird moderne K\u00fcche zelebriert.", "en": "Modern cuisine is celebrated in this secret subterranean restaurant.", "fr": "Ce myst\u00e9rieux restaurant souterrain c\u00e9l\u00e8bre une cuisine moderne. ", "it": "In questo misterioso ristorante sotterraneo si celebra la cucina moderna."}, "description": {"de": "<p>Eines der geheimnisvollsten Restaurants der Stadt befindet sich unterhalb des L\u00f6wenbr\u00e4u-Areals. Das verborgene Keller-Restaurant erreichen Feinschmecker \u00fcber einen Aufzug. Der Lift \u00f6ffnet direkt ins Restaurant, das den Gast mit wunderbaren D\u00fcften von frisch zubereitetem Essen begr\u00fcsst.</p><p>Gekocht und gegessen wird im gleichen Raum. Dieses Chef&rsquo;s-Table-Prinzip ist beliebt und begeistert, denn dadurch haben G\u00e4ste jederzeit einen guten Blick auf die K\u00fcchencrew. Diese kocht regionale Produkte mit Mut und Liebe zu sch\u00f6nen Kreationen. Auf grossen Platten werden diese an die Tische serviert. Die G\u00e4ste werden dadurch zum Teilen und fr\u00f6hlichen Diskutieren ermuntert.</p><p>Bemerkenswert ist auch die kleine Weinkarte, die sehr gut kuratiert ist und f\u00fcr die eine oder andere \u00dcberraschung im Gaumen sorgt.</p>", "en": "<p>One of the city&rsquo;s most secret restaurants is located below the L\u00f6wenbr\u00e4u Areal. Gourmets access this hidden-away cellar restaurant via an elevator, which opens directly into the dining area, greeting guests with the wonderful aromas of freshly prepared food.</p><p>The dishes are cooked and consumed in the same room. This so-called &ldquo;chef&rsquo;s table&rdquo; concept is very popular, for it gives guests a good view of the kitchen team at all times. With boldness and love, the chefs transform regional produce into superb creations. These are then served at the tables on large platters, encouraging guests to share and to participate in lively discussions with one another.</p><p>Also worthy of mention is the small wine list comprising hand-picked labels, which treats wine lovers to a surprise or two.</p>", "fr": "<p>L&rsquo;un des plus myst\u00e9rieux restaurants de la ville se trouve sous l&rsquo;espace L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal. Les gourmets s&rsquo;y rendent par la cave en empruntant un ascenseur dont les portes s&rsquo;ouvrent directement sur le restaurant, et sont accueillis avec les merveilleux ar\u00f4mes de plats fra\u00eechement pr\u00e9par\u00e9s.</p><p>On cuisine et mange dans la m\u00eame salle. Ce principe de table du chef est tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9 et enchante les clients qui peuvent ainsi observer l&rsquo;\u00e9quipe de cuisine qui \u00e9labore avec beaucoup de courage et d&rsquo;amour les savoureuses cr\u00e9ations \u00e0 base de produits r\u00e9gionaux. Les clients sont ainsi incit\u00e9s \u00e0 partager et \u00e0 discuter dans la bonne humeur.</p><p>La petite carte des vins tr\u00e8s soign\u00e9e est remarquable et source de surprises pour le palais.</p>", "it": "<p>Uno dei ristoranti pi\u00f9 misteriosi della citt\u00e0 si trova sotto il L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal. Per raggiungere questo locale nascosto, bisogna prendere un ascensore, che si apre direttamente nel ristorante, dove si viene accolti dai profumi favolosi delle pietanze preparate.</p><p>Qui si cucina e si mangia nella stessa sala. Questo principio, chiamato &ldquo;Chef&rsquo;s Table&rdquo;, \u00e8 molto amato e apprezzato, dato che permette ai clienti di osservare lo staff di cucina, che, con coraggio e cura, trasforma prodotti regionali in splendide creazioni. Queste vengono servite ai tavoli su grandi piatti, il che invoglia gli ospiti a condividere e chiacchierare allegramente.</p><p>Notevole \u00e8 anche la piccola carta dei vini, molto ben selezionata e in grado di sorprendere i palati pi\u00f9 fini.</p><p>&nbsp;</p>"}, "title_teaser": {"de": "Restaurant M\u00e9moire", "en": "Restaurant M\u00e9moire", "fr": "Restaurant M\u00e9moire", "it": "Ristorante M\u00e9moire"}, "text_teaser": {"de": "Das Untergrund-Restaurant begeistert mit hoher K\u00fcchenkunst und regionalen Zutaten. ", "en": "This subterranean restaurant treats guests to first-class cuisine and regional produce. ", "fr": "Ce restaurant souterrain s\u00e9duit par sa remarquable cuisine et ses produits r\u00e9gionaux. ", "it": "Il ristorante sotterraneo entusiasma con arte culinaria e ingredienti regionali. "}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_memoire_1280x960_22811.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_memoire_1280x960_22808.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_memoire_1280x960_22809.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_memoire_1280x960_22810.jpg"}], "updated": "2018-07-03 11:15:36 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Geheimnisvolles Dinieren im Untergrund", "Junge, wilde K\u00fcche", "Chef\u2019s-table-Erlebnis", "In den Sommermonaten geschlossen"], "en": ["Secret dining below ground level ", "Young, wild cuisine", "\u201cChef\u2019s table\u201d experience", "Closed during the summer"], "fr": ["Myst\u00e9rieuse restauration en sous-sol", "Cuisine jeune et sauvage", "D\u00e9couverte de la table du chef", "Ferm\u00e9 les mois d\u2019\u00e9t\u00e9"], "it": ["Pasti misteriosi sottoterra", "Cucina giovane e originale", "Principio \u201cChef\u2019s Table\u201d", "Chiuso nei mesi estivi"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Limmatstrasse 254", "phone": "+41 76 580 10 57", "url": "http://www.restaurantmemoire.ch"}, "geo": {"latitude": "47.388939700000", "longitude": "8.526528700000"}, "openingHours": {"de": "<p>Mittwoch bis Samstag, 19.00 Uhr &ndash; 23.00 Uhr<br />Ge\u00f6ffnet von Oktober bis Mai<br />Geschlossen von Juni bis September</p>", "en": "<p>Wednesday &ndash; Saturday, 7 &ndash; 11pm<br />Open from October to May<br />Closed from June to September&nbsp;</p>", "fr": "<p>Du mercredi au samedi, 19h &ndash; 23h<br />Ouvert d&rsquo;octobre \u00e0 mai<br />Ferm\u00e9 de juin \u00e0 septembre&nbsp;</p>", "it": "<p>Da mercoled\u00ec a sabato dalle 19.00 alle 23.00<br />Aperto da ottobre a maggio<br />Chiuso da giugno a settembre</p>"}, "openingDays": "Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3889397 8.5265287)", "district_id": 5}, {"id": "234676", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants"], "name": {"de": "Dreierlei", "en": "Dreierlei", "fr": "Dreierlei", "it": "Dreierlei"}, "disambiguatingDescription": {"de": "In dieser jungen K\u00fcche werden die aktuellen Food-Trends unaufgeregt gelebt.", "en": "In this young kitchen, the latest food trends are celebrated in a relaxed manner. ", "fr": "Cette jeune cuisine vit sereinement au rythme des derni\u00e8res tendances culinaires.", "it": "In questa giovane cucina si vivono le tendenze culinarie attuali."}, "description": {"de": "<p>Das Restaurant in der N\u00e4he des Bahnhofs Wiedikons ist eine versteckte Perle der Stadt. Die Betreiber haben das traditionelle Lokal mit viel Liebe und wenig L\u00e4rm sanft aufgefrischt und stilvoll aufgem\u00f6belt. Im Sommer l\u00e4dt zudem ein kleiner Garten zum Verweilen ein.</p><p>Das eigentliche Thema sind aber die Nose-to-Tail-Kreationen. Mit viel Experimentierfreude und K\u00f6nnen werden ganze Tiere verwertet. Nose to Tail bedeutet, dass alle Teile eines Tieres verarbeitet und zubereitet werden. Die wunderbar modernen Teller sind zum Teilen gedacht und werden mitten auf den Tisch gestellt. Ideal, um mit Freunden zu verweilen und gemeinsam verschiedene Gerichte zu geniessen.&nbsp;</p>", "en": "<p>This restaurant in the vicinity of Wiedikon Train Station is one of the city&rsquo;s hidden gems. The operators have freshened up the traditional locale with a lot of love and little noise and equipped it with stylish furnishings. Moreover, in summer a small garden invites guests to sit and linger a-while.</p><p>The cuisine focuses on the restaurant&rsquo;s nose-to-tail creations. With a great deal of expertise and a willingness to experiment, all of the various parts of the animal are used. The beautiful modern plates are designed for sharing and are placed in the middle of the table. Ideal for spending some time with friends and enjoying a variety of dishes together.&nbsp;</p>", "fr": "<p>Ce restaurant proche de la gare Wiedikon est une perle cach\u00e9e en pleine ville. Les g\u00e9rants ont amoureusement, discr\u00e8tement et m\u00e9ticuleusement rajeuni ce restaurant traditionnel qui a \u00e9t\u00e9 meubl\u00e9 avec style. En \u00e9t\u00e9, le petit jardin invite \u00e0 s&rsquo;y attarder.</p><p>Le top du top, ce sont les cr\u00e9ations &laquo;&nbsp;du museau \u00e0 la queue&nbsp;&raquo;. Tout est utilis\u00e9 dans l&rsquo;animal par un chef qui poss\u00e8de du savoir-faire et y prend beaucoup de plaisir. Tous les morceaux de l&rsquo;animal sont utilis\u00e9s et pr\u00e9par\u00e9s du museau \u00e0 la queue. Cette cuisine moderne propose des plats \u00e0 partager, plac\u00e9s au centre de la table. Id\u00e9al pour un partage entre amis de d\u00e9licieux mets vari\u00e9s.&nbsp;</p>", "it": "<p>Il ristorante nei pressi della stazione di Wiedikon \u00e8 una chicca nascosta della citt\u00e0. I gestori hanno rinnovato il tradizionale locale con tanta cura e poco clamore, arredandolo con stile. In estate, un piccolo giardino invita a rilassarsi.</p><p>Il tema clou del locale sono le creazioni &ldquo;Nose to Tail&rdquo;. Con tanta voglia di sperimentare e molta abilit\u00e0, qui si usano animali interi. &ldquo;Nose to Tail&rdquo;, infatti, significa che vengono lavorate e preparate tutte le parti di un animale. I piatti meravigliosamente moderni sono da condividere e vengono posizionati al centro del tavolo. Ideale per passare del tempo con gli amici e assaggiare varie pietanze.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Dreierlei", "en": "Dreierlei", "fr": "Dreierlei", "it": "Dreierlei"}, "text_teaser": {"de": "In diesem Lokal werden nachhaltige Konzepte wie \u00abNose to Tail\u00bb gelebt.", "en": "In this locale, the sustainable concept of \u201cnose-to-tail\u201d dining is actively lived. ", "fr": "Restaurant aux concepts durables comme celui \u00ab du museau \u00e0 la queue \u00bb.", "it": "In questo locale si vivono concetti sostenibili come il \u201cNose to Tail\u201d."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_dreierlei_1280x960_22468.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_dreierlei_1280x960_22474.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_dreierlei_1280x960_22465.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_dreierlei_1280x960_22472.jpg"}], "updated": "2018-07-02 17:36:29 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Aufgefrischtes Traditionslokal", "Im Trendquartier Wiedikon gelegen", "Verwertung ganzer Tiere \u2013 \u00abNose to Tail\u00bb"], "en": ["Traditional locale with a fresh, new look", "Situated in the trendy Wiedikon quarter ", "Use of the entire animal \u2013 \u201cnose-to-tail\u201d concept"], "fr": ["Restaurant traditionnel revisit\u00e9", "Quartier branch\u00e9 de Wiedikon ", "Tout est utilis\u00e9 dans l\u2019animal \u2013 \u00ab du museau \u00e0 la queue \u00bb"], "it": ["Locale tradizionale rinnovato", "Nel quartiere di tendenza di Wiedikon", "Utilizzo di animali interi (\u201cNose to Tail\u201d)"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8003", "streetAddress": "Zweierstrasse 114", "phone": "+41 44 548 14 88", "email": "essen@dreierlei-zueri.ch", "url": "http://www.dreierlei-zueri.ch"}, "geo": {"latitude": "47.371530700000", "longitude": "8.520905500000"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag bis Freitag, 16.00 Uhr &ndash; 24.00 Uhr<br />Samstag, 15.00 Uhr &ndash; 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Tuesday &ndash; Friday, 4pm &ndash; 12am<br />Saturday, 3pm &ndash; 12am</p>", "fr": "<p>Du mardi au vendredi, 16h &ndash; 24h<br />Samedi 15h &ndash; 24h&nbsp;</p>", "it": "<p>Da marted\u00ec a venerd\u00ec dalle 16.00 alle 24.00<br />Sabato dalle 15.00 alle 24.00</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3715307 8.5209055)", "district_id": 3}, {"id": "230908", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Italian"], "name": {"de": "Ristorante Ornellaia", "en": "Ristorante Ornellaia", "fr": "Ristorante Ornellaia", "it": "Ristorante Ornellaia"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im Herzen der Stadt den unvergleichlich eleganten Luxus Italiens geniessen.", "en": "Enjoy the incomparable elegance and luxury of Italy in the heart of Zurich.", "fr": "Appr\u00e9ciez l\u2019incomparable luxe et l\u2019\u00e9l\u00e9gance de l\u2019Italie au c\u0153ur de la ville. ", "it": "Godersi l\u2019incomparabile, elegante lusso italiano nel cuore della citt\u00e0."}, "description": {"de": "<p>Das \u00f6nologische Herz der Toskana pocht mitten in Z\u00fcrich. Denn hier hat das Weingut &laquo;Tenuta dell&rsquo;Ornellaia&raquo;, welches einige der besten Weine Italiens produziert, sein weltweit erstes Restaurant er\u00f6ffnet.</p><p>Das luxuri\u00f6se Ristorante setzt auf vornehme italienische Grandezza, wozu der hohe Raum mit toskanischem Travertin und hellem Holzboden ausgekleidet wurde. Dazu passend zaubert der italienische Spitzenkoch Giuseppe D&#39;Errico mit seiner K\u00fcchenbrigade grandiose Wunder auf den Teller, welche die G\u00e4ste mit allen Sinnen in ihren Bann schlagen.</p><p>Zur Begleitung gibt es selbstverst\u00e4ndlich die besten Weine Italiens zu verkosten, womit man vollends der eleganten Italianit\u00e0 dieses einzigartigen Ortes verf\u00e4llt.</p>", "en": "<p>The quintessential Tuscan winemaker has arrived in the heart of Zurich. The Tenuta dell&rsquo;Ornellaia wine estate, which produces some of the best wines in Italy, has opened its first ever restaurant here in Zurich.</p><p>This luxurious venue is all about Italian grandezza, which is why the spacious restaurant has been decked out in Tuscan travertine and bright wooden flooring. In the same spirit, top Italian chef Giuseppe D&#39;Errico and his team work their magic in the kitchen, creating grandiose dishes that charm guests and captivate their every sense.</p><p>As an accompaniment, of course, you can enjoy the finest Italian wines &ndash; and well and truly succumb to the elegant italianit\u00e0 of this unique restaurant.</p>", "fr": "<p>Le c\u0153ur \u0153nologique de la Toscane bat en plein Zurich, car c&rsquo;est ici que le domaine viticole &laquo;&nbsp;Tenuta dell&rsquo;Ornellaia&nbsp;&raquo; qui produit quelques-uns des meilleurs vins d&rsquo;Italie a ouvert son premier restaurant.</p><p>Ce luxueux restaurant mise sur la grandeur et le raffinement italien, aussi les hauts murs ont-ils \u00e9t\u00e9 habill\u00e9s de travertin de Toscane et le sol d&rsquo;un plancher en bois clair. Le grand chef italien Giuseppe D&#39;Errico et son \u00e9quipe de cuisine font de vrais miracles o\u00f9 tous les sens sont requis et qu&rsquo;on retrouve dans les assiettes pour le plus grand bonheur des clients.</p><p>Une s\u00e9lection des meilleurs vins d&rsquo;Italie vous fera enti\u00e8rement tomber sous le charme de l&rsquo;italianit\u00e9 raffin\u00e9e de cet endroit unique.&nbsp;</p>", "it": "<p>Il cuore enologico della Toscana batte nel bel mezzo di Zurigo. Qui, infatti, la &ldquo;Tenuta dell&rsquo;Ornellaia&rdquo;, che produce alcuni dei migliori vini italiani, ha aperto il suo primo ristorante al mondo.</p><p>Il lussuoso ristorante punta sulla maestosit\u00e0 dello stile italiano, con un locale dal soffitto alto, caratterizzato da travertino toscano e pavimenti in legno chiaro. Il cuoco Giuseppe d&rsquo;Errico e il suo staff portano in tavola vere e proprie meraviglie, che ammaliano l&rsquo;intera sfera sensoriale dei clienti.</p><p>I piatti vengono accompagnati dai migliori vini italiani, degustando i quali si cade definitivamente vittima di questo luogo straordinario.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Ristorante Ornellaia", "en": "Ristorante Ornellaia", "fr": "L\u2019opulence de la cuisine italienne ", "it": "Ristorante Ornellaia"}, "text_teaser": {"de": "Das weltweit erste Restaurant des Spitzenweinguts \u00abTenuta dell\u2019Ornellaia\u00bb", "en": "The first restaurant in the world from top Italian wine estate \u201cTenuta dell\u2019Ornellaia\u201d", "fr": "Le premier restaurant au monde du remarquable domaine viticole \u00ab Tenuta dell\u2019Ornellaia \u00bb ", "it": "Il primo ristorante al mondo della straordinaria \u201cTenuta dell\u2019Ornellaia\u201d"}, "osm_id": "5267716256", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_ristorante_ornellaia_1280x960_21590.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_ristorante_ornellaia_1280x960_21588.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_ristorante_ornellaia_1280x960_21589.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_ristorante_ornellaia_1280x960_21591.jpg"}], "updated": "2019-09-24 12:28:56 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Italienische K\u00fcche in Perfektion", "Dinieren mit Grandezza", "Restaurant der \u00abTenuta dell\u2019Ornellaia\u00bb", "Hervorragende Weine", "Service nach allen Regeln der Kunst"], "en": ["Italian cuisine, taken to perfection", "Dining with grandezza", "Tenuta dell\u2019Ornellaia restaurant", "Outstanding wines", "Service as it\u2019s meant to be"], "fr": ["Remarquable cuisine italienne ", "D\u00eener sous le signe de la grandeur ", "Restaurant du \u00ab Tenuta dell\u2019Ornellaia \u00bb", "Excellents vins", "Service dans les r\u00e8gles de l\u2019art "], "it": ["Cucina italiana impeccabile", "Mangiare in grande stile", "Ristorante della \u201cTenuta dell\u2019Ornellaia\u201d", "Vini eccellenti", "Servizio secondo le regole dell\u2019arte della tavola"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "St. Annagasse 2", "phone": "+41 44 212 00 22", "email": "info@ristorante-ornellaia.ch", "url": "http://www.ristorante-ornellaia.ch"}, "geo": {"latitude": "47.372459000000", "longitude": "8.537705700000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Samstag, 11.30 &ndash; 23.30 Uhr</p><p>K\u00fcche<br />11.30 &ndash; 14.00 Uhr und 18.30 &ndash; 22.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Saturday, 11.30am &ndash; 11.30pm</p><p>Kitchen<br />11.30am &ndash; 2.00pm and 6.30pm &ndash; 10.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au samedi, 11h30 &ndash; 23h30</p><p>Cuisine<br />11h30 &ndash; 14h et 18h30 &ndash; 22h&nbsp;</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a sabato, 11.30 &ndash; 23.30</p><p>Cucina<br />11.30 &ndash; 14.00 e 18.30 &ndash; 22.00&nbsp;</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.372459 8.5377057)", "district_id": 1}, {"id": "226180", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants"], "name": {"de": "Pic Chic", "en": "Pic Chic", "fr": "Pic Chic", "it": "Pic Chic"}, "disambiguatingDescription": {"de": "In dieser kleinen Markthalle nahe der Bahnhofstrasse zeigen diverse K\u00f6che und Strassenk\u00fcchen, was sie k\u00f6nnen.", "en": "In the small market hall near Bahnhofstrasse, diverse cooks and street kitchens demonstrate their culinary skills. ", "fr": "Dans ce petit march\u00e9 couvert proche de la Bahnhofstrasse, cuisiniers de restaurant ou de rue montrent leur savoir-faire. ", "it": "In questo mercato coperto vicino alla Bahnhofstrasse, diversi cuochi e street kitchen mostrano il loro talento."}, "description": {"de": "<p>Das &laquo;Pic Chic&raquo; an der Bahnhofstrasse ist eine kleine, aber feine Markthalle mit zehn verschiedenen Essensst\u00e4nden. Das Konzept erinnert ein wenig an einen Streetfood-Markt, allerdings unter Dach und mit kontinuierlich wechselndem Angebot.</p><p>Eine vielseitige Auswahl von Gerichten aus aller Welt stehen Hungrigen hier zur Verf\u00fcgung: Salate, Hot Dogs, asiatische Dumplings, orientalische Mezze, aber auch feinste Schweizer Patisserie begeistern G\u00e4ste aus Nah und Fern. Das Angebot deckt jedes Verlangen von Fr\u00fchst\u00fcck \u00fcber Ap\u00e9ro bis hin zum Abendessen ab.</p><p>Unter der Woche ist die kleine Markthalle mit Sitzpl\u00e4tzen drinnen wie draussen durchgehend von 6.30 Uhr bis Mitternacht ge\u00f6ffnet. Am Wochenende sind die \u00d6ffnungszeiten leicht verk\u00fcrzt. Das Ambiente ist locker und unkompliziert aber trotzdem chic.</p>", "en": "<p>The Pic Chic on Bahnhofstrasse is a small market hall with 10 different food stands. The concept is reminiscent of a street food market, but located indoors and with a regularly changing product range.</p><p>Pic Chic offers a varied selection of dishes from all over the world: salads, hot dogs, Asian dumplings, Oriental mezze, and delicious Swiss patisserie delight food lovers from far and near. The food on sale covers everything from breakfast to snacks, right through to an evening meal.</p><p>During the week, the small market hall, with seating both inside and outside, is open from 6.30 am until midnight. At weekends, the opening times are slightly shorter. The ambiance is relaxed and easy-going, yet nevertheless chic.</p>", "fr": "<p>Situ\u00e9 pr\u00e8s de la rue commerciale Bahnhofstrasse, le &laquo;&nbsp;Pic Chic&nbsp;&raquo; est un petit mais charmant march\u00e9 couvert qui comprend une dizaine de stands de nourriture. Le concept rappelle un peu un march\u00e9 de cuisine de rue, mais il est couvert et l&rsquo;offre est r\u00e9guli\u00e8rement renouvel\u00e9e.</p><p>Les visiteurs affam\u00e9s trouveront ici un large choix de repas internationaux&nbsp;: salades, hot-dogs, dumplings asiatiques, mezz\u00e9s orientaux, mais aussi de d\u00e9licieuses p\u00e2tisseries suisses qui s\u00e9duisent ceux d&rsquo;ici ou d&rsquo;ailleurs. Toutes sortes de petits d\u00e9jeuners en passant par l&rsquo;ap\u00e9ritif jusqu&rsquo;au d\u00eener y sont propos\u00e9s.</p><p>En semaine, ce petit march\u00e9 couvert offre des places assises aussi bien \u00e0 l&rsquo;int\u00e9rieur que dehors, de 6h30 \u00e0 minuit. Le week-end, les horaires d&rsquo;ouvertures sont plus restreints. L&rsquo;ambiance est simple et d\u00e9contract\u00e9e mais toujours chic.&nbsp;</p>", "it": "<p>Il Pic Chic nella Bahnhofstrasse \u00e8 un piccolo, grazioso mercato coperto con dieci diverse postazioni gastronomiche. Il concept ricorda vagamente uno street food market, ma \u00e8 coperto e propone cose sempre diverse.</p><p>Qui, chi ha fame trova una variegata selezione di piatti internazionali: insalate, hot dog, ravioli cinesi, meze orientali o finissima pasticceria svizzera entusiasmano i clienti che arrivano da vicino e da lontano. Le proposte spaziano dalla colazione alla cena, passando per l&rsquo;immancabile aperitivo.</p><p>In settimana, il locale fa orario continuato dalle 6.30 a mezzanotte, con tavoli dentro e fuori. Nei weekend, gli orari sono leggermente ridotti. L&rsquo;atmosfera \u00e8 disinvolta e spensierata, ma comunque chic.</p><p>&nbsp;</p>"}, "title_teaser": {"de": "Pic Chic", "en": "Pic Chic", "fr": "Pic Chic", "it": "Pic Chic"}, "text_teaser": {"de": "Mehrere Strassenk\u00fcchen und Take-Aways verk\u00f6stigen G\u00e4ste nahe der Bahnhofstrasse unter einem Dach.", "en": "Various street kitchens and take-outs offer culinary delights under one roof near Bahnhofstrasse.", "fr": "On peut choisir : cuisine de rue ou plats \u00e0 emporter sous un m\u00eame toit pr\u00e8s de la Bahnhofstrasse.", "it": "Street kitchen e take-away sotto lo stesso tetto aspettano i clienti nella Bahnhofstrasse."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_pic_chic_1280x960_22011.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_pic_chic_1280x960_21433.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_pic_chic_1280x960_21434.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_pic_chic_1280x960_21441.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_pic_chic_1280x960_21444.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_pic_chic_1280x960_21445.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_pic_chic_1280x960_21450.jpg"}], "updated": "2018-05-11 15:14:58 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Kleine Markthalle mit diversen Foodst\u00e4nden", "Wechselndes Angebot", "Lockeres Ambiente", "Nahe Bahnhofstrasse"], "en": ["Small market hall with various food stands ", "Changing product range ", "Casual atmosphere ", "Near Bahnhofstrasse"], "fr": ["Petit march\u00e9 couvert avec divers stands de nourriture", "Offre r\u00e9guli\u00e8rement renouvel\u00e9e", "Ambiance d\u00e9contract\u00e9e", "Pr\u00e8s de la Bahnhofstrasse"], "it": ["Piccolo mercato coperto con varie postazioni gastronomiche", "Proposte sempre diverse", "Atmosfera disinvolta", "Vicino alla Bahnhofstrasse"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Kuttelgasse 10", "phone": "+41 44 222 00 81", "email": "info@pic-chic.ch", "url": "www.pic-chic.ch"}, "geo": {"latitude": "47.372824400000", "longitude": "8.538781000000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 06.30 &ndash; 24.00 Uhr<br />Samstag 08.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Sonn- und Feiertage 10.00 &ndash; 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Friday, 6.30 &ndash; 12.00am<br />Saturday, 8 &ndash; 12.00am<br />Sunday &amp; public holidays, 10am &ndash; 6pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 6h30 &ndash; 24h<br />Samedi 8h &ndash; 24h<br />Dimanche et jours f\u00e9ri\u00e9s 10h &ndash; 18h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 06.30 &ndash; 24.00<br />Sabato 08.00 &ndash; 24.00<br />Domenica e festivi 10.00 &ndash; 18.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3728244 8.538781)", "district_id": 1}]}
