{"poi": [{"id": "154090", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "American", "BBQ", "International", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "b.good", "en": "b.good", "fr": "b.good", "it": "b.good"}, "disambiguatingDescription": {"de": "In den beiden b.good Filialen im Z\u00fcrcher Oberdorf und der Langstrasse wird gesundes Fast Food angeboten.", "en": "The two b.good restaurants in Zurich\u2019s Oberdorf quarter and on Langstrasse serve healthy fast food. ", "fr": "Les deux succursales b.good \u00e0 l\u2019Oberdorf zurichois et sur la Langstrasse proposent une restauration rapide, mais saine.", "it": "Nelle due filiali del b.good, nel quartiere zurighese di Oberdorf e nella Langstrasse, si serve fast food sano."}, "description": {"de": "<p>Gesundes Fastfood &ndash; dieses Oxymoron bringt b.good auf den Punkt. Zwei Filialen der amerikanischen b.good-Kette finden Burger-Liebhaber auch in Z\u00fcrich: Im Oberdorf in der Z\u00fcrcher Altstadt werden die hausgemachten Burger angeboten &ndash; regionale Produzenten liefern die frischen Zutaten daf\u00fcr.</p><p>Das Konzept von b.good ist denkbar einfach: Hungrige w\u00e4hlen zwischen 4 Burger-Varianten ihre Liebste aus, danach entscheiden sie sich zwischen einem Huhn-, Rinds- oder einem vegetarischen &laquo;Patty&raquo;. Zum Schluss wird ein dunkles, helles oder glutenfreies Br\u00f6tchen dazu gew\u00e4hlt.</p><p>Das Ambiente im b.good ist warm und sehr einladend. G\u00e4ste sollen den Nachhaltigkeitsgedanken der Burger-Filiale auch im Interieur der Lokale wiederfinden. Ein zweites &laquo;b.good&raquo; befindet sich \u00fcbrigens an der Langstrasse 211 in Z\u00fcrich.</p>", "en": "<p>Healthy fast food &ndash; this oxymoron describes b.good in a nutshell. Burger lovers can find two outlets of the American b.good chain in Zurich.</p><p>The home-made burgers comprising fresh ingredients sourced from regional producers are served in the Oberdorf quarter in the city&rsquo;s Old Town.</p><p>The concept of b.good is quite simple: hungry guests select their favorite from among four different burgers and then choose a chicken, beef, or vegetarian patty. Finally, they decide whether they want a multigrain, white, or gluten-free bun.</p><p>The ambiance in the b.good is warm and very inviting. The intention is for guests to also recognize the burger chain&rsquo;s philosophy on sustainability in the interior of the restaurant.</p><p>Zurich&rsquo;s second b.good restaurant is located at Langstrasse 211.</p>", "fr": "<p>Restauration rapide saine &ndash; le b.good atteste cet oxymore. Les amateurs de burgers d\u00e9couvriront aussi deux succursales de la cha\u00eene am\u00e9ricaine b.good \u00e0 Zurich.</p><p>Les amateurs de burgers seront contents d&rsquo;apprendre que la cha\u00eene b.good dispose d&rsquo;une succursale \u00e0 Zurich : le b.good situ\u00e9 dans l&rsquo;Oberdorf, quartier de la vieille ville zurichoise, propose des burgers maison. Les ingr\u00e9dients frais sont issus de producteurs r\u00e9gionaux.</p><p>Le concept de b.good est tr\u00e8s simple : les clients affam\u00e9s choisissent d&rsquo;abord une des quatre propositions, ensuite leur &laquo; patty &raquo; (poulet, b\u0153uf ou v\u00e9g\u00e9tarien) et finalement leur pain pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 (noir, blanc ou sans gluten).</p><p>L&rsquo;ambiance du b.good est chaleureuse et tr\u00e8s accueillante. L&rsquo;int\u00e9rieur du restaurant a pour but de refl\u00e9ter la notion du d\u00e9veloppement durable de la succursale. A noter : une deuxi\u00e8me succursale zurichoise se trouve \u00e0 Langstrasse 211.</p>", "it": "<p>Fast food sano: un ossimoro che spiega alla perfezione il ristorante b.good. Due filiali della catena americana b.good si trovano anche a Zurigo. Nell&rsquo;Oberdorf, in pieno centro storico, si servono hamburger fatti in casa, preparati con ingredienti freschi di produttori regionali.</p><p>Il concetto del b.good \u00e8 davvero semplice: si pu\u00f2 optare per una delle 4 varianti di hamburger, poi si sceglie il cosiddetto &ldquo;patty&rdquo;, che pu\u00f2 essere di pollo, manzo o vegetariano. Per finire, si abbina un panino integrale, bianco o gluten free.</p><p>L&rsquo;ambiente del b.good \u00e8 caldo e molto invitante, volto a trasmettere anche all&rsquo;interno il concetto di sostenibilit\u00e0 della casa. Un&rsquo;altra filiale del b.good \u00e8 situata nella Langstrasse 211 a Zurigo.</p>"}, "title_teaser": {"de": "b.good", "en": "b.good", "fr": "b.good", "it": "b.good"}, "text_teaser": {"de": "Gesundes Fastfood im Herzen von Z\u00fcrich \u2013 im b.good stellen die G\u00e4ste ihren Burger selber zusammen.", "en": " Healthy fast food in the heart of Zurich \u2013 at b.good, guests compile their own burger.", "fr": "Restauration rapide saine au c\u0153ur de Zurich \u2013 au b.good les clients composent eux-m\u00eames leurs burgers.", "it": "Fast food sano nel cuore di Zurigo: al b.good, gli ospiti creano il proprio hamburger preferito."}, "osm_id": "3926088056", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_burger_bgood_restaurant.jpg"}, "photo": [], "updated": "2020-01-25 18:41:40 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Gesundes Fastfood", "Burger", "An der Langstrasse", "Im Oberdorf"], "en": ["Healthy fast food", "Burgers", "On Langstrasse ", "In the Oberdorf quarter "], "fr": ["Restauration rapide saine", "Burgers", "Rue Langstrasse", "Oberdorf"], "it": ["Fast food sano", "Hamburger", "Nella Langstrasse", "Nell\u2019Oberdorf"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Oberdorfstrasse 8", "email": "contact@bgoodrestaurants.com", "url": "Bgoodrestaurants.ch"}, "geo": {"latitude": "47.368501000000", "longitude": "8.545898400000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Samstag, 11.30 &ndash; 22.30 Uhr<br />Sonntag 11.30 &ndash; 21.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Saturday, 11.30am &ndash; 10.30pm<br />Sunday 11.30am &ndash; 9.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au samedi, 11h30 &ndash; 22h30<br />Dimanche 11h30 &ndash; 21h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a sabato, 11.30 &ndash; 22.30<br />Domenica 11.30 &ndash; 21.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.368501 8.5458984)", "district_id": 1}, {"id": "152944", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Nightlife", "Atmosphere", "Relaxed and Cozy", "Bars & Lounges", "Restaurant & Bar", "Music Bar / Live Music", "Clubs & Discos", "Party Beats"], "name": {"de": "Aubrey", "en": "Aubrey", "fr": "Aubrey", "it": "Aubrey"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Zuerst ein Drink, dann was Leckeres zu Essen und am Schluss noch tanzen: Alles an einem Ort.", "en": "First a drink, then something tasty to eat, and finally fun on the dance floor \u2013 and all in the same place.", "fr": "Tout d\u2019abord boire un verre, ensuite se restaurer avec d\u00e9lectation puis terminer en dansant : tout cela dans un m\u00eame lieu.", "it": "Prima un drink, poi qualcosa di buono da mangiare, infine si balla. Tutto nello stesso locale."}, "description": {"de": "<p>Helle Betonw\u00e4nde, cremeweisse und lila M\u00f6blierung und glitzernde Leuchten an der Decke. Hier wurde mit viel Sinn f\u00fcr Atmosph\u00e4re eingerichtet. Das Aubrey wirkt gleichzeitig hochmodern und gem\u00fctlich. Es passt ausgezeichnet in den lebendigen und vielschichtigen Kreis 5.</p><p>Manche m\u00f6chten nur an die Bar sitzen, den Prosecco im Mund kribbeln lassen. Andere haben Appetit auf Burger, Tartar, Salate oder andere amerikanische und europ\u00e4ische Leckereien auf der Speisekarte. Und einige kommen erst, wenn die Teller weggetragen sind und die Tanzfl\u00e4che freiger\u00e4umt ist. Im Aubrey ist vieles m\u00f6glich, aber eines ist klar: Hier wird stilvoll getrunken, gespeist und auch gefeiert.</p>", "en": "<p>Light-colored concrete walls, creamy-white &amp; lilac furnishings, and glittering lights hanging from the ceiling: the interiors here were designed with a great sense for creating a convivial atmosphere. The Aubrey appears ultramodern yet at the same time laid-back, and fits perfectly into the lively, multilayered Kreis 5 quarter.</p><p>Many guests like to just sit at the bar and allow the Prosecco to tingle in their mouths. Others have an appetite for the burgers, steak tartare, salads or any of the other US or European culinary delights that feature on the menu. And some only turn up when the plates have been taken away and the dancefloor has been cleared. At the Aubrey, there are plenty of options, but one thing is clear &ndash; here guests can drink, dine, and dance all in the same place.</p>", "fr": "<p>Murs de b\u00e9ton clair, meubles blanc cr\u00e8me ou lilas et lampes scintillantes au plafond. Ici l&rsquo;am\u00e9nagement a \u00e9t\u00e9 fait avec beaucoup de go\u00fbt pour une ambiance styl\u00e9e. L&rsquo;Aubrey para\u00eet simultan\u00e9ment ultramoderne et confortable. Il s&rsquo;int\u00e8gre parfaitement bien dans le tr\u00e8s anim\u00e9 5e arrondissement.</p><p>Certains veulent juste s&rsquo;asseoir au bar et sentir le picotement du prosecco sur leurs l\u00e8vres. D&rsquo;autres ont des envies de burgers, tartares, salades et autres d\u00e9lices am\u00e9ricains ou europ\u00e9ens sur la carte. Quelques-uns n&rsquo;arrivent qu&rsquo;une fois les assiettes d\u00e9barrass\u00e9es et la piste de danse lib\u00e9r\u00e9e. \u00c0 l&rsquo;Aubrey, presque tout est possible, mais une chose est s\u00fbre&nbsp;: on y boit, on s&rsquo;y restaure et on y fait la f\u00eate avec panache.</p>", "it": "<p>Chiari muri di cemento, mobili color crema e lilla, lampadari luccicanti sul soffitto. Questo posto \u00e8 stato arredato per creare un&rsquo;atmosfera suggestiva. L&rsquo;Aubrey appare modernissimo e accogliente al tempo stesso. Si integra perfettamente nel vivace e sfaccettato Kreis 5.</p><p>Alcuni restano al bar, a gustare le bollicine del prosecco. Alcuni hanno voglia di hamburger, di tartare, di insalate o di altre prelibatezze americane ed europee che si trovano sul menu. Altri ancora arrivano quando i tavoli sono stati sparecchiati e la pista da ballo \u00e8 pronta per la serata. All&rsquo;Aubrey si beve, si mangia e si fa festa con stile.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Aubrey", "en": "Aubrey", "fr": "Aubrey", "it": "Aubrey"}, "text_teaser": {"de": "Feiern, Trinken, gediegen Essen: am selben Ort zur selben Zeit.", "en": "Drink, dine, and dance: at the same time and in the same place. ", "fr": "Faire la f\u00eate, prendre un verre, bien manger \u2013 en m\u00eame temps et au m\u00eame endroit.", "it": "Festeggiare, bere, mangiare bene: tutto insieme nello stesso posto."}, "osm_id": "2069791719", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_bananenreiferei_2261.jpg"}, "photo": [], "updated": "2020-01-25 18:23:31 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Im Schiffbau", "Bar und Restaurant", "Modern und doch gem\u00fctlich"], "en": ["At the Schiffbau", "Bar & restaurant", "Modern yet cozy"], "fr": ["Au Schiffbau", "Bar et restaurant", "Moderne et cosy"], "it": ["Nello Schiffbau", "Bar e ristorante", "Moderno, eppure accogliente"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Schiffbaustrasse 10", "phone": "+41 44 440 00 20", "email": "info@aubrey.ch", "url": "http://www.aubrey.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.389097100000", "longitude": "8.517755500000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Donnerstag, 11.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Freitag 11.00 &ndash; 04.00 Uhr<br />Samstag 17.00 &ndash; 04.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday&ndash;Thursday, 11.00am &ndash; 12.00 midnight<br />Friday 11.00am &ndash; 4.00am<br />Saturday 5.00pm &ndash; 4.00am</p>", "fr": "<p>Du lundi au jeudi, 11h &ndash; 24h<br />Vendredi 11h &ndash; 4h<br />Samedi 17h &ndash; 4h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a gioved\u00ec, 11.00 &ndash; 24.00<br />Venerd\u00ec 11.00 &ndash; 04.00<br />Sabato 17.00 &ndash; 04.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3890971 8.5177555)", "district_id": 5}, {"id": "152935", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Italian", "Pizza", "Pasta", "Mediterranean", "Brunch", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Ambrosi Coffee Bar", "en": "Ambrosi Coffee Bar", "fr": "Ambrosi Coffee Bar", "it": "Ambrosi Coffee Bar"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Am Morgen, am Mittag, am Abend: Ein Lokal, das f\u00fcr jede Tageszeit Leckeres bereith\u00e4lt.", "en": "In the morning, at lunchtime, in the evening: a locale that serves delicious cuisine for every time of the day.", "fr": "Matin, midi et soir : ce restaurant propose des d\u00e9lices \u00e0 tout moment.", "it": "Colazione, pranzo e cena: un locale che propone cose deliziose a qualsiasi ora del giorno."}, "description": {"de": "<p>Vom Kaffee am Morgen, frischgepressten S\u00e4ften \u00fcber feine Weine und gut gemixte Cocktails &ndash; das Getr\u00e4nkeangebot \u00fcberzeugt. Und die Atmosph\u00e4re mit den dicken Steinw\u00e4nden des Viadukts ist sowieso einzigartig. Die G\u00e4ste erwartet aber noch viel mehr: Das Ambrosio bereitet vorz\u00fcgliche Speisen vor, etwa frisch zubereitete Pasta und spannende mediterrane Gerichte.</p>", "en": "<p>From coffee in the morning, to freshly squeezed fruit juices, to fine wines and well-mixed cocktails \u2012 the Ambrosi offers an impressive range of beverages. And the setting amidst the thick stone walls of the viaduct already gives the place a very special charm. However, awaiting guests is much, much more: the Ambrosio serves exquisite dishes, such as fresh pasta and exciting Mediterranean specialities.</p>", "fr": "<p>Du caf\u00e9 matinal aux jus fra\u00eechement press\u00e9s en passant par les bons vins et les cocktails raffin\u00e9s &ndash; l&rsquo;offre de boissons est tr\u00e8s convaincante. Et les \u00e9pais murs de pierre du Viadukt sont promesse d&rsquo;atmosph\u00e8re insolite et bien plus encore&nbsp;: \u00e0 l&rsquo;Ambrosio on sait pr\u00e9parer de d\u00e9licieux plats comme les p\u00e2tes fra\u00eeches et les fascinants plats m\u00e9diterran\u00e9ens.</p>", "it": "<p>Caff\u00e8 al mattino, succhi freschi, vini deliziosi e cocktail sapientemente mixati: l&rsquo;offerta di bevande \u00e8 davvero convincente. E l&rsquo;atmosfera emanata dalle spesse pareti di pietra del Viadukt \u00e8 unica nel suo genere. Per i suoi ospiti, l&rsquo;Ambrosio prepara piatti eccellenti, come pasta fresca e favolose creazioni mediterranee.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Ambrosi Coffee Bar", "en": "Ambrosi Coffee Bar", "fr": "Ambrosi Coffee Bar", "it": "Ambrosi Coffee Bar"}, "text_teaser": {"de": "Gem\u00fctliches Ambiente im Viadukt \u2013 hier gibt\u2019s nicht nur guten Caf\u00e9 und Wein, sondern auch super Essen.", "en": " Cozy ambiance under the viaduct \u2012 here you not only find good coffee and wine, but great food, too.", "fr": "Ambiance agr\u00e9able au Viadukt \u2013 ici on ne sert pas que de bons caf\u00e9s et vins, mais aussi de d\u00e9licieux repas. ", "it": "Un ambiente accogliente nel Viadukt, dove si servono caff\u00e8, vino e cibo delizioso."}, "osm_id": "683404164", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_platzhalter_4833.jpg"}, "photo": [], "updated": "2020-01-02 18:06:18 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Caf\u00e9, Bar, Restaurant", "In den Viaduktb\u00f6gen", "Authentisch italienisch"], "en": ["Caf\u00e9, bar, restaurant", "Under the viaduct arches", "Authentic Italian cuisine"], "fr": ["Caf\u00e9, bar, restaurant", "Sous les arcs du Viadukt", "Authentiquement italien"], "it": ["Caff\u00e8, bar, ristorante", "All\u2019interno del Viadukt", "Cucina autentica italiana"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Viaduktstrasse 37", "phone": "+41 43 960 36 06", "email": "info@ambrosi.ch", "url": "http://www.ambrosi.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.387027900000", "longitude": "8.524360400000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Donnerstag, 08.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Freitag 08.00 &ndash; 02.00 Uhr<br />Samstag 10.00 &ndash; 02.00 Uhr<br />Sonntag 10.00 &ndash; 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Thursday, 8.00am &ndash; 12.00 midnight<br />Friday 8.00am &ndash; 2.00am<br />Saturday 10.00am &ndash; 2.00am<br />Sunday 10.00am &ndash; 12.00 midnight</p>", "fr": "<p>Du lundi au jeudi, 8h &ndash; minuit<br />Vendredi 8h &ndash; 2h<br />Samedi 10h &ndash; 2h<br />Dimanche 10h &ndash; minuit</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a gioved\u00ec, 08.00 &ndash; 24.00<br />Venerd\u00ec 08.00 &ndash; 02.00<br />Sabato 10.00 &ndash; 02.00<br />Domenica 10.00 &ndash; 24.00</p>"}, "geometry": "POINT (47.3870279 8.524360400000001)", "district_id": 5}, {"id": "152653", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Gourmet", "Meal", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Hotel Florhof Restaurant", "en": "Hotel Florhof Restaurant", "fr": "H\u00f4tel-restaurant Florhof", "it": "Hotel Florhof Restaurant"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Mitten im pulsierenden Stadtkern von Z\u00fcrich ist das Restaurant des Hotel Florhof eine Oase der Ruhe.", "en": "In the middle of Zurich\u2019s buzzing city center, the restaurant at the Hotel Florhof is an oasis of peace and quiet. ", "fr": "Au milieu du centre ville anim\u00e9 de Zurich, le restaurant de l\u2019h\u00f4tel Florhof est un havre de paix.", "it": "Nel cuore della pulsante Zurigo, il ristorante dell\u2019Hotel Florhof \u00e8 una vera e propria oasi di pace."}, "description": {"de": "<p>Das Restaurant des Hotel Florhof liegt mitten in der Stadt nahe dem Kunsthaus Z\u00fcrich und der pittoresken Altstadt. Und obwohl das Quartier sehr belebt ist, ist das Hotel Florhof mit dem dazugeh\u00f6rigen Restaurant eine Oase der Ruhe.</p><p>Ob im Restaurant, in der Lounge, auf der lauschigen Gartenterrasse oder im historischen Gew\u00f6lbekeller: Die saisonalen und mit Liebe zubereiteten Speisen \u00fcberzeugen auf ganzer Linie und sind zurecht mit 15 Gault-Millau-Punkten ausgezeichnet.</p><p>Auf der Karte stehen Klassiker, die modern und mit hochwertigen Produkten umgesetzt werden. Eine Auswahl an auserlesenen Weinen komplettiert das kulinarische Gesamterlebnis.</p>", "en": "<p>The restaurant of the Hotel Florhof is located in the heart of the city, near to the Kunsthaus Z\u00fcrich and the picturesque Old Town. And despite the fact that this quarter is bustling with activity, the Hotel Florhof with its adjoining restaurant is an oasis of peace and quiet.</p><p>Whether in the restaurant, on the secluded garden terrace, or in the history-steeped vaulted cellar: the seasonal dishes, which are prepared with loving care, impress even the most discerning of gourmets and have justifiably been awarded 15 GaultMillau points. The menu features classic dishes with a modern twist and prepared using top-quality produce. The overall culinary experience is enhanced by a good selection of choice wines.</p><p>The professional and very friendly staff take pleasure in pampering their guests.</p>", "fr": "<p>Le restaurant de l&rsquo;h\u00f4tel Florhof est situ\u00e9 en plein c\u0153ur de la ville, pr\u00e8s du Kunsthaus Zurich et du pittoresque centre-ville. Et bien que le quartier soit tr\u00e8s anim\u00e9, l&rsquo;h\u00f4tel Florhof et son restaurant sont un vrai havre de paix.</p><p>Que ce soit au restaurant, sur la terrasse du jardin ou dans l&rsquo;historique cave vo\u00fbt\u00e9e, les plats de saison pr\u00e9par\u00e9s avec amour sont extr\u00eamement convaincants. Ils ont \u00e9t\u00e9 \u00e0 juste titre r\u00e9compens\u00e9s par un 15/20 dans le Gault &amp; Millau. Sur la carte on trouve des classiques, mis au go\u00fbt du jour avec des produits de haute qualit\u00e9. Une s\u00e9lection de vins fins compl\u00e8te cette exp\u00e9rience culinaire globale.</p><p>Un service tr\u00e8s courtois et professionnel ayant \u00e0 c\u0153ur de choyer ses clients.</p>", "it": "<p>Il ristorante dell&rsquo;Hotel Florhof si trova nel cuore della citt\u00e0, vicino al Kunsthaus e al pittoresco centro storico. Sebbene il quartiere sia molto vivace, l&rsquo;Hotel Florhof e il suo ristorante sono un&rsquo;oasi di pace.</p><p>Che si scelga il ristorante, la tranquilla terrazza-giardino o la storica cantina a volte, i piatti stagionali preparati con estrema cura convincono su tutta la linea e si sono meritati 15 punti GaultMillau. Sul menu si trovano classici reinterpretati in chiave moderna con prodotti di alta qualit\u00e0. Una selezione di nobili vini completa al meglio l&rsquo;esperienza culinaria.</p><p>Il personale \u00e8 professionale e cordiale, sempre lieto di viziare i propri ospiti.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Hotel Florhof Restaurant", "en": "Hotel Florhof Restaurant", "fr": "H\u00f4tel-restaurant Florhof", "it": "Hotel Florhof Restaurant"}, "text_teaser": {"de": "Im Herzen von Z\u00fcrich, ausgezeichnet mit 15 Gault-Millau-Punkten.", "en": "This restaurant in the heart of Zurich has been awarded 15 Gault-Millau points.", "fr": "Au c\u0153ur de Zurich, avec 15 points remarquables au Gault-Millau.", "it": "Nel cuore di Zurigo, insignito di 15 punti Gault&Millau."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurnt_florhof_3846.jpg", "caption": {"de": "Hotel Restaurant Florhof", "en": "Hotel Restaurant Florhof", "fr": "Hotel Restaurant Florhof", "it": "Hotel Ristorante Florhof"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_florhof_3847.jpg", "caption": {"de": "Ein wahres Schmuckst\u00fcck im Herzen der Stadt", "en": "A real gem in the heart of the city", "fr": "Un petit bijou au c\u0153ur de la ville", "it": "Un vero gioiello nel cuore della citt\u00e0"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_florhof_3848.jpg", "caption": {"de": "Ein kulinarisches Highlight", "en": "A culinary highlight", "fr": "Un point culminant culinaire", "it": "Un evento culinario"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_florhof_3849.jpg", "caption": {"de": "Das Hotel Florhof Restaurant begeistert G\u00e4ste kulinarisch und optisch", "en": "The Hotel Florhof Restaurant delights guests both gastronomically and visually", "fr": "L\u2019h\u00f4tel-restaurant Florhof r\u00e9jouit les papilles mais aussi les yeux de ses clients", "it": "L\u2019Hotel Florhof Restaurant entusiasma i suoi ospiti con gastronomia e design"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_florhof_3850.jpg", "caption": {"de": "Eine gem\u00fctliche Atmosph\u00e4re", "en": "A cozy atmosphere", "fr": "Une ambiance chaleureuse", "it": "Un ambiente accogliente"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurnt_florhof_3846.jpg", "caption": {"de": "Hotel Restaurant Florhof", "en": "Hotel Restaurant Florhof", "fr": "Hotel Restaurant Florhof", "it": "Hotel Ristorante Florhof"}}], "updated": "2020-02-29 14:11:36 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Nahe der Altstadt", "Terrasse", "Lounge", "15 Gault-Millau-Punkte"], "en": ["Close to the Old Town", "Terrace", "Lounge", "15 Gault-Millau points"], "fr": ["Pr\u00e8s de la vieille ville", "Terrasse", "Lounge", "15 points au Gault-Millau"], "it": ["Vicino al centro storico", "Terrazza", "Lounge", "15 punti Gault&Millau"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Florhofgasse 4", "phone": "+41 44 250 26 27", "email": "info@hotelflorhof.ch", "url": "www.hotelflorhof.ch"}, "geo": {"latitude": "47.372309000000", "longitude": "8.548725000000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 11.45 &ndash; 14.00 Uhr und 18.00 &ndash; 22.00 Uhr<br />Samstag 18.00 &ndash; 22.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Friday, 11.45am &ndash; 2.00pm &amp; 6.00 &ndash; 10.00pm<br />Saturday 6.00 &ndash; 10.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 11h45 &ndash; 2h00 et 18h00 &ndash; 22h00<br />Samedi 18h00 &ndash; 22h00</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 11.45 &ndash; 14.00 e 18.00 &ndash; 22.00<br />Sabato 18.00 &ndash; 22.00</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.372309 8.548724999999999)", "district_id": 1}, {"id": "152650", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "American", "BBQ", "Bratwurst", "International", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Brisket Southern BBQ & Bar", "en": "Brisket Southern BBQ & Bar", "fr": "Brisket Southern BBQ & Bar", "it": "Brisket Southern BBQ & Bar"}, "disambiguatingDescription": {"de": "In Z\u00fcrichs Westen wird Fleisch auf texanische Art im Smoker zubereitet.", "en": "In the west of Zurich, meat is served Texan-style, cooked in a smoker. ", "fr": "\u00c0 Z\u00fcrich-West on pr\u00e9pare la viande au fumoir fa\u00e7on texane. ", "it": "A Z\u00fcrich-West, la carne si prepara alla texana nell\u2019affumicatore."}, "description": {"de": "<p>In Z\u00fcrich-West leben zwei Br\u00fcder den amerikanischen Traum &ndash; zumindest, was das Essen angeht. In ihrem urbanen und gem\u00fctlichen Restaurant Brisket Southern BBQ &amp; Bar dreht sich alles ums Fleisch, genauer gesagt um das Brust-St\u00fcck vom Rind, eben dem Brisket. Dieses wird \u00fcber Stunden im Smoker geschmort, bis das Fleisch zart vom Knochen f\u00e4llt.</p><p>Ausserdem gibt es hier das beliebte Pulled Pork und den etwas in Vergessenheit geratenen Schweinebauch (Pork Belly) sowie den allseits beliebten Klassiker Chicken Wings. Aber auch f\u00fcr Vegetarier ist gesorgt mit leckerem Gem\u00fcse aus dem Smoker.</p>", "en": "<p>In the Z\u00fcrich-West quarter, two Swiss brothers are living the American dream &ndash; at least in terms of food. At their cozy, urban restaurant, the Brisket Southern BBQ &amp; Bar, everything revolves around meat &ndash; or to be more precise, the cut of beef from the breast or lower chest of the cow known as the brisket. This is braised for hours in a smoker until the meat is so tender that it falls off the bone.</p><p>In addition, the menu features the much -loved pulled pork, the nowadays somewhat neglected pork belly, and the universally popular classic, chicken wings. Vegetarians are also well catered for with tasty vegetables from the smoker.</p>", "fr": "<p>Deux fr\u00e8res vivent leur r\u00eave am\u00e9ricain \u00e0 Z\u00fcrich-West &ndash; au moins concernant l&rsquo;alimentation. Dans leur sympathique restaurant urbain Brisket Southern BBQ &amp; Bar, tout tourne autour de la viande ou plut\u00f4t de la poitrine de b\u0153uf &ndash; le brisket. On la laisse plusieurs heures au fumoir jusqu&rsquo;\u00e0 ce qu&rsquo;elle devienne tendre et se d\u00e9tache facilement de l&rsquo;os.</p><p>On y propose d&rsquo;ailleurs aussi le tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9 porc brais\u00e9 et la poitrine de porc (pork belly) tomb\u00e9e dans l&rsquo;oubli ainsi que ces classiques de tous temps tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9s que sont les ailes de poulet. Les v\u00e9g\u00e9tariens en auront aussi pour leur argent avec de d\u00e9licieux l\u00e9gumes fum\u00e9s.&nbsp;</p>", "it": "<p>Due fratelli stanno vivendo il sogno americano a Z\u00fcrich-West, quanto meno in merito al cibo: nel loro accogliente ristorante urbano, il Brisket Southern BBQ &amp; Bar, tutto ruota attorno alla carne o, pi\u00f9 precisamente, alla punta del petto di manzo, il &ldquo;brisket&rdquo;, per l&rsquo;appunto. Questo viene stufato per ore nell&rsquo;affumicatore sino a quando la carne, tenerissima, si stacca dall&rsquo;osso.</p><p>Inoltre, qui si trovano l&rsquo;amato Pulled Pork e il quasi dimenticato Pork Belly, nonch\u00e9 le sempre apprezzatissime Chicken Wings, ma anche verdure cotte nell&rsquo;affumicatore per i vegetariani.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Brisket Southern BBQ & Bar", "en": "Brisket Southern BBQ & Bar", "fr": "Brisket Southern BBQ & Bar", "it": "Brisket Southern BBQ & Bar"}, "text_teaser": {"de": "Im Smoker zubereitete amerikanische Fleischspezialit\u00e4ten in gem\u00fctlichem Ambiente.", "en": "American meat specialities prepared in the smoker in relaxed surroundings. ", "fr": "Viandes am\u00e9ricaines pr\u00e9par\u00e9es au fumoir dans une ambiance sympathique. ", "it": "Specialit\u00e0 di carne all\u2019americana cotte nell\u2019affumicatore e gustate in un\u2019atmosfera accogliente."}, "osm_id": "1937429078", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_brisket_southern_bbq_1.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_brisket_southern_bbq_3.jpg", "caption": {"de": "Brisket Southern BBQ ", "en": "Brisket Southern BBQ ", "fr": "Brisket Southern BBQ ", "it": "Brisket Southern BBQ "}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_brisket_southern_bbq_2.jpg", "caption": {"de": "Brisket Southern BBQ ", "en": "Brisket Southern BBQ ", "fr": "Brisket Southern BBQ ", "it": "Brisket Southern BBQ "}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_brisketsouthernbbq_4.jpg", "caption": {"de": "Brisket Southern BBQ ", "en": "Brisket Southern BBQ ", "fr": "Brisket Southern BBQ ", "it": "Brisket Southern BBQ "}}], "updated": "2020-02-18 19:52:14 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Southern BBQ", "Z\u00fcrich-West", "Amerikanisch"], "en": ["Southern BBQ", "Z\u00fcrich-West", "American cuisine"], "fr": ["Southern BBQ", "Z\u00fcrich-West", "Am\u00e9ricain"], "it": ["Southern BBQ", "Z\u00fcrich-West", "Cucina americana"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Pfingstweidstrasse 6", "phone": "+41 44 241 20 20", "email": "info@brisket.ch", "url": "https://www.brisket.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.387930300000", "longitude": "8.518579800000"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag bis Freitag, 11.30 &ndash; 13.30 Uhr<br />Dienstag bis Donnerstag, 18.00 &ndash; 22.00 Uhr<br />Freitag bis Samstag, 18.00 &ndash; 22.30 Uhr</p>", "en": "<p>Tuesday &ndash; Friday, 11.30am &ndash; 1.30pm<br />Tuesday &ndash; Thursday, 6.00 &ndash; 10.00pm<br />Friday &ndash; Saturday, 6.00 &ndash; 10.30pm</p>", "fr": "<p>Du mardi au vendredi, 11h30 &ndash; 13h30<br />Du mardi au jeudi, 18h &ndash; 22h<br />Du vendredi au samedi, 18h &ndash; 22h30</p>", "it": "<p>Da marted\u00ec a venerd\u00ec, 11.30 &ndash; 13.30<br />Da marted\u00ec a gioved\u00ec, 18.00 &ndash; 22.00<br />Venerd\u00ec e sabato, 18.00 &ndash; 22.30</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3879303 8.518579799999999)", "district_id": 5}, {"id": "152635", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Swiss Specialties", "Z\u00fcrcher Geschnetzeltes", "Fondue"], "name": {"de": "Gaststube Haldenegg", "en": "Gaststube Haldenegg", "fr": "Gaststube Haldenegg", "it": "Gaststube Haldenegg"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Die Gaststube Haldenegg bringt die Schweiz nach Z\u00fcrich und befindet sich im Hotel Leoneck unweit vom Central.", "en": "The Gaststube Haldenegg is housed in the Hotel Leoneck, not far from Central, and brings Switzerland to Zurich.", "fr": "Au Gaststube Haldenegg de l\u2019h\u00f4tel Leoneck non loin de la place \u00ab Central \u00bb, c\u2019est toute la Suisse qui a rendez-vous \u00e0 Zurich. ", "it": "La trattoria Haldenegg porta tutta la Svizzera a Zurigo ed \u00e8 situata nell\u2019Hotel Leoneck, poco distante da Central."}, "description": {"de": "<p>Echte Gastfreundschaft wie in der Quartierbeiz oder in der Bergh\u00fctte: Die Gaststube Haldenegg empf\u00e4ngt ihre G\u00e4ste mit viel Herzlichkeit und l\u00e4dt von fr\u00fchmorgens bis sp\u00e4tabends ein zum freundschaftlichen Beisammensein.</p><p>In der Gaststube Haldenegg geniessen G\u00e4ste kulinarische Spezialit\u00e4ten aus verschiedenen Schweizer Kantonen, zeitgem\u00e4ss und kreativ interpretiert. Dazu geh\u00f6ren die Klassiker wie das Bio-Fondue aus der Sennerei Spl\u00fcgen, der Jumi Burger aus dem Emmental, die t\u00e4glich wechselnden und kreativen Mittagsmenus sowie ausgew\u00e4hlte Weine, lokale Biere oder einheimische Schnaps-Rarit\u00e4ten. Oder kurz und knapp: &laquo;Die beste Wahl aus Berg und Tal&raquo;</p>", "en": "<p>Genuine hospitality just like in a neighborhood restaurant or a mountain hut: the Gaststube Haldenegg welcomes its guests with heartfelt cordiality and invites them to enjoy a convivial get-together from early in the morning until late in the evening.</p><p>At the Gaststube Haldenegg, guests are treated to culinary specialties from various Swiss cantons, interpreted in a contemporary and creative way. They include classics such as organic fondue from the Spl\u00fcgen Dairy, the Jumi Burger from the Emmental region, and daily changing and creative lunchtime specials, as well as choice wines, local beers, and local schnapps rarities. In other words: the very best from both mountain and valley.</p>", "fr": "<p>Une vraie hospitalit\u00e9 comme dans un bistrot de quartier ou un chalet. Le Gaststube Haldenegg accueille ses h\u00f4tes avec affabilit\u00e9 et invite \u00e0 se r\u00e9unir en toute cordialit\u00e9 t\u00f4t le matin ou tard le soir.</p><p>Les h\u00f4tes du Gaststube Haldenegg peuvent savourer les sp\u00e9cialit\u00e9s contemporaines et cr\u00e9atives des diff\u00e9rents cantons suisses comme la fondue bio de la fromagerie Sennerei Spl\u00fcgen, le burger Jumi de la vall\u00e9e d&rsquo;Emmental, les plats cr\u00e9atifs du midi qui changent tous les jours ainsi que les vins s\u00e9lectionn\u00e9s, les bi\u00e8res locales ou des schnaps r\u00e9gionaux rares. Pour faire simple : &laquo;&nbsp;Le meilleur choix venant des montagnes et des vall\u00e9es&nbsp;&raquo;.&nbsp;</p>", "it": "<p>Ospitalit\u00e0 vera, come quella che pervade le trattorie di quartiere o i rifugi di montagna: il ristorante Haldenegg accoglie i propri clienti con tanto calore, invitandoli a stare insieme da mattina presto a sera tardi.</p><p>Qui si assaporano specialit\u00e0 culinarie di diversi cantoni svizzeri, interpretate in maniera moderna e creativa. Tra queste, classici come la fonduta bio del caseificio Sennerei Spl\u00fcgen, lo Jumi Burger della Emmental, i creativi menu per pranzo, che variano tutti i giorni, ma anche vini selezionati, birre locali o liquori elvetici rari. In poche parole, il meglio che montagna e valle abbiano da offrire.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Gaststube Haldenegg", "en": "Gaststube Haldenegg", "fr": "Gaststube Haldenegg", "it": "Gaststube Haldenegg"}, "text_teaser": {"de": "Gem\u00fctlich wie in einer Bergh\u00fctte oder in der Quartierbeiz.", "en": "As cozy as in a mountain hut or a neighborhood restaurant. ", "fr": "L\u2019ambiance chaleureuse d\u2019un chalet ou d\u2019un bistrot de quartier. ", "it": "Accogliente come un rifugio di montagna o una trattoria di quartiere."}, "osm_id": "632545305", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_gaststube_haldenegg_1280x960_28220.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_gaststube_haldenegg_1280x960_28222.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_gaststube_haldenegg_1280x960_28223.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_gaststube_haldenegg_1280x960_28228.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_gaststube_haldenegg_1280x960_28224.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_gaststube_haldenegg_1280x960_28217.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_gaststube_haldenegg_1280x960_28218.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_gaststube_haldenegg_1280x960_28219.jpg"}], "updated": "2019-10-22 13:10:21 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Fondue aus Bio-K\u00e4se", "Mittags und abends", "Schweizer Spezialit\u00e4ten", "Nahe Central"], "en": ["Fondue made from organic cheese", "Lunch and evening meals ", "Swiss specialties ", "Not far from Central"], "fr": ["Fondue au fromage bio", "Midi et soir", "Sp\u00e9cialit\u00e9s suisses", "Pr\u00e8s de la place \u00ab Central \u00bb"], "it": ["Fonduta di formaggio bio", "Pranzo e cena", "Specialit\u00e0 svizzere", "Poco distante da Central"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Leonhardstrasse 1", "phone": "+41 44 261 40 55", "email": "gaststube@haldenegg.ch", "url": "https://haldenegg.ch"}, "geo": {"latitude": "47.379181500000", "longitude": "8.545334200000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 06.30 &ndash; 23.00 Uhr<br />Samstag, 18.00 &ndash; 23.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 6.30am &ndash; 11.00pm<br />Saturday, 6.00pm &ndash; 11.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 6h30 &ndash; 23h<br />Samedi, 18h &ndash; 23h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 06.30 &ndash; 23.00<br />Sabato, 18.00 &ndash; 23.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3791815 8.545334199999999)", "district_id": 6}, {"id": "152611", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Swiss Specialties", "Fondue"], "name": {"de": "Fondue Gondel by SwissAlpeChuchi", "en": "Fondue Gondolas by SwissAlpeChuchi", "fr": "Fondue Gondel by SwissAlpeChuchi", "it": "Fondue Gondel by SwissAlpeChuchi"}, "disambiguatingDescription": {"de": "F\u00fcnf gem\u00fctlich anmutende Seilbahn-Gondeln sorgen vor dem \u00abWalliser Keller\u00bb mitten in der Z\u00fcrcher Altstadt f\u00fcr richtiges Bergfeeling.", "en": "Five cozy-looking gondolas in front of the Walliser Keller restaurant evoke a real mountain feeling in the heart of Zurich\u2019s Old Town.", "fr": "Cinq confortables t\u00e9l\u00e9cabines devant le \u00ab Walliser Keller \u00bb donnent l\u2019impression d\u2019\u00eatre \u00e0 la montagne au c\u0153ur de la vieille ville de Zurich. ", "it": "Davanti al Walliser Keller, cinque accoglienti cabine funiviarie in pieno centro storico a Zurigo diffondono una vera e propria atmosfera montana."}, "description": {"de": "<p>Vor dem Restaurant Walliser Keller &ndash; das bekannt ist f\u00fcr feines K\u00e4se-Fondue &ndash;, geniessen K\u00e4se-Liebhaber ihr Fondue auf ganz neue Art und Weise. Zu zweit, oder eng aneinander gekuschelt auch zu viert, geniessen G\u00e4ste die K\u00e4se-Spezialit\u00e4t in f\u00fcnf schmucken roten Seilbahn-Gondeln. Diese waren einst im Dienst einer Bergbahn in der Walliser Gemeinde Saas-Fee, unweit von Zermatt und dem Matterhorn.</p><p>Die Gondeln mit ihren rot-weiss karierten Deckchen, einer Petroleumlampe und weichen Sitzdecken vermitteln richtige Berg-Romantik &ndash; mitten in Z\u00fcrich. Acht verschiedene Fondue-Variationen k\u00f6nnen in die Fondue Gondeln bestellt werden.</p>", "en": "<p>In front of the Walliser Keller restaurant &ndash; which is renowned for its delicious cheese fondues &ndash; cheese lovers can enjoy this Swiss specialty in a completely different way. Whether comfortably as a pair or in a group of four snuggling closely together, guests can tuck into this traditional dish in a red gondola. The gondola cabins once operated on the aerial cableway in Saas-Fee in Canton Valais, not far from Zermatt and the Matterhorn.</p><p>With their red &amp; white checkered tablecloths, a petrol lamp and soft seat covers, the gondolas convey a romantic Alpine mood &ndash; right in the heart of Zurich. Eight fondue variations can be served in the Fondue Gondolas.</p>", "fr": "<p>Devant le restaurant Walliser Keller connu pour ses d\u00e9licieuses fondues au fromage, les amateurs d\u00e9couvriront une fa\u00e7on originale de d\u00e9guster leur fondue. \u00c0 deux ou \u00e0 quatre, \u00e9paules contre \u00e9paules, les clients appr\u00e9cieront cette sp\u00e9cialit\u00e9 de fromage dans cinq&nbsp; charmantes t\u00e9l\u00e9cabines rouges, qui jadis faisaient office de remont\u00e9e m\u00e9canique dans la commune valaisanne de Saas-Fee, proche de Zermatt et du Mont Cervin.</p><p>Les t\u00e9l\u00e9cabines avec leurs nappes \u00e0 carreaux rouges et blancs, leurs lampes \u00e0 p\u00e9trole et leurs moelleuses couvertures \u00e9voquent le romantisme de la montagne en pleine ville de Zurich. Huit diff\u00e9rents types de fondue sont propos\u00e9s dans les t\u00e9l\u00e9cabines.</p>", "it": "<p>Davanti al ristorante Walliser Keller, famoso per le sue deliziose fondute, gli amanti del formaggio possono gustare questo classico svizzero con un tocco di originalit\u00e0. In due o, stringendosi un po&rsquo;, persino in quattro, gli ospiti assaporano la specialit\u00e0 a base di formaggio all&rsquo;interno di cinque graziose cabine funiviarie. Un tempo venivano usate da un impianto del comune vallesano di Saas-Fee, poco lontano da Zermatt e dal Cervino.</p><p>Con le loro tovaglie a quadretti rossi e bianchi, una lampada a petrolio sul tavolo e morbidi cuscini, le cabine diffondono autentico romanticismo alpino nel cuore di Zurigo. fDalle cabine \u00e8 possibile ordinare otto diverse variazioni di fonduta.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Fondue Gondel", "en": "Fondue Gondolas", "fr": "Fondue Gondel", "it": "Fondue Gondel"}, "text_teaser": {"de": "Bergfeeling mitten in der Stadt vermitteln die roten Gondeln vor dem \u00abWalliser Keller\u00bb.", "en": "The red gondolas in front of the Walliser Keller evoke a mountain feeling in the heart of the city.", "fr": "Les t\u00e9l\u00e9cabines devant le \u00ab Walliser Keller \u00bb donnent l\u2019impression d\u2019\u00eatre \u00e0 la montagne, en ville.", "it": "Aria di montagna in citt\u00e0? Si respira nelle cabine rosse davanti al Walliser Keller."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_walliserkeller_gondel_fondue.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/walliserkeller_gondel_fondue_2.jpg", "caption": {"de": "Fondue Gondel", "en": "Fondue Gondolas", "fr": "Fondue Gondel", "it": "Fondue Gondel"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/walliserkeller_gondel_fondue_4.jpg", "caption": {"de": "Fondue Gondel", "en": "Fondue Gondolas", "fr": "Fondue Gondel", "it": "Fondue Gondel"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/walliserkeller_gondel_fondue_5.jpg", "caption": {"de": "Fondue Gondel", "en": "Fondue Gondolas", "fr": "Fondue Gondel", "it": "Fondue Gondel"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/walliserkeller_gondel_fondue_1.jpg", "caption": {"de": "Fondue Gondel", "en": "Fondue Gondolas", "fr": "Fondue Gondel", "it": "Fondue Gondel"}}], "updated": "2017-10-30 16:04:33 +0100", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Z\u00e4hringerstrasse 21", "phone": "+41 44 269 44 44", "email": "info@zurcherhof.ch", "url": "www.fonduegondel.ch"}, "geo": {"latitude": "47.375033100000", "longitude": "8.544443600000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 11.30 &ndash; 14.00 Uhr und 18.15 &ndash; 23.00 Uhr<br>Samstag (Oktober bis Februar) 18.15 &ndash; 23.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 11.30am &ndash; 2.00pm and 6.15pm &ndash; 11.00pm<br>Saturday (October to February) 6.15pm &ndash; 11.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 11h30 &ndash; 14h et 18h15 &ndash; 23h<br>Samedi (d&#39;octobre \u00e0 f\u00e9vrier) 18h15 &ndash; 23h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 11.30 &ndash; 14.00 e 18.15 &ndash; 23.00<br>Sabato (da ottobre a febbraio) 18.15 &ndash; 23.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday", "geometry": "POINT (47.3750331 8.544443599999999)", "district_id": 1}, {"id": "152341", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Cuisine", "Gourmet", "Swiss Specialties", "Italian", "Breakfast", "Brunch", "Lunch", "Dinner", "Coffee Houses & Tea Rooms", "Coffee", "Cakes", "Tea"], "name": {"de": "Bistro Rigiblick", "en": "Bistro Rigiblick", "fr": "Bistro Rigiblick", "it": "Bistro Rigiblick"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Beim Spaziergang auf dem Z\u00fcrichberg geniessen G\u00e4ste im Bistro Rigiblick bei Vreni Giger feine Leckereien.", "en": "During a walk on the Z\u00fcrichberg, guests can enjoy delicious culinary delights at the Bistro Rigiblick.", "fr": "Au cours de la promenade sur le Z\u00fcrichberg, les clients appr\u00e9cieront les succulents d\u00e9lices et surprises du Bistro Rigiblick de chez Vreni Giger.", "it": "Dopo una passeggiata sullo Z\u00fcrichberg, al Bistro Rigiblick bei Vreni Giger \u00e8 possibile assaporare prelibatezze deliziose e creazioni gustosissime."}, "description": {"de": "<p>Auf dem Z\u00fcrichberg lockt der Ausflug zur Bergstation Rigiblick, wo das Sorell Hotell Rigiblick die Gaumen der Besucher mit einem Gourmet-Restaurant sowie einem Bistro verw\u00f6hnt.</p><p>Das Quartierbistro empf\u00e4ngt G\u00e4ste in gem\u00fctlicher Atmosph\u00e4re und begr\u00fcsst durstige und hungrige Spazierg\u00e4nger, Besucher des anliegenden Theater Rigiblick oder Hotelg\u00e4ste den ganzen Tag mit feinen Leckereien. Vom sp\u00e4ten Fr\u00fchst\u00fcck \u00fcber einen kurzen Lunch bis hin zu Kuchen oder einem unkomplizierten Abendessen: Hier findet jeder eine leckere Pause.</p><p>Die Speisen des Gourmet-Restaurants orientieren sich an einfacher Hausmannskost, werden&nbsp;aber deutlich von der Handschrift der Spitzenk\u00f6chin Vreni Giger gepr\u00e4gt.</p>", "en": "<p>On an excursion on the Z\u00fcrichberg, walkers are enticed to the top station of the Rigiblick funicular railway, where the Sorell Hotel Rigiblick pampers visitors&rsquo; palates with culinary delights in its gourmet restaurant and bistro.</p><p>The bistro welcomes guests with its cozy ambiance and treats hungry and thirsty walkers, visitors to the adjoining Theater Rigiblick, and hotel guests to gastronomic delicacies throughout the day. Whether a late breakfast, a quick lunch, afternoon tea, or an uncomplicated evening meal &ndash; here everyone can find something to their taste.</p><p>The dishes served in the gourmet restaurant are geared towards good hearty fare, yet at the same time are characterized by the unmistakable style of top chef, Vreni Giger.</p>", "fr": "<p>Sur le Z\u00fcrichberg, vous appr\u00e9cierez l&rsquo;excursion \u00e0 la station haute de Rigiblick, o\u00f9 le restaurant gastronomique et le bistro de l&rsquo;h\u00f4tel Sorell Rigiblick savent choyer leurs clients.</p><p>Toute la journ\u00e9e, le bistro de quartier re\u00e7oit ses clients dans une atmosph\u00e8re tr\u00e8s cosy, il accueille les promeneurs assoiff\u00e9s et affam\u00e9s et les visiteurs du th\u00e9\u00e2tre attenant Rigiblick ainsi que les clients de l&rsquo;h\u00f4tel avec de d\u00e9licieux plats. Du petit-d\u00e9jeuner tardif au d\u00e9jeuner rapide en passant par une p\u00e2tisserie ou un d\u00eener simple : ici, chacun trouvera sa pause gourmande.</p><p>Les plats du restaurant gastronomique sont bas\u00e9s sur des recettes maison simple, mais portent la griffe de la grande cheffe Vreni Giger.</p>", "it": "<p>La passeggiata fino alla stazione a monte Rigiblick dello Z\u00fcrichberg viene ricompensata dalle delizie del ristorante e del bistrot del Sorell Hotell Rigiblick.</p><p>Il bistrot \u00e8 pervaso da un&rsquo;atmosfera accogliente e propone tutto il giorno creazioni gastronomiche deliziose a escursionisti, visitatori del vicino teatro Rigiblick e ospiti dell&rsquo;hotel. Colazione sul tardi, pranzo veloce o cena spensierata? Qui tutti possono fare una gustosa pausa.</p><p>I piatti del ristorante gourmet si ispirano alla semplice cucina casereccia, ma sono chiaramente arricchiti dalla firma della straordinaria cuoca Vreni Giger.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Bistro Rigiblick", "en": "Bistro Rigiblick", "fr": "Bistro Rigiblick", "it": "Bistro Rigiblick"}, "text_teaser": {"de": "Bistro oder Gourmet-Restaurant, die beiden Lokale im \u00abRigiblick\u00bb servieren authentische K\u00fcche.", "en": "Whether bistro or gourmet restaurant \u2013 both establishments at the Rigiblick serve authentic cuisine.", "fr": "Le bistro et le restaurant gastronomique du Rigiblick offrent une cuisine authentique. ", "it": "Bistr\u00f2 o ristorante gourmet? I due locali del Rigiblick servono piatti autentici."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_rigiblick.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_bistro_rigiblick_1280x960_28036.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_sorell_hotel_rigiblick_pt_22595.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_bistro_rigiblick_1280x960_28034.jpg"}], "updated": "2019-12-20 10:37:11 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Z\u00fcrichberg", "Blick auf die Stadt", "Theater Rigiblick", "Bistro", "Gourmet-Restaurant"], "en": ["On the Z\u00fcrichberg", "View of the city", "Theater Rigiblick", "Bistro", "Gourmet restaurant"], "fr": ["Sommet Z\u00fcrichberg", "Vue sur la ville", "Th\u00e9\u00e2tre Rigiblick", "Bistro", "Restaurant gastronomique"], "it": ["Z\u00fcrichberg", "Vista sulla citt\u00e0", "Teatro Rigiblick", "Bistr\u00f2", "Ristorante gourmet"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8006", "streetAddress": "Germaniastrasse 99", "phone": " +41 43 255 15 70", "email": "info@restaurantrigiblick.ch", "url": "http://www.restaurantrigiblick.ch/en"}, "geo": {"latitude": "47.388900600000", "longitude": "8.551822100000"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag bis Sonntag, 18.00 &ndash; 00.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Sunday, 6.00pm &ndash; 12.00am</p>", "fr": "<p>Du mercredi au samedi, 18h &ndash; 24h</p>", "it": "<p>Da marted\u00ec a sabato, 18.00 &ndash; 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3889006 8.551822100000001)", "district_id": 6}, {"id": "151921", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Bistro", "Breakfast", "Lunch", "Coffee", "Tea", "Nightlife", "Atmosphere", "Cool and Trendy", "Bars & Lounges", "Open-air Area", "Cultural Locale"], "name": {"de": "The Studio Caf\u00e9-Bar", "en": "The Studio Caf\u00e9-Bar", "fr": "The Studio Caf\u00e9-Bar", "it": "The Studio Caf\u00e9-Bar"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im \u00abThe Studio\u00bb ist ein Radiostudio, das t\u00e4glich live sendet, mit einem Caf\u00e9 kombiniert. Ein eindr\u00fcckliches Erlebnis nicht nur f\u00fcr Radio-Liebhaber", "en": "The Studio accommodates a radio studio that broadcasts live every day, together with a caf\u00e9. An impressive experience not only for radio enthusiasts. ", "fr": "\u00ab The Studio \u00bb abrite \u00e0 la fois un studio de radio et un caf\u00e9. Le visiter est une exp\u00e9rience unique qui ne ravit pas seulement les amateurs de radio.", "it": "Il The Studio combina un\u2019emittente radiofonica che trasmette tutti i giorni e un caff\u00e8. Un\u2019esperienza suggestiva non solo per gli amanti della radio."}, "description": {"de": "<p>Ein in Z\u00fcrich einzigartiges Konzept stellt das &laquo;The Studio&raquo; im Z\u00fcrcher Seefeld dar: Ein helles und freundliches Caf\u00e9, das durch eine Scheibe freien Blick in ein Radiostudio des Z\u00fcrcher Radiosenders NRJ gew\u00e4hrt. W\u00e4hrend G\u00e4ste morgens also ihren Kaffee und ein schmackhaftes Fr\u00fchst\u00fcck geniessen, k\u00f6nnen sie den Moderatoren von NRJ bei der Arbeit \u00fcber die Schulter schauen.</p><p>Mittags gibt es im &laquo;The Studio&raquo; leichte und gesunde Speisen, w\u00e4hrend abends leckere Tapas den Feierabenddrink begleiten. Eine grosse Auswahl an Cocktails und Longdrinks bietet f\u00fcr jeden Geschmack das passende Getr\u00e4nk.</p><p>Regelm\u00e4ssig finden auf einer integrierten Showb\u00fchne Live-Konzerte statt, weitere Informationen dazu sind auf der Homepage von The Studio zu finden.</p>", "en": "<p>The Studio in Zurich&rsquo;s Seefeld quarter has a unique concept: a bright and friendly caf\u00e9 with a view through huge panes of glass of the studio of the Zurich radio station, NRJ. As a result, while guests are enjoying their morning coffee and a tasty breakfast, they can watch the radio presenters at work.</p><p>At lunchtime, The Studio serves up light, healthy dishes, while in the evenings, after-work drinks are accompanied by delicious tapas. A wide choice of cocktails and long drinks offer something to suit each and every taste.</p><p>In addition, live concerts are regularly held on the in-house stage; further information can be found on The Studio&rsquo;s website</p><p>&nbsp;</p>", "fr": "<p>Il s&rsquo;agit d&rsquo;un concept unique dans son genre \u00e0 Zurich&nbsp;: &laquo;&nbsp;The Studio&nbsp;&raquo;, situ\u00e9 dans le quartier zurichois Seefeld est un caf\u00e9 lumineux et sympathique qui donne une vue directe sur le studio de radio de la cha\u00eene NRJ.</p><p>On y a donc la possibilit\u00e9 de boire&nbsp; un caf\u00e9 et savourer un petit d\u00e9jeuner d\u00e9licieux tout en observant les animateurs de radio NRJ au travail.</p><p>A midi, &laquo;&nbsp;The Studio&nbsp;&raquo; propose des plats sains et l\u00e9gers, le soir, des tapas savoureuses accompagn\u00e9es de boissons rafra\u00eechissantes. Le grand choix de cocktails et long drinks permet \u00e0 chacun d&rsquo;y trouver une boisson \u00e0 son go\u00fbt pour clore la soir\u00e9e.</p><p>On peut \u00e9galement y assister \u00e0 des concerts qui se tiennent r\u00e9guli\u00e8rement sur la sc\u00e8ne de spectacle int\u00e9gr\u00e9e. Plus d&rsquo;informations sont disponibles sur la page web de l&rsquo;\u00e9tablissement.</p>", "it": "<p>Il The Studio, nel quartiere di Seefeld, rappresenta un concept unico a Zurigo: un caff\u00e8 luminoso e accogliente che, attraverso una vetrata, permette di sbirciare nello studio radiofonico dell&rsquo;emittente zurighese NRJ.</p><p>Mentre sorseggiano il loro caff\u00e8 e fanno colazione, gli ospiti del locale possono osservare i DJ di NRJ al lavoro.</p><p>A pranzo il The Studio propone piatti leggeri e sani, mentre di sera ci sono drink e deliziose tapas. La grande scelta di cocktail e long drink permette a chiunque di trovare la bevanda giusta.</p><p>Qui si svolgono regolarmente anche concerti dal vivo. Per informazioni, \u00e8 possibile consultare il sito Internet del The Studio.</p>"}, "title_teaser": {"de": "The Studio", "en": "The Studio", "fr": "The Studio", "it": "The Studio"}, "text_teaser": {"de": "Die Caf\u00e9-Bar The Studio vereint im Z\u00fcrcher Seefeld urbane Gastronomie mit einem einzigartigen Live-Radio-Erlebnis", "en": "The Studio caf\u00e9-bar in Z\u00fcrich-Seefeld combines urban gastronomy with a unique live radio experience. ", "fr": "Situ\u00e9 dans le quartier zurichois Seefeld, le caf\u00e9-bar \u00ab The Studio \u00bb r\u00e9unit gastronomie urbaine et exp\u00e9rience radio en direct.", "it": "Nel quartiere di Seefeld, il caff\u00e8 The Studio unisce gastronomia urbana e trasmissioni radiofoniche."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/the_studio.jpg"}, "photo": [], "updated": "2019-07-19 10:16:36 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8008", "streetAddress": "Dufourstrasse 23", "phone": "+41 44 250 90 20", "email": "welcome@thestudio.energy", "url": "https://www.zuerich.com/node/151921"}, "geo": {"latitude": "47.363954900000", "longitude": "8.548003300000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Mittwoch 07.00 &ndash; 22.00 Uhr<br>Donnerstag und Freitag 07.00 &ndash; 24.00 Uhr<br>Samstag 10.00 &ndash; 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday&ndash;Wednesday, 7.00&ndash;10.00pm<br />Thursday &amp; Friday, 7.00am&ndash;12.00 midnight<br />Saturday, 10.00am&ndash;12.00 midnight</p>", "fr": "<p>Du lundi au mercredi de 7h \u00e0 22h<br>Jeudi et vendredi de 7h \u00e0 minuit<br>Samedi de 10h \u00e0 minuit</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a mercoled\u00ec dalle 07.00 alle 22.00<br>Gioved\u00ec e venerd\u00ec dalle 07.00 alle 24.00<br>Sabato dalle 10.00 alle 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3639549 8.5480033)", "district_id": 8}, {"id": "151657", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Bistro", "Meal", "Breakfast", "Brunch", "Lunch", "Dinner", "Coffee"], "name": {"de": "Caf\u00e9 Hubertus", "en": "Caf\u00e9 Hubertus", "fr": "Caf\u00e9 Hubertus", "it": "Caf\u00e9 Hubertus"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Der gem\u00fctliche Quartiertreffpunkt mit B\u00e4ckerei befindet sich in der N\u00e4he vom Albisriederplatz und Letzigraben.", "en": "This cozy neighborhood meeting place with bakery is located near Albisriederplatz and Letzigraben.", "fr": "Chaleureux lieu de rencontre de quartier avec boulangerie, \u00e0 proximit\u00e9 de la place Albisriederplatz et du Letzigraben. ", "it": "L\u2019accogliente ritrovo di quartiere con panificio si trova nei pressi della Albisriederplatz e del Letzigraben."}, "description": {"de": "<p>Holzm\u00f6bel, Holztresen, grosse, altmodische Lampen, bunt gemusterter Klinkerboden &ndash; das Lokal l\u00e4dt geradezu zum Geniessen und Verweilen ein.</p><p>An den Wochenenden wird die Kaffeekultur in ihrer sch\u00f6nsten Form zelebriert: Mit einem Brunch Buffet angerichtet auf einem altehrw\u00fcrdigen Brotwagen. Wegen diesen kleinen Besonderheiten verweilen viele Leute gerne im Caf\u00e9 Hubertus. Und nat\u00fcrlich \u00fcberzeugen auch die Speisen.</p><p>Betrieben vom Familienunternehmen &laquo;Buchmann Beck&raquo; bietet das Caf\u00e9 zahlreiche Brotbackwaren, den ganzen Tag Fr\u00fchst\u00fcck, eine vielf\u00e4ltige Mittagskarte, Leckeres zum Mitnehmen, Desserts und sogar ein kleines Abendangebot.</p>", "en": "<p>Wooden furniture, a wooden counter, large old-fashioned lamps, a colorfully patterned clinker-tiled floor &ndash; the Caf\u00e9 Hubertus invites visitors to relax and linger awhile.</p><p>At the weekends, coffee culture is celebrated here in its most beautiful form &ndash; with a brunch buffet presented on an age-old bread trolley. It is because of special touches like this that people enjoy spending time at the Caf\u00e9 Hubertus. And of course the food is also a major drawing point.</p><p>Managed by the family firm, Buchmann Beck, the caf\u00e9 offers numerous types of bread, breakfast all day long, a varied lunch menu, tasty treats to take out, desserts, and even a small choice of evening meals.</p>", "fr": "<p>Meubles et comptoir en bois, \u00e9normes lampes d\u00e9mod\u00e9es, sol de briques multicolores &ndash; vous vous d\u00e9tendrez et vous r\u00e9galerez dans cet \u00e9tablissement.</p><p>Les week-ends on y c\u00e9l\u00e8bre le caf\u00e9 de la plus belle mani\u00e8re&nbsp;qui soit : brunch sous forme de buffet sur un vieux chariot \u00e0 pains. Nombreuses sont ceux et celles qui aiment s&rsquo;attarder au Caf\u00e9 Hubertus justement pour ces d\u00e9tails et bien entendu aussi pour ses plats.</p><p>Ce caf\u00e9 g\u00e9r\u00e9 par l&rsquo;entreprise familiale &laquo;&nbsp;Buchmann Beck&nbsp;&raquo; propose diff\u00e9rents types de pains, un petit-d\u00e9jeuner toute la journ\u00e9e, une carte de midi vari\u00e9e, des d\u00e9lices \u00e0 emporter, des desserts et m\u00eame une petite surprise pour le soir.</p>", "it": "<p>Mobili in legno, bancone in legno, grandi lampade antiche, pavimento di piastrelle colorate: il locale invita a gustare buon cibo e godersi la vita.</p><p>Nei fine settimana, la cultura del caff\u00e8 viene celebrata nella sua forma pi\u00f9 bella, vale a dire con un brunch a buffet preparato su un antico carrello del pane. Sono proprio queste peculiarit\u00e0 che inducono gli ospiti a fermarsi a lungo al Caf\u00e9 Hubertus. E, ovviamente, anche i piatti.</p><p>Gestito dall&rsquo;azienda a conduzione familiare &ldquo;Buchmann Beck&rdquo;, il locale propone tanti prodotti da forno, colazione tutto il giorno, un ricco menu per pranzo, piatti da asporto, dolci e persino qualcosa per cena.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Caf\u00e9 Hubertus", "en": "Caf\u00e9 Hubertus", "fr": "Caf\u00e9 Hubertus", "it": "Caf\u00e9 Hubertus"}, "text_teaser": {"de": "Caf\u00e9 mit B\u00e4ckerei \u2013 Fr\u00fchst\u00fcck den ganzen Tag und andere Leckereien in der N\u00e4he vom Albisriederplatz.", "en": "Caf\u00e9 with a bakery \u2013 breakfast all day long and other culinary delicacies near Albisriederplatz.", "fr": "Caf\u00e9-boulangerie \u2013 petit-d\u00e9jeuner toute la journ\u00e9e et autres d\u00e9lices pr\u00e8s de l\u2019Albisriederplatz.", "it": "Caff\u00e8 con panificio: colazione tutto il giorno e altre prelibatezze nei pressi della Albisriederplatz."}, "osm_id": "2893344848", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_cafe_hubertus_1600x900.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_hubertus_17667.jpg", "caption": {"de": "Hubertus", "en": "Hubertus", "fr": "Hubertus", "it": "Hubertus"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_hubertus_17666.jpg", "caption": {"de": "Hubertus", "en": "Hubertus", "fr": "Hubertus", "it": "Hubertus"}}], "updated": "2020-02-29 15:19:21 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Gem\u00fctlich/Unkompliziert", "Nahe Albisriederplatz", "Brunch", "Kleine Mittagskarte"], "en": ["Cozy & uncomplicated", "Near Albisriederplatz", "Brunch", "Small lunch menu"], "fr": ["Chaleureux/simple", "Pr\u00e8s de la place Albisriederplatz", "Brunch", "Petite carte de midi"], "it": ["Accogliente/Semplice", "Vicino alla Albisriederplatz", "Brunch", "Piccolo menu per pranzo"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8003", "streetAddress": "Letzigraben 101", "phone": "+41 43 222 46 20", "email": "info@buchmannbeck.ch", "url": "http://buchmannbeck.ch/standorte/cafe-hubertus/"}, "geo": {"latitude": "47.377672300000", "longitude": "8.498970300000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 07.00 &ndash; 20.00 Uhr<br />Samstag 07.00 &ndash; 19.00 Uhr<br />Sonntag 08.00 &ndash; 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Friday, 7.00am &ndash; 8.00pm<br />Saturday 7.00am &ndash; 7.00pm<br />Sunday 8.00am &ndash; 6.00pm</p>", "fr": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 07.00 &ndash; 20.00<br />Sabato 07.00 &ndash; 19.00<br />Domenica 08.00 &ndash; 18.00</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 07.00 &ndash; 20.00<br />Sabato 07.00 &ndash; 19.00<br />Domenica 08.00 &ndash; 18.00</p>"}, "geometry": "POINT (47.3776723 8.4989703)", "district_id": 3}, {"id": "151522", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Oriental", "Mediterranean", "Meal", "Breakfast", "Lunch", "Dinner", "Atmosphere", "Cool and Trendy", "Bars & Lounges", "Restaurant & Bar", "After-work", "Cocktail Bar", "Jazz / World Music"], "name": {"de": "Bank", "en": "Bank", "fr": "Bank", "it": "Bank"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Am lebendigen Helvetiaplatz ist immer etwas los. Und am sch\u00f6nsten ist das Geschehen von der \u00abBank\u00bb aus zu beobachten.", "en": "There\u2019s always plenty going on at the lively Helvetiaplatz. And the best place to observe all the action is from the Bank restaurant. ", "fr": "Sur la Helvetiaplatz anim\u00e9e, il se passe toujours quelque chose et l\u2019\u00e9tablissement Bank est le meilleur endroit pour observer l\u2019agitation.", "it": "Sulla vivace Helvetiaplatz c\u2019\u00e8 sempre movimento. Il modo migliore per osservare il viavai della piazza \u00e8 senz\u2019altro dal \u201cDie Bank\u201d."}, "description": {"de": "<p>Manchmal muss man etwas wagen. Zum Beispiel, diese Lokal zu betreten, das von aussen etwas abschreckend wirkt &ndash; wie eine Bank eben. Denn was lange Jahre tats\u00e4chlich eine Bankfiliale war, ist nun ein hipper Ort mit Restaurant, Caf\u00e9, Bar und B\u00e4ckerei.</p><p>Hier legt man Wert auf Qualit\u00e4t, Nachhaltigkeit und Sorgfalt. Auf der Speisekarte stehen leckere mediterrane Speisen, die mit einem Hauch Orient gew\u00fcrzt sind.</p><p>Wochentags gibt es zudem verschiedene Fr\u00fchst\u00fccksleckereien und am Wochenende kann gar bis 15 Uhr ausgiebig gebruncht werden.</p><p>Auf der grossen Terrasse k\u00f6nnen G\u00e4ste das bunte Treiben beobachten, etwa wenn dienstags und freitags der Wochenmarkt direkt vor dem Lokal stattfindet.</p>", "en": "<p>Sometimes you have to take a deep breath and go for it. Such as, for example, when entering this locale, which from the outside looks rather daunting &ndash; as banks tend to be. For the building that was indeed once a bank is now a trendy establishment complete with restaurant, caf\u00e9, bar, and bakery.</p><p>Here, great store is set by quality, sustainability, and careful preparation. The menu features delicious Mediterranean dishes with a hint of oriental spices. In addition, during the week there are various tasty breakfast items, while on weekends guests can enjoy a lavish brunch right through until 3pm.</p><p>From the spacious terrace, visitors can watch the hustle and bustle on Helvetiaplatz &ndash; such as at the weekly market, which takes place directly in front of the locale on Tuesdays and Fridays.</p>", "fr": "<p>Parfois, il faut oser&hellip; Par exemple&nbsp;: entrer dans cet \u00e9tablissement qui, de l&rsquo;ext\u00e9rieur, semble plut\u00f4t rebutant. L&rsquo;aspect quelque peu froid est d\u00fb au fait qu&rsquo;il s&rsquo;agit d&rsquo;une ancienne succursale bancaire. Aujourd&rsquo;hui, c&rsquo;est un endroit branch\u00e9 qui regroupe restaurant, caf\u00e9, bar et boulangerie.</p><p>Ici, qualit\u00e9, durabilit\u00e9 et soin sont mis en avant. Sur le menu se trouvent de d\u00e9licieux plats m\u00e9diterran\u00e9ens \u00e9pic\u00e9s \u00e0 l&rsquo;orientale. Pendant la semaine, on peut aussi savourer divers d\u00e9lices pour le petit d\u00e9jeuner&nbsp;; le weekend, un brunch est propos\u00e9 jusqu&rsquo;\u00e0 15h.</p><p>Sur la grande terrasse, les clients peuvent observer la vie anim\u00e9e de la Helvetiaplatz, notamment le march\u00e9 hebdomadaire qui se tient juste devant l&rsquo;\u00e9tablissement les mardis et vendredis.</p>", "it": "<p>A volte bisogna osare. Per esempio, entrando in questo locale, che, somigliando a una banca, da fuori intimorisce un po&rsquo;. Quella che per anni \u00e8 stata davvero una filiale bancaria \u00e8 ora un ritrovo alla moda con ristorante, caff\u00e8, bar e panetteria.</p><p>Qui si d\u00e0 valore a qualit\u00e0, sostenibilit\u00e0 e attenzione. Il menu presenta deliziosi piatti mediterranei, insaporiti con un pizzico di Oriente.</p><p>In settimana si trovano prelibatezze per la colazione, nei weekend, invece, si pu\u00f2 consumare un ricco brunch fino alle 15.</p><p>Sull&rsquo;ampia terrazza gli ospiti possono osservare il variopinto viavai della piazza, per esempio di marted\u00ec e venerd\u00ec, quando, davanti al locale, si svolge il mercato settimanale.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Bank", "en": "Bank", "fr": "Bank", "it": "Bank"}, "text_teaser": {"de": "Was fr\u00fcher eine Bank war, ist heute ein hippes Lokal mitten auf dem Helvetiaplatz.", "en": "What was once a bank is now a trendy restaurant in the middle of Helvetiaplatz.", "fr": "Hier banque, aujourd\u2019hui \u00e9tablissement branch\u00e9 de la Helvetiaplatz. ", "it": "Ci\u00f2 che un tempo era una banca \u00e8 oggi un locale alla moda sulla Helvetiaplatz."}, "osm_id": "4070417589", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_bank_18183.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_bank_18184.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_bank_18182.jpg"}], "updated": "2020-01-26 15:32:04 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Helvetiaplatz", "Restaurant, Bar und B\u00e4ckerei", "Grosse Terrasse", "Lebendig und bunt"], "en": ["Helvetiaplatz", "Restaurant, bar, und bakery", "Spacious terrace", "Lively and colorful "], "fr": ["Place Helvetiaplatz", "Restaurant, bar et boulangerie", "Grande terrasse", "Anim\u00e9 et color\u00e9"], "it": ["Helvetiaplatz", "Ristorante, bar e panificio", "Ampia terrazza", "Vivace e colorato"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8004", "streetAddress": "Molkenstrasse 15", "email": "hello@bankzuerich.ch", "url": "http://www.bankzuerich.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.376056400000", "longitude": "8.526325800000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Mittwoch, 09.00 &ndash; 23.00 Uhr<br />Donnerstag 09.00 &ndash; 24.00<br />Freitag und Samstag, 09.00 &ndash; 02.00 Uhr<br />Sonntag 09.00 &ndash; 22.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Wednesday, 9am &ndash; 11pm<br />Thursday 9am &ndash; 12am<br />Friday &amp; Saturday, 9am &ndash; 2am<br />Sunday 9am &ndash; 10pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au mercredi, 9h &ndash; 23h<br />Jeudi 9h &ndash; 24h<br />Du vendredi au samedi, 9h &ndash; 2h<br />Dimanche 9h &ndash; 22h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a mercoled\u00ec, 09.00 &ndash; 23.00<br />Gioved\u00ec 09.00 &ndash; 24.00<br />Da venerdi a Sabato, 09.00 &ndash; 02.00<br />Domenica 09.00 &ndash; 22.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3760564 8.5263258)", "district_id": 4}, {"id": "151129", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "American", "BBQ"], "name": {"de": "Holy Cow! \u2013 Food Court", "en": "Holy Cow! \u2013 Food Court", "fr": "Holy Cow! \u2013 Food Court", "it": "Holy Cow! \u2013 Food Court"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Hochstehende Zutaten und frische Zubereitung: In der offenen K\u00fcche kann man sich gleich selber davon \u00fcberzeugen, dass diese Anspr\u00fcche erf\u00fcllt sind.", "en": "First-class ingredients and fresh preparation: thanks to the open kitchen, guests can see for themselves that these high demands are easily met.", "fr": "Ingr\u00e9dients de qualit\u00e9 et pr\u00e9paration fra\u00eeche : la cuisine ouverte permet de s\u2019assurer que ces exigences sont bien remplies.", "it": "Ingredienti di altissima qualit\u00e0 e preparazione fresca: nella cucina a vista si pu\u00f2 vedere di persona che il locale \u00e8 all\u2019altezza di questi standard."}, "description": {"de": "<p>Einkaufen, Sightseeing, flanieren &ndash; und irgendwann knurrt der Magen. Schnell muss etwas her, aber es soll auch frisch und knackig sein. Im Holy Cow! sind Frische und Regionalit\u00e4t oberste Maxime. Die saftigen Burger aus Schweizer Fleisch werden flugs zubereitet, auch individuelle W\u00fcnsche werden gerne ber\u00fccksichtigt.</p><p>Dasselbe gilt f\u00fcr die Unternehmen Burrito Brothers und Funky Chicken, die im Food Court pr\u00e4sent sind. Leckere Burritos und marinierte Poulet-Gerichte mit portugiesischen und brasilianischen Saucen verstr\u00f6men zwar einen angenehmen Hauch Internationalit\u00e4t &ndash; aber die Zutaten sind dennoch mehrheitlich regional aus der Schweiz.&nbsp;</p>", "en": "<p>Shopping, sightseeing, strolling through the narrow, winding streets &ndash; at some stage your stomach starts to rumble. You quickly need to find somewhere to eat, but the food should still be fresh and tasty. At the Holy Cow!, freshness and local origin are of top priority. The succulent burgers made from Swiss meat are prepared in a flash, and individual wishes are also catered for.</p><p>The same applies to Burrito Brothers and Funky Chicken, which are also domiciled in the Food Court. While the delicious burritos and marinated chicken dishes with Portuguese and Brazilian sauces give rise to an international touch, the vast majority of the ingredients are Swiss and are sourced from the surrounding region.</p>", "fr": "<p>Shopping, tourisme et fl\u00e2nerie &ndash; \u00e0 un moment ou \u00e0 un autre l&rsquo;estomac crie famine. Il faut se restaurer et vite, mais il faut aussi que ce soit frais et croquant. Au Holy Cow&nbsp;! fra\u00eecheur et produits r\u00e9gionaux sont des priorit\u00e9s absolues. Les succulents burgers \u00e0 base de viande suisse sont rapidement pr\u00e9par\u00e9s et m\u00eame les souhaits personnels sont pris en compte.</p><p>Il en va de m\u00eame pour les \u00e9tablissements Burrito Brothers et Funky Chicken, \u00e9galement pr\u00e9sents dans cet espace de restauration. Et m\u00eame si les d\u00e9licieux burritos et plats au poulet marin\u00e9s \u00e0 la sauce portugaise ou br\u00e9silienne d\u00e9gagent une atmosph\u00e8re cosmopolite, les ingr\u00e9dients viennent pour la plupart de Suisse.</p>", "it": "<p>Shopping, sightseeing, passeggiate... e lo stomaco inizia a brontolare. Bisogna trovare qualcosa in fretta, ma che sia fresco e buono. All&rsquo;Holy Cow!, freschezza e regionalit\u00e0 sono priorit\u00e0 assoluta. I succulenti hamburger di carne svizzera vengono preparati al momento, tenendo conto anche di richieste particolari.</p><p>Lo stesso vale per i ristoranti Burrito Brothers e Funky Chicken, anch&rsquo;essi presenti al Food Court. Deliziosi burrito e piatti di pollo marinato con salse portoghesi e brasiliane diffondono un tocco di internazionalit\u00e0, ma gli ingredienti provengono prevalentemente dalla Svizzera.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Holy Cow! \u2013 Food Court", "en": "Holy Cow! \u2013 Food Court", "fr": "Holy Cow! \u2013 Food Court", "it": "Holy Cow! \u2013 Food Court"}, "text_teaser": {"de": "Schnell etwas essen, ohne ungesunden Fast Food zu essen \u2013 das ist im Food Court m\u00f6glich.", "en": "First-class ingredients and fresh preparation: thanks to the open kitchen, guests can see for themselves that these high demands are easily met.", "fr": "Le Food Court permet de manger sur le pouce sans passer par une restauration rapide et malsaine.", "it": "Al Food Court si pu\u00f2 mangiare qualcosa di veloce, senza ripiegare sui cibi poco sani dei fast food."}, "osm_id": "4785609122", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_holy_cow_12329.jpg", "caption": {"de": "Holy Cow L\u00f6wenstrasse", "en": "Holy Cow L\u00f6wenstrasse", "fr": "Holy Cow L\u00f6wenstrasse", "it": "Holy Cow L\u00f6wenstrasse"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_holycow_loewenstrasse_12327.jpg", "caption": {"de": "Schnell etwas essen, ohne ungesunden Fast Food zu essen", "en": "Enjoy a quick bite to eat without it being unhealthy fast food", "fr": "Le Food Court permet de manger sur le pouce sans passer par une restauration rapide et malsaine", "it": "Al Food Court si pu\u00f2 mangiare qualcosa di veloce, senza ripiegare sui cibi poco sani dei fast food"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_holycow_loewenstrasse_12328.jpg", "caption": {"de": "Innenansicht des Restaurant", "en": "Inside view of the restaurant", "fr": "Vue de l'int\u00e9rieur du restaurant", "it": "Vista interna da ristorante"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_holycow_loewenstrasse_12326.jpg", "caption": {"de": "Burger, Burritos und Poulet-Gerichte, frisch und rasch zubereitet", "en": "Burgers, burritos and chicken dishes, freshly and swiftly prepared", "fr": "Burgers, burritos et plats au poulet, rapidement et fra\u00eechement pr\u00e9par\u00e9s", "it": "Hamburger, burrito e piatti di pollo preparati velocemente e al momento"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_holy-cow-loewenstrasse_06.jpg", "caption": {"de": "Leckere Burritos und marinierte Poulet-Gerichte", "en": "Delicious burritos and marinated chicken dishes", "fr": "D\u00e9licieux burritos et plats au poulet marin\u00e9s", "it": "Deliziosi burrito e piatti di pollo marinato"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_holy_cow_12329.jpg", "caption": {"de": "Holy Cow L\u00f6wenstrasse", "en": "Holy Cow L\u00f6wenstrasse", "fr": "Holy Cow L\u00f6wenstrasse", "it": "Holy Cow L\u00f6wenstrasse"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_holycow_loewenstrasse_12324.jpg", "caption": {"de": "Mitten in der belebten Z\u00fcrcher Innenstadt", "en": "In the middle of lively downtown Zurich", "fr": "Au c\u0153ur du tr\u00e8s anim\u00e9 centre-ville zurichois", "it": "In pieno centro a Zurigo"}}], "updated": "2019-01-03 15:51:42 +0100", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "L\u00f6wenstrasse 51", "email": "info@holycow.ch", "url": "www.holycow.ch"}, "geo": {"latitude": "47.376348400000", "longitude": "8.537442000000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Sonntag 11.00 &ndash; 23.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday&ndash;Sunday, 11.00am&ndash;11.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au dimanche, de 11h \u00e0 23h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a domenica dalle 11.00 alle 23.00</p>"}, "geometry": "POINT (47.3763484 8.537442)", "district_id": 1}, {"id": "150037", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Swiss Specialties", "Z\u00fcrcher Geschnetzeltes", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Krone Altstetten", "en": "Krone Altstetten", "fr": "Krone Altstetten", "it": "Krone Altstetten"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im Z\u00fcrcher Stadtteil Altstetten wird im \u00abKrone Altstetten\u00bb mit viel Herzblut gekocht und serviert.", "en": "The kitchen and service staff at the Krone Altstetten, in the Altstetten quarter, are passionate about their work. ", "fr": "Le restaurant Krone Altstetten du quartier zurichois d\u2019Altstetten met beaucoup de passion dans son service et ses plats. ", "it": "Nel quartiere zurighese di Altstetten, il Krone Altstetten cucina e serve con passione."}, "description": {"de": "<p>Das heimelige Restaurant mit begehbarem Weinkeller ist ein Schmuckst\u00fcck im Herzen von Altstetten. Holzverkleidung an den W\u00e4nden, ein Kachelofen im Lokal, weisse Tischt\u00fccher und dezente Dekoration: Wer die &laquo;Krone Altstetten&raquo; betritt, f\u00fchlt sich sofort willkommen. Je nach Saison gibt es neue Spezialit\u00e4ten, ein beliebter Klassiker und fester Punkt auf der Karte ist aber das &laquo;Z\u00fcri im Pf\u00e4nnli&raquo; &ndash; Z\u00fcrcher Geschnetzeltes \u00e0 Discretion. F\u00fcr die Weinauswahl d\u00fcrfen die G\u00e4ste den grossz\u00fcgig ausgestatteten Keller besuchen und den passenden Tropfen aussuchen.</p><p>Die &laquo;Krone Altstetten&raquo; ist aber auch in anderen Belangen ein spezieller Ort: Als Betrieb der Stiftung Arbeitskette bietet es Menschen mit einer Leistungsbeeintr\u00e4chtigung professionell betreute Arbeitspl\u00e4tze und erm\u00f6glicht ihnen den Einstieg in die Arbeitswelt.</p>", "en": "<p>The cozy restaurant with a walk-in wine cellar is a real gem in the heart of Zurich&rsquo;s Altstetten quarter. Wood-paneled walls, a tiled stove, white tablecloths, and discreet d\u00e9cor: as soon as you enter the Krone Altstetten, you immediately feel at home.</p><p>New specialties are offered depending on the season. One particular favorite and a permanent feature on the menu is the &ldquo;Z\u00fcri im Pf\u00e4nnli&rdquo; (Z\u00fcrcher Geschnetzeltes), of which guests can eat as much as they like. They can also visit the generously stocked cellar to pick out the perfect wine to go with their food.</p><p>However, the Krone Altstetten is also a special place in other respects: as a locale run by the Stiftung Arbeitskette (Work Chain Foundation), it offers mentally impaired people professionally supervised workplaces and helps them to establish themselves in the working world.</p>", "fr": "<p>Ce chaleureux restaurant avec sa cave \u00e0 vins qu&rsquo;on peut visiter est un joyau au c\u0153ur d&rsquo;Altstetten. Les murs sont rev\u00eatus de bois, le restaurant est \u00e9quip\u00e9 d&rsquo;un po\u00eale en fa\u00efence, les nappes sont blanches et le d\u00e9cor discret. Lorsqu&rsquo;on entre dans le Krone Altstetten on se sent tout de suite bienvenu. Les sp\u00e9cialit\u00e9s varient selon la saison, un classique incontournable fixe du menu est le &laquo;&nbsp;Z\u00fcri im Pf\u00e4nnli&nbsp;&raquo; &ndash; l&rsquo;\u00e9minc\u00e9 de veau zurichois servi \u00e0 discr\u00e9tion. Les h\u00f4tes peuvent se rendre dans la cave \u00e0 vins g\u00e9n\u00e9reusement pourvue pour choisir le vin qui accompagnera parfaitement leur plat.</p><p>Le Krone Altstetten est un lieu tr\u00e8s sp\u00e9cial \u00e0 bien des \u00e9gards. En tant qu&rsquo;\u00e9tablissement de la fondation Arbeitskette, il propose des emplois assist\u00e9s par des professionnels \u00e0 des personnes en situation de handicap, pour qu&rsquo;ils aient acc\u00e8s au march\u00e9 du travail.&nbsp;</p>", "it": "<p>L&rsquo;accogliente ristorante con cantina \u00e8 un gioiellino nel cuore di Altstetten. Rivestimenti in legno sulle pareti, stufa in maiolica, tovaglie bianche e decorazioni sobrie: chi entra al Krone Altstetten si sente subito a proprio agio. Le specialit\u00e0 variano a seconda della stagione, ma un classico molto amato, punto fermo del menu, \u00e8 lo &quot;Z\u00fcri im Pf\u00e4nnli&quot;, ovvero lo spezzatino alla zurighese all-you-can-eat. Il vino si pu\u00f2 scegliere di persona dalla fornitissima cantina.</p><p>Il Krone Altstetten \u00e8 un luogo speciale anche per altri aspetti: essendo un&rsquo;azienda della fondazione Arbeitskette, offre posti di lavoro assistiti a persone con mobilit\u00e0 ridotta, consentendo loro di entrare nel mondo del lavoro.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Krone Altstetten", "en": "Krone Altstetten", "fr": "Krone Altstetten", "it": "Krone Altstetten"}, "text_teaser": {"de": "Ein Gem\u00fctliches Restaurant in Altstetten mit Kachelofen und Schweizer Klassikern.", "en": "A cozy restaurant in Altstetten with a tiled stove and Swiss culinary classics.", "fr": "Chaleureux restaurant d\u2019Altstetten avec po\u00eale en fa\u00efence et classiques suisses.", "it": "Un ristorante accogliente ad Altstetten, con stufa in maiolica e classici svizzeri."}, "osm_id": "2330404237", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_restaurant_krone-altstetten_03.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_krone_terrasse.jpg", "caption": {"de": "Gartenterrasse", "en": "Terrace", "fr": "terrasse", "it": "terrazza"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_krone-altstetten_01.jpg", "caption": {"de": "Ein historisches Restaurant im Westen von Z\u00fcrich", "en": "A historical restaurant in the west of Zurich", "fr": "Un restaurant historique dans l'ouest de Zurich", "it": "Un ristorante storico a ovest di Zurigo"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_krone-altstetten_02.jpg", "caption": {"de": "Ein Restaurant mit frischer, saisonaler K\u00fcche", "en": "A restaurant with fresh, seasonal cuisine", "fr": "Un restaurant qui propose une cuisine fra\u00eeche et de saison", "it": "Un ristorante che serve piatti stagionali freschi e convince"}}], "updated": "2020-03-05 19:50:15 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Historische Gaststube", "Terrasse", "Kindermen\u00fc"], "en": ["Historical restaurant", "Terrace", "Children\u2019s menu"], "fr": ["Restaurant historique", "Terrasse", "Menu enfants"], "it": ["Ristorante storico", "Terrazza", "Menu per bambini"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8048", "streetAddress": "Badenerstrasse 705", "phone": "+41 44 211 33 90", "email": "krone@arbeitskette.ch", "url": "http://www.krone-altstetten.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.388326100000", "longitude": "8.483751700000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 9.00 &ndash; 23.30 Uhr<br />Samstag 16.00 &ndash; 23.30 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Friday, 9.00am &ndash; 11.30pm<br />Saturday 4.00 &ndash; 11.30pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 9h &ndash; 23h30<br />Samedi 16h &ndash; 23h30</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 09.00 &ndash; 23.30<br />Sabato 16.00 &ndash; 23.30</p>"}, "geometry": "POINT (47.3883261 8.483751699999999)", "district_id": 9}, {"id": "149998", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Swiss Specialties", "Z\u00fcrcher Geschnetzeltes", "Fondue", "Pizza", "International"], "name": {"de": "Europa", "en": "Europa", "fr": "Europa", "it": "Europa"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Spezialit\u00e4ten aus aller Welt, Events f\u00fcr Liebhaber von Musik oder Sport \u2013 hier trifft sich internationales Publikum.", "en": "Specialties from all over the world, events for music or sports fans \u2013 this is a meeting-place for an international clientele.", "fr": "Sp\u00e9cialit\u00e9s du monde, \u00e9v\u00e8nements pour amateurs de musique ou de sport \u2013 ici se r\u00e9unit un public international.", "it": "Specialit\u00e0 di tutto il mondo, eventi per amanti di musica e sport: questo locale \u00e8 frequentato da un pubblico internazionale."}, "description": {"de": "<p>Im Restaurant Europa finden alle Geschm\u00e4cker das passende Essen. Vom traditionellen Z\u00fcrcher Kalbsgeschnetzelten \u00fcber Pizza bis zur brasilianischen &laquo;Feijoada&raquo; (Reis und schwarze Bohnen mit Fleisch) oder &laquo;Speca me Kajmak&raquo; (gebratene Paprika) auf Balkan-Art &ndash; die Auswahl ist gross.</p><p>Kein Wunder, h\u00f6rt man hier auch alle m\u00f6glichen Sprachen. Das Europa richtet auch regelm\u00e4ssig Events aus, es gibt Live-Musik und Sport\u00fcbertragungen.</p>", "en": "<p>At the Restaurant Europa, you can find something to suit every taste. From the traditional Z\u00fcrcher Kalbsgeschnetzeltes to pizza, and from feijoada (a traditional Brazilian stew with pork and black beans) to speca me kajmak (roasted peppers Balkan-style) &ndash; the choice is extensive.</p><p>It therefore comes as no surprise that a wide variety of languages can be heard here. The Europa also regularly hosts various events, such as live music and sports broadcasts.</p>", "fr": "<p>Au restaurant Europa, vous trouverez des plats pour tous les go\u00fbts. Du traditionnel \u00e9minc\u00e9 de veau zurichois \u00e0 la feijoada br\u00e9silienne (riz et haricots noirs avec viande) ou au &laquo;&nbsp;Speca me Kajmak&nbsp;&raquo; (poivron r\u00f4ti) fa\u00e7on Balkans en passant par les pizzas &ndash; le choix est vaste.</p><p>Ne soyez pas \u00e9tonn\u00e9s d&rsquo;entendre toutes les langues. L&rsquo;Europa organise r\u00e9guli\u00e8rement des \u00e9v\u00e8nements&nbsp;: musique en direct et retransmissions sportives.</p>", "it": "<p>Al ristorante Europa ce n&rsquo;\u00e8 per tutti i gusti, dal tradizionale spezzatino di vitello alla zurighese alla pizza, dalla &ldquo;feijoada&rdquo; brasiliana (riso e fagioli neri con carne) alla &ldquo;speca me kajmak&rdquo; dei Balcani (peperoni al forno).</p><p>Non c&rsquo;\u00e8 quindi da stupirsi che qui si sentano parlare tante lingue diverse. L&rsquo;Europa organizza regolarmente anche eventi, come musica dal vivo e trasmissioni sportive.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Europa", "en": "Europa", "fr": "Europa", "it": "Europa"}, "text_teaser": {"de": "Internationale K\u00fcche und Events f\u00fcr Liebhaber von Musik und Sport in der N\u00e4he vom Kreuzplatz.", "en": "International cuisine and events for music and sports fans near Kreuzplatz.", "fr": "Pr\u00e8s de la Kreuzplatz : cuisine et manifestations internationales pour fans de musique et de sport. ", "it": "Cucina internazionale ed eventi per gli amanti di musica e sport nei pressi della Kreuzplatz."}, "osm_id": "6299502089", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_restaurant_europa_04.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_europa_01.jpg", "caption": {"de": "Kaffee mit Herz", "en": "Coffee with love", "fr": "Caf\u00e9 avec c\u0153ur", "it": "Caff\u00e8 con cuore"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_europa_02.jpg", "caption": {"de": "Events f\u00fcr Liebhaber von Musik oder Sport", "en": "Events for music or sports fans", "fr": "\u00c9v\u00e8nements pour amateurs de musique ou de sport", "it": "Eventi per amanti di musica e sport"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_europa_03.jpg", "caption": {"de": "Regelm\u00e4ssige Events, wie Live-Musik und Sport\u00fcbertragungen", "en": "Various events, such as live music and sports transmissions", "fr": "Des \u00e9v\u00e8nements comme musique en direct et retransmissions sportives", "it": "Eventi, come musica dal vivo e trasmissioni sportive"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_europa_04.jpg", "caption": {"de": "Europ\u00e4ische und Schweizer Speisen", "en": "European and swiss food", "fr": "Alimentaire europ\u00e9enne et suisse", "it": "Alimentare europea e Swiss"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_europa_05.jpg", "caption": {"de": "Traditionelle Schweizer Gerichte", "en": "Traditional swiss food", "fr": "Traditionnels plats suisses", "it": "Piatti tradizionali svizzeri"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_europa_06.jpg", "caption": {"de": "Cocktails, Bier und Wein", "en": "Cocktails, beer and wine", "fr": "Cocktails, bi\u00e8re et vin", "it": "Cocktail, birra e vino"}}], "updated": "2020-04-06 16:33:23 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Kreuzplatz", "Internationale K\u00fcche", "Live-Musik", "Sport\u00fcbertragungen"], "en": ["Kreuzplatz", "International cuisine", "Live music", "Sports broadcasts"], "fr": ["Sur la place Kreuzplatz", "Cuisine internationale", "Musique en direct", "Retransmissions sportives"], "it": ["Sulla Kreuzplatz", "Cucina internazionale", "Musica live", "Trasmissioni sportive"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8032", "streetAddress": "Englischviertelstrasse 42", "phone": "+41 44 252 1277", "email": "info@restaurant-europa.ch", "url": "www.restaurant-europa.ch"}, "geo": {"latitude": "47.366658600000", "longitude": "8.557523000000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 08.00 &ndash; 23.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 8.00am &ndash; 11.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 8h &ndash; 23h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 8.00 &ndash; 23.00</p>"}, "geometry": "POINT (47.3666586 8.557523)", "district_id": 7}, {"id": "149929", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Fish", "Vegetarian"], "name": {"de": "Restaurant Limmathof", "en": "Restaurant Limmathof", "fr": "Restaurant Limmathof", "it": "Restaurant Limmathof"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kreative K\u00fcche ganz in der N\u00e4he vom Viadukt: Der \u00abLimmathof\u00bb ist mittags wie abends ein beliebtes Lokal bei Einheimischen und Touristen.", "en": "Creative cuisine in the close vicinity of the Viadukt: the Limmathof is a popular restaurant for locals and tourists alike, both at lunchtime and in the evening.", "fr": "La cuisine cr\u00e9ative du \u00ab Limmathof \u00bb \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate du Viadukt est tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9e midi et soir des locaux comme des touristes. ", "it": "Cucina creativa vicinissimo al Viadukt: a pranzo e cena, il Limmathof \u00e8 un locale molto amato dagli abitanti del posto e dai turisti."}, "description": {"de": "<p>Die sehr zentrale Lage im urbanen Kreis 5 vis-\u00e0-vis der Markthalle Viadukt macht den &laquo;Limmathof&raquo; zu einer Begegnungs- und Genussst\u00e4tte f\u00fcr Z\u00fcrcher Stadtkinder. Das Lokal wartet von morgens bis abends mit einer bodenst\u00e4ndigen Weltk\u00fcche auf, die den Schwerpunkt auf kreative, vegetarische Gerichte legt.</p><p>Das Lokal strahlt die Gem\u00fctlichkeit eines Quartiertreffs aus und besonders sch\u00f6n ist es, an einem lauen Abend im Aussenbereich zu sitzen und das Treiben im lebendigen Quartier zu beobachten.</p><p>Aussergew\u00f6hnlich am &laquo;Limmathof&raquo; ist auch sein integratives Programm, wo Menschen mit psychisch bedingten Einschr\u00e4nkungen einen betreuten Arbeitsplatz finden.</p>", "en": "<p>The very central location in the urban Kreis 5 district, opposite the Markthalle Viadukt, makes the Limmathof a popular place for Zurich locals to meet and enjoy great food. From morning to night, the restaurant serves down-to-earth international cuisine with a particular focus on creative vegetarian dishes.</p><p>The restaurant radiates the relaxed ambiance of a neighborhood meeting place. It is particularly pleasant to sit outside on a warm evening and watch the world go by in the lively quarter.</p><p>One thing that is particularly special about the Limmathof is that it runs an integrative program, which offers people with mental disabilities a supervised workplace.</p>", "fr": "<p>Situ\u00e9 au centre du &nbsp;5e arrondissement en face du march\u00e9 couvert du Viadukt, le &laquo;&nbsp;Limmathof&nbsp;&raquo; est un lieu de rencontre et de plaisir pour les enfants de Zurich. Le restaurant propose midi et soir une cuisine internationale du terroir qui met l&rsquo;accent sur les plats cr\u00e9atifs et v\u00e9g\u00e9tariens.</p><p>Le restaurant s\u00e9duit avec sa chaleureuse ambiance de lieu de rencontre de quartier. Lorsque les soir\u00e9es sont douces, il est tr\u00e8s agr\u00e9able de s&rsquo;installer en ext\u00e9rieur et d&rsquo;observer l&rsquo;agitation de ce quartier tr\u00e8s anim\u00e9.</p><p>Le &laquo;&nbsp;Limmathof&nbsp;&raquo; est aussi r\u00e9put\u00e9 pour son programme int\u00e9gratif, dans le cadre duquel des personnes psychiquement limit\u00e9es b\u00e9n\u00e9ficient d&rsquo;un emploi assist\u00e9.</p>", "it": "<p>La centralissima posizione nell&rsquo;urbano Kreis 5, proprio di fronte al Viadukt, fa del Limmathof un luogo di aggregazione e gusto per gli abitanti di Zurigo. Da mattina a sera, il locale serve manicaretti della cucina internazionale, concentrandosi soprattutto su piatti creativi e vegetariani.</p><p>Il ristorante emana l&rsquo;atmosfera di un ritrovo di quartiere. Nelle serate pi\u00f9 miti, \u00e8 particolarmente bello sedersi nel dehors e osservare il viavai del vivace quartiere.</p><p>Un particolare del Limmathof \u00e8 anche il suo programma integrativo, grazie al quale persone con limiti di natura psichica trovano un posto di lavoro assistito.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Restaurant Limmathof", "en": "Restaurant Limmathof", "fr": "Restaurant Limmathof", "it": "Restaurant Limmathof"}, "text_teaser": {"de": "Internationale Saisonk\u00fcche mit vielen vegetarischen Kreationen im Herzen vom Kreis 5.", "en": "International seasonal cuisine with many vegetarian creations, in the heart of the Kreis 5 district.", "fr": "Cuisine internationale et de saison avec de nombreuses cr\u00e9ations v\u00e9g\u00e9tariennes au c\u0153ur du 5e arr.", "it": "Cucina internazionale stagionale con tante creazioni vegetariane nel cuore del Kreis 5."}, "osm_id": "721046173", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_restaurant_limmathof_03.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_limmathof_02.jpg", "caption": {"de": "Eine warme Atmosph\u00e4re", "en": "A friendly atmosphere", "fr": "Atmosph\u00e8re chaleureuse", "it": "Atmosfera accogliente"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_limmathof_03.jpg", "caption": {"de": "Kreative vegetarische Gerichte", "en": "Creative vegetarian dishes", "fr": "Plats v\u00e9g\u00e9tariens cr\u00e9atifs", "it": "Piatti vegetariani creativi"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_limmathof_01.jpg", "caption": {"de": "Ein tolles Lokal im Trendquartier", "en": "A great locale in a trendy part of town", "fr": "Un superbe restaurant du quartier branch\u00e9", "it": "Un locale favoloso in un quartiere di tendenza"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_limmathof_04.jpg", "caption": {"de": "Lokale Produkte", "en": "Local products", "fr": "Produits locaux", "it": "I prodotti locali"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_limmathof_06.jpg", "caption": {"de": "Gem\u00fctlich draussen sitzen und das Treiben im lebendigen Quartier beobachten", "en": "Sit outside on a warm evening and watch the world go by", "fr": "S\u2019installer \u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur par une douce soir\u00e9e pour observer l\u2019agitation de ce quartier anim\u00e9", "it": "Fuori seduti e guardare l'attivit\u00e0 nei quarti viventi"}}], "updated": "2020-03-05 11:23:23 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Kreis 5", "Frische, saisonale Weltk\u00fcche", "Vegetarische Spezialit\u00e4ten"], "en": ["Kreis 5 district", "Fresh and seasonal international cuisine", "Vegetarian specialties"], "fr": ["5e arrondissement", "Cuisine internationale fra\u00eeche et de saison", "Sp\u00e9cialit\u00e9s v\u00e9g\u00e9tariennes"], "it": ["Kreis 5", "Cucina stagionale fresca", "Specialit\u00e0 vegetariane"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Limmatstrasse 217", "phone": "+41 44 273 50 51", "email": "limmathof@arbeitskette.ch", "url": "http://www.restaurantlimmathof.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.387483300000", "longitude": "8.527297900000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 09.00 &ndash; 23.30 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Friday, 9.00am &ndash; 11.30pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 9h &ndash; 23h30</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 09.00 &ndash; 23.30</p>"}, "geometry": "POINT (47.3874833 8.527297900000001)", "district_id": 5}, {"id": "149767", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Mediterranean", "Lunch", "Dinner", "Atmosphere", "Glamorous and Chic", "Bars & Lounges", "Restaurant & Bar", "After-work", "Open-air Area"], "name": {"de": "Al Fresco & Bar Sommer Lounge (Widder Hotel)", "en": "Al Fresco & Widder Bar Sommer Lounge (Widder Hotel)", "fr": "Al Fresco & salon-bar d\u2019\u00e9t\u00e9 (H\u00f4tel Widder)", "it": "Al Fresco & Bar Sommer Lounge (Widder Hotel)"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Mitten in der Z\u00fcrcher Innenstadt lockt im Sommer dieses lauschige Gartenparadies \u2013 und verz\u00fcckt mit leckeren Speisen und Getr\u00e4nken.", "en": "Located in the very heart of downtown Zurich, in summer this chic garden paradise delights with appetizing culinary dishes and beverages.", "fr": "En \u00e9t\u00e9, ce jardin paradisiaque discret en plein centre-ville de Zurich s\u00e9duit par ses boissons et ses plats d\u00e9licieux.", "it": "Durante l\u2019estate, questo tranquillo angolo di paradiso in pieno centro a Zurigo \u00e8 molto frequentato e convince con piatti e bevande deliziosi."}, "description": {"de": "<p>Gewisse Orte muss man kennen, sonst findet man sie nicht. Nur ein paar Schritte weg von der Shoppingwelt der Bahnhofstrasse wartet im Sommer eine Oase auf G\u00e4ste. Im Innenhof des Widder Hotels kann man kurz innehalten und einen Kaffee oder einen k\u00fchlen Drink geniessen &ndash; oder aber ein leckeres Mittag- oder Abendessen einnehmen.</p><p>Die sommerlichen Speisen passen perfekt zum mediterranen Flair dieses Lokals unter freiem Himmel &ndash; ob Salate, Pasta, Fisch oder Feines vom Grill.</p><p>Und wer einmal in der Lounge Platz genommen hat, m\u00f6chte eigentlich nie wieder aufstehen. Denn hier ist jeglicher Trubel weit weg.</p>", "en": "<p>There are some places that you have to know about, otherwise you would never know they were there. In summer, a veritable oasis is awaiting guests just a stone&rsquo;s throw from the Bahnhofstrasse shopping street. In the courtyard of the Widder Hotel, you can take a relaxing break and enjoy a coffee or cool beverage &ndash; or linger over a delicious lunch or evening meal.</p><p>The summer dishes &ndash; whether salads, pasta, fish or specialties from the grill &ndash; are perfectly suited to the Mediterranean ambiance of this open-air locale.</p><p>And once you have sat down in the lounge, you will be reluctant to get up again &ndash; for here you are far removed from the hustle and bustle of the outside world.</p>", "fr": "<p>Il faut conna\u00eetre ces lieux, sinon ils restent introuvables. A quelques pas seulement de l&rsquo;univers du shopping de la Bahnhofstrasse, une oasis de r\u00eave accueille les clients en \u00e9t\u00e9. On peut faire une halte dans le patio de l&rsquo;h\u00f4tel Widder et d\u00e9guster un caf\u00e9 ou une boisson fra\u00eeche &ndash; ou bien opter pour un savoureux d\u00e9jeuner ou d\u00eener.</p><p>Les plats estivaux comme les salades, p\u00e2tes, poissons ou d\u00e9licieuses grillades s&rsquo;accordent parfaitement avec le caract\u00e8re m\u00e9diterran\u00e9en de ce restaurant \u00e0 ciel ouvert.</p><p>Une fois install\u00e9 au salon-bar, loin de toute l&rsquo;agitation urbaine, vous aurez bien du mal \u00e0 vous en extirper.</p>", "it": "<p>Alcuni posti bisogna conoscerli, altrimenti non si trovano. A pochi passi dai negozi della Bahnhofstrasse, in estate ti aspetta una vera e propria oasi. Nel cortile interno del Widder Hotel, puoi fare una breve pausa, sorseggiando un caff\u00e8 o un drink fresco oppure gustando un pranzo o una cena.</p><p>Che si tratti di insalate, pasta, pesce o grigliate, i piatti estivi sono in perfetta sintonia con l&rsquo;atmosfera mediterranea del locale a cielo aperto.</p><p>Chi si accomoda una volta al Lounge non vuole pi\u00f9 andarsene: qui, infatti, la frenesia sembra lontanissima.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Al Fresco Garden Restaurant & Widder Bar Summer Lounge (Widder Hotel)", "en": "Al Fresco Garden Restaurant & Widder Bar Summer Lounge (Widder Hotel)", "fr": "Restaurant avec jardin Al Fresco & salon-bar d\u2019\u00e9t\u00e9 (H\u00f4tel Widder)", "it": "Ristorante con giardino Al Fresco & Bar Sommer Lounge (Widder Hotel)"}, "text_teaser": {"de": "Viel Gr\u00fcn, knackige Salate, Pasta und ein k\u00fchler Drink \u2013 Urlaubsgef\u00fchle mitten in der Innenstadt.", "en": "An abundance of greenery, crispy salads, pasta and a cool drink \u2013 vacation mood in the city center.", "fr": "Verdure, salades croquantes, p\u00e2tes et boisson fra\u00eeche \u2013 un air de vacances en plein centre-ville.", "it": "Tanto verde, insalate fresche, pasta e drink rinfrescanti: sensazione di vacanza in pieno centro."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_restaurant_al-fresco_04.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_al-fresco_02.jpg", "caption": {"de": "Lauschiges Gartenparadies", "en": "Chic garden paradise", "fr": "Jardin paradisiaque", "it": "Giardino del paradiso"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_al-fresco_03.jpg", "caption": {"de": "Ein Geheimtipp im Sommer", "en": "A real insider tip for summertime", "fr": "Une bonne adresse pour l\u2019\u00e9t\u00e9", "it": "Sensazione di vacanza in pieno centro"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_al-fresco_05.jpg", "caption": {"de": "Knackige Salate, Pasta und ein k\u00fchler Drink", "en": "Crispy salads, pasta and a cool drink", "fr": "Salades croquantes, p\u00e2tes et boisson fra\u00eeche", "it": "Insalate fresche, pasta e drink rinfrescanti"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_al-fresco_06.jpg", "caption": {"de": "Feines vom Grill", "en": "Specialties from the grill", "fr": "D\u00e9licieuses grillades", "it": "Grigliate, i piatti estivi"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_al-fresco_07.jpg", "caption": {"de": "Ein leckeres Mittag- oder Abendessen einnehmen", "en": "A delicious lunch or evening meal", "fr": "Un savoureux d\u00e9jeuner ou d\u00eener", "it": "Gustando un pranzo o una cena"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web-zurich_restaurant_al-fresco_01.jpg", "caption": {"de": "Urlaubsgef\u00fchle mitten in der Innenstadt", "en": "Vacation mood in the city center", "fr": "Un air de vacances en plein centre-ville", "it": "Sensazione di vacanza in pieno centro"}}], "updated": "2019-10-23 11:06:09 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Rennweg 7", "phone": "+41 44 224 24 24", "email": "home@widderhotel.ch", "url": "www.widderhotel.ch"}, "geo": {"latitude": "47.372517300000", "longitude": "8.539817700000"}, "openingHours": {"de": "<p>im Sommer t\u00e4glich 10.00 &ndash; 23.00 Uhr</p>", "en": "<p>In summer daily, 10.00am&ndash;11.00pm</p>", "fr": "<p>En \u00e9t\u00e9, tous les jours de 10h \u00e0 23h</p>", "it": "<p>Estate: tutti i giorni dalle 10.00 alle 23.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3725173 8.5398177)", "district_id": 1}, {"id": "149590", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Fish", "Italian", "Pasta"], "name": {"de": "Da Angela", "en": "Da Angela", "fr": "Da Angela", "it": "Da Angela"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Um die Ecke vom Letzipark: Pasta, Fisch und Fleisch \u2013 genau so, wie man es in Italien serviert bekommen w\u00fcrde.", "en": "Just around the corner from Letzipark: pasta, fish, and meat \u2013 served just as it would be in Italy. ", "fr": "A deux pas du Letzipark : P\u00e2tes, poissons et viande \u2013 servis comme en Italie. Sans fioritures mais avec du c\u0153ur.", "it": "Dietro il Letzipark: pasta, pesce e carne proprio come si servono in Italia. Senza fronzoli, ma con tanta passione."}, "description": {"de": "<p>F\u00fcr Liebhaber der italienischen K\u00fcche ist das Restaurant Da Angela ein Muss!</p><p>Dieses einzigartige Restaurant pflegt ein nobles Ambiente. Die Gerichte sind schlicht, aber von sp\u00fcrbar hoher Qualit\u00e4t, der Fisch wird am Tisch entgr\u00e4tet, die Bedienung ist zur\u00fcckhaltend, aber sehr aufmerksam und kennt sich bei Weinen hervorragend aus.</p><p>Albisrieden ist nicht weit vom Stadtzentrum entfernt, und ein Vorteil des Lokals ist, dass es etwas ausserhalb liegt. So entgeht man dem Trubel und kann entspannt geniessen.</p>", "en": "<p>The Da Angela is a must for everyone who loves Italian cuisine.</p><p>This beautiful restaurant is characterized by its sophisticated ambiance. The dishes are simple but of noticeably high quality, the fish is filleted at the table, the service is discreet but extremely attentive, and the staff are very knowledgeable about the wines.</p><p>Albisrieden is not far from the city center and a place where guests can escape the hectic of everyday life.</p>", "fr": "<p>Le restaurant Da Angela est incontournable pour tous les amateurs de cuisine italienne.</p><p>Ce restaurant unique veille \u00e0 ce que l&rsquo;ambiance soit raffin\u00e9e. Les repas sont simples mais \u00e9videmment de haute qualit\u00e9. Les ar\u00eates du poisson sont retir\u00e9es \u00e0 table, le service bien que discret est tr\u00e8s attentif et poss\u00e8de d&rsquo;excellentes connaissances en vin.</p><p>Albisrieden \u00e9tant proche du centre-ville, l&rsquo;avantage du restaurant est d&rsquo;\u00eatre peu d\u00e9centr\u00e9. Il \u00e9chappe ainsi \u00e0 toute l&rsquo;agitation urbaine et vous permet de vous relaxer.</p>", "it": "<p>Gli amanti della cucina italiana non possono perdersi il ristorante Da Angela!</p><p>Questo locale unico \u00e8 caratterizzato da un ambiente raffinato. I piatti sono semplici, ma di qualit\u00e0 palesemente elevata, il pesce viene pulito al tavolo, il personale \u00e8 discreto, ma molto attento ed oltremodo competente in fatto di vini.</p><p>Albisrieden non \u00e8 lontano dal cuore di Zurigo. Uno dei vantaggi del ristorante \u00e8 proprio la posizione un po&rsquo; decentrata, che permette di lasciarsi alle spalle la frenesia e godersi le pietanze in tranquillit\u00e0.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Da Angela", "en": "Da Angela", "fr": "Da Angela", "it": "Da Angela"}, "text_teaser": {"de": "Italienisches Restaurant mit kompetentem und herzlichem Service in eleganter Atmosph\u00e4re. ", "en": "Italian restaurant with competent and friendly service and elegant surroundings. ", "fr": "Restaurant italien avec un personnel comp\u00e9tent et cordial dans une atmosph\u00e8re \u00e9l\u00e9gante. ", "it": "Ristorante italiano dall\u2019atmosfera elegante, con personale competente e cordiale. "}, "osm_id": "4011633093", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_da-angela_06.jpg", "caption": {"de": "Gem\u00fctliche Garten Terrasse ", "en": "Cozy garden terrace", "fr": "Confortable terrasse du jardin", "it": "Accogliente terrazza con giardino"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_da-angela_01.jpg", "caption": {"de": "Innenansicht des Restaurant Da Angela", "en": "Inside view of the restaurant Da Angela", "fr": "Vue de l'int\u00e9rieur du restaurant Da Angela", "it": "Vista interna da Ristorante Da Angela"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_da-angela_02.jpg", "caption": {"de": "F\u00fcr Liebhaber der italienischen K\u00fcche", "en": "For everyone who loves Italian cuisine", "fr": "Pour les amateurs de cuisine italienne", "it": "Per gli amanti della cucina italiana"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_da-angela_03.jpg", "caption": {"de": "Frische Zutaten, Herzblut in der K\u00fcche und Gastfreundschaft", "en": "Fresh produce, passion in the preparation and hospitality", "fr": "Produits frais, passion en cuisine et hospitalit\u00e9", "it": "Ingredienti freschi, passione e ospitalit\u00e0"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_da-angela_04.jpg", "caption": {"de": "Italienische K\u00fcche vom Feinsten", "en": "The very best of Italian cuisine", "fr": "Cuisine italienne de haute tenue", "it": "Cucina italiana di alto livello"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_da-angela_05.jpg", "caption": {"de": "Ohne Schnickschnack, daf\u00fcr mit Herzblut", "en": "Without frills, but instead with a generous portion of passion", "fr": "Sans fioritures mais avec du c\u0153ur", "it": "Senza fronzoli, ma con tanta passione"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_da-angela_06.jpg", "caption": {"de": "Gem\u00fctliche Garten Terrasse ", "en": "Cozy garden terrace", "fr": "Confortable terrasse du jardin", "it": "Accogliente terrazza con giardino"}}], "updated": "2020-02-29 14:32:48 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Sommergarten", "Vegane und glutenfreie Speisen", "In der N\u00e4he vom Letzipark"], "en": ["Summer garden", "Vegan & gluten-free dishes", "Near Letzipark"], "fr": ["Jardin d\u2019\u00e9t\u00e9", "Mets v\u00e9g\u00e9taliens et sans gluten", "Pr\u00e8s du Letzipark"], "it": ["Giardino estivo", "Piatti vegani e senza glutine", "Vicino al Letzipark"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8048", "streetAddress": "Hohlstrasse 449", "phone": "+41 44 492 29 31", "email": "info@daangela.ch", "url": "www.daangela.ch"}, "geo": {"latitude": "47.386939800000", "longitude": "8.501477500000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Samstag, 11.45 &ndash; 14.30 Uhr und 18.00 &ndash; 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Saturday, 11.45am &ndash; 2.30pm &amp; 6.00pm &ndash; 12.00 midnight&nbsp;</p>", "fr": "<p>Du lundi au samedi, 11h45 &ndash; 14h30 et 18h &ndash; 24h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a sabato, 11.45 &ndash; 14.30 e 18.00 &ndash; 24.00</p>"}, "geometry": "POINT (47.3869398 8.5014775)", "district_id": 9}, {"id": "149248", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "BBQ", "Swiss Specialties", "Pasta", "Breakfast", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Brasserie Freilager", "en": "Brasserie Freilager", "fr": "Brasserie Freilager", "it": "Brasserie Freilager"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Mit einer kleinen Speisekarte und grosser Gastfreundschaft passt dieses Lokal perfekt ins gem\u00fctliche Quartier Albisrieden.", "en": "With its small but select menu and attentive hospitality, this locale fits in perfectly in the relaxed Albisrieden quarter.", "fr": "Avec sa carte r\u00e9duite et son hospitalit\u00e9 l\u00e9gendaire, ce restaurant s\u2019int\u00e8gre parfaitement dans le chaleureux quartier d\u2019Albisrieden.", "it": "Con un piccolo menu e tanta ospitalit\u00e0, questo locale si integra alla perfezione nell\u2019accogliente quartiere di Albisrieden."}, "description": {"de": "<p>In Albisrieden f\u00fchlt man sich wie in einem Dorf und dennoch in der Stadt. Das charmante Quartier strahlt eine entspannte Atmosph\u00e4re aus &ndash; genau wie die Brasserie Freilager im Herzen von Albisrieden.</p><p>In den ehemaligen Lagerr\u00e4umen des Zollfreilagers wird Genuss grossgeschrieben. Was hier auf den Teller kommt, ist delikat und sogar f\u00fcr Feinschmecker ein Schmaus. Und trotzdem wirkt alles ganz unkompliziert und schn\u00f6rkellos.</p><p>Die Karte ist zwar klein gehalten, daf\u00fcr sind die Produkte sehr sorgf\u00e4ltig ausgew\u00e4hlt &ndash; und die grossen Portionen wurden mit Liebe zubereitet.</p>", "en": "<p>In Albisrieden, you feel like you are in a village yet at the same time in the city. The charming quarter radiates a relaxed atmosphere &ndash; as does also the Brasserie Freilager, which lies right in the middle of it.</p><p>Here, in what used to be a custom bonded warehouse, the main focus is on culinary indulgence. All the food served here is delicious and even for avid gourmets a real treat for the taste buds &ndash; yet is nevertheless uncomplicated and frill-free.</p><p>While the choice on the menu is small, the products have been carefully selected &ndash; and the generous portions prepared with a great deal of loving care.</p>", "fr": "<p>Albisrieden donne l&rsquo;impression d&rsquo;\u00eatre un village au c\u0153ur de la ville. Ce charmant quartier tout comme la Brasserie Freilager au c\u0153ur d&rsquo;Albisrieden revendique une ambiance d\u00e9contract\u00e9e.</p><p>Dans les anciennes zones de stockage de l&rsquo;entrep\u00f4t des douanes, le plaisir des papilles est garanti. Les plats simples et sans fioritures sont un vrai d\u00e9lice et un r\u00e9gal pour les gourmets.</p><p>La carte est r\u00e9duite mais les produits sont soigneusement s\u00e9lectionn\u00e9s et les portions cons\u00e9quentes sont pr\u00e9par\u00e9es avec amour.</p>", "it": "<p>Ad Albisrieden, la sensazione \u00e8 di essere in un paesino dal carattere urbano. L&rsquo;affascinante quartiere \u00e8 pervaso da un&rsquo;atmosfera spensierata, proprio come la Brasserie Freilager, nel cuore di Albisrieden.</p><p>In quelli che un tempo erano i locali del deposito doganale, si celebra il gusto. In tavola arrivano sapori delicati, apprezzatissimi anche dai palati pi\u00f9 esigenti. Eppure l&rsquo;atmosfera \u00e8 semplice e sobria.</p><p>Il menu \u00e8 piccolo, ma gli ingredienti vengono scelti con estrema attenzione e le generose porzioni preparate con cura.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Brasserie Freilager", "en": "Brasserie Freilager", "fr": "Brasserie Freilager", "it": "Brasserie Freilager"}, "text_teaser": {"de": "Die Quintessenz einer Quartierbeiz: Gem\u00fctlich, unkompliziert und gute Speisen.", "en": "The quintessence of a neighborhood restaurant: cozy, uncomplicated, and good food.", "fr": "Elle a tout d\u2019un bistrot de quartier : chaleureuse, simple avec des plats d\u00e9licieux.", "it": "La quintessenza di una trattoria di quartiere: accogliente, semplice e buona."}, "osm_id": "4443781227", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_brasserie_freilager_1280x960_23233.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_brasserie-freilager_05.jpg", "caption": {"de": "Guter Wein und saftiges Fleisch von Dieter Meier aus Argentinien", "en": "Tasty wine and meat from Dieter Meier from argentina", "fr": "Vin d\u00e9licieux et la viande par Dieter Meier de l'Argentine", "it": "Delizioso vino e la carne da Dieter Meier dall'Argentina"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_brasserie-freilager_06.jpg", "caption": {"de": "Sorgf\u00e4ltig ausgew\u00e4hlte Produkte und grosse Portionen", "en": "Carefully selected products and large portions", "fr": "Soigneusement s\u00e9lectionn\u00e9s produits et de grandes portions", "it": "Prodotti accuratamente selezionati e grandi porzioni"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restautrant_brasserie-freilager_01.jpg", "caption": {"de": "Rind von der argentinischen Farm von Dieter Meier", "en": "Beef from the Argentinian farm owned by Dieter Meier", "fr": "Beef de la Ferme Argentine par Dieter Meier", "it": "Manzo dalla Fattoria argentino da Dieter Meier"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_brasserie_freilager_1280x960_23241.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_brasserie_freilager_1280x960_23242.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_brasserie_freilager_1280x960_25472.jpg"}], "updated": "2020-01-02 17:19:09 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Das Stammlokal in Albisrieden", "Entspannte Quartierbeiz", "Kleine aber feine Speisekarte"], "en": ["Neighborhood locale in Albisrieden", "Relaxed ambiance ", "Small but select menu"], "fr": ["Pris\u00e9 des habitu\u00e9s d\u2019Albisrieden", "Bistrot de quartier d\u00e9contract\u00e9", "Carte r\u00e9duite mais raffin\u00e9e"], "it": ["Il locale per gli habitu\u00e9 di Albisrieden", "Disinvolta trattoria di quartiere", "Carta delle bevande piccola, ma curata"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8047", "streetAddress": "Freilagerstrasse 53, Flurstrasse 116", "phone": "+41 44 492 09 09", "email": "reservation@restaurant-freilager.ch", "url": "http://restaurant-freilager.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.379829300000", "longitude": "8.490322200000"}, "openingHours": {"de": "<p>Bar Freilager:<br />Montag &ndash; Samstag, 14.30 Uhr &ndash; 24.00 Uhr<br />Sonntag geschlossen</p><p>Restaurant:<br />Montag bis Freitag, 11.30 &ndash; 14.30 Uhr und 18.00 &ndash; 23.00 Uhr<br />Samstag 18.00 &ndash; 23.00 Uhr<br />Sonntag geschlossen</p>", "en": "<p>Bar Freilager:<br />Monday &ndash; Saturday, 2.30pm &ndash; 12.00 midnight<br />Sunday closed</p><p>Restaurant:<br />Monday &ndash; Friday, 11.30am &ndash; 2.30pm &amp; 6.00pm &ndash; 11.00pm<br />Saturday 6.00pm &ndash; 11.00pm<br />Sunday closed</p>", "fr": "<p>Bar Freilager :<br />Du lundi \u00e0 Samedi, 14h30 &ndash; 24h<br />Dimanche ferm\u00e9</p><p>Restaurant&nbsp;:<br />Du lundi au vendredi, 11h30 &ndash; 14h30 et 18h &ndash; 23h<br />Samedi 18h &ndash; 23h<br />Dimanche ferm\u00e9</p>", "it": "<p>Caff\u00e9/Bar Freilager:<br />da lunedi a sabato, 14.30 &ndash; 24.00<br />domenica chiuso</p><p>Ristorante:<br />da lunedi a venerd\u00ec, 11.30 &ndash; 14.30 e 18.00 &ndash; 23.00<br />sabato 18.00 &ndash; 23.00<br />domenica chiuso</p>"}, "geometry": "POINT (47.3798293 8.4903222)", "district_id": 9}, {"id": "131344", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Meal", "Breakfast", "Brunch", "Lunch", "Coffee Houses & Tea Rooms", "Coffee", "Cakes", "Tea"], "name": {"de": "Kornsilo", "en": "Kornsilo", "fr": "Kornsilo", "it": "Kornsilo"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das Kornsilo Bistro im Seefeld hegt und pflegt das Einfache: Gerichte und Getr\u00e4nke ohne Schnickschnack, f\u00fcr den bewussten Genuss.", "en": "The Kornsilo bistro in the Seefeld quarter focuses on simplicity \u2013 serving food and drink without frills, for guests who attach particular importance to taste.", "fr": "Le bistrot Kornsilo du quartier Seefeld cultive la simplicit\u00e9 : ses plats et boissons sans fioriture sont synonymes de plaisir. ", "it": "Il Kornsilo Bistro a Seefeld celebra la semplicit\u00e0: piatti e bevande senza fronzoli, per gustare sapori genuini."}, "description": {"de": "<p>Im ehemaligen Getreidesilo der M\u00fchle Tiefenbrunnen ist heute das gem\u00fctliche Lokal &laquo;Kornsilo&raquo; untergebracht.</p><p>Bereits am Morgen werden die G\u00e4ste mit dem Duft von frisch gebackenem Brot empfangen, denn in der Hausb\u00e4ckerei werden jeden Tag die Backwaren f\u00fcr das Fr\u00fchst\u00fcck zubereitet.</p><p>Mittags gibt es eine kleine Auswahl an leckeren Gerichten und abends stehen regelm\u00e4ssig Events auf dem Programm.</p>", "en": "<p>What was once the grain silo at Tiefenbrunnen Mill now houses the cozy restaurant, Kornsilo.</p><p>Already early in the morning, guests are greeted with the aroma of freshly baked bread, for every day baked goods are prepared in the inhouse bakery for breakfast.</p><p>At lunchtime, there is a small selection of tasty dishes, while in the evening, events are regularly held here.</p>", "fr": "<p>L&rsquo;ancien silo de c\u00e9r\u00e9ales de l&rsquo;\u00eelot urbain M\u00fchle Tiefenbrunnen abrite aujourd&rsquo;hui le sympathique bistrot Kornsilo.</p><p>On y est accueilli d\u00e8s le matin par l&rsquo;odeur du pain juste sorti du four&nbsp;: les&nbsp; petits d\u00e9jeuners \u00e9tant pr\u00e9par\u00e9s chaque jour avec les ingr\u00e9dients frais de la boulangerie maison.</p><p>\u00c0 midi on y propose un choix r\u00e9duit de d\u00e9licieux plats et le soir des \u00e9v\u00e8nements y sont r\u00e9guli\u00e8rement organis\u00e9s.</p>", "it": "<p>Nell&rsquo;ex silo di cereali del mulino Tiefenbrunnen, oggi si trova l&rsquo;accogliente Kornsilo.</p><p>Gi\u00e0 al mattino, gli ospiti vengono accolti dal profumo del pane appena sfornato. Nel panificio della casa, infatti, si preparano tutti i giorni prodotti da forno per la colazione.</p><p>A pranzo si trova una piccola selezione di pietanze squisite, mentre di sera si svolgono regolarmente eventi.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Kornsilo", "en": "Kornsilo", "fr": "Kornsilo", "it": "Kornsilo"}, "text_teaser": {"de": "Einfach gut: Von morgens bis abends werden hier Leckereien in der Hausb\u00e4ckerei hergestellt.", "en": "Simply delicious: from morning to night, various delicacies are produced here in the inhouse bakery.", "fr": "Tout simplement d\u00e9licieux : les douceurs de la boulangerie maison sont pr\u00e9par\u00e9es du matin au soir. ", "it": "Bont\u00e0 a tutto tondo: da mattina a sera, il panificio della casa sforna prelibatezze."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_restaurant_kornsilo_02.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_kornsilo_01.jpg", "caption": {"de": "Gerichte und Getr\u00e4nke ohne Schnickschnack", "en": "Food and drink without frills", "fr": "Plats et boissons sans fioritures", "it": "Piatti e bevande senza fronzoli"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_kornsilo_02.jpg", "caption": {"de": "Eine kleine Auswahl leckerer Gerichte", "en": "Small selection of tasty dishes", "fr": "Une petite s\u00e9lection de plats absolument d\u00e9licieux ", "it": "Una piccola selezione di pietanze squisite"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_kornsilo_03.jpg", "caption": {"de": "S\u00fcsse und salzige Cr\u00e8pes, Salate und W\u00e4hen", "en": "Sweet and savory cr\u00eapes, salads and fruit tarts", "fr": "Cr\u00eapes sucr\u00e9es et sal\u00e9es, salades et tartes", "it": "Cr\u00e8pe salate e dolci, insalate e crostate"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_kornsilo_04.jpg", "caption": {"de": "Eine Ode an die Einfachheit", "en": "An ode to simplicity", "fr": "Un hommage \u00e0 la simplicit\u00e9", "it": "Ode alla semplicit\u00e0"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_kornsilo_05.jpg", "caption": {"de": "Ein gem\u00fctliches Lokal im ehemaligen Getreidesilo der M\u00fchle Tiefenbrunnen", "en": "A friendly locale, housed in what was formerly a grain silo belonging to Tiefenbrunnen Mill", "fr": "Ce chaleureux bistrot est dans l\u2019ancien silo \u00e0 c\u00e9r\u00e9ales du moulin Tiefenbrunnen", "it": "Il ristorante all\u2019interno del vecchio silo di cereali del mulino Tiefenbrunnen"}}], "updated": "2020-03-27 14:11:06 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Seefeld", "Hausb\u00e4ckerei", "Regionale Zutaten"], "en": ["In the Seefeld quarter", "Inhouse bakery", "Regional ingredients"], "fr": ["Seefeld", "Boulangerie maison", "Ingr\u00e9dients r\u00e9gionaux"], "it": ["Seefeld", "Panificio della casa", "Ingredienti regionali"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8008", "streetAddress": "Seefeldstrasse 231", "phone": "+41 44 389 90 67", "url": "www.kornsilo.ch"}, "geo": {"latitude": "47.351459500000", "longitude": "8.561075900000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 08.00 &ndash; 20.00 Uhr<br />Samstag bis Sonntag, 09.00 &ndash; 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Friday, 8.00am &ndash; 8.00pm<br />Saturday &ndash; Sunday, 9.00am &ndash; 5.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi,&nbsp; 8h &ndash; 20h<br />Du samedi au dimanche,&nbsp; 9h &ndash; 17h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 08.00 &ndash; 20.00<br />Sabato e domenica, 09.00 &ndash; 17.00</p>"}, "geometry": "POINT (47.3514595 8.561075900000001)", "district_id": 8}, {"id": "130852", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Italian", "Pizza", "Pasta"], "name": {"de": "La piccola Trattoria", "en": "La piccola Trattoria", "fr": "La piccola Trattoria", "it": "La piccola Trattoria"}, "disambiguatingDescription": {"de": "\u00abLa piccola Trattoria\u00bb in der N\u00e4he des lauschigen Idaplatzes verspricht typisch italienischen Genuss. ", "en": "La piccola Trattoria, situated near the secluded Idaplatz, promises typical Italian culinary enjoyment.", "fr": "\u00ab La piccola Trattoria \u00bb tout pr\u00e8s de la tr\u00e8s accueillante place Idaplatz est promesse de plaisir \u00e0 l\u2019italienne. ", "it": "La piccola Trattoria, nei pressi della graziosa Idaplatz, promette tanto gusto all\u2019italiana. "}, "description": {"de": "<p>Ganz in der N\u00e4he des beliebten Idaplatzes im Z\u00fcrcher Kreis 3 gibt es einfache, italienische K\u00fcche zubereitet mit Liebe und frischen, saisonalen Zutaten. In der &laquo;Piccola Trattoria&raquo; wird voll und ganz auf Schnickschnack verzichtet und alles auf gutes Essen und beste Produkte gesetzt.</p><p>In diesem gem\u00fctlichen Lokal geniessen die G\u00e4ste Pizza aus dem Steinofen, Pasta, Risotto, Fleisch und Fisch. Die Zutaten sind sorgf\u00e4ltig ausgew\u00e4hlt und stammen gr\u00f6sstenteils aus biologischem Anbau aus der nahe gelegenen Region.</p>", "en": "<p>Situated very close to the popular Idaplatz in Zurich&rsquo;s Kreis 3 district, La piccolo Tratoria serves simple Italian cuisine that has been lovingly prepared using fresh, seasonal produce. The restaurant fully dispenses with frills and knick-knacks, but instead focuses on delicious food and top-quality ingredients.</p><p>In this welcoming locale, guests can enjoy pizza from the stone oven, pasta, risotto, meat, and fish. The produce is carefully selected and is mostly sourced from organic farms in the surrounding region.&nbsp;</p>", "fr": "<p>Pr\u00e8s de la tr\u00e8s pris\u00e9e place Idaplatz du 3e arrondissement zurichois on peut d\u00e9couvrir une cuisine italienne toute simple, pr\u00e9par\u00e9e avec d&rsquo;amour et \u00e0 base de produits frais et de saison. &laquo;&nbsp;La piccola Trattoria&nbsp;&raquo; a fait une croix sur les fioritures et mise enti\u00e8rement sur une excellente cuisine avec les meilleurs produits.</p><p>Ce chaleureux restaurant propose des pizzas au feu de bois, p\u00e2tes, risottos, viandes et poissons. Les ingr\u00e9dients sont soigneusement s\u00e9lectionn\u00e9s et proviennent pour la plupart d&rsquo;une production bio de la r\u00e9gion proche.</p>", "it": "<p>Vicinissimo all&rsquo;amata Idaplatz, nel Kreis 3 di Zurigo, si servono piatti italiani semplici, preparati con amore e ingredienti freschi e stagionali. Alla Piccola Trattoria si rinuncia del tutto a inutili fronzoli, puntando su buon cibo e prodotti di altissima qualit\u00e0.</p><p>In questo accogliente locale, gli ospiti gustano pizza dal forno a legna, pasta, risotto, carne e pesce. Gli ingredienti sono stati selezionati con cura e provengono per lo pi\u00f9 da coltivazioni biologiche delle regioni limitrofe.</p>"}, "title_teaser": {"de": "La piccola Trattoria", "en": "La piccola Trattoria", "fr": "La piccola Trattoria", "it": "La piccola Trattoria"}, "text_teaser": {"de": "Ein bisschen Italia mitten im Kreis 3 mit Pizza, Pasta, Risotto, Fisch- und Fleischgerichten.", "en": "A tiny piece of Italia in the heart of Kreis 3, with pizza, pasta, risotto, fish, and meat dishes.", "fr": "Un peu d\u2019Italie au c\u0153ur du 3e arrondissement avec des pizzas, p\u00e2tes, risottos, plats de viande et de poisson. ", "it": "Un po\u2019 di Italia nel cuore del Kreis 3, con pizza, pasta, risotto, carne e pesce."}, "osm_id": "3689198434", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_restautant_la-piccola-trattoria_02.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restautant_la-piccola-trattoria_04.jpg", "caption": {"de": "Ein kleiner Flecken Italien", "en": "A tiny piece of Italy", "fr": "Un petit coin d\u2019Italie ", "it": "Un piccolo angolo di Italia"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_la-piccola-trattoria_02.jpg", "caption": {"de": "Herzliche Atmosph\u00e4re und k\u00f6stliche italienische Speisen ", "en": "A warm and friendly ambiance coupled with delicious Italian cuisine", "fr": "Une ambiance chaleureuse et de succulents plats italiens", "it": "Un\u2019atmosfera cordiale e piatti italiani deliziosi"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_la-piccola-trattoria_01.jpg", "caption": {"de": "Typisch italienischer Genuss", "en": "Typical Italian cuisine", "fr": "Du pur plaisir \u00e0 l\u2019italienne", "it": "Il tipico gusto italiano"}}], "updated": "2020-04-10 11:45:51 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Italienische K\u00fcche", "Idaplatz", "Bio-Zutaten"], "en": ["Italian cuisine", "On Idaplatz", "Organic ingredients"], "fr": ["Cuisine italienne", "Place Idaplatz", "Ingr\u00e9dients bio"], "it": ["Cucina italiana", "Idaplatz", "Ingredienti bio"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8003", "streetAddress": "Aemtlerstrasse 86", "phone": "+41 44 461 01 64", "email": "ciao@lapiccolatrattoria.ch", "url": "http://www.lapiccolatrattoria.ch/karte"}, "geo": {"latitude": "47.373855300000", "longitude": "8.513808400000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 11.30 &ndash; 14.00 Uhr und 17.30 &ndash; 23.00 Uhr<br />Samstag bis Sonntag, 17.30 &ndash; 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 11.30am &ndash; 2.00pm &amp; 5.30 &ndash; 11.00pm<br />Saturday &amp; Sunday, 5.30pm &ndash; 12.00 midnight</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 11h30 &ndash; 14h et 17h30 &ndash; 23h<br />Samedi et dimanche, 17h30 &ndash; 24h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec&nbsp;a venerd\u00ec, 11.30 &ndash; 14.00 e 17.30 &ndash; 23.00<br />Sabato e domenica, 17.30 &ndash; 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3738553 8.5138084)", "district_id": 3}, {"id": "130681", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Vegetarian", "Asian", "Sushi", "Online Bookings"], "name": {"de": "Hato", "en": "Hato", "fr": "Hato", "it": "Hato"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Asiatische K\u00fcche im elegantem Ambiente erleben: Das Hato bietet Vielfalt und Klasse.", "en": "Experience Asian cuisine in elegant surroundings: the Hato offers both diversity and class.", "fr": "Le Hato vous fera d\u00e9couvrir une cuisine asiatique vari\u00e9e de premi\u00e8re classe dans une ambiance feutr\u00e9e.", "it": "Cucina asiatica in un ambiente elegante: il ristorante Hato propone variet\u00e0 e classe."}, "description": {"de": "<p>Frische und Sorgfalt sind in diesem Restaurant essenziell. Man erkennt es an der stilvollen, eher dunkel gehaltenen Einrichtung, an den pr\u00e4zisen Arrangements der Gerichte und deren Geschmack. Das &laquo;Hato&raquo; steht f\u00fcr moderne asiatische K\u00fcche. Hier wird der Fokus auf</p><p>Ceviche, Dim Sum, Duck-Salad und frische Prawns gelegt. Yuzu ist dabei die Geheimwaffe. Mittags gibt es die allseits beliebten Bento-Boxen und abends wird &laquo;\u00e0 la Carte&raquo; gespiesen und genossen. Ein ganz besonderes Ereignis ist ein Essen im Private Dining Room mit Interieur von Lalique.</p>", "en": "<p>In this restaurant, great attention is paid to freshness and attention to detail. This clearly manifests itself in the stylish, rather dark-colored decor, the precise arrangement of the dishes, and the delicious flavors.</p><p>The Hato serves modern Asian cuisine. Here the main focus is on ceviche, dim sum, duck salad, and fresh prawns. The restaurant&rsquo;s secret weapon is yuki. At lunchtime, there are the ever-popular bento boxes, while in the evening, guests can order \u00e0 la carte. In addition, dinner in the private dining room, with an interior by Lalique, is a very special experience.</p>", "fr": "<p>Fra\u00eecheur et service soign\u00e9 sont l&rsquo;essence m\u00eame de ce restaurant. Cela se remarque aux meubles de style plut\u00f4t sombres et aux plats \u00e0 la saveur d\u00e9licate subtilement pr\u00e9par\u00e9s. Au &laquo;&nbsp;Hato&nbsp;&raquo;, la cuisine asiatique moderne est reine.</p><p>Ceviche, dim sum, salade au canard et crevettes fra\u00eeches y ont la vedette. L&rsquo;arme secr\u00e8te&nbsp;: le yuzu. On y trouve \u00e0 midi les tr\u00e8s populaires bentos, et le soir on y mange \u00e0 la carte.</p><p>La Private Dining Room au d\u00e9cor de Lalique s&rsquo;offre \u00e0 vous pour un moment tr\u00e8s sp\u00e9cial.</p>", "it": "<p>Freschezza e cura sono fondamentali in questo ristorante. Si vede dall&rsquo;arredamento elegante, piuttosto scuro, dagli arrangiamenti precisi dei piatti e dal loro sapore. Il ristorante Hato \u00e8 sinonimo di cucina asiatica moderna.</p><p>Qui si servono ceviche, dim sum, insalata d&rsquo;anatra e gamberi freschi. E l&rsquo;arma segreta \u00e8 lo yuzu. A pranzo si possono ordinare le tanto amate Bento Box, mentre a cena si mangia alla carta. Un&rsquo;esperienza davvero speciale \u00e8 la Private Dining Room con interni di Lalique.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Hato", "en": "Hato", "fr": "Hato", "it": "Hato"}, "text_teaser": {"de": "Die ganze Vielfalt der asiatischen K\u00fcche in elegantem Ambiente direkt am Schanzengraben.", "en": "The whole diversity of Asian cuisine served in elegant surroundings near Schanzengraben.", "fr": "Tout l\u2019\u00e9ventail de la cuisine asiatique dans un \u00e9l\u00e9gant d\u00e9cor au bord du Schanzengraben.", "it": "Tutta la variet\u00e0 della cucina asiatica in un ambiente elegante accanto sullo Schanzengraben."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_restaurant_hato_06.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_rerstaurant_hato_05.jpg", "caption": {"de": "Ein edles Lokal mit asiatischen Spezialit\u00e4ten", "en": "A sophisticated restaurant serving Asian specialties", "fr": "Un restaurant de sp\u00e9cialit\u00e9s asiatiques raffin\u00e9", "it": "Un locale elegante con specialit\u00e0 asiatiche"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_hato_01.jpg", "caption": {"de": "Elegantes Ambiente", "en": "Elegant surroundings", "fr": "Ambiance feutr\u00e9e", "it": "Variet\u00e0 e classe"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_04.jpg", "caption": {"de": "Elegante Einrichtung", "en": "Elegant furnishings", "fr": "Ambiance \u00e9l\u00e9gante", "it": "Ambiente elegante"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_hato_02.jpg", "caption": {"de": "Privater Speisesaal", "en": "Private Dining Room", "fr": "Une salle priv\u00e9e pour d\u00eener", "it": "Dining room privata"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_hato_03.jpg", "caption": {"de": "Ein herzliches Willkommen", "en": "A warm-hearted welcome", "fr": "Un accueil chalereux", "it": "Un caloroso benvenuto"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_hato_06.jpg", "caption": {"de": "Dim Sum, Sushi, Fisch, Fleisch und vieles mehr", "en": "Dim sum, sushi, fish, meat, and much more", "fr": "Dim sum, sushi, poissons, viandes et bien d\u2019autres choses", "it": "Dim sum, sushi, pesce, carne e molto altro ancora"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_hato_07.jpg", "caption": {"de": "Mit Liebe zubereitet", "en": "Prepared with love", "fr": "Pr\u00e9par\u00e9 avec amour", "it": "Preparati con amore"}}], "updated": "2020-03-01 16:42:14 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Zentral", "Asiatische K\u00fcche", "Show-K\u00fcche"], "en": ["Central location", "Asian cuisine", "Show kitchen"], "fr": ["C\u0153ur de ville", "Cuisine asiatique", "Cuisine ouverte"], "it": ["Posizione centrale", "Cucina asiatica", "Show kitchen"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Brandschenkestrasse 20", "phone": "+41 44 280 18 80", "email": "zurich@hato-restaurants.com", "url": "www.hato-restaurants.com"}, "geo": {"latitude": "47.369353700000", "longitude": "8.532528400000"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag bis Freitag 11.30 &ndash; 14.30 Uhr und 18.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Samstag 18.00 &ndash; 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Tuesday&ndash;Friday, 11.30am&ndash;2.30pm &amp; 6.00pm&ndash;12.00 midnight<br />Saturday, 6.00pm&ndash;12.00 midnight</p>", "fr": "<p>Du mardi a vendredi 11h30 &ndash; 14h30 et 18h00 &ndash; 24h00<br />Samedi 18h00 &ndash; 24h00</p>", "it": "<p>Da marted\u00ec a venerd\u00ec dalle 11.30 alle 14.30 e dalle 18.00 alle 24.00<br />Sabato dalle 18.00 alle 24.00</p>"}, "geometry": "POINT (47.3693537 8.5325284)", "district_id": 1}, {"id": "129352", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Pasta", "Mediterranean", "Bistro", "International", "Breakfast", "Lunch"], "name": {"de": "Globus Kundenrestaurant", "en": "Globus Customer Restaurant ", "fr": "Restaurant Globus", "it": "Ristorante clienti Globus"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Globus an der Bahnhofstrasse: Das traditionsreiche Einkaufshaus l\u00e4dt im 5. Stock zu kulinarischen Leckereien ein.", "en": "Globus on Bahnhofstrasse: the tradition-steeped department store on the 5th floor invites you to enjoy a wide assortment of culinary delicacies.", "fr": "Le grand magasin traditionnel Globus de la rue Bahnhofstrasse vous invite \u00e0 d\u00e9guster ses d\u00e9lices culinaires au 5e \u00e9tage. ", "it": "Globus nella Bahnhofstrasse: al 5\u00b0 piano, gli storici grandi magazzini propongono prelibatezze culinarie."}, "description": {"de": "<p>Einkaufen in Z\u00fcrich macht Spass &ndash; \u00fcberall hat es Verlockendes. Aber irgendwann ist das Auge satt, der Bauch aber nicht. Wie praktisch, dass \u00fcber den D\u00e4chern dieses stilvolle Kundenrestaurant thront.</p><p>Pasta, Salate und Desserts stillen den Hunger, und w\u00e4hrend man die Beine ausruht, empfiehlt sich ein Blick \u00fcber die D\u00e4cher Z\u00fcrichs.</p><p>Die mediterranen und saisonal wechselnden Gerichte werden selbstverst\u00e4ndlich frisch zubereitet, viele der verwendeten Zutaten gibt es im selben Haus in der &laquo;Globus Delicatessa&raquo; zu kaufen.</p>", "en": "<p>Shopping in Zurich is fun &ndash; you see enticing things wherever you go. But at some stage your eyes have had enough, but your stomach has not. So it is very convenient that the Globus department store houses an elegant customer restaurant on its 5th floor, high above the rooftops.</p><p>Your hunger is satisfied by the tasty pasta dishes, salads, and desserts, and while you rest your legs, it is well worth gazing out over the rooftops of Zurich.</p><p>The Mediterranean and seasonally changing dishes are, of course, freshly prepared; in fact, some of the ingredients can be purchased in the store&rsquo;s own Globus Delicatessa department.</p>", "fr": "<p>Faire du shopping \u00e0 Zurich est un vrai plaisir &ndash; tout y est tentant. Mais au bout d&rsquo;un temps, il faut songer \u00e0 se restaurer. Et c&rsquo;est bien pratique d&rsquo;avoir \u00e0 proximit\u00e9 ce restaurant &nbsp;styl\u00e9 sur les toits.</p><p>P\u00e2tes, salades et desserts sauront calmer votre faim et tout en vous d\u00e9tendant, vous profiterez du superbe panorama sur les toits de Zurich.</p><p>Les plats m\u00e9diterran\u00e9ens renouvel\u00e9s chaque saison sont bien s\u00fbr tr\u00e8s frais et compos\u00e9s avec des ingr\u00e9dients qu&rsquo;on peut acheter au &laquo;&nbsp;Globus Delicatessa&nbsp;&raquo;,&nbsp; dans ce m\u00eame magasin.&nbsp;</p>", "it": "<p>Fare shopping a Zurigo \u00e8 divertente, ovunque si trovano prodotti allettanti. Si arriva a un certo punto, per\u00f2, dove si \u00e8 visto abbastanza e lo stomaco inizia a brontolare. Che comodit\u00e0 avere questo elegante ristorante in alto sopra i tetti della citt\u00e0.</p><p>Pasta, insalate e dolci placano la fame e, mentre le gambe si riposano, ci si gode la vista su Zurigo dall&rsquo;alto.</p><p>I piatti mediterranei, che variano al variare delle stagioni, vengono preparati al momento. Molti degli ingredienti utilizzati possono essere acquistati persino nel reparto &ldquo;Globus Delicatessa&rdquo;.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Globus Kundenrestaurant", "en": "Globus Customer Restaurant", "fr": "Restaurant Globus", "it": "Ristorante clienti Globus"}, "text_teaser": {"de": "Wenn beim Shoppen der Hunger kommt.", "en": "When shopping makes you hungry. ", "fr": "Pour calmer votre faim en cours de shopping. ", "it": "Quando lo shopping mette appetito."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_restaurant_globus_04.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_globus_01.jpg", "caption": {"de": "Gem\u00fctliches Restaurant \u00fcber den D\u00e4chern von Z\u00fcrich", "en": "Cozy restaurant over the rooftops of zurich", "fr": "Convival restaurant sur les toits de Zurich", "it": "Accogliente restaurant sopra i tetti di Zurigo"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_globus_03.jpg", "caption": {"de": "Kulinarische Leckereien", "en": "Culinary delights", "fr": "G\u00e2teries culinaires", "it": "Prelibatezze culinarie"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_globus_04.jpg", "caption": {"de": "Eleganz, Stil und mediterrane Speisen", "en": "Elegance, style and Mediterranean dishes", "fr": "\u00c9l\u00e9gant, styl\u00e9 et propose des plats m\u00e9diterran\u00e9ens", "it": "Eleganza, stile e piatti mediterranei"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurrant_globus_02.jpg", "caption": {"de": "Gem\u00fctliche Atmosph\u00e4re", "en": "Cosy atmosphere", "fr": "Ambiance chaleureuse", "it": "Atmosfera accogliente"}}], "updated": "2020-01-03 10:31:44 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Bahnhofstrasse", "Im Einkaufszentrum", "Internationale K\u00fcche"], "en": ["Bahnhofstrasse", "In the shopping mall", "International cuisine"], "fr": ["Rue Bahnhofstrasse", "Dans la galerie marchande", "Cuisine internationale"], "it": ["Bahnhofstrasse", "All\u2019interno dei grandi magazzini", "Cucina internazionale"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Schweizergasse 11", "phone": "+41 58 578 11 11", "email": "info.zuerich@globus.ch", "url": "www.globus.ch"}, "geo": {"latitude": "47.375812335695", "longitude": "8.538045242485"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Samstag, 09.00 &ndash; 20.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Saturday, 9.00am &ndash; 8.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au samedi, 9h &ndash; 20h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a sabato, 9.00 &ndash; 20.00</p>"}, "geometry": "POINT (47.375812335695 8.538045242485)", "district_id": 1}, {"id": "129277", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Bistro", "Brunch", "Lunch", "Coffee", "Cakes", "Tea", "Atmosphere", "Glamorous and Chic", "Bars & Lounges", "Restaurant & Bar", "Choice Spirits"], "name": {"de": "Globus Fashion Bar", "en": "Globus Fashion Bar", "fr": "Globus Fashion Bar", "it": "Globus Fashion Bar"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Eine gediegene Verpflegungsstation im traditionsreichen Gesch\u00e4ft im Herzen von Z\u00fcrich.", "en": "A sophisticated place for a bite to eat, located in the tradition-steeped department store in the very heart of Zurich.", "fr": "Une station de restauration soign\u00e9e dans le magasin traditionnel au c\u0153ur de Zurich.", "it": "Un punto di ristoro nei tradizionali grandi magazzini nel cuore di Zurigo."}, "description": {"de": "<p>Kurz innehalten tut gut. Ob man von draussen hereinkommt oder im Innern des Globus eine Shoppingtour unternommen hat: An der beliebten Bar im Erdgeschoss l\u00e4sst es sich gut verweilen.</p><p>Neben vielerlei Getr\u00e4nken, unter anderem hausgemachte Frucht- und Gem\u00fcses\u00e4fte, Champagner oder Wein, sind auch viele leckere Speisen erh\u00e4ltlich. Salate, warme Gerichte oder verf\u00fchrerische Desserts locken &ndash; und k\u00f6nnen auch mitgenommen werden. Manch einer, der sich nur kurz st\u00e4rken wollte, verbleibt etwas l\u00e4nger in der stilvollen Atmosph\u00e4re und beobachtet das Treiben rundherum.</p>", "en": "<p>It does you good to take a short break now and again. Whether you come in from outside or have already been on a shopping spree through the department store, this popular bar on the first floor is a great place to sit and relax.</p><p>Besides all kinds of beverages &ndash; including home-made fruit and vegetable juices, champagne and white wine &ndash; there are plenty of delicious things to eat. They include salads, hot dishes and tempting desserts \u2012 all of which can also be taken out. Many a guest intending to just stop for a quick refreshment ends up lingering amidst the elegant ambiance and watching the goings-on around them.</p>", "fr": "<p>Une petite pause fait du bien. Que l&rsquo;on y p\u00e9n\u00e8tre par l&rsquo;ext\u00e9rieur ou que l&rsquo;on vienne de faire des achats \u00e0 l&rsquo;int\u00e9rieur du globe: on prendra plaisir \u00e0 rester un moment assis au bar populaire du rez-de-chauss\u00e9e.</p><p>Outre toutes sortes de boissons, dont les jus de fruits et de l\u00e9gumes maison, du champagne ou du vin, on y trouvera de d\u00e9licieux mets. Salades, plats chauds ou desserts irr\u00e9sistibles pourront y \u00eatre consomm\u00e9s sur place ou emport\u00e9s. Il n&rsquo;est pas rare que l&rsquo;on vienne juste se requinquer, mais que l&rsquo;on reste un peu plus longtemps dans l&rsquo;atmosph\u00e8re raffin\u00e9e \u00e0 observer l&rsquo;activit\u00e9 ambiante.</p>", "it": "<p>Fermarsi un attimo fa bene. Raggiungibile da fuori o dopo aver fatto un bel giro di shopping al Globus, il popolare bar al piano terra \u00e8 un luogo ideale dove indugiare un po&rsquo; pi\u00f9 a lungo.</p><p>Oltre a tante bevande, tra cui succhi di frutta e verdura artigianali, champagne e vino, qui si trovano anche piatti deliziosi. Insalate, pietanze calde e dolci tentano i visitatori e possono essere preparati anche da asporto. Spesso, chi vuole fermarsi solo per rifocillarsi al volo finisce col rimanere pi\u00f9 a lungo nell&rsquo;elegante atmosfera, ad ammirare il viavai circostante.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Globus Fashion Bar", "en": "Globus Fashion Bar", "fr": "Globus Fashion Bar", "it": "Globus Fashion Bar"}, "text_teaser": {"de": "Ein Zwischenstopp mit Stil \u2013 den kann man in dieser Bar einlegen.", "en": "Take time out in style \u2013 this bar is the perfect place to do so.", "fr": "Dans ce bar, on pourra s\u2019offrir une halte tr\u00e8s styl\u00e9e.", "it": "Un bar perfetto per fare una tappa con stile."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_restaurant_fashion-bar_01.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_fashion-bar_01.jpg", "caption": {"de": "Globus Fashion Bar", "en": "Globus Fashion Bar", "fr": "Globus Fashion Bar", "it": "Globus Fashion Bar"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_fashion-bar_02.jpg", "caption": {"de": "Exquisite Leckereien", "en": "Exquisite treats", "fr": "Friandises exquises", "it": "Squisito ghiottoneria"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_fashion-bar_03.jpg", "caption": {"de": "Eine gem\u00fctliche Pause", "en": "A cozy break", "fr": "Une pause agr\u00e9able", "it": "Un soggiorno rilassante"}}], "updated": "2019-07-19 11:48:13 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Schweizergasse 11", "phone": "+41 58 578 11 11", "email": "info.zuerich@globus.ch", "url": "https://www.globus.ch/de/store/101/GLOBUS-Zuerich-Bahnhofstrasse"}, "geo": {"latitude": "47.375866900000", "longitude": "8.537985500000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Samstag 09.00 &ndash; 20.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday&ndash;Saturday, 9.00am&ndash;8.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au samedi de 9h00 \u00e0 20h00</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a sabato dalle 09.00 alle 20.00</p>"}, "geometry": "POINT (47.3758669 8.5379855)", "district_id": 1}, {"id": "122914", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Swiss Specialties", "Fondue", "Atmosphere", "Cool and Trendy", "Bars & Lounges", "Restaurant & Bar", "Open-air Area"], "name": {"de": "Frau Gerolds Winterstube", "en": "Frau Gerolds Winterstube", "fr": "Frau Gerolds Winterstube", "it": "Frau Gerolds Winterstube"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kuschelige Gem\u00fctlichkeit, leckere Fondues und lebendige Atmosph\u00e4re \u2013 das zeichnet das Lokal im Holzpavillon aus.", "en": "A cozy mood, tasty fondues, and a lively atmosphere \u2013 that is what characterizes this restaurant housed in a wooden pavilion.", "fr": "Atmosph\u00e8re douillette, fondues d\u00e9licieuses et animation vive caract\u00e9risent ce restaurant install\u00e9 dans un pavillon en bois.", "it": "Calore e accoglienza, deliziose fondute e atmosfera vivace: \u00e8 questo che contraddistingue il locale nel gazebo di legno."}, "description": {"de": "<p>Frau Gerolds Garten ist nicht nur in der warmen Jahreszeit ein Hotspot in der Z\u00fcrcher Gastronomielandschaft. Im gem\u00fctlichen Holzpavillon mit Chemin\u00e9e, bunten Leuchtkugeln und lauschiger Einrichtung wird der Winter bei leckerem Fondue in entspannter Atmosph\u00e4re eingel\u00e4utet.</p><p>Originell und heiss begehrt sind auch die &laquo;R\u00fcbis und St\u00fcbis&raquo;-Wochen im M\u00e4rz. Um das Publikum auf die Lebensmittelverschwendung aufmerksam zu machen, wird w\u00e4hrend dem Spezialmonat wenn m\u00f6glich nichts weggeworfen. Das K\u00fcchenteam verwertet Lebensmittel, die einwandfrei sind, aber normalerweise entsorgt w\u00fcrden. Das Resultat: Ein wahrer Genuss und ein gutes Gewissen.</p>", "en": "<p>Frau Gerolds Garten is a hotspot in Zurich&rsquo;s gastronomic scene not just in the warmer months of the year. In the cozy wooden pavilion complete with fireplace, colorful globe lights, and inviting furnishings, guests can celebrate the winter with a delicious fondue amidst a relaxed atmosphere.</p><p>Out-of-the-ordinary and also extremely popular are the &ldquo;R\u00fcbis und St\u00fcbis&rdquo; weeks in March. In order to raise public awareness of food wastage, wherever possible nothing is thrown away during this period. The kitchen team uses produce that is perfectly edible but would normally be disposed of. The result: a real culinary treat and a clear conscience.</p>", "fr": "<p>Et\u00e9 comme hiver, Frau Gerolds Garten est un haut-lieu de la gastronomie zurichoise. Dans ce sympathique pavillon en bois chaleureusement am\u00e9nag\u00e9 avec chemin\u00e9e et boules de d\u00e9coration, on amorce l&rsquo;hiver avec une d\u00e9licieuse fondue dans une atmosph\u00e8re d\u00e9contract\u00e9e.</p><p>Ev\u00e9nement original tr\u00e8s convoit\u00e9 au mois de mars sont les journ\u00e9es &laquo; R\u00fcbis und St\u00fcbis &raquo;. Afin d&rsquo;attirer l&rsquo;attention du public sur le gaspillage alimentaire, dans la mesure du possible rien n&rsquo;est jet\u00e9 pendant ce mois tr\u00e8s sp\u00e9cial. La brigade en cuisine travaille avec des aliments irr\u00e9prochables dont on se d\u00e9barrasse en g\u00e9n\u00e9ral. R\u00e9sultat&nbsp;: immense plaisir et bonne conscience.</p>", "it": "<p>Il Frau Gerolds Garten non \u00e8 un popolare ritrovo del panorama gastronomico zurighese solo quando fa caldo. Nell&rsquo;accogliente struttura in legno con camino, colorati lampadari rotondi e arredamento sobrio, l&rsquo;inverno trascorre all&rsquo;insegna di deliziose fondute in un&rsquo;atmosfera spensierata.</p><p>Anche le settimane &ldquo;R\u00fcbis und St\u00fcbis&rdquo; a marzo sono molto originali e amate. Per attirare l&rsquo;attenzione del pubblico sullo spreco alimentare, durante questo mese speciale si cerca di non buttare nulla. Lo staff di cucina utilizza alimenti perfetti, ma che verrebbero normalmente gettati. Il risultato? Tanto gusto e una coscienza pulita.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Winterstube Gerolds Garten", "en": "Frau Gerolds Winterstube", "fr": "Frau Gerolds Winterstube", "it": "Winterstube Gerolds Garten"}, "text_teaser": {"de": "Gastronomischer und kultureller Hotspot in \u00abZ\u00fcri West\u00bb mit Fondue und anderen Winterspezialit\u00e4ten.", "en": "Gastronomic and cultural hotspot in Z\u00fcrich-West with fondue and other winter specialties.", "fr": "Haut lieu de la gastronomie et de la culture \u00e0 Z\u00fcri West avec fondue et autres sp\u00e9cialit\u00e9s hivernales.", "it": "Un ritrovo gastronomico e culturale di Z\u00fcrich-West, con fonduta e altre specialit\u00e0 invernali."}, "osm_id": "2124855613", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_restaurant_frau-gerolds-garten_03.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_frau-gerolds-garten_02.jpg", "caption": {"de": "Kuschelige Gem\u00fctlichkeit", "en": "A cozy mood", "fr": "Atmosph\u00e8re douillette", "it": "Calore e accoglienza"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_frau-gerolds-garten_03.jpg", "caption": {"de": "Gem\u00fctlicher Holzpavillon", "en": "Cozy wooden pavilion", "fr": "Cozy wooden pavilion", "it": "Un accogliente gazebo in legno"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_frau-gerolds-garten_04.jpg", "caption": {"de": "Ein Hotspot in der Z\u00fcrcher Gastronomielandschaft", "en": "A hotspot in Zurich\u2019s gastronomic scene", "it": "Un popolare ritrovo del panorama gastronomico zurighese"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_frau-gerolds-garten01.jpg", "caption": {"de": "Gem\u00fctlichkeit", "en": "Coziness", "fr": "Confort", "it": "Accoglienza"}}], "updated": "2020-01-02 14:14:02 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Z\u00fcrich-West", "Fondue", "R\u00fcbis und St\u00fcbis", "Holzpavillon"], "en": ["Z\u00fcrich-West", "Fondue", "\u201cR\u00fcbis und St\u00fcbis\u201d weeks", "Wooden pavilion"], "fr": ["Z\u00fcrich-West", "Fondue", "Journ\u00e9es \u00ab R\u00fcbis und St\u00fcbis \u00bb (Du museau \u00e0 la queue)", "Pavillon en bois"], "it": ["Z\u00fcrich-West", "Fonduta", "R\u00fcbis und St\u00fcbis", "Struttura in legno"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Geroldstrasse 23/23a", "email": "info@fraugerold.ch", "url": "http://www.fraugerold.ch/gastronomie/gastronomie-winter/"}, "geo": {"latitude": "47.385963700000", "longitude": "8.518599500000"}, "openingHours": {"de": "<p>Oktober bis Dezember:<br />T\u00e4glich, 17.30 &ndash; 24.00 Uhr</p><p>Januar:<br />T\u00e4glich, 18.00 &ndash; 24.00 Uhr</p><p>Februar bis M\u00e4rz:<br />Montag bis Samstag, 18.00 &ndash; 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>October &ndash; December:<br />Daily, 5.30pm &ndash; 12.00 midnight</p><p>January:<br />Daily, 6.00pm &ndash; 12.00 midnight</p><p>February &ndash; March:<br />Monday to&nbsp;Saturday, 6.00pm &ndash; 12.00 midnight</p>", "fr": "<p>D&rsquo;octobre \u00e0 d\u00e9cembre :<br />Tous les jours, 17h30 &ndash; 24h</p><p>Janvier :<br />Tous les jours, 18h &ndash; 24h</p><p>De f\u00e9vrier \u00e0 mars :<br />Du lundi au samedi,&nbsp;18h &ndash; 24h</p>", "it": "<p>Da ottobre a dicembre:<br />Tutti i giorni, 17.30 &ndash; 24.00</p><p>Gennaio:<br />Tutti i giorni, 18.00 &ndash; 24.00</p><p>Da febbraio a marzo:<br />Da luned\u00ec a sabato, 18.00 &ndash; 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3859637 8.518599500000001)", "district_id": 5}, {"id": "122821", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Swiss Specialties", "Fondue", "Meal", "Dinner"], "name": {"de": "\u00c4lplerstube", "en": "\u00c4lplerstube", "fr": "\u00c4lplerstube", "it": "\u00c4lplerstube"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Ganz in der N\u00e4he der Bahnhofstrasse w\u00e4hnt man sich pl\u00f6tzlich wie in einer Alph\u00fctte \u2013 und geniesst Fondue und andere Spezialit\u00e4ten.", "en": "Very close to the busy Bahnhofstrasse, you suddenly feel that you are in a rustic Alpine hut \u2013 which serves fondue and other tasty specialties.", "fr": "A deux pas de la Bahnhofstrasse, on se croit dans un chalet d\u2019alpage o\u00f9 l\u2019on peut savourer une bonne fondue et d\u2019autres sp\u00e9cialit\u00e9s.", "it": "Mentre fuori imperversa la frenetica vita cittadina, dentro ci si gode l\u2019inverno."}, "description": {"de": "<p>Kaum hat man die \u00c4lplerstube betreten, f\u00fchlt man sich wie in einer gem\u00fctlichen Bergbeiz hoch auf einem Berggipfel. Die Holzw\u00e4nde und &ndash;m\u00f6bel, das Licht und die gem\u00fctliche Dekoration strahlen eine charmante Atmosph\u00e4re aus, in der man sich sofort wohl f\u00fchlt.</p><p>Herzhafte Gerichte wie Fondue oder Fleisch vom heissen Stein, gute Weine und herzhafte Spirituosen geh\u00f6ren hier dazu. Es ist wie ein kleiner Ausflug in eine andere Welt &ndash; allerdings ohne lange Anreise. In der Winterzeit ist diese Stube genau der richtige Ort, um sich zu w\u00e4rmen und ein St\u00fcck Schweizer Tradition zu erleben.</p>", "en": "<p>As soon as you enter the \u00c4lplerstube, you feel as if you are in a cozy Alpine restaurant high up on a mountain peak. The timber-paneled walls, the wood furnishings, the light, and the rustic decor all radiate a charming atmosphere that makes you immediately feel at home.</p><p>Hearty dishes such as fondue or meat from the hot stone, as well as quality wines and first-class spirits, are on offer here. A visit to the \u00c4lplerstube is like going on an excursion to another world &ndash; but without the long journey to get there. During the winter months, this charming restaurant is the perfect place to warm yourself up and experience a little bit of Swiss tradition.&nbsp;</p>", "fr": "<p>D\u00e8s que l&#39;on entre dans l&rsquo;\u00c4lplerstube, on se trouve comme dans un restaurant alpin accueillant au sommet d&#39;une montagne. Les murs et les meubles en bois, la lumi\u00e8re et la d\u00e9coration chaleureuse cr\u00e9ent une atmosph\u00e8re charmante dans laquelle vous vous sentirez imm\u00e9diatement \u00e0 l&#39;aise.</p><p>Ici, on savoure des plats copieux comme de la fondue ou une pierrade de viande, des bons vins et des spiritueux. C&rsquo;est comme une petite excursion dans un autre monde, sauf qu&rsquo;il n&rsquo;y a pas besoin de voyager loin. En hiver, ce restaurant est l&rsquo;endroit id\u00e9al pour se r\u00e9chauffer et d\u00e9couvrir une part de tradition suisse.</p>", "it": "<p>Appena si entra nella \u00c4lplerstube, ci si sente come in un accogliente rifugio in cima a una montagna. Le pareti e i mobili in legno, la luce e le calde decorazioni emanano un&rsquo;atmosfera suggestiva, nella quale ci si sente subito a proprio agio.</p><p>Piatti deliziosi come fondute o carne cotta sulla pietra calda, ottimi vini e liquori vigorosi fanno parte del contesto. \u00c8 un po&rsquo; come una gita in un altro mondo, ma senza il lungo viaggio da fare. In inverno, questo locale \u00e8 il luogo ideale per scaldarsi e assaporare un pezzo di tradizione svizzera.&nbsp;</p>"}, "title_teaser": {"de": "\u00c4lplerstube", "en": "\u00c4lplerstube", "fr": "\u00c4lplerstube", "it": "\u00c4lplerstube"}, "text_teaser": {"de": "Alph\u00fctten-Feeling nahe der Bahnhofstrasse mit Fondue und anderen Traditionsgerichten.", "en": "Alpine hut feeling near the Bahnhofstrasse with fondue and other traditional dishes.", "fr": "Se sentir comme dans un refuge alpin pr\u00e8s de la Bahnhofstrasse, avec fondue et plats traditionnels.", "it": "Atmosfera da rifugio vicino alla Bahnhofstrasse, con fonduta e altri piatti tradizionali."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_restaurant_aelplerstube_01.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_aelplerstube_01.jpg", "caption": {"de": "Ein uriges Lokal im Innenhof des Hotels Glockenhof", "en": "Fondue with a cozy ambiance", "fr": "Une fondue dans une climat convivial", "it": "Fondute e atmosfera accogliente"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_aelplerstube_02.jpg", "caption": {"en": "A rustic locale in the inner courtyard of the Hotel Glockenhof", "fr": "Un Restaurant rustique situ\u00e9 cour int\u00e9rieure de l'h\u00f4tel Glockenhof", "it": "Un locale autentico nel cortile interno dell\u2019Hotel Glockenhof"}}], "updated": "2019-09-24 10:31:27 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Fondue im Herzen der Stadt", "Alpfeeling nahe der Bahnhofstrasse", "Schweizer Spezialit\u00e4ten"], "en": ["Fondue in the heart of the city", "Alpine hut feeling near the Bahnhofstrasse", "Swiss specialties"], "fr": ["Fondue au c\u0153ur de la ville", "Ambiance alpine pr\u00e8s de la Bahnhofstrasse", "Sp\u00e9cialit\u00e9s suisses"], "it": ["Fonduta nel cuore della citt\u00e0", "Atmosfera alpina vicino alla Bahnhofstrasse", "Specialit\u00e0 svizzere"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Sihlstrasse 31", "phone": "+41 44 225 91 91", "email": "info@glockenhof.ch", "url": "www.glockenhof.ch"}, "geo": {"latitude": "47.372904900000", "longitude": "8.536520800000"}, "openingHours": {"de": "<p>von November bis Januar, t\u00e4glich ab 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>November to January, daily from 6.00pm</p>", "fr": "<p>De novembre \u00e0 janvier tous les jours \u00e0 partir de 18h</p>", "it": "<p>Da novembre a gennaio tutti i giorni dalle 18.00</p>"}, "geometry": "POINT (47.3729049 8.5365208)", "district_id": 1}, {"id": "120988", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "BBQ"], "name": {"de": "Holy Cow! Gourmet Burger Company ", "en": "Holy Cow! Gourmet Burger Company ", "fr": "Holy Cow! Gourmet Burger Company ", "it": "Holy Cow! Gourmet Burger Company "}, "disambiguatingDescription": {"de": "Wo Z\u00fcrich besonders quirlig ist, im lebendigen Ausgehviertel an der Langstrasse, werden Burger-Liebhaber verw\u00f6hnt.", "en": "There where Zurich is particularly lively, in the bustling entertainment district along Langstrasse, burger lovers are in foodie heaven. ", "fr": "Dans le quartier anim\u00e9 de la Langstrasse les amateurs de burgers sont choy\u00e9s.", "it": "Laddove Zurigo \u00e8 particolarmente eccentrica, nel vivace quartiere della Langstrasse, gli amanti degli hamburger si sentono a casa."}, "description": {"de": "<p>Fast Food tut gut. N\u00e4mlich dann, wenn es sich um sorgf\u00e4ltig zubereitete Produkte handelt. Die Betreiber der Holy Cow Betriebe wollen das Denken \u00fcber Fast Food ver\u00e4ndern &ndash; und das geht am besten mit Taten. Die Burger, die in der offenen K\u00fcche frisch und rasch kreiert werden, sind nicht nur lecker und variantenreich, sie bestehen auch vollst\u00e4ndig aus Schweizer Zutaten. Auch die anderen Produkte im Lokal stammen von Schweizer Lieferanten.</p><p>Eine Spezialit\u00e4t ist der &laquo;Z\u00fcri-Burger&raquo;, mit einer Z\u00fcrcher Honig-Senf-Sauce und K\u00e4se aus dem Z\u00fcrcher Oberland. Aber auch die anderen Rind- und Pouletburger sind empfehlenswert: Vom Klassiker bis zum &laquo;Yo Ginza Beef&raquo; mit Teriyaki Sauce und Wasabi-Mayonnaise. All dies kann man entweder mitnehmen oder an den grossen Holztischen geniessen.</p>", "en": "<p>Fast food is good for you. That is, if it is made with carefully prepared produce. The operators of the Holy Cow restaurants want to change people&rsquo;s preconceptions about fast food &ndash; and the best way to do that is with deeds rather than words. The burgers, which are created freshly and swiftly in the open kitchen, are not just delicious and varied, but are also made exclusively using Swiss ingredients. The other products in the restaurant, too, are sourced from Swiss suppliers.</p><p>One particular specialty of the house is the &ldquo;Z\u00fcri-Burger&rdquo;, with a Zurich Honey &amp; mustard sauce and cheese from the Zurich Oberland. But the other beef and chicken burgers are also to be recommended &ndash; from the classic kind right through to the &ldquo;Yo Ginza Beef&rdquo; with teriyaki sauce und wasabi mayonnaise. All of these mouth-watering burgers can be taken out or enjoyed at one of the large wooden tables.&nbsp;</p>", "fr": "<p>La restauration rapide est une bonne alternative \u00e0 condition que les produits soient soigneusement pr\u00e9par\u00e9s. Les g\u00e9rants des \u00e9tablissements Holy Cow tiennent \u00e0 donner une autre id\u00e9e de la restauration rapide &ndash; et quoi de mieux que des actions ponctuelles. Les burgers fra\u00eechement et rapidement pr\u00e9par\u00e9s dans la cuisine ouverte sont tout simplement d\u00e9licieux et vari\u00e9s, et ils ne contiennent en plus que des produits suisses. Les autres produits proviennent \u00e9galement de fournisseurs suisses.</p><p>Le &laquo;&nbsp;Z\u00fcri-Burger&nbsp;&raquo; avec sa sauce miel-moutarde et son fromage de l&rsquo;Oberland zurichois est l&rsquo;une des sp\u00e9cialit\u00e9s. Les autres burgers au b\u0153uf et au poulet valent aussi le d\u00e9tour : du burger classique au &laquo;&nbsp;Yo Ginza Beef&nbsp;&raquo; avec sa sauce teriyaki ou sa mayonnaise wasabi. Tout peut \u00eatre emport\u00e9 ou d\u00e9gust\u00e9 sur l&rsquo;une des grandes tables en bois. &nbsp;</p>", "it": "<p>Il fast food fa bene. Se si tratta di prodotti preparati con cura e attenzione. I gestori dei ristoranti Holy Cow vogliono cambiare l&rsquo;idea sui fast food e il modo migliore per riuscirci sono i fatti. Preparati freschi e velocemente nella cucina aperta, gli hamburger non solo sono buoni e vari, ma sono composti esclusivamente da ingredienti svizzeri. Anche gli altri prodotti del locale provengono da fornitori elvetici.</p><p>Una specialit\u00e0 della casa \u00e8 lo &ldquo;Z\u00fcri-Burger&rdquo;, con una salsa zurighese a base di senape e miele e formaggio dell&rsquo;Oberland Zurighese. Da non perdere, per\u00f2, anche gli altri hamburger a base di manzo o pollo, dal classico allo &ldquo;Yo Ginza Beef&rdquo; con salsa teriyaki e maionese al wasabi. Ogni piatto si pu\u00f2 ordinare da asporto o da mangiare ai grandi tavoli in legno.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Holy Cow! ", "en": "Holy Cow! ", "fr": "Holy Cow! ", "it": "Holy Cow! "}, "text_teaser": {"de": "Hungrige M\u00e4gen werden hier schnell gef\u00fcllt \u2013 mit sorgf\u00e4ltig zubereiteten Burgern.", "en": "Hungry stomachs are quickly filled here \u2013 with lovingly prepared burgers. ", "fr": "Ici, vous vous remplirez l\u2019estomac avec des burgers soigneusement pr\u00e9par\u00e9s.", "it": "Questi hamburger preparati con attenzione saziano a volont\u00e0."}, "osm_id": "1235083798", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_restaurant_holy-cow-langstrasse_01.jpg", "caption": {"de": "Paradies f\u00fcr Burger-Liebhaber", "en": "Food heaven for burger lovers", "fr": "Ici les amateurs de burgers sont choy\u00e9s", "it": "Qui gli amanti degli hamburger si sentono a casa"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_holy-cow-langstrasse_04.jpg", "caption": {"de": "Innenansicht", "en": "Interior view", "fr": "Vue de l'int\u00e9rieur", "it": "Vista interna"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_holy-cow-langstrasse_03.jpg", "caption": {"de": "Leckere Burger", "en": "Mouth-watering burgers ", "fr": "Les burgers fra\u00eechement pr\u00e9par\u00e9s", "it": "Gli hamburger preparati freschi"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_holy-cow-langstrasse_02.jpg", "caption": {"de": "Holy Cow! an der Langstrasse", "en": "Holy Cow! on Langstrasse", "fr": "Holy Cow ! au Langstrasse", "it": "Holy Cow! nella Langstrasse"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_restaurant_holy-cow-langstrasse_01.jpg", "caption": {"de": "Paradies f\u00fcr Burger-Liebhaber", "en": "Food heaven for burger lovers", "fr": "Ici les amateurs de burgers sont choy\u00e9s", "it": "Qui gli amanti degli hamburger si sentono a casa"}}], "updated": "2019-01-03 15:51:53 +0100", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8004", "streetAddress": "Langstrasse 133", "email": "info@holycow.ch", "url": "www.holycow.ch"}, "geo": {"latitude": "47.379910300000", "longitude": "8.527613000000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Sonntag von 11.00 &ndash; 23.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Sunday 11.00am &ndash; 11.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au dimanche de 11h \u00e0 23h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a domenica dalle 11.00 alle 23.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3799103 8.527613000000001)", "district_id": 4}, {"id": "119467", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "International"], "name": {"de": "Eni't", "en": "Eni't", "fr": "Eni't", "it": "Eni't"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Ganz in der N\u00e4he von Paradeplatz und Z\u00fcrichsee f\u00fchlen sich Fleischliebhaber wie im siebten Himmel. Aber auch Fisch und Vegetarisches gibt es hier. ", "en": "Very close to Paradeplatz and Lake Zurich, meat lovers have the feeling that they are in paradise. But fish and vegetarian dishes are served here, too.", "fr": "Tout pr\u00e8s de la Paradeplatz et du lac de Zurich, c\u2019est le paradis des amateurs de viande. Mais on y trouve aussi du poisson et des plats v\u00e9g\u00e9tariens.", "it": "Vicino alla Paradeplatz e al Lago di Zurigo, questo ristorante fa la felicit\u00e0 di chi ama la carne, ma il pesce o la cucina vegetariana."}, "description": {"de": "<p>Im Reifeschrank lagern die edlen Fleischst\u00fccke. Wer sich so eines zu Gem\u00fcte f\u00fchrt, schwelgt gewiss im Gl\u00fcck. Doch auch die anderen Fleischgerichte bieten Genuss. Eni&rsquo;t bedeutet in der etruskischen Sprache &laquo;Fleisch&raquo; &ndash; und der Name des Lokals ist auf der Men\u00fckarte Programm.</p><p>In modernem Ambiente lassen sich die Fleischliebhaber gerne verw\u00f6hnen, auch mit den sorgf\u00e4ltig zubereiteten Beilagen. Fischfans oder Vegetarier finden ebenfalls etwas auf der Karte.</p><p>Das Lokal liegt ganz in der N\u00e4he der Tonhalle und bietet f\u00fcr Konzertbesucher deshalb auch kleinere Snacks an.</p>", "en": "<p>The succulent cuts of meat are stored in a maturing cabinet. Anyone indulging in these culinary delicacies will find themselves in seventh heaven. But the other meat dishes are also pleasing to the palate. &ldquo;Eni&rsquo;t&rdquo; is the Etruscan word for &ldquo;meat&rdquo; &ndash; and so when it comes to the selection on the menu, the restaurant name says it all.</p><p>Amidst modern surroundings, meat lovers will enjoy be pampered with gastronomic delights, including the lovingly prepared side dishes. But fish fans and vegetarians are also guaranteed to find something appealing on the menu.</p><p>The restaurant is situated very close to the Tonhalle concert hall and is therefore also ideal for a quick snack.</p>", "fr": "<p>Les morceaux de viande nobles m\u00fbrissent dans une armoire de maturation. Ceux qui s&rsquo;offrent cette sp\u00e9cialit\u00e9 nagent sans doute dans le bonheur. Mais les autres plats de viande sont aussi un r\u00e9gal. Eni&rsquo;t signifie en langue \u00e9trusque &laquo;&nbsp;viande&nbsp;&raquo; &ndash; et le nom de l&rsquo;\u00e9tablissement laisse pr\u00e9sager le contenu de la carte.</p><p>Dans une ambiance moderne, les amateurs de viande seront trait\u00e9s aux petits oignons, y compris pour ce qui est des garnitures mitonn\u00e9es avec soin. Mais la carte satisfera aussi les adeptes du poisson et les v\u00e9g\u00e9tariens.</p><p>L&rsquo;\u00e9tablissement est situ\u00e9 tout pr\u00e8s de la Tonhalle (salle de concerts) et offre de petits snacks \u00e0 l&rsquo;intention des spectateurs.</p>", "it": "<p>I nobili tagli di carne maturano nell&rsquo;armadio per la frollatura e fanno la felicit\u00e0 degli amanti del genere. Ma anche gli altri piatti a base di carne accarezzano il palato. In lingua etrusca, Eni&rsquo;t significa &ldquo;carne&rdquo; e il nome del locale diventa tutto un programma sul menu.</p><p>Accolti da un ambiente moderno, gli estimatori della carne si lasciano viziare volentieri anche dai contorni attentamente preparati. Anche per gli amanti del pesce e i vegetariani ci sono proposte deliziose.</p><p>Il locale si trova nelle immediate vicinanze della Tonhalle e offre quindi anche piccoli snack per chi si reca a un concerto.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Eni't", "en": "Eni't", "fr": "Eni't", "it": "Eni't"}, "text_teaser": {"de": "Ein Tempel f\u00fcr alle Fleischfans \u2013 und \u00e4usserst zentral gelegen.", "en": "A culinary temple for all meat fans \u2013 and very centrally located.", "fr": "Le temple de tous les inconditionnels de la viande \u2013 en plein centre-ville.", "it": "Un tempio per chi ama la carne, in posizione centralissima."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_restaurant_enit_03.jpg", "caption": {"de": "Innenansicht", "en": "Interior view", "fr": "Vue de l'int\u00e9rieur", "it": "Vista interna"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_enit_04.jpg", "caption": {"de": "K\u00f6stliche Fleischgerichte", "en": "Delicious meat dishes", "fr": "Plats de viande d\u00e9licieux", "it": "Piatti deliziosi a base di carne"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_enit_02.jpg", "caption": {"de": "Ein Paradies f\u00fcr Fleischliebhaber", "en": "Paradise for meat lovers", "fr": "Le paradis des amateurs de viande", "it": "Il ristorante fa la felicit\u00e0 di chi ama la carne"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_enit_01.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_restaurant_enit_03.jpg", "caption": {"de": "Innenansicht", "en": "Interior view", "fr": "Vue de l'int\u00e9rieur", "it": "Vista interna"}}], "updated": "2017-08-22 09:22:07 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8002", "streetAddress": "Claridenstrasse 36", "phone": "+41 44 552 30 20", "email": "info@eni-t.ch", "url": "http://eni-t.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.368034600000", "longitude": "8.537057800000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Samstag 11.30 &ndash; 14.00 Uhr und 18.30 &ndash; 22.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Saturday 11.30am &ndash; 2.00pm and 6.30 &ndash; 10.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au samedi 11h30 &ndash; 14h et 18h30 &ndash; 22h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 11.30 &ndash; 14.00 e 18.30 &ndash; 22.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3680346 8.537057799999999)", "district_id": 2}, {"id": "109054", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "French", "Coffee Houses & Tea Rooms", "Atmosphere", "Alternative and Arty", "Bars & Lounges", "Restaurant & Bar"], "name": {"de": "Franzos", "en": "Franzos", "fr": "Franzos", "it": "Franzos"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Klein, aber fein \u2013 ein Ausdruck, wie geschaffen f\u00fcr dieses Lokal im franz\u00f6sischen Stil. Zentral gelegen, reist man hier f\u00fcr einen Augenblick nach Paris.", "en": "Small but first-rate \u2013 that sums up this French-style restaurant in a nutshell. With its central location, it is the ideal place for a relaxing break.", "fr": "Petit, mais raffin\u00e9 \u2013 voil\u00e0 qui d\u00e9crit on ne peut mieux cet \u00e9tablissement au style fran\u00e7ais. Central, et donc parfait pour les pauses-d\u00e9tentes.", "it": "Questo locale in stile francese \u00e8 piccolo, ma davvero grazioso. Situato in posizione centrale, \u00e8 perfetto per fare una pausa all\u2019insegna del relax."}, "description": {"de": "<p>Trubel und Hektik? Nicht im Franzos. Hier wird das franz\u00f6sische &laquo;Savoir-vivre&raquo; zelebriert &ndash; man versteht es, das Leben zu geniessen. Von fr\u00fchmorgens bis sp\u00e4tabends gibt es typisch franz\u00f6sische Leckereien, f\u00fcr Durstige und Hungrige. Die Tarte Tatin beispielsweise ist ein Gedicht, und die Weinauswahl ist \u00fcberschaubar, aber hochkar\u00e4tig.</p><p>Wer einen Hauch Frankreich mitten in Z\u00fcrich erleben will, der findet direkt am Limmatquai alles, was es dazu braucht.</p><p>Dank der Men\u00fckarte kann man sogar sein Franz\u00f6sisch auffrischen &ndash; auch wenn im kleinen W\u00f6rterbuch auf der letzten Seite einige weniger gebr\u00e4uchliche W\u00f6rter vermerkt sind, wie etwa &laquo;t\u00eate \u00e0 claques&raquo;, das Ohrfeigengesicht.</p>", "en": "<p>Hustle and bustle? Not at the Franzos. Here French savoir-vivre &ndash; knowing how to enjoy life &ndash; is celebrated to the full. French culinary delights are served from early in the morning until late at night &ndash; both to still the hunger and to quench the thirst. The tarte Tatin, for example, is pure delight, and the selection of wine is small but first-class.</p><p>Anyone wishing to experience a little piece of France in the heart of Zurich can find what they are looking for directly on the Limmatquai.</p><p>Thanks to the menu, you can even refresh your knowledge of French &ndash; even if the glossary on the last page includes a few lesser known terms, such as &ldquo;t\u00eate \u00e0 claques&rdquo; (lit. slapped face).</p>", "fr": "<p>Bousculades, cohues ? Pas au Franzos. On y c\u00e9l\u00e8bre le &laquo;savoir-vivre&raquo; fran\u00e7ais et on sait y profiter de la vie. De t\u00f4t le matin \u00e0 tard le soir, on y trouve mets d\u00e9licieux typiquement fran\u00e7ais pour assouvir la faim et la soif. La tarte Tatin est par exemple un r\u00e9gal, et si la carte des vins est restreinte, elle offre des bouteilles de haut lignage.</p><p>Ceux qui r\u00eavent d&rsquo;une bouff\u00e9e de France en plein Zurich trouveront tout ce qu&rsquo;il leur faut sur le quai de la Limmat.</p><p>Le menu est m\u00eame assorti d&rsquo;un mini-dictionnaire &ndash; avec des expressions plus ou moins utiles comme &laquo;beau gosse&raquo;, &laquo;chouchou&raquo; ou &laquo;t\u00eate \u00e0 claques&raquo;.</p>", "it": "<p>Trambusto e frenesia? Non al Franzos. Qui si celebra il savoir-vivre francese, si sa come godersi la vita. Da mattina presto a sera tardi, il locale propone prelibatezze tipicamente francesi, per chi ha sete e per chi ha fame. La tarte tatin, per esempio, \u00e8 una poesia, mentre la carta dei vini \u00e8 contenuta, ma di gran pregio.</p><p>Chi vuole respirare atmosfera francese nel cuore di Zurigo non pu\u00f2 perdersi il ristorante sul Limmatquai.</p><p>Grazie al menu, si pu\u00f2 anche rispolverare il proprio francese, sebbene il piccolo dizionario all&rsquo;ultima pagina spieghi alcuni termini di uso comune come &ldquo;t\u00eate \u00e0 claques&rdquo;, ovvero &ldquo;faccia da schiaffi&rdquo;.&nbsp;</p>"}, "title_teaser": {"de": "Franzos", "en": "Franzos", "fr": "Franzos", "it": "Franzos"}, "text_teaser": {"de": "Mitten in Z\u00fcrich weht ein Hauch franz\u00f6sisches Lebensgef\u00fchl. Hier regieren Genuss und Gem\u00fctlichkeit.", "en": "In downtown Zurich, there is a hint of French savoir vivre. Here, indulgence and conviviality reign. ", "fr": "Un vent de francit\u00e9 au c\u0153ur de Zurich. Le royaume des plaisirs gustatifs et de la d\u00e9tente.", "it": "Nel cuore di Zurigo si respira aria francese. Qui regnano gusto e ospitalit\u00e0."}, "osm_id": "3393448593", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_restaurant_franzos_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2019-09-24 12:28:05 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Am Limmatquai", "Franz\u00f6sische Spezialit\u00e4ten", "Elegant charmantes Ambiente"], "en": ["On the Limmatquai", "French culinary delights ", "Elegant and charming ambience"], "fr": ["Sur le quai de la Limmat", "Mets typiquement fran\u00e7ais", "Ambiance \u00e9l\u00e9gante et charmante"], "it": ["Sul Limmatquai", "Con specialit\u00e0 francesi", "Ambiente elegante e suggestivo"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Limmatquai 138", "phone": "+41 44 542 46 33", "email": "bonjour@franzos.ch", "url": "www.franzos.ch"}, "geo": {"latitude": "47.376070500000", "longitude": "8.543853300000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Donnerstag, 08.00 &ndash; 23.30 Uhr<br />Freitag 08.00 &ndash; 01.00 Uhr<br />Samstag 09.00 &ndash; 01.00 Uhr<br />Sonntag 11.00 &ndash; 20.30 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Thursday, 8.00am &ndash; 11.30pm<br />Friday 8.00am &ndash; 1.00am<br />Saturday 9.00am &ndash; 1.00am<br />Sunday 11.00am &ndash; 8.30pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au jeudi, 8h&nbsp;&ndash; 23h30<br />Vendredi 8h &ndash; 1h<br />Samedi 9h &ndash; 1h<br />Dimanche 11h&nbsp;&ndash; 20h30</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a gioved\u00ec, 08.00 &ndash; 23.30<br />Venerd\u00ec 08.00 &ndash;&nbsp;01.00<br />Sabato 09.00 &ndash;&nbsp;01.00<br />Domenica 11.00 &ndash; 20.30</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3760705 8.5438533)", "district_id": 1}, {"id": "104743", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Bistro", "Breakfast", "Brunch", "Lunch", "Coffee Houses & Tea Rooms"], "name": {"de": "B\u00e4ckerei W\u00fcst", "en": "B\u00e4ckerei W\u00fcst", "fr": "Boulangerie W\u00fcst", "it": "Panetteria W\u00fcst"}, "disambiguatingDescription": {"de": "In diversen Filialen in und um Z\u00fcrich und den Z\u00fcrichsee pflegt die B\u00e4ckerei W\u00fcst Schweizer Backtradition seit 1997.", "en": "In various branches in and around Zurich and Lake Zurich, the B\u00e4ckerei W\u00fcst has been cultivating Swiss baking tradition since 1997.", "fr": "W\u00fcst entretien la tradition de la boulangerie suisse depuis 1997 dans ses filiales de Zurich et autour de son lac. ", "it": "In varie filiali di Zurigo, dei suoi dintorni e del bacino lacustre, la panetteria W\u00fcst coltiva la tradizione del pane dal 1997."}, "description": {"de": "<p>Brot in allen Variationen, nach den Regeln der Kunst und mit bestem Mehl gebacken, raffinierte Desserts, leckere Sandwiches, salzige und s\u00fcsse W\u00e4hen &ndash; die B\u00e4ckerei W\u00fcst setzt bei der Produktion auf die urspr\u00fcngliche B\u00e4cker-Tradition, das Verst\u00e4ndnis f\u00fcr die Wichtigkeit von wertvollen Naturprodukten und Verantwortung gegen\u00fcber der Umwelt.</p><p>Aus der urspr\u00fcnglichen Dorfb\u00e4ckerei ist mittlerweile ein innovatives B\u00e4ckerei Unternehmen geworden, das an verschiedenen Standorten seine Kundinnen und Kunden mit hochwertigen Produkten versorgt.</p><p>Wer einen Blick hinter die Kulissen werfen m\u00f6chte, kann als Gruppe einen Backkurs buchen: Begleitet von einem Profi k\u00f6nnen sie eigene Brote backen, Torten, Patisserie, italienisches S\u00fcssgeb\u00e4ck und Pralinen herstellen.</p><p>&nbsp;</p>", "en": "<p>Bread in all its variations baked according to the rules of the art and using prime-quality flour, exquisite desserts, delicious sandwiches, sweet and savory tarts &ndash; the B\u00e4ckerei W\u00fcst sets great store by the age-old baking tradition, an understanding of the importance of top-quality natural products, and responsibility for the environment.</p><p>The original village bakery has now become an innovative bakery company with various branches, which supply their customers with first-class products.&nbsp;</p><p>Anyone would like to take a look behind the scenes can book a baking course as a group: here, under the guidance of a professional baker, they make their own bread, cakes, patisserie, Italian pastries, and pralines.</p>", "fr": "<p>Toutes sortes de pain &ndash; cuit au four avec la meilleure farine et dans les r\u00e8gles de l&rsquo;art, desserts raffin\u00e9s, succulents sandwichs, tartes sal\u00e9es et sucr\u00e9es (W\u00e4hen) &ndash; W\u00fcst mise sur une boulangerie authentique, la compr\u00e9hension de l&rsquo;importance de produits pr\u00e9cieux et naturels et sur la responsabilit\u00e9 envers l&rsquo;environnement lors de la production.</p><p>Cette boulangerie de village s&rsquo;est transform\u00e9e en entreprise innovante qui fournit \u00e0 ses clients des produits de haute qualit\u00e9 sur diff\u00e9rents sites.</p><p>Si vous voulez jeter un \u0153il en coulisses, r\u00e9servez un cours de p\u00e2tisserie en groupe. Vous aurez l&rsquo;occasion de faire du pain, des g\u00e2teaux, des p\u00e2tisseries, des desserts italiens et des pralin\u00e9s sous la direction d&rsquo;un expert.</p>", "it": "<p>Pane di ogni tipo, preparato a regola d&rsquo;arte con le farine migliori, dessert raffinati, deliziosi sandwich, torte dolci e salate: per la realizzazione dei suoi prodotti, la panetteria W\u00fcst si rif\u00e0 alla tradizione, all&rsquo;importanza di utilizzare prodotti naturali di qualit\u00e0 e alla responsabilit\u00e0 nei confronti dell&rsquo;ambiente.</p><p>Il panificio del paese \u00e8 ormai un&rsquo;innovativa azienda di panificazione, che propone i propri prodotti di alta qualit\u00e0 presso varie filiali.</p><p>Per sbirciare dietro le quinte, \u00e8 possibile prenotare un corso di panificazione per gruppi: guidati da un professionista, i partecipanti preparano pane, torte, pasticcini, dolci italiani e praline.</p>"}, "title_teaser": {"de": "B\u00e4ckerei W\u00fcst", "en": "B\u00e4ckerei W\u00fcst", "fr": "Boulangerie W\u00fcst", "it": "Panetteria W\u00fcst"}, "text_teaser": {"de": "Beste Backwaren, Sandwiches und W\u00e4hen an diversen Standorten in und um Z\u00fcrich.", "en": "Top-quality baked goods, sandwiches, and snacks at various locations in and around Zurich.", "fr": "Les meilleurs produits de boulangerie, sandwichs et tartes W\u00e4hen \u00e0 Zurich et aux alentours. ", "it": "Prodotti da forno di qualit\u00e0, sandwich e torte presso diverse filiali di Zurigo e dintorni."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_baeckerei-wuest_01.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_baeckerei-wuest_03.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_baeckerei-wuest_02.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_baeckerei-wuest_04.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_baeckerei-wuest_05.jpg"}], "updated": "2020-02-18 19:23:01 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Verschiedene Standorte", "Frische Backwaren", "Backkurs buchen", "Patisserie"], "en": ["Various locations", "Fresh baked goods", "Baking courses", "Patisserie"], "fr": ["Plusieurs sites", "Produits frais", "R\u00e9servation cours de p\u00e2tisserie", "P\u00e2tisserie"], "it": ["Varie sedi", "Prodotti da forno freschi", "Corsi di panificazione", "Pasticceria"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8006", "streetAddress": "Stampfenbachstrasse 30", "phone": "+41 44 380 88 22", "email": "info@bywuest.ch", "url": "www.baeckereiwuest.ch"}, "geo": {"latitude": "47.379100800000", "longitude": "8.543677900000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 06.30 &ndash; 18.00 Uhr<br />Samstag bis Sonntag, 07.00 &ndash; 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 6.30am &ndash; 6.00pm<br />Saturday and Sunday, 7.00am &ndash; 5.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 6h30 &ndash; 18h<br />Du samedi au dimanche, 7h00 &ndash; 17h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 06.30 &ndash; 18.00<br />Sabato e domenica, 07.00 &ndash; 17.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3791008 8.5436779)", "district_id": 6}, {"id": "90226", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "American", "BBQ"], "name": {"de": "Equinox Restaurant", "en": "Equinox Restaurant", "fr": "Equinox Restaurant", "it": "Equinox Restaurant"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Wer Fleisch liebt, ist hier richtig. Die Karte bietet Steaks, Burger und Co. aber auch Schweizer Spezialit\u00e4ten und Fisch sind im Angebot. ", "en": "Meat lovers are definitely at the right address here. The menu offers steaks, burgers & co, but Swiss specialties and fish feature too.", "fr": "Si vous aimez la viande, vous avez frapp\u00e9 \u00e0 la bonne porte. Au menu : biftecks, burgers et Cie, mais aussi sp\u00e9cialit\u00e9s suisses et poisson. ", "it": "Il posto giusto per chi ama la carne. Il menu propone bistecche, hamburger & Co., ma anche specialit\u00e0 svizzere e pesce. "}, "description": {"de": "<p>Swiss Prime Grand Cru Beef oder Canadian Heritage Black Angus Filet &ndash; Fleischgeniessern l\u00e4uft wohl schon beim Lesen das Wasser im Mund zusammen. Und wenn die Gerichte dann vor einem stehen, bereit zum Schlemmen, dann ist die Verz\u00fcckung perfekt.</p><p>In diesem Restaurant liegt der Schwerpunkt klar auf Fleischspezialit\u00e4ten, und bei der Zubereitung wird viel Sorgfalt angewandt. Aber auch G\u00e4ste, die landestypische Speisen wie ein &laquo;Z\u00fcrcher Geschnetzeltes&raquo; ausprobieren wollen, werden hier f\u00fcndig.</p><p>In gehobenem Ambiente l\u00e4sst es sich so vortrefflich geniessen, die Weinauswahl ist ebenfalls einladend.</p>", "en": "<p>Swiss Prime Grand Cru Beef or Canadian Heritage Black Angus Fillet &ndash; just reading the menu makes your mouth water. And when the food is placed in front of you, ready for you to tuck in, then you are in absolute heaven.</p><p>In this restaurant, the main focus is clearly on meat dishes, and great care is taken in their preparation. However, guests who want to try some typically Swiss specialties, such as Z\u00fcrcher Geschnetzeltes, will also not be disappointed.</p><p>The elegant surroundings make the culinary experience all the more enjoyable &ndash; and the choice of wine is equally appealing.</p>", "fr": "<p>&laquo;&nbsp;Swiss Prime Grand Cru Beef&nbsp;&raquo; ou &laquo;&nbsp;Canadian Heritage Black Angus Filet&nbsp;&raquo;, rien que la lecture du menu fait venir l&rsquo;eau \u00e0 la bouche des carnivores. Quand les plats sont servis, pr\u00eats \u00e0 \u00eatre d\u00e9gust\u00e9s, le ravissement est complet.</p><p>Ce restaurant mise clairement sur des sp\u00e9cialit\u00e9s de viande, pr\u00e9par\u00e9es avec beaucoup de soin. Mais vous pouvez aussi y go\u00fbter des plats suisses traditionnels comme le &laquo;&nbsp;Z\u00fcrcher Geschnetzeltes&nbsp;&raquo; (\u00e9minc\u00e9 \u00e0 la zurichoise).</p><p>L&rsquo;ambiance \u00e9l\u00e9gante invite \u00e0 se d\u00e9lecter et la carte des vins est tr\u00e8s app\u00e9tissante.</p>", "it": "<p>Swiss Prime Grand Cru Beef o Canadian Heritage Black Angus Filet: agli amanti della carne viene l&rsquo;acquolina in bocca solo a leggere questi nomi. Quando poi si ritrovano i piatti davanti, pronti per essere gustati, l&rsquo;estasi \u00e8 completa.</p><p>Il punto di forza di questo ristorante sono senz&rsquo;altro i piatti di carne, che vengono preparati con grande cura. Ma anche chi vuole provare la cucina tipica, come lo &ldquo;Z\u00fcrcher Geschnetzeltes&rdquo;, ha varie proposte a disposizione.</p><p>In un ambiente cos\u00ec raffinato, ogni manicaretto \u00e8 ancora pi\u00f9 squisito. E la carta dei vini \u00e8 altrettanto invitante.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Equinox Restaurant", "en": "Equinox Restaurant", "fr": "Equinox Restaurant", "it": "Equinox Restaurant"}, "text_teaser": {"de": "Das elegante Grill-Lokal lockt mit Steaks, Burgern und anderen amerikanischen K\u00f6stlichkeiten.", "en": "This stylish grill restaurant entices with steaks, burgers and other American specialties.", "fr": "Ce restaurant barbecue \u00e9l\u00e9gant all\u00e8che avec ses biftecks, burgers et autres d\u00e9lices am\u00e9ricains. ", "it": "L\u2019elegante steakhouse attira con carne, hamburger e altre prelibatezze americane."}, "osm_id": "1967357676", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_equinox_1280x960_22592.jpg"}, "photo": [], "updated": "2020-03-09 10:21:59 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Hardbr\u00fccke", "Fleischspezialit\u00e4ten", "Fr\u00fchst\u00fccksbuffet"], "en": ["Hardbr\u00fccke", "Meat specialties", "Brunch buffet"], "fr": ["Hardbr\u00fccke", "Sp\u00e9cialit\u00e9s de viande", "Brunch au buffet"], "it": ["Hardbr\u00fccke", "Specialit\u00e0 di carne", "Brunch a buffet"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Turbinenstrasse 20", "phone": "+41 44 630 30 30", "url": "http://www.marriott.de/hotels/hotel-information/restaurant/zrhbr-renaissance-zurich-tower-hotel/"}, "geo": {"latitude": "47.387612400000", "longitude": "8.515229900000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 12.00 &ndash; 14.00 Uhr und 18.00 &ndash; 22.30 Uhr<br>Samstag 18.00 &ndash; 22.30 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 12.00pm &ndash; 2.00pm and 6.00pm &ndash; 10.30pm<br />Saturday 6.00pm &ndash; 10.30pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 12h &ndash; 14h et 18h &ndash; 22h30<br>Samedi 18h &ndash; 22h30</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 12.00 &ndash; 14.00 e 18.00 &ndash; 22.30<br>Sabato 18.00 &ndash; 22.30</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3876124 8.5152299)", "district_id": 5}, {"id": "89944", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "International", "Brunch"], "name": {"de": "Kunsthausrestaurant", "en": "Kunsthausrestaurant", "fr": "Kunsthausrestaurant", "it": "Kunsthausrestaurant"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das Kunsthausrestaurant oberhalb des Niederdorfes ist ein Genuss zu jeder Tageszeit, auch f\u00fcr Nicht-Museumbesucher.", "en": "The Kunsthausrestaurant just above the Niederdorf is a delight at any time of day, including for people who are not visiting the museum. ", "fr": "Le restaurant Kunsthaus surplombant le Niederdorf ravira \u00e0 toute heure du jour les visiteurs du mus\u00e9e, mais pas qu\u2019eux. ", "it": "Il Kunsthausrestaurant, situato sopra il Niederdorf, offre tanto gusto a tutte le ore del giorno. Anche a chi non visita il museo."}, "description": {"de": "<p>Das Kunsthausrestaurant oberhalb vom Niederdorf \u00fcberzeugt mit seiner grossen Auswahl an Gerichten: Von Pasta \u00fcber Curry bis zu Z\u00fcrcher Geschnetzeltes und Fondue Chinoise am Abend. Hier gibt es wahrlich etwas f\u00fcr jeden Geschmack. Ein Geheimtipp ist der grossz\u00fcgige Sonntagsbrunch mit Lachs, Fr\u00fcchten, Antipasti, Eierspeisen und vielen weiteren K\u00f6stlichkeiten.</p><p>Auch wenn sich das Restaurant neben dem Kunsthaus befindet, steht es nicht nur dessen Besuchern und Besucherinnen zur Verf\u00fcgung. Es hat sich l\u00e4ngst herumgesprochen, dass man hier sch\u00f6ne Stunden verbringen kann, ob zum gem\u00fctlichen Kaffee, beim Lunch oder entspannten Abendessen.</p>", "en": "<p>The Kunsthaus restaurant just above the Niederdorf treats guests to a wide selection of dishes, ranging from pasta and curry to Z\u00fcrcher Geschnetzeltes and, in the evening, Fondue Chinoise. Here everyone can find something to their taste. A real insider tip is the lavish Sunday brunch, featuring salmon, fruit, antipasti, egg dishes, and many other culinary delights.</p><p>Even though the restaurant lies directly next to the Kunsthaus, it is not only frequented by art lovers. On the contrary, word has long since got around that this locale is a great place to spend a few enjoyable hours, whether over a quiet coffee, a tasty lunch, or a relaxed evening meal.</p>", "fr": "<p>Le restaurant Kunsthaus surplombant le Niederdorf s\u00e9duit avec son vaste choix de plats&nbsp;: des p\u00e2tes \u00e0 l&rsquo;\u00e9minc\u00e9 de veau zurichois en passant par les caris et la fondue chinoise le soir. Ici chacun y trouvera son bonheur. Le brunch dominical avec saumon, fruits, antipastis, plats \u00e0 base d&rsquo;\u0153ufs et autres sp\u00e9cialit\u00e9s est fortement recommand\u00e9.</p><p>Ce restaurant situ\u00e9 juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du Kunsthaus n&rsquo;est pas uniquement r\u00e9serv\u00e9 aux visiteurs du mus\u00e9e. Il est de notori\u00e9t\u00e9 publique qu&rsquo;on peut y passer d&rsquo;agr\u00e9ables moments, que ce soit pour un caf\u00e9, un d\u00e9jeuner ou un d\u00eener d\u00e9contract\u00e9.</p>", "it": "<p>Il Kunsthausrestaurant, sopra il Niederdorf, convince con la sua ampia scelta di pietanze, dalla pasta al curry, dallo spezzatino alla zurighese alla fondue chinoise serale. Qui ce n&rsquo;\u00e8 davvero per tutti i gusti. Una chicca \u00e8 il brunch domenicale con salmone, frutta, antipasti, piatti a base di uova e tante altre prelibatezze.</p><p>Sebbene il ristorante si trovi accanto al Kunsthaus, non \u00e8 riservato solo ai visitatori del museo. Da tempo, ormai, gira voce che qui si possano trascorrere istanti piacevoli per un caff\u00e8, un pranzo o una tranquilla cena.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Kunsthausrestaurant", "en": "Kunsthausrestaurant", "fr": "Kunsthausrestaurant", "it": "Kunsthausrestaurant"}, "text_teaser": {"de": "Neben dem Kunsthaus: ob zum Kaffee, ausgedehnten Abendessen oder leckeren Sonntagsbrunch.", "en": "Next to the Kunsthaus \u2013 whether for coffee, a relaxed evening meal, or a delicious Sunday brunch.", "fr": "Caf\u00e9, d\u00eener prolong\u00e9 ou d\u00e9licieux brunch dominical servis juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du mus\u00e9e Kunsthaus. ", "it": "Accanto al Kunsthaus per un caff\u00e8, una cena o un delizioso brunch domenicale."}, "osm_id": "270938093", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_restaurant_kunsthausrestaurant_04.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_kunsthausrestaurant_06.jpg", "caption": {"de": "Mediterrane K\u00fcche ", "en": "Tasty Mediterranean cuisine ", "fr": "Cuisine m\u00e9diterran\u00e9enne ", "it": "Piatti mediterranei "}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_kunsthausrestaurant_03.jpg", "caption": {"de": "Gem\u00fctliche Terrasse", "en": "Beautiful terrace", "fr": "Terrasse", "it": "Terrazza"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_kunsthausrestaurant_02.jpg", "caption": {"de": "Stilvolle aber entspannte Atmosph\u00e4re", "en": "Classy yet relaxed ambiance", "fr": "Ambiance de style", "it": "Ambiente elegante"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_kunsthausrestaurant_07.jpg", "caption": {"de": "Ein Ort f\u00fcr entspannte Drinks, Kaffee oder ein Abendessen", "en": "A place for a leisurely coffee, lunch or a relaxed evening meal", "fr": "Pour un verre ou un d\u00eener d\u00e9contract\u00e9", "it": "Un tranquillo caff\u00e8, pranzo o una piacevole cena"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_kunsthausrestaurant_08.jpg", "caption": {"de": "Exzellente Weinauswahl", "en": "Great selection of wines", "fr": "Bonne s\u00e9lection des vins", "it": "Buona selezione di vini"}}], "updated": "2019-11-13 11:12:19 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Beim Kunsthaus", "Antipasti-Buffet", "Fondue Chinoise"], "en": ["At the Kunsthaus", "Antipasti buffet", "Fondue Chinoise"], "fr": ["Pr\u00e8s du mus\u00e9e Kunsthaus", "Buffet d\u2019antipastis", "Fondue Chinoise"], "it": ["Accanto al Kunsthaus", "Buffet di antipasti", "Fondue chinoise"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Heimplatz 1", "phone": "+41 44 251 53 53", "email": "kunsthausrestaurant@remimag.ch", "url": "www.kunsthausrestaurant.ch"}, "geo": {"latitude": "47.370236700000", "longitude": "8.548159600000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 08.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Samstag 09.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Sonntag 08.00 &ndash; 23.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 8.00am &ndash; 12.00am<br />Saturday 9.00am &ndash; 12.00am<br />Sunday 8.00am &ndash; 11.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 8h &ndash; 24h<br />Samedi 9h &ndash; 24h<br />Dimanche 8h &ndash; 23h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 08.00 &ndash; 24.00<br />Sabato 09.00 &ndash; 24.00<br />Domenica 08.00 &ndash; 23.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3702367 8.5481596)", "district_id": 1}, {"id": "89254", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Mediterranean", "Meal"], "name": {"de": "Sch\u00f6nau Bar & Restaurant", "en": "Sch\u00f6nau Bar & Restaurant", "fr": "Sch\u00f6nau Bar & Restaurant", "it": "Sch\u00f6nau Bar & Restaurant"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Hier lebt Z\u00fcrich: Beim Genuss von mediterranen Speisen kann man das bunte Treiben im Park beobachten.", "en": "This is where Zurich lives: here guests can watch all the activity in the park while tucking into delicious Mediterranean cuisine. ", "fr": "Ici, Zurich est plein de vie : savourez des plats m\u00e9diterran\u00e9ens d\u00e9licieux en observant l\u2019animation du parc.", "it": "Qui vive Zurigo: gusta piatti mediterranei mentre osservi il variopinto viavai del parco."}, "description": {"de": "<p>Kinder flitzen \u00fcber die Wiese, Teenager fl\u00e4zen herum, Erwachsene tanken ein paar Sonnenstrahlen. Die B\u00e4ckeranlage ist ein beliebter Treffpunkt und ein kleines Idyll mitten im lebendigen Z\u00fcrcher Kreis 4. Und dank Bar und Restaurant Sch\u00f6nau gibt es hier auch eine tolle Verpflegung.</p><p>Direkt neben der Parkanlage bietet das gem\u00fctliche Lokal mediterrane Mittagsmen\u00fcs und k\u00f6stliche &laquo;Tavolata&raquo;. Ob Salate, Fisch, Fleisch oder Vegetarisches: F\u00fcr jeden ist etwas Leckeres dabei. Die Teller kommen in die Mitte des Tisches &ndash; so kann man sich die Gerichte unkompliziert teilen und alles probieren.</p><p>Besonders sch\u00f6n ist im Sommer die Terrasse des Lokals, die an einer verkehrsberuhigten Strasse und direkt neben dem Park liegt.</p>", "en": "<p>Children race about in the grass, teenagers lounge around, adults relax and soak up the sun. The B\u00e4ckeranlage park is a popular meeting place and an idyllic oasis in the heart of Zurich&rsquo;s vibrant Kreis 4 quarter. And thanks to the Sch\u00f6nau Bar &amp; Restaurant, there is also a choice of good food, too. &nbsp;</p><p>Situated directly next to the park, the welcoming locale serves Mediterranean lunch menus and delicious &ldquo;tavolata&rdquo;. Whether salads, fish, meat or vegetarian &ndash; there is something to please every palate. The plates are placed in the middle of the table so that everyone can share and try all the various dishes.</p><p>Particularly pleasant in summer is the restaurant terrace, which overlooks a quiet street adjoining the park.</p>", "fr": "<p>Des enfants courent sur la pelouse, des adolescents se pr\u00e9lassent, des adultes font le plein de soleil&nbsp;: le parc B\u00e4ckeranlage est un point de rencontre tr\u00e8s populaire et un endroit idyllique situ\u00e9 dans le tr\u00e8s anim\u00e9 quatri\u00e8me arrondissement de Zurich, le Kreis 4. Gr\u00e2ce au bar et restaurant Sch\u00f6nau, on peut \u00e9galement se ravitailler.</p><p>Situ\u00e9 juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du parc, cet \u00e9tablissement convivial propose des menus m\u00e9diterran\u00e9ens \u00e0 midi et des &laquo;&nbsp;tavolata&nbsp;&raquo; d\u00e9licieuses. Salade, poisson, viande ou plat v\u00e9g\u00e9tarien, au Sch\u00f6nau, tout le monde trouve son bonheur. Les assiettes sont servies et pos\u00e9es au milieu de la table, ainsi, on peut se partager les plats et go\u00fbter de tout.</p><p>En \u00e9t\u00e9, la belle terrasse, au bord d&rsquo;une rue \u00e0 circulation r\u00e9glement\u00e9e invite le passant \u00e0 s&rsquo;y installer.</p>", "it": "<p>Bambini che corrono sul prato, adolescenti sdraiati per terra, adulti che fanno il pieno di sole: il parco B\u00e4ckeranlage \u00e8 un amato ritrovo e un piccolo idillio nel cuore del vivace quartiere zurighese Kreis 4. E, grazie al bar e ristorante Sch\u00f6nau, qui si mangia anche benissimo.</p><p>Proprio accanto al parco, l&rsquo;accogliente locale propone menu mediterranei per pranzo e deliziose &ldquo;tavolate&rdquo;. Insalata, pesce, carne o cucina vegetariana? Qui ce n&rsquo;\u00e8 per tutti i gusti! I piatti vengono messi al centro del tavolo, cos\u00ec \u00e8 possibile condividerli e assaggiare tutto.</p><p>In estate, particolarmente bella \u00e8 la terrazza, che d\u00e0 su una strada tranquilla, proprio di fianco al parco.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Sch\u00f6nau Bar & Restaurant", "en": "Sch\u00f6nau Bar & Restaurant", "fr": "Sch\u00f6nau Bar & Restaurant", "it": "Sch\u00f6nau Bar & Restaurant"}, "text_teaser": {"de": "Diese kleine Oase mitten in der Stadt ist besonders bei sch\u00f6nem Wetter ein Geheimtipp.", "en": "This small oasis in the middle of the city is an insider tip particularly when the weather is fine. ", "fr": "Notamment par beau temps, s\u2019asseoir dans cette oasis en plein centre-ville est un bon plan.", "it": "Questa piccola oasi nel cuore della citt\u00e0 \u00e8 una chicca soprattutto col bel tempo."}, "osm_id": "4283611289", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_schoenau-bar_02.jpg", "caption": {"de": "Entspannte Atmosph\u00e4re und mediterrane K\u00f6stlichkeiten", "en": "Relaxed atmosphere and mediterranean food", "fr": "Ambiance conviviale et d\u00e9lices m\u00e9diterran\u00e9ens ", "it": "Ambiente accogliente e delizie mediterranee "}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_schoenau-bar_01.jpg", "caption": {"de": "Mitten in Z\u00fcrichs lebendigem Kreis 4", "en": "Located in Zurich's lively Kreis 4 quarter", "fr": "Situ\u00e9 dans le tr\u00e8s anim\u00e9 quatri\u00e8me arrondissement de Zurich, le Kreis 4", "it": "Nel cuore del vivace quartiere zurighese Kreis 4"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_schoenau-bar_03.jpg", "caption": {"de": "Ein beliebter Treffpunkt \u2013 besonders im Sommer", "en": "A popular meeting spot \u2013 especially during summer", "fr": "Un point de rencontre tr\u00e8s populaire \u2013 surtout en \u00e9t\u00e9", "it": "Un amato ritrovo \u2013 particolarmente in estate"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_schoenau-bar_02.jpg", "caption": {"de": "Entspannte Atmosph\u00e4re und mediterrane K\u00f6stlichkeiten", "en": "Relaxed atmosphere and mediterranean food", "fr": "Ambiance conviviale et d\u00e9lices m\u00e9diterran\u00e9ens ", "it": "Ambiente accogliente e delizie mediterranee "}}], "updated": "2017-08-22 09:22:07 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8004", "streetAddress": "Hohlstrasse 78", "phone": "+41 44 242 66 00", "email": "info@schoenaubar.ch", "url": "www.schoenaubar.ch"}, "geo": {"latitude": "47.378375400000", "longitude": "8.524272700000"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag bis Freitag 11.30 &ndash; 14.00 Uhr und 16.30 &ndash; 24.00 Uhr<br>Samstag 13.00 &ndash; 24.00 Uhr<br>Sonntag 12.00 &ndash; 20.00 Uhr</p>", "en": "<p>Tuesday to Friday 11.30am &ndash; 2.00pm and 4.30pm &ndash; 12.00am<br>Saturday 1.00pm &ndash; 12.00am<br>Sunday 12.00pm &ndash; 8.00pm</p>", "fr": "<p>Du mardi au vendredi 11h30 &ndash; 14h et 16h30 &ndash; 24h<br>Samedi 13h &ndash; 24h<br>Dimanche 12h &ndash; 20h</p>", "it": "<p>Da marted\u00ec a venerd\u00ec 11.30 &ndash; 14.00 e 16.30 &ndash; 24.00<br>Sabato 13.00 &ndash; 24.00<br>Domenica 12.00 &ndash; 20.00</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3783754 8.524272699999999)", "district_id": 4}, {"id": "89146", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Vegetarian", "Vegan friendly"], "name": {"de": "Tibits Seefeld Bistro", "en": "Tibits Seefeld bistro", "fr": "Tibits Seefeld bistro", "it": "Tibits Seefeld bistro"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Ganz in der N\u00e4he des Bellevue gibt es ein Paradies f\u00fcr Fans von Vegetarischem und Veganem. Und jeder kann so viel sch\u00f6pfen, wie er verputzen mag.", "en": "Very close to Bellevue is an absolute paradise for devotees of vegetarian and vegan food. What\u2019s more, you can eat as much as you like.", "fr": "A deux pas de la place Bellevue se trouve un paradis pour les fans de la cuisine v\u00e9g\u00e9tarienne et v\u00e9g\u00e9talienne. Chacun s\u2019y sert \u00e0 volont\u00e9. ", "it": "Vicinissimo al Bellevue esiste un paradiso per gli amanti della cucina vegetariana e vegana. E ognuno pu\u00f2 mangiare tutto ci\u00f2 che vuole."}, "description": {"de": "<p>Sie sind fast schon legend\u00e4r: die Schlangen rund um ein tibits-Buffet. Die frischen und fleischlosen Speisen sind besonders zur Mittags- und Abendzeit enorm begehrt &ndash; ob Salate, Warmes oder Desserts. Aber zum Gl\u00fcck gibt es gleich neben dem tibits&nbsp;Seefeld das tibits Seefeld Bistro, so werden die Schlangen nicht allzu lang.</p><p>Hier hat man viel Platz und Auswahlm\u00f6glichkeit, kann an langen Tischen oder in gem\u00fctlichen Sesseln das Essen oder auch nur Getr\u00e4nke geniessen. Denn auch die frischen S\u00e4fte und Limonaden sind hervorragend.</p><p>Es gibt sogar gen\u00fcgend Platz f\u00fcr eine Spielecke. Kein Wunder, dass man hier vor allem bei schlechtem Wetter viele Eltern mit ihren Kleinen trifft.</p>", "en": "<p>The lines of guests standing around a tibits&nbsp;buffet are almost legendary. Whether salads, hot food or desserts &ndash; the fresh, meatless dishes are extremely popular, especially at lunchtime or in the evening. Luckily directly next to tibits&nbsp;Seefeld is tibits&nbsp;Seefeld bistro &ndash; which ensures that the lines do not get too long.</p><p>Here there is plenty of room and seating options; guests can sit at long tables or in cozy armchairs and enjoy their food or just a drink. The freshly-pressed fruit juices and lemonades are delicious.</p><p>There is even enough room for a children&rsquo;s play corner. So it is hardly surprising that above all in bad weather the place is frequented by numerous parents with their children.&nbsp;</p>", "fr": "<p>Elles sont presque l\u00e9gendaires, les queues autour des buffets de tibits.&nbsp;Salades, plats chauds ou desserts, les plats v\u00e9g\u00e9tariens frais sont tr\u00e8s pris\u00e9s, surtout \u00e0 l&rsquo;heure du d\u00e9jeuner et du d\u00eener. Juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du tibits&nbsp;Seefeld se trouve, heureusement, le tibits Seefeld bistro, ainsi les queues ne sont pas trop longues.</p><p>Ici, on a beaucoup de place et de choix. On peut s&rsquo;asseoir aux tables longues ou dans les fauteuils confortables, manger ou simplement boire un coup&nbsp;: les jus frais et les limonades d\u00e9licieuses valent la peine d&rsquo;\u00eatre go\u00fbt\u00e9s.</p><p>Il y a m\u00eame un coin de jeu pour les enfants. Ne soyez donc pas \u00e9tonn\u00e9 de rencontrer beaucoup de parents avec leurs petits, surtout par mauvais temps.</p>", "it": "<p>Le code che circondano i buffet del tibits&nbsp;sono gi\u00e0 quasi leggendarie. I piatti freschi e senza carne sono molto amati soprattutto a pranzo e cena, che si tratti di insalate, manicaretti caldi o dolci. Per fortuna, per\u00f2, accanto al tibits&nbsp;Seefeld si trova il tibits Seefeld bistro, quindi le code non sono poi cos\u00ec lunghe.</p><p>Qui ci sono tanto spazio e scelta e si possono gustare cibo e drink seduti a lunghi tavoli o su comode poltrone. Del resto, anche i succhi freschi e le limonate sono favolosi.</p><p>Lo spazio basta persino per un angolo giochi. Non c&rsquo;\u00e8 quindi da stupirsi che nel locale si incontrino tanti genitori con bambini, soprattutto quando il tempo \u00e8 brutto.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Tibits Seefeld Bistro", "en": "Tibits Seefeld bistro", "fr": "Tibits Seefeld bistro", "it": "Tibits Seefeld bistro"}, "text_teaser": {"de": "Aus einer ehemaligen Kantine wurde ein Treffpunkt f\u00fcr alle Fans von fleischloser, gesunder K\u00fcche.", "en": "What was once a canteen is now a meeting place for all lovers of healthy, meat-free cuisine.", "fr": "Ancienne cantine devenue point de rencontre pour tous les fans d\u2019une cuisine saine et sans viande.", "it": "Da una vecchia mensa \u00e8 nato un ritrovo per gli amanti della cucina sana senza carne."}, "osm_id": "4958366050", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_tibits-nzz-bistro_02.jpg", "caption": {"de": "Das k\u00f6stliche vegetarische Buffet", "en": "Delicious vegetarian buffet", "fr": "Le buffet v\u00e9g\u00e9tarien", "it": "Buffet di piatti vegetariani "}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_tibits-nzz-bistro_03.jpg", "caption": {"de": "Viel Platz zum Geniessen", "en": "Plenty of room and seating options", "fr": "Beaucoup de place et de choix", "it": "Tanto spazio e scelta "}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_tibits-nzz-bistro_04.jpg", "caption": {"de": "Gem\u00fctliche Sessel", "en": "Cozy armchairs ", "fr": "Les fauteuils confortables", "it": "Comode poltrone"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_tibits-nzz-bistro_02.jpg", "caption": {"de": "Das k\u00f6stliche vegetarische Buffet", "en": "Delicious vegetarian buffet", "fr": "Le buffet v\u00e9g\u00e9tarien", "it": "Buffet di piatti vegetariani "}}], "updated": "2018-01-23 13:40:46 +0100", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8008", "streetAddress": "Falkenstrasse 12", "phone": "+41 44 260 32 12", "url": "http://www.tibits.ch/de/restaurants.html#zuerich-nzz-bistro"}, "geo": {"latitude": "47.364426800000", "longitude": "8.546607000000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Mittwoch 11.00 &ndash; 22.00 Uhr<br />Donnerstag bis Freitag 11.00 &ndash; 23.00 Uhr<br />Samstag&nbsp;11.00 &ndash; 22.00 Uhr<br />Sonntag 10.00 &ndash; 20.00 Uhr</p><p>&nbsp;</p>", "en": "<p>Monday to Wednesday 11.00am &ndash; 10.00pm<br />Thursday to Friday 11.00am&nbsp;&ndash; 11.00pm<br />Saturday 11.00am &ndash; 10.00pm<br />Sunday 10.00am &ndash; 8.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au samedi 11h &ndash; 22h<br />Du jeudi au vendredi&nbsp;11h &ndash; 23h<br />Samedi&nbsp;11h &ndash; 22h<br />Dimanche 10h &ndash; 20h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a mercoled\u00ec 11.00 &ndash; 22.00<br />Da gioved\u00ec a venerd\u00ec 11.00 &ndash; 23.00<br />Sabato 11.00 &ndash; 22.00<br />Domenica 10.00 &ndash; 20.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3644268 8.546607)", "district_id": 1}, {"id": "89020", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Vegetarian", "Vegan friendly"], "name": {"de": "tibits Oerlikon", "en": "tibits Oerlikon", "fr": "tibits Oerlikon", "it": "tibits Oerlikon"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Zu grosse Portionen? Zu klein? Dieses Problem gibt es hier nicht, man kann selber sch\u00f6pfen, aus einer grossen Auswahl an Vegetarischem und Veganem.", "en": "Portions too big? Too small? This problem doesn't exist here, for guests can help themselves to an extensive selection of vegetarian and vegan fare. ", "fr": "De trop grandes portions ? Ou de trop petites ? Ici, ce probl\u00e8me n\u2019existe pas : servez-vous \u00e0 votre gr\u00e9 au buffet de mets v\u00e9g\u00e9tariens et v\u00e9g\u00e9taliens.", "it": "Porzioni troppo grandi? Troppo piccole? Un problema che qua non esiste, dato che ci si serve da soli scegliendo tra tanti piatti vegetariani e vegani."}, "description": {"de": "<p>Dass das tibits&nbsp;verwandt ist mit dem Traditionshaus Hiltl, ist in vielen Bereichen sp\u00fcrbar. Prim\u00e4r nat\u00fcrlich bei der Beschr\u00e4nkung auf fleischlose K\u00fcche. Dann auch in Bezug auf Qualit\u00e4t und Frische der Speisen: Das Buffet wird immer wieder neu best\u00fcckt, nichts liegt lange rum &ndash; was auch damit zu tun hat, dass alle tibits-Lokale sehr gut besucht sind. So auch das Restaurant gleich beim Sternen Oerlikon.</p><p>Neben zahlreichen Salatkreationen gibt es eine grosse Auswahl an warmen Gerichten &ndash; von traditionell bis exotisch. Besonders begehrt sind auch die k\u00f6stlichen Desserts.</p><p>Alle Speisen gibt es auch zum Mitnehmen, doch in der gem\u00fctlichen Atmosph\u00e4re des Lokals lohnt auch das l\u00e4ngere Verweilen.</p>", "en": "<p>The fact that tibits&nbsp;is related to the tradition-steeped Hiltl is noticeable in many ways. Primarily, of course, by its limitation to meatless cuisine. But also in terms of the quality and freshness of the food: the buffet is always kept well supplied and nothing is left standing there for long. These are just some of the reasons why all tibits&nbsp;restaurants are so well frequented. And the outlet next to the Sternen Oerlikon is no exception.</p><p>Besides numerous salad creations, there is a wide choice of hot dishes, ranging from traditional to exotic. Particularly popular are the mouth-watering desserts.</p><p>All the food is also available to take out &ndash; but the cozy ambiance invites visitors to stop and linger awhile.&nbsp;</p>", "fr": "<p>De nombreux indices font preuve du lien entre le tibits&nbsp;et la maison traditionnelle de Hiltl. En premier lieu, naturellement&nbsp;: la cuisine sans viande. En deuxi\u00e8me lieu&nbsp;: la qualit\u00e9 et la fra\u00eecheur des produits&nbsp;; le buffet est regarni sans cesse, rien n&rsquo;y est install\u00e9 longtemps. Ceci est \u00e9galement d\u00fb au fait que toutes les filiales de tibits&nbsp;sont toujours tr\u00e8s fr\u00e9quent\u00e9es, et le restaurant pr\u00e8s du Sternen Oerlikon ne fait pas exception.</p><p>Outre les nombreuses cr\u00e9ations de salade, le choix de plats chauds est aussi tr\u00e8s large et comprend mets traditionnels ainsi que d\u00e9lices exotiques. Les desserts succulents sont \u00e9galement tr\u00e8s populaires.</p><p>Tous les d\u00e9lices peuvent \u00eatre emport\u00e9s, mais l&rsquo;ambiance conviviale de l&rsquo;\u00e9tablissement invite \u00e0 prendre le temps de les savourer sur place.&nbsp;&nbsp;</p>", "it": "<p>Che il tibits&nbsp;sia imparentato con il ristorante Hiltl si nota da molti dettagli. In primo luogo, dall&rsquo;assenza di carne nella cucina, ma anche dalla qualit\u00e0 e dalla freschezza dei piatti: il buffet viene riempito in continuazione, niente resta a lungo, anche perch\u00e9 tutti i locali tibits&nbsp;sono ben frequentati. Proprio come lo \u00e8 la filiale vicino all&rsquo;Hotel Sternen Oerlikon.</p><p>Oltre a numerose insalate, qui si trova un&rsquo;ampia scelta di piatti caldi, da tradizionali a esotici. Anche i deliziosi dolci sono molto amati.</p><p>Tutte le pietanze possono essere ordinate anche da asporto, ma sono ancora pi\u00f9 buone se consumate nell&rsquo;accogliente atmosfera del locale.</p>"}, "title_teaser": {"de": "tibits Oerlikon", "en": "tibits Oerlikon", "fr": "tibits Oerlikon", "it": "tibits Oerlikon"}, "text_teaser": {"de": "Frisch, bewusst und fleischlos essen und sein Menu selber zusammenstellen \u2013 kein Problem.", "en": "Eat fresh, meat-free and mindfully and compile your own menu \u2013 not a problem at Tibits.", "fr": "Composez votre propre menu, frais et sans viande, tout en ayant une alimentation consciente.", "it": "Mangiar sano, cibo fresco, niente carne, menu a scelta... qui si pu\u00f2!"}, "osm_id": "4259128853", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_tibits-oerlikon_03.jpg", "caption": {"de": "Gem\u00fctliche Atmosph\u00e4re", "en": "Cozy ambiance ", "fr": "Aambiance conviviale", "it": "Atmosfera accogliente "}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_tibits-oerlikon_02.jpg", "caption": {"de": "Vegetarisches Buffet", "en": "Vegetarian buffet", "fr": "Buffet v\u00e9g\u00e9tarien", "it": "Buffet vegetariano"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_tibits-oerlikon_03.jpg", "caption": {"de": "Gem\u00fctliche Atmosph\u00e4re", "en": "Cozy ambiance ", "fr": "Aambiance conviviale", "it": "Atmosfera accogliente "}}], "updated": "2018-05-30 16:29:44 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8050", "streetAddress": "Tramstrasse 2", "phone": "+41 44 317 25 55", "email": "reservation.oerlikon@tibits.ch", "url": "http://www.tibits.ch/de/restaurants.html#tibits-oerlikon"}, "geo": {"latitude": "47.409120900000", "longitude": "8.546701600000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Donnerstag 07.00 &ndash; 23.00 Uhr<br />Freitag 07.00 &ndash; 23.30 Uhr<br />Samstag 08.00 &ndash; 23.30 Uhr<br />Sonntag 09.00 &ndash; 22.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Thursday 7.00am &ndash; 11.00pm<br />Friday 7.00am &ndash; 11.30pm<br />Saturday 8.00am &ndash; 11.30pm<br />Sunday 9.00am &ndash; 10.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au jeudi 7h &ndash; 23h<br />Vendredi 7h &ndash; 23h30<br />Samedi 8h &ndash; 23h30<br />Dimanche 9h &ndash; 22h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a gioved\u00ec 07.00 &ndash; 23.00<br />Venerd\u00ec 07.00 &ndash; 23.30<br />Sabato 08.00 &ndash; 23.30<br />Domenica 09.00 &ndash; 22.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.4091209 8.5467016)", "district_id": 11}, {"id": "88912", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "International"], "name": {"de": "Conrad", "en": "Conrad", "fr": "Conrad", "it": "Conrad"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im Herzen der Stadt, ein paar Meter von der Bahnhofstrasse entfernt, geniessen die G\u00e4ste im Restaurant Conrad fortschrittliche Gastronomie gepaart mit Tradition und Swissness.", "en": "In the heart of the city, just a few meters from the Bahnhofstrasse, guests at the Restaurant Conrad enjoy cutting-edge gastronomy coupled with tradition and Swissness.", "fr": "Le restaurant Conrad, au c\u0153ur de la ville et \u00e0 seulement quelques m\u00e8tres de la rue Bahnhofstrasse, propose une restauration \u00e0 la fois moderne et traditionnelle, et une certaine suissitude. ", "it": "Nel cuore della citt\u00e0, a pochi metri dalla Bahnhofstrasse, gli ospiti del ristorante Conrad assaporano una gastronomia innovativa, che va a braccetto con tradizione e swissness."}, "description": {"de": "<p>Wo die Stadt am lebendigsten ist, k\u00f6nnen die G\u00e4ste im gem\u00fctlichen Garten des Restaurant Conrad eine Auszeit geniessen.</p><p>An lauen Sommerabenden lassen Besucherinnen und Besucher im Gartenrestaurant wunderbares Schweizer Fleisch auf dem heissen Stein brutzeln oder geniessen ein herrliches vegetarisches Gericht.</p><p>Das Conrad bietet eine stilvolle und zugleich entspannte Atmosph\u00e4re. Man legt hier Wert auf frische und saisonale Speisen und eine zuvorkommende Bedienung.</p>", "en": "<p>Where the city is at its liveliest, guests can relax and take a break in the cozy garden of the Restaurant Conrad.</p><p>Here, on warm summer evenings, visitors can enjoy delectable sizzling Swiss meat cooked on the hot stone or a delicious vegetarian dish.</p><p>The Conrad offers an elegant yet relaxed ambiance. Great importance is attached to fresh, seasonal ingredients and friendly service.</p>", "fr": "<p>On peut confortablement s&rsquo;installer dans le jardin du restaurant Conrad et profiter d&rsquo;une pause tout pr\u00e8s de l&rsquo;agitation de la ville.</p><p>Pendant les douces soir\u00e9es d&rsquo;\u00e9t\u00e9 on peut faire gr\u00e9siller une succulente viande suisse sur la pierre chaude ou appr\u00e9cier les merveilleux plats v\u00e9g\u00e9tariens.</p><p>Le Conrad offre une ambiance \u00e9l\u00e9gante et d\u00e9contract\u00e9e \u00e0 la fois. Ici, on mise sur des plats saisonniers frais et un personnel obligeant.</p>", "it": "<p>Laddove la citt\u00e0 \u00e8 pi\u00f9 vivace, gli ospiti possono concedersi una pausa nell&rsquo;accogliente giardino del ristorante Conrad.</p><p>Nelle miti sere d&rsquo;estate, la meravigliosa carne svizzera sfrigola sulla pietra calda, ma non mancano deliziosi piatti vegetariani.</p><p>Il Conrad regala un&rsquo;atmosfera elegante e distesa al tempo stesso. Qui si d\u00e0 importanza a piatti freschi e stagionali e a un servizio cordiale.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Conrad", "en": "Conrad", "fr": "Conrad", "it": "Conrad"}, "text_teaser": {"de": "Saisonale und regionale K\u00fcche in entspannter Atmosph\u00e4re mit lauschigem Garten mitten in Z\u00fcrich.", "en": "Seasonal and regional cuisine in a relaxed atmosphere with a leafy garden, in the heart of Zurich.", "fr": "Cuisine r\u00e9gionale de saison dans un beau jardin et une ambiance d\u00e9contract\u00e9e au centre de Zurich.", "it": "Cucina stagionale e regionale in un\u2019atmosfera distesa, con un tranquillo giardino nel cuore di Zurigo."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_conrad_1280x960_22892.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_conrad_1280x960_29701.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurants_conrad-hotel-glockenhof_03.jpg", "caption": {"de": "Wundersch\u00f6ne Gartenterrasse", "en": "Beautiful garden", "fr": "Un jardin merveilleux ", "it": "Un giardino meraviglioso "}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurants_conrad-hotel-glockenhof_02.jpg", "caption": {"de": "Fleisch, Fisch, vegetarisch \u2013 die Auswahl ist gross.", "en": "Meat, fish, vegetarian \u2013 the choice is wide", "fr": "Viande, poisson ou plats v\u00e9g\u00e9tariens, le choix est large", "it": "Carne, pesce o vegetariano? La scelta \u00e8 ampia."}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_conrad_1280x960_22893.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_conrad_1280x960_22891.jpg"}], "updated": "2020-01-03 10:47:52 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Gem\u00fctlicher Garten", "Zentral", "Saisonal und regional"], "en": ["Cozy garden", "Central location", "Seasonal, regional cuisine "], "fr": ["Jardin agr\u00e9able", "Situation centrale", "Saisonnier et r\u00e9gional"], "it": ["Accogliente giardino", "Posizione centrale", "Cucina stagionale e regionale"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Sihlstrasse 31", "phone": "+41 44 225 91 91", "email": "info@glockenhof.ch", "url": "http://www.glockenhof.ch/de/restaurants/restaurant_conrad"}, "geo": {"latitude": "47.372904900000", "longitude": "8.536520800000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 11.30 &ndash; 14.00 Uhr und 18.00 &ndash; 22.00 Uhr<br />Samstag bis Sonntag, 11.30 &ndash; 14.00 Uhr und&nbsp;18.00 &ndash; 22.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 11.30am &ndash; 2.00pm and 6.00 &ndash; 10.00pm<br />Saturday and Sunday, 11.30am &ndash; 2.00pm&nbsp;and&nbsp;6.00pm &ndash; 10.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 11h30 &ndash; 14h et 18h &ndash; 22h<br />Samedi et dimanche, 11h30 &ndash; 14h et 18h &ndash; 22h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 11.30 &ndash; 14.00 e 18.00 &ndash; 22.00<br />Sabato e domenica, 11.30 &ndash; 14.00 e 18.00 &ndash; 22.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3729049 8.5365208)", "district_id": 1}, {"id": "88687", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Vegetarian", "Vegan friendly"], "name": {"de": "Hiltl Sihlpost", "en": "Hiltl Sihlpost", "fr": "Hiltl Sihlpost", "it": "Hiltl Sihlpost"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Vegetarische und vegane Gen\u00fcsse in einer ehemaligen Post-Schalterhalle gleich beim Hauptbahnhof.", "en": "Vegetarian and vegan culinary delights served in the main hall of a former post office, directly next to Zurich Main Station. ", "fr": "D\u00e9lices v\u00e9g\u00e9tariens et v\u00e9gans dans l\u2019ancien hall principal de la poste, juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la gare centrale. ", "it": "Piaceri vegetariani e vegani in quello che era un ufficio postale, accanto alla Stazione Centrale."}, "description": {"de": "<p>Es ist eine einzigartige Mischung aus k\u00fchler Funktionalit\u00e4t und warmem Ambiente: Die Posttheken aus den 30er-Jahren oder die Schliessf\u00e4cher an der Wand zeugen noch von der ehemaligen Postfiliale.</p><p>In der grossen Halle gibt es nun von fr\u00fchmorgens bis sp\u00e4tabends das, was man von der Marke Hiltl kennt und erwartet: kreative, variantenreiche Speisen &ndash; fleischlos und teilweise auch vegan.</p><p>Und nat\u00fcrlich diverse Kaffees, Teesorten, frische Limonaden und S\u00e4fte.</p><p>Die N\u00e4he des Lokals zum Hauptbahnhof Z\u00fcrich ist auch f\u00fcr all jene praktisch, die f\u00fcr eine Zugfahrt etwas anderes wollen als ein Sandwich vom Kiosk.</p>", "en": "<p>It is a unique mix of cool functionality and warm ambiance: the post office counters from the 1930s and the deposit boxes on the wall still testify to the building&rsquo;s former use as a post office.</p><p>In the large hall, from early in the morning until late at night , guests can find the kind of food that people have come to know and expect of the Hiltl brand : creative, varied dishes &ndash; meat-free and in part also vegan. And, of course, various types of tea and coffee, as well as fresh lemonade and fruit juice.</p><p>The close vicinity of the restaurant to Zurich Main Station is also practical for all those who want to take something other than a sandwich from the kiosk with them on their train journey.&nbsp;</p>", "fr": "<p>Les guichets des ann\u00e9es 30 et les casiers aux murs t\u00e9moignent encore de l&rsquo;ancien bureau de poste. Ce caract\u00e8re fonctionnel froid et cette ambiance chaleureuse cr\u00e9ent un cadre singulier.</p><p>Dans la grande salle, on trouve aujourd&rsquo;hui tout ce qu&rsquo;on conna\u00eet et attend de la marque Hiltl, du matin au soir&nbsp;: des mets cr\u00e9atifs et vari\u00e9s, sans viande et aussi pour une part sans produits d&rsquo;origine animale. Le restaurant propose \u00e9galement diverses sp\u00e9cialit\u00e9s de caf\u00e9 ainsi que des limonades et des jus frais.</p><p>La proximit\u00e9 de la gare centrale de Zurich est un atout pour tous ceux qui pr\u00e9f\u00e8rent manger autre chose qu&rsquo;un sandwich du kiosque pendant leur voyage en train.</p>", "it": "<p>Si tratta di un miscuglio unico di algida funzionalit\u00e0 e ambiente accogliente: gli sportelli postali degli anni Trenta e le caselle postali sulle pareti sono testimoni della vecchia destinazione di questo luogo.</p><p>Adesso, da mattina presto a sera tardi, nella grande sala si trova tutto ci\u00f2 che si conosce e ci si pu\u00f2 aspettare dal marchio Hiltl: piatti creativi e vari, senza carte e in parte persino vegani. E, ovviamente, diversi caff\u00e8, t\u00e8, limonate e succhi freschi.</p><p>La vicinanza del locale alla Stazione Centrale di Zurigo favorisce chi, per il proprio viaggio in treno, desidera qualcosa di diverso dal panino del chiosco.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Hiltl Sihlpost", "en": "Hiltl Sihlpost", "fr": "Hiltl Sihlpost", "it": "Hiltl Sihlpost"}, "text_teaser": {"de": "Vegetarisch-vegane Hiltl-Vielfalt in der ehemaligen Sihlpost direkt beim Hauptbahnhof.", "en": "Vegetarian and vegan Hiltl variety in the former Sihlpost post office, next to Zurich Main Station.", "fr": "Plats v\u00e9g\u00e9tariens et v\u00e9gans fa\u00e7on Hiltl dans l\u2019ancien Sihlpost, juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la gare centrale. ", "it": "Piatti vegetariani e vegani dell\u2019Hiltl nell\u2019ex ufficio postale della Sihlpost, accanto alla Stazione Centrale."}, "osm_id": "4034163671", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_restaurant_hiltl-sihlpost_03.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_hiltl-sihlpost_02.jpg", "caption": {"de": "Vegetarisch und vegan geniessen", "en": "Vegetarian and vegan food ", "fr": "Les d\u00e9lices v\u00e9g\u00e9tariens et v\u00e9g\u00e9taliens", "it": "Piaceri vegetariani e vegani"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_hiltl-sihlpost_04.jpg", "caption": {"de": "Die Posttheken aus den 30er-Jahren zeugen noch von der ehemaligen Postfiliale", "en": "The post office counters from the 1930s still testify to the building\u2019s former use", "fr": "Les guichets des ann\u00e9es 30 t\u00e9moignent encore de l\u2019ancien bureau de poste", "it": "Gli sportelli postali degli anni Trenta sono testimoni della vecchia destinazione di questo luogo"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_hiltl-sihlpost_05.jpg", "caption": {"de": "Ganz in der N\u00e4he des Hauptbahnhofs", "en": "Very close to Zurich Main Station", "fr": "Pr\u00e8s de la gare centrale", "it": "Vicino alla stazione centrale"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_hiltl-sihlpost_06.jpg", "caption": {"de": "Das Lokal \u00fcberzeugt Auge und Gaumen", "en": "The restaurant is a treat for the eye and the palate", "fr": "Le restaurant s\u00e9duit le palais et les yeux", "it": "Il locale conquista occhi e palato"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_hiltl-sihlpost_07.jpg", "caption": {"de": "Einzigartige Location", "en": "Unusual location", "fr": "Un endroit peu conventionnel ", "it": "Una location insolita"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_hiltl-sihlpost_01.jpg", "caption": {"de": "Aussenansicht", "en": "Exterior view", "fr": "Aspect ext\u00e9rieur", "it": "Vista esterna"}}], "updated": "2020-03-01 16:17:22 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Hauptbahnhof", "Vegetarisch-veganes Buffet", "Ehemalige Post"], "en": ["Zurich Main Station", "Vegetarian & vegan buffet", "Former post office"], "fr": ["Gare centrale", "Buffet v\u00e9g\u00e9tarien et v\u00e9gan", "Ancien bureau de poste"], "it": ["Stazione Centrale", "Buffet vegetariano e vegano", "Ex ufficio postale"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8004", "streetAddress": "Europaallee 1A", "phone": "+41 44 344 11 11", "url": "http://www.hiltl.ch/de/standorte/sihlpost"}, "geo": {"latitude": "47.377893100000", "longitude": "8.535542800000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Samstag 06.00 &ndash; 23.00 Uhr<br />Sonntag 08.00 &ndash; 22.00 Uhr mit Brunch</p>", "en": "<p>Monday to Saturday 6.00am &ndash; 11.00pm<br />Sunday 8.00am &ndash; 10.00pm with brunch</p>", "fr": "<p>Du lundi au samedi 6h &ndash; 23h<br />Dimanche 8h &ndash;&nbsp;22h avec brunch</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a gioved\u00ec 06.00 &ndash; 22.00<br />Domenica 08.00 &ndash;&nbsp;23.00 con brunch</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3778931 8.5355428)", "district_id": 4}, {"id": "88678", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Mexican"], "name": {"de": "Burrito Brothers", "en": "Burrito Brothers", "fr": "Burrito Brothers", "it": "Burrito Brothers"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Burritos, Tacos, Quesadillas \u2013 Fans von mexikanischen Gerichten k\u00f6nnen sich im Kreis 5 satt essen.", "en": "Burritos, tacos, quesadillas \u2012 lovers of Mexican cuisine can eat their fill in Zurich\u2019s Kreis 5 quarter. ", "fr": "Burritos, tacos, quesadillas \u2013 les amateurs de plats mexicains peuvent manger \u00e0 volont\u00e9 dans le 5e arrondissement.", "it": "Burritos, tacos, quesadillas: gli amanti della cucina messicana trovano pane per i loro denti nel Kreis 5."}, "description": {"de": "<p>Vorsicht! Weil alle Zutaten so lecker aussehen, packt man sich seinen Burrito rasch zu voll und hat nachher keine Chance, das Gekaufte elegant zu verspeisen. Aber das ist ganz egal, Hauptsache, es schmeckt.</p><p>Was nach Fastfood aussieht und auch rasch auf den Teller oder in die Hand kommt, ist liebevoll zubereitet. Das Fleisch beispielsweise wird acht Stunden lang sanft gegart, damit es einem auf der Zunge zergeht. Und auch die Guacamole kommt nicht aus dem Eimer, sondern besteht aus frischen Avocados. Alles ganz nach dem Motto: &laquo;Langsam gekocht, schnell serviert.&raquo;</p>", "en": "<p>Beware! All the ingredients look so tempting that it is easy to pack your burrito too full &ndash; and then there&rsquo;s no chance of being able to eat it elegantly. Then again, that doesn&rsquo;t really matter &ndash; the main thing is that it tastes delicious.</p><p>What looks like fast food and is conjured onto the plate or into the hand in no time at all is actually prepared with a great deal of loving care. The meat, for example, is gently cooked for eight hours, with the result that it simply melts in your mouth. And the guacamole does not come out of the tub, but is made every day from fresh avocados. All according to the philosophy: &ldquo;slow cooked, served fast&rdquo;.</p>", "fr": "<p>Attention&nbsp;: tous les ingr\u00e9dients ont l&rsquo;air tellement bons que l&rsquo;on risque de trop remplir son burrito, sans pouvoir ensuite le manger de fa\u00e7on \u00e9l\u00e9gante. Mais cela n&rsquo;a pas d&rsquo;importance, le but \u00e9tant de se r\u00e9galer.</p><p>On dirait du fast-food et d&rsquo;ailleurs les plats sont servis rapidement, mais tout est pr\u00e9par\u00e9 avec soin. La viande par exemple est mijot\u00e9e doucement pendant 8h pour qu&rsquo;elle fonde dans la bouche. De m\u00eame le guacamole qui n&rsquo;est pas achet\u00e9 tout fait, mais pr\u00e9par\u00e9 avec des avocats frais. Le principe&nbsp;: &laquo;&nbsp;pr\u00e9par\u00e9 lentement, servi rapidement&nbsp;&raquo;.</p>", "it": "<p>Attenzione! Siccome gli ingredienti sembrano tutti buonissimi, \u00e8 facile riempire troppo il proprio burrito, ma mangiarlo con un pizzico di eleganza diventa poi un&rsquo;impresa impossibile! Poco importa, basta che piaccia.</p><p>Ci\u00f2 che assomiglia ad un fast food, con piatti pronti in fretta, nasconde in realt\u00e0 tanta cura. La carne, per esempio, viene cotta delicatamente per otto ore, affinch\u00e9 si sciolga in bocca. Anche il guacamole non \u00e8 confezionato, ma preparato con avocado freschi. Tutto all&rsquo;insegna del motto &ldquo;Cottura lenta, servizio rapido.&rdquo;</p>"}, "title_teaser": {"de": "Burrito Brothers", "en": "Burrito Brothers", "fr": "Burrito Brothers", "it": "Burrito Brothers"}, "text_teaser": {"de": "Frische und lokale Produkte mit mexikanisch inspirierten Rezepten und Kalifornischem Street-Food.", "en": "Fresh, local produce with Mexican-inspired recipes and Californian street-food style. ", "fr": "Des recettes d\u2019inspiration mexicaine et californienne \u00e0 base de produits frais et locaux.", "it": "Prodotti freschi e locali per ricette di ispirazione messicana e street food californiano."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_restaurants_burrito-brothers_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2020-01-18 15:17:58 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Kreis 5", "Tex-Mex-K\u00fcche", "Frisch und saisonal"], "en": ["Kreis 5", "Tex-Mex cuisine ", "Fresh and seasonal"], "fr": ["5e arrondissement", "Cuisine tex-mex", "Frais et de saison"], "it": ["Kreis 5", "Cucina tex-mex", "Piatti freschi e stagionali"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "L\u00f6wenstrasse 51", "phone": "info@burritobrothers.ch", "email": "info@burritobrothers.ch", "url": "www.burritobrothers.ch"}, "geo": {"latitude": "47.376366100000", "longitude": "8.537395300000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Samstag, 11.00 &ndash; 23.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Saturday, 11.00am &ndash; 11.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au samedi, 11h &ndash; 23h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a sabato, 11.00 &ndash; 23.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3763661 8.5373953)", "district_id": 1}, {"id": "88672", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Gourmet", "Brunch", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Saltz \u2013 The Dolder Grand", "en": "Saltz \u2013 The Dolder Grand", "fr": "Saltz \u2013 The Dolder Grand", "it": "Saltz \u2013 The Dolder Grand"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im legend\u00e4ren Dolder Grand mit Blick auf die Stadt, die Alpen und den See befindet sich das Restaurant Saltz.", "en": "The Saltz Restaurant is housed in the legendary Dolder Grand, with a view of the city, the Alps, and the lake.", "fr": "Le l\u00e9gendaire Dolder Grand qui offre une vue sur la ville, les Alpes et le lac abrite le restaurant Saltz.", "it": "Al leggendario The Dolder Grand, con vista sulla citt\u00e0, sulle Alpi e sul lago, si trova il ristorante Saltz."}, "description": {"de": "<p>Entworfen vom K\u00fcnstler Rolf Sachs, besticht das &laquo;Saltz&raquo; durch klare Linien, gekonnt platzierte Designelemente und der richtigen Prise Drama. So inspirierend und unkonventionell das Design, so geradlinig und ehrlich ist die K\u00fcche.</p><p>Das Restaurant wurde mit 14 Gault-Millau-Punkten ausgezeichnet und verw\u00f6hnt seine G\u00e4ste mit schn\u00f6rkellosen Gerichten und Spezialit\u00e4ten aus der Region, zubereitet mit marktfrischen und saisonalen Produkten.</p><p>Die Weine entdecken die G\u00e4ste bereits beim Betreten des Restaurants: In sechs Weinschr\u00e4nken ausgestellt, wurde der Fokus klar auf Schweizer Weine gesetzt, die durch Rarit\u00e4ten und Nischenprodukte aus Europa erg\u00e4nzt werden.</p>", "en": "<p>Designed by artist Rolf Sachs, the Saltz impresses with its clear lines, skillfully placed design elements, and just the right amount of drama. The design is as inspiring and unconventional as the cuisine is straightforward and honest.</p><p>The restaurant, which has been awarded 14 Gault-Millau points, spoils its guests with frill-free dishes and specialties from the region, prepared using market-fresh and seasonal produce.</p><p>Guests can view the wines as soon as they enter the restaurant: displayed in six wine cabinets in the entrance area, the main focus is clearly on Swiss wines, complemented by rarities and niche products from Europe.</p>", "fr": "<p>Con\u00e7u par l&rsquo;artiste Rolf Sachs le &laquo;&nbsp;Saltz&nbsp;&raquo; s\u00e9duit par ses lignes pures, ses \u00e9l\u00e9ments d\u00e9coratifs parfaitement agenc\u00e9s et une touche de tragi-com\u00e9die. Autant le design est inspirant et non conventionnel autant la cuisine est authentique et sinc\u00e8re.</p><p>Ce restaurant qui a obtenu 14 points au Gault Millau choie ses h\u00f4tes avec des plats sans fioritures et des sp\u00e9cialit\u00e9s r\u00e9gionales \u00e0 base de produits frais du march\u00e9 et de saison.</p><p>\u00c0 l&rsquo;int\u00e9rieur du restaurant six caves \u00e0 vins exposent ostensiblement leurs mill\u00e9simes. L&rsquo;accent est mis sur les vins suisses mais aussi sur des raret\u00e9s et des produits de niche de toute l&rsquo;Europe.</p>", "it": "<p>Progettato dall&rsquo;artista Rolf Sachs, il Saltz colpisce con linee chiare, elementi di design mirati e il giusto tocco di drammaticit\u00e0. Se il design \u00e8 suggestivo e anticonformista, la cucina \u00e8 sobria e onesta.</p><p>Il ristorante vanta 14 punti Gault&amp;Millau e vizia i suoi ospiti con piatti senza fronzoli e specialit\u00e0 regionali, preparati con prodotti freschi e stagionali.</p><p>I vini si notano gi\u00e0 entrando nel locale. Esposti all&rsquo;interno di sei cantinette, le etichette svizzere la fanno decisamente da padrona, ma non mancano rarit\u00e0 e prodotti di nicchia europei.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Saltz \u2013 The Dolder Grand", "en": "Saltz \u2013 The Dolder Grand", "fr": "Saltz \u2013 The Dolder Grand", "it": "Saltz \u2013 The Dolder Grand"}, "text_teaser": {"de": "Schn\u00f6rkellose Punktek\u00fcche im Dolder Grand hoch \u00fcber den D\u00e4chern von Z\u00fcrich.", "en": " Award-winning, straightforward cuisine at the Dolder Grand, high above the rooftops of Zurich.", "fr": "Cuisine prim\u00e9e sans fioritures du Dolder Grand surplombant les toits de Zurich. ", "it": "Cucina blasonata senza fronzoli al The Dolder Grand, in alto sopra i tetti di Zurigo."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_restaurant_saltz-dolder_01.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_saltz-dolder_03.jpg", "caption": {"de": "Einzigartiges Design", "en": "Sspectacular interior design", "fr": "Design unique ", "it": "Un locale dal design straordinario"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_saltz-dolder_04.jpg", "caption": {"de": "Eine Wand aus Salzkristallen", "en": "A wall made of salt crystals", "fr": "Un mur en cristaux de sel. ", "it": "Una parete di cristalli di sale"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_saltz-dolder_05.jpg", "caption": {"de": "Auserlesener Service und ein gut durchmischtes Publikum", "en": "First-class service and good mix of clientele ", "fr": "Le service exquis et le public bien vari\u00e9", "it": "Un servizio eccellente e un pubblico variegato"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_saltz-dolder_02.jpg", "caption": {"de": "Eine moderne und zugleich gem\u00fctliche Atmosph\u00e4re ", "en": "Modern and relaxed atmosphere", "fr": "Une atmosph\u00e8re moderne et conviviale", "it": "Un\u2019atmosfera moderna e accogliente"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_saltz-dolder_06.jpg", "caption": {"de": "Frische, geradlinige K\u00fcche", "en": "Fresh, straightforward cuisine", "fr": "Une cuisine pure et simple", "it": "Piatti freschi, lineari e incredibilmente buoni"}}], "updated": "2020-03-17 15:17:16 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Marktfrisch, saisonal", "Modern, elegant", "Im Dolder Grand"], "en": ["Market-fresh, seasonal cuisine", "Modern & elegant", "In the Dolder Grand"], "fr": ["Frais du march\u00e9, saisonnier", "Moderne, \u00e9l\u00e9gant", "Au Dolder Grand"], "it": ["Cucina fresca e stagionale", "Moderno ed elegante", "Al The Dolder Grand"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8032", "streetAddress": "Kurhausstrasse 65", "phone": "+41 44 456 60 00", "email": "saltz@thedoldergrand.com", "url": "https://www.thedoldergrand.com/geniessen/restaurant-saltz/"}, "geo": {"latitude": "47.372676800000", "longitude": "8.573155100000"}, "openingHours": {"de": "<p>T\u00e4glich ge\u00f6ffnet</p><p>Fr\u00fchst\u00fcck von 6.30 bis 10.30 Uhr<br />Mittags von 12.00 bis 14.00 Uhr<br />Abends von 18.00 bis 22.00 Uhr</p>", "en": "<p>Open daily</p><p>Breakfast from 6.30am to 10.30am<br />Lunch from 12pm to 2pm<br />Dinner from 6pm to 10pm</p>", "fr": "<p>Tous les jours</p><p>Petit d\u00e9jeuner de 6h30 \u00e0 10h30<br />D\u00e9jeuner de 12h \u00e0 14h<br />D\u00eener de 18h \u00e0 22h</p>", "it": "<p>Aperto tutti i giorni</p><p>Colazione dalle 6.30 alle 10.30<br />Pranzo dalle 12.00 alle 14.00<br />Cena dalle 18.00 alle 22.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3726768 8.573155099999999)", "district_id": 7}, {"id": "88657", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Vegetarian", "Vegan friendly", "International", "Brunch", "Lunch", "Dinner", "Coffee Houses & Tea Rooms"], "name": {"de": "The Sacred Restaurant mit Vegelateria", "en": "The Sacred Restaurant with Vegelateria", "fr": "The Sacred Restaurant & glaces v\u00e9ganes", "it": "The Sacred Ristorante con Vegelateria"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Auf Fleisch verzichten, heisst nicht auf Geschmack verzichten: Im Herzen des Langstrasse-Quartiers werden geschmackvolle vegane Leckereien zubereitet.", "en": "Dispensing with meat does not mean comprising on flavor \u2013 mouthwatering vegan delicacies are prepared in the heart of the Langstrasse quarter.", "fr": "Renoncer \u00e0 la viande ne veut pas dire renoncer au go\u00fbt. De savoureux d\u00e9lices v\u00e9gans sont pr\u00e9par\u00e9s au c\u0153ur du quartier de la rue Langstrasse. ", "it": "Rinunciare alla carne non significa rinunciare al gusto: nel cuore del quartiere della Langstrasse, si preparano squisite prelibatezze vegane."}, "description": {"de": "<p>Das erste vegane Restaurant der Schweiz beweist, dass veganes Essen hervorragenden schmeckt und Spass macht. Im &laquo;Sacred&raquo; erwartet die G\u00e4ste eine l\u00e4chelnde Welt der feinen Gen\u00fcsse.</p><p>Der Name weist auf die besondere Beziehung, die die Macher zu allen Lebensmitteln haben, sie sehen sich als Teil der Natur und nicht als Herrscher \u00fcber sie. Darum tun sie alles, um im Einklang mit dem nat\u00fcrlichen Kreislauf zu bleiben.</p>", "en": "<p>The first vegan restaurant in Switzerland proves that vegan food tastes great and is fun to eat. Awaiting guests at the Sacred is a joyful world of fine dining.</p><p>The name refers to the special relationship that the staff have with the ingredients they prepare: they regard themselves as part of nature rather than rulers. Thus they &nbsp;set great store by remaining in harmony with the natural cycle of life.</p>", "fr": "<p>Le premier restaurant v\u00e9gan de Suisse en est la preuve&nbsp;: les plats v\u00e9gans ont un excellent go\u00fbt et on se r\u00e9gale. Le &laquo;&nbsp;Sacred&nbsp;&raquo; vous accueille dans son univers enjou\u00e9 aux plaisirs exquis.</p><p>Le nom fait r\u00e9f\u00e9rence \u00e0 la relation particuli\u00e8re que les fondateurs entretiennent avec les produits alimentaires. Ils se consid\u00e8rent comme partie int\u00e9grante de la nature et non son ma\u00eetre. Ils font donc tout pour \u00eatre en harmonie avec les cycles naturels.</p>", "it": "<p>Il primo ristorante vegano della Svizzera dimostra che il cibo vegano \u00e8 buono e divertente. Al Sacred, gli ospiti vengono accolti da sorrisi e sapori deliziosi.</p><p>Il nome si riferisce al rapporto speciale che i proprietari hanno col cibo, considerandosi parte della natura e non suoi padroni. Per questo fanno il possibile per vivere in armonia con i cicli naturali.</p>"}, "title_teaser": {"de": "The Sacred Restaurant mit Vegelateria", "en": "The Sacred Restaurant with Vegelateria", "fr": "The Sacred Restaurant & glaces v\u00e9ganes", "it": "The Sacred Ristorante con Vegelateria"}, "text_teaser": {"de": "Geschmackvolle, frische und spannende vegane K\u00fcche mitten im Langstrasse-Quartier.", "en": "Mouthwatering, fresh, and exciting vegan cuisine in the heart of the Langstrasse quarter.", "fr": "Cuisine v\u00e9gane savoureuse, fra\u00eeche et captivante au centre du quartier de la rue Langstrasse.", "it": "Cucina vegana gustosa, fresca e interessante nel quartiere della Langstrasse."}, "osm_id": "1035744153", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_restaurant_thesacred-vegelateria_03.jpg", "caption": {"de": "Veganes Bio-Restaurant im Z\u00fcrcher Kreis 4", "en": "Vegan and organic restaurant in Zurich's Kreis 4", "fr": "Restaurant v\u00e9g\u00e9talien et biologique \u00e0 Zurich", "it": "Ristorante vegano e biologico a Zurigo"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_sacred.jpg", "caption": {"de": "Mahlzeit", "en": "Food", "fr": "The Sacred", "it": "The Sacred"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_thesacred-vegelateria_04.jpg", "caption": {"de": "Veganes Eis", "en": "Vegan ice cream", "fr": "Glace v\u00e9g\u00e9talienne", "it": "Gelati vegani"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_thesacred-vegelateria_02.jpg", "caption": {"de": "Eine grosse Auswahl an veganen und biologischen Speisen", "en": "A wide choice of vegan and organic food", "fr": "Un large choix de plats v\u00e9g\u00e9taliens et biologiques", "it": "Un\u2019ampia selezione di piatti vegani e biologici"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_thesacred-vegelateria_01.jpg", "caption": {"de": "Ein angenehm schlichtes Restaurant ", "en": "A pleasantly simple restaurant", "fr": "Un restaurant agr\u00e9ablement simple ", "it": "Un ristorante gradevole e semplice "}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_restaurant_thesacred-vegelateria_03.jpg", "caption": {"de": "Veganes Bio-Restaurant im Z\u00fcrcher Kreis 4", "en": "Vegan and organic restaurant in Zurich's Kreis 4", "fr": "Restaurant v\u00e9g\u00e9talien et biologique \u00e0 Zurich", "it": "Ristorante vegano e biologico a Zurigo"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_thesacred_vegelateria_1280x960_15892.jpg"}], "updated": "2020-02-23 14:37:39 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Vegan", "Bio", "Langstrasse-Quartier"], "en": ["Vegan", "Organic", "Langstrasse quarter"], "fr": ["V\u00e9gan", "Bio", "Quartier de la rue Langstrasse"], "it": ["Cucina vegana", "Bio", "Quartiere della Langstrasse"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8004", "streetAddress": "M\u00fcllerstrasse 64", "phone": "+41 44 558 70 35", "email": "info@vegelateria.ch", "url": "www.vegelateria.ch"}, "geo": {"latitude": "47.376118100000", "longitude": "8.528906600000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Samstag, 11.00 &ndash; 21.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Saturday, 11.00am &ndash; 9.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au samedi, 11h &ndash; 21h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a sabato, 11.00 &ndash; 21.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3761181 8.528906599999999)", "district_id": 4}, {"id": "88351", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "American", "International"], "name": {"de": "N-68", "en": "N-68", "fr": "N-68", "it": "N-68"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Unkompliziert geniessen G\u00e4ste in diesem Restaurant mit Bar, das nur wenige Schritte vom Central entfernt ist.", "en": "Guests can enjoy frill-free cuisine in this restaurant with bar, located just a stone\u2019s throw from Central. ", "fr": "Les clients appr\u00e9cient l\u2019ambiance sympathique de ce restaurant-bar, \u00e0 seulement quelques pas du Central.", "it": "In questo ristorante con bar, a pochi passi da Central, gli ospiti si godono un\u2019atmosfera semplice e accogliente."}, "description": {"de": "<p>Nur wenige Schritte vom Central entfernt finden hungrige Stadtentdecker das Restaurant mit Bar N-68.</p><p>F\u00fcr den kleinen Hunger gibt es knackige Salate und unkomplizierte Snacks. Wer etwas mehr vertr\u00e4gt, w\u00e4hlt einen der bekannten Klassiker wie Burger, Club Sandwich, Fish&amp;Chips oder Pasta.</p><p>Ein besonderes Geschmackserlebnis ist ausserdem der Fleischgenuss vom heissten Stein: Heiss, fettarm, zart und saftig bis zum letzten Bissen. Dabei entscheidet der Gast selbst, welche Garstufe das St\u00fcck Fleisch erreichen soll. Das Hot-Stone-Angebot eignet sich f\u00fcr Paare, aber auch f\u00fcr gr\u00f6ssere, unkomplizierte Runden. Drei hausgemachte Saucen und eine Beilage nach Wahl runden das Angebot ab.</p>", "en": "<p>Hungry urban explorers can find the N-68 restaurant with bar just a stone&rsquo;s throw from Central.</p><p>To satisfy small hunger pangs there are crispy salads and frill-free snacks. Guests who have an appetite for something more substantial can opt for one of the well-known classics, such as a burger, club sandwich, fish &amp; chips, or pasta.</p><p>A particularly delectable culinary experience is the meat prepared on a hot stone: Hot, low-fat, tender, and juicy through to the very last bite. Guests can choose themselves how well cooked their cut should be. The hot stone option is particularly suitable for couples, but also for larger groups of friends. Each cut of meat is accompanied by three home-made sauces and a side dish of your choice.</p>", "fr": "<p>Les touristes affam\u00e9s peuvent se pr\u00e9cipiter au restaurant-bar N-68, \u00e0 seulement quelques pas du Central.</p><p>Pour les petits creux, on vous sert des salades croquantes et des encas simples, et pour les grosses faims de grands classiques comme les burgers, club sandwich, fish and chips ou p\u00e2tes.</p><p>La viande cuite sur une pierre de cuisson est une exp\u00e9rience gustative tr\u00e8s originale&nbsp;: bien chaude, peu grasse, tendre et juteuse jusqu&rsquo;\u00e0 la derni\u00e8re bouch\u00e9e. Le client choisit lui-m\u00eame la cuisson de sa viande. La cuisson sur pierre chaude est id\u00e9ale pour les couples mais aussi pour les grands groupes pas compliqu\u00e9s. Trois sauces maison et un accompagnement compl\u00e8tent l&rsquo;offre.</p>", "it": "<p>A pochi passi da Central, i turisti affamati trovano il ristorante e bar N-68.</p><p>Per chi ha poco appetito, ci sono insalate e snack senza pretese. I pi\u00f9 affamati, invece, possono scegliere tra famosi classici, come hamburger, club sandwich, fish&amp;chips o pasta.</p><p>Un&rsquo;esperienza speciale \u00e8 sicuramente la carne cotta sulla pietra ollare: calda, con pochi grassi, tenera e succulenta fino all&rsquo;ultimo boccone. Ed \u00e8 il cliente a scegliere il grado di cottura. Le proposte dalla pietra ollare sono adatte alle coppie, ma anche a gruppi pi\u00f9 numerosi. Tre salse fatte in casa e un contorno a scelta completano l&rsquo;offerta.&nbsp;</p>"}, "title_teaser": {"de": "N-68", "en": "N-68", "fr": "N-68", "it": "N-68"}, "text_teaser": {"de": "Burger, Snacks und Fleisch vom heissen Stein: Das sind die Leckereien im N-68 nahe Central.", "en": "Burgers, snacks, and meat from the hot stone: These are the culinary delights served up at N-68, near Central.", "fr": "Burgers, encas et viandes sur pierre de cuisson : ce sont les d\u00e9lices du N-68 pr\u00e8s du Central. ", "it": "Hamburger, snack e carne dalla pietra ollare: sono queste le delizie dell\u2019N-68, vicino a Central."}, "osm_id": "370834754", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_n68_05.jpg", "caption": {"de": "Eine gem\u00fctliche Bar in Z\u00fcrichs Altstadt", "en": "A cozy bar in Zurich's old town", "fr": "Un endroit moderne et convivial", "it": "Un locale moderno e accogliente"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_n68_1280x960_22110.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_n68_02.jpg", "caption": {"de": "Grossz\u00fcgige Einrichtung und freundliches Personal", "en": "Spacious interior and friendly staff", "fr": "Am\u00e9nagement spacieux et personnel accueillant", "it": "Ambiente spazioso e personale cordiale"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_n68_04.jpg", "caption": {"de": "Cocktails", "en": "Cocktails", "fr": "Des cocktails", "it": "Cocktail"}}], "updated": "2018-07-02 09:09:18 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Nahe Central", "Mitten im Niederd\u00f6rfli", "Fleisch vom heissen Stein", "Salate und Snacks"], "en": ["Near Central", "In the heart of the Niederd\u00f6rfli", "Meat from the hot stone ", "Salads & snacks "], "fr": ["Proche du Central", "Au centre du Niederd\u00f6rfli", "Viandes sur pierre de cuisson", "Salades et encas"], "it": ["Vicino a Central", "Nel cuore del Niederdorf", "Carne cotta su pietra ollare", "Insalate e snack"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Niederdorfstrasse 68", "phone": "+41 44 261 08 12", "email": "info@n68.ch", "url": "www.n68.ch"}, "geo": {"latitude": "47.375648000000", "longitude": "8.544112100000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag und Dienstag 11.00 &ndash; 23.30 Uhr<br>Mittwoch und Donnerstag 11.00 &ndash; 24.00 Uhr<br>Freitag 11.00 &ndash; 02.00 Uhr<br>Samstag 11.30 &ndash; 02.00 Uhr<br>Sonntag 12.00 &ndash; 22.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday and Tuesday 11.00am &ndash; 11.30pm<br>Wednesday and Thursday 11.00am &ndash; 12.00am<br>Friday 11.00am &ndash; 2.00am<br>Saturday 11.30am &ndash; 2.00am<br>Sunday 12.00pm &ndash; 10.00pm</p>", "fr": "<p>Lundi et mardi 11h &ndash; 23h30<br>Mercredi et jeudi 11h &ndash;&nbsp;24h<br>Vendredi 11h &ndash;&nbsp;2h<br>Samedi 11h30 &ndash;&nbsp;2h<br>Dimanche 12h&nbsp;&ndash;&nbsp;22h</p>", "it": "<p>Luned\u00ec e marted\u00ec 11.00 &ndash; 23.30<br>Mercoled\u00ec e gioved\u00ec 11.00 &ndash; 24.00<br>Venerd\u00ec 11.00 &ndash; 02.00<br>Sabato 11.30 &ndash; 02.00<br>Domenica 12.00 &ndash; 22.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.375648 8.5441121)", "district_id": 1}, {"id": "86473", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Cuisine", "Swiss Specialties", "Nightlife", "Atmosphere", "Traditional and Down-to-earth", "Bars & Lounges", "Restaurant & Bar", "Neighborhood Bar"], "name": {"de": "Gr\u00e4bli Bar", "en": "Gr\u00e4bli Bar", "fr": "Gr\u00e4bli Bar", "it": "Gr\u00e4bli Bar"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Diese Bar ist Kult: An 365 Tagen im Jahr und fast rund um die Uhr ist man hier willkommen und trifft auf die unterschiedlichsten Menschen.", "en": "This bar enjoys cult status: here guests are welcome almost 24/7, 365 days a year, and encounter a colorful mix of guests.", "fr": "Ce bar est un endroit culte, fr\u00e9quent\u00e9 par des personnes d\u2019horizons tr\u00e8s divers. 365 jours par an et presque 24h/24 on y est chaleureusement accueilli.", "it": "Questo bar \u00e8 culto: aperto 365 giorni all\u2019anno, quasi 24 ore su 24, accoglie persone di ogni genere e tipo."}, "description": {"de": "<p>Wenn man durchs Niederdorf schlendert, sticht sie nicht unbedingt ins Auge. Und doch ist die Gr\u00e4bli Bar ein wichtiger Bestandteil dieses Quartiers. Die Bar ist ein Original, hier lebt das Niederdorf, hier ist fast immer etwas los. Und wenn man sp\u00e4tnachts noch weiter feiern und etwas erleben will, dann ist f\u00fcr viele Nachtschw\u00e4rmer diese Bar die erste Wahl.</p><p>Die kunterbunte Mischung der G\u00e4ste, das einzigartige Personal und die gel\u00f6ste Atmosph\u00e4re sind einen Besuch wert.</p><p>Und hungrige M\u00e4gen werden hier auch gut gef\u00fcllt, etwa mit Schweizer Spezialit\u00e4ten wie Fondue, R\u00f6sti oder Geschnetzeltem &laquo;Z\u00fcrcher Art&raquo;.&nbsp;</p>", "en": "<p>It does not particularly attract your attention as you stroll through the Niederdorf &ndash; yet the Gr\u00e4bli Bar is an integral part of this quarter. The bar is a real original; here the Niederdorf lives and breathes, here there is almost always something going on. And for many night owls who want to continue partying well into the night, this bar is the number one place to go.</p><p>The colorful mix of guests, the fantastic staff and the relaxed ambiance make the Gr\u00e4bli Bar well worth a visit.</p><p>What&#39;s more, empty stomachs are well filled here &ndash; for example with Swiss specialties such as fondue, r\u00f6sti or Geschnetzeltes Zurich Style.&nbsp;</p>", "fr": "<p>Lorsqu&rsquo;on se balade \u00e0 Niederdorf, le Gr\u00e4bli Bar ne saute pas aux yeux. Toutefois, il fait partie int\u00e9grante du quartier. Dans ce bar tr\u00e8s authentique et toujours bien fr\u00e9quent\u00e9, Niederdorf s&rsquo;anime. D&rsquo;ailleurs, il est le favori de nombreux noctambules qui souhaitent continuer de f\u00eater et se divertir jusqu&rsquo;au petit matin.</p><p>Le m\u00e9lange tr\u00e8s color\u00e9 des convives, le personnel exceptionnel et l&rsquo;ambiance d\u00e9contract\u00e9e valent le d\u00e9tour.</p><p>L&rsquo;endroit convient \u00e9galement aux grandes faims&nbsp;: on y sert notamment des sp\u00e9cialit\u00e9s suisses telles que la fondue, les r\u00f6stis ou le &laquo;&nbsp;Z\u00fcrcher Geschnetzeltes&nbsp;&raquo; (\u00e9minc\u00e9 zurichois).&nbsp;</p>", "it": "<p>Passeggiando per le vie del Niederdorf, non si nota molto. Eppure il Gr\u00e4bli Bar \u00e8 un elemento importante del quartiere. Il bar, infatti, \u00e8 un originale: qui vive il Niederdorf, qui c&rsquo;\u00e8 sempre movimento. Se poi, a notte fonda, si vuole continuare a fare festa, questo \u00e8 il ritrovo preferito di molti nottambuli.</p><p>Il variopinto mix di clienti, il personale strepitoso e l&rsquo;atmosfera disinvolta meritano una visita.</p><p>Anche chi ha fame trova pane per i propri denti, grazie a specialit\u00e0 svizzere come fonduta, r\u00f6sti o spezzatino alla zurighese.&nbsp;</p>"}, "title_teaser": {"de": "Gr\u00e4bli Bar", "en": "Gr\u00e4bli Bar", "fr": "Gr\u00e4bli Bar", "it": "Gr\u00e4bli Bar"}, "text_teaser": {"de": "Aussen unscheinbar, innen ein sehenswertes Original: Hier lebt Z\u00fcrich, und das fast rund um die Uhr.", "en": "Outside unassuming, inside well worth experiencing: here Zurich lives and breathes, almost 24/7. ", "fr": "Discret de l\u2019ext\u00e9rieur, remarquable et original \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur : ici, Zurich s\u2019anime \u2013 pr\u00e8s de 24h/24.", "it": "Fuori poco appariscente, dentro un vero originale: \u00e8 qui che vive Zurigo, quasi 24 ore su 24."}, "osm_id": "317768690", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/zurich_gastronomie_graebli-bar_01.jpg", "caption": {"de": "Innenansicht", "en": "Interior view", "fr": "Vue de l'int\u00e9rieur", "it": "Vista interna"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/zurich_gastronomie_graebli-bar_02.jpg", "caption": {"de": "Aussenansicht", "en": "Exterior view", "fr": "Aspect l'ext\u00e9rieur", "it": "Vista esterna"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/zurich_gastronomie_graebli-bar_01.jpg", "caption": {"de": "Innenansicht", "en": "Interior view", "fr": "Vue de l'int\u00e9rieur", "it": "Vista interna"}}], "updated": "2019-12-18 10:14:40 +0100", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Niederdorfstrasse 66", "phone": "+41 44 251 95 95", "email": "info@graebli-bar.ch", "url": "www.graebli-bar.ch"}, "geo": {"latitude": "47.375612000000", "longitude": "8.544111300000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag und Dienstag 11.00 &ndash; 04.00 Uhr<br>Mittwoch und Donnerstag 05.00 &ndash; 08.00 Uhr und 11.00 &ndash; 04.00 Uhr<br>Freitag bis Sonntag durchgehend</p>", "en": "<p>Monday and Tuesday 11.00am &ndash; 4.00am<br>Wednesday and Thursday 5.00am &ndash; 8.00am and 11.00am&ndash;4.00am<br>Friday to Sunday continuously open</p>", "fr": "<p>Lundi et mardi 11h &ndash; 4h<br>Mercredi et jeudi 5h &ndash; 8h et 11h &ndash; 4h<br>Du vendredi au dimanche sans interruption</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a sabato 11.00 &ndash; 04.00<br>Mercoled\u00ec e gioved\u00ec 05.00 &ndash; 08.00 e 11.00 &ndash; 04.00<br>Da venerd\u00ec a domenica sempre aperto</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.375612 8.544111300000001)", "district_id": 1}, {"id": "86467", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "International"], "name": {"de": "The Artisan", "en": "The Artisan", "fr": "The Artisan", "it": "The Artisan"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im beliebten Stadtteil Z\u00fcrich Wipkingen befindet sich das \u00abThe Artisan\u00bb, eine lebendige Quartier-Beiz und gr\u00fcne Oase mitten in der Stadt.", "en": "The popular district of Z\u00fcrich Wipkingen is home to The Artisan, a lively neighborhood restaurant and green oasis in the heart of the city. ", "fr": "Le \u00ab The Artisan \u00bb du quartier zurichois tr\u00e8s pris\u00e9 de Wipkingen est un bistrot de quartier anim\u00e9 et une oasis verte au c\u0153ur de la ville. ", "it": "Nel popolare quartiere zurighese di Wipkingen, si trova il The Artisan, una vivace trattoria e oasi verde nel cuore della citt\u00e0."}, "description": {"de": "<p>Urban, authentisch, handwerklich &ndash; &laquo;The Artisan&raquo; ist ein urbaner Treffpunkt, der sich auf biologische K\u00fcche spezialisiert hat. Das Restaurant mit Stadtgarten setzt den Fokus auf einfache und durchdachte Gerichte mit Zutaten aus dem eigenen Garten oder nachhaltiger Produktion.&nbsp;</p><p>&laquo;The Artisan&raquo; ist ein Ort, wo man sich mit Freunden und Familie trifft, wo in ungezwungener Atmosph\u00e4re nat\u00fcrliches und frisches Essen genossen wird.</p><p>Auch der Getr\u00e4nkekarte wurde viel Aufmerksamkeit und Sorgfalt gewidmet: Die Weine werden haupts\u00e4chlich von Winzern bezogen, die im Einklang mit der Natur arbeiten. Zudem wird eine breite Auswahl an liebevoll hergestellten Getr\u00e4nken, Schweizer Craft Bieren, hausgemachten Eistees und Limonaden serviert.</p>", "en": "<p>Urban, authentic, artisan - The Artisan is an urban meeting place specializing in organic cuisine. The restaurant with its urban garden focuses on simple, thoughtful food, made using ingredients from its own garden or from sustainable production.</p><p>The Artisan is a place where people get together with friends and family and enjoy natural, fresh food in relaxed surroundings.</p><p>A great deal of care and attention has also been paid to the drinks list: the wines are mainly sourced from vintners who work in harmony with nature. A broad selection of quality artisanal beverages, Swiss craft beers, and homemade iced teas and lemonade are also served.</p>", "fr": "<p>Urbain, authentique, artisanal &ndash; &laquo;&nbsp;The Artisan&nbsp;&raquo; est un lieu de rencontre sp\u00e9cialis\u00e9 dans la cuisine bio. Ce restaurant avec jardin mise sur des plats \u00e0 la fois simples et sophistiqu\u00e9s \u00e0 base d&rsquo;ingr\u00e9dients du jardin ou issus de la production durable.</p><p>&laquo;&nbsp;The Artisan&nbsp;&raquo; est un lieu pour se retrouver entre amis ou en famille, o\u00f9 l&rsquo;on appr\u00e9cie des plats frais et naturels dans une atmosph\u00e8re d\u00e9contract\u00e9e.</p><p>La carte des boissons&nbsp;a b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de beaucoup d&rsquo;attention et de soins : les vins sont l&rsquo;\u0153uvre de vignerons travaillant en harmonie avec la nature. Un grand choix de boissons \u00e9labor\u00e9es avec beaucoup d&rsquo;amour, de bi\u00e8res artisanales suisses, de th\u00e9s glac\u00e9s et de limonades maison sont propos\u00e9s.</p>", "it": "<p>Urbano, autentico, artigianale: il The Artisan \u00e8 un ritrovo urbano specializzato in cucina biologica. Il ristorante con giardino urbano si concentra su piatti semplici e studiati nei minimi dettagli, preparati con ingredienti del proprio orto o di produttori sostenibili.&nbsp;</p><p>Il The Artisan \u00e8 un luogo dove incontrarsi con amici e familiari e gustare cibo fresco e naturale in un&rsquo;atmosfera spensierata.</p><p>Anche la carta delle bevande \u00e8 stata stilata con grande attenzione e cura. I vini, per esempio, provengono per lo pi\u00f9 da viticoltori che lavorano in armonia con la natura. Non manca, poi, un&rsquo;ampia scelta di altre bevande, birre artigianali svizzere, t\u00e8 freddi e limonate fatti n casa.</p>"}, "title_teaser": {"de": "The Artisan", "en": "The Artisan", "fr": "The Artisan", "it": "The Artisan"}, "text_teaser": {"de": "Unkomplizierte, lokal inspirierte K\u00fcche mit internationalem Flair.", "en": "Uncomplicated, locally inspired cuisine with international flair.", "fr": "Cuisine simple d\u2019inspiration locale dans une atmosph\u00e8re internationale. ", "it": "Cucina semplice, di ispirazione locale, con un tocco internazionale."}, "osm_id": "480274132", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_restaurants_the-artisan_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2019-11-13 14:37:27 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Stadtgarten", "Saisonal, regional, bio", "Locker, famili\u00e4r"], "en": ["Urban garden", "Seasonal, regional, organic", "Friendly and relaxed "], "fr": ["Jardin urbain", "Saisonnier, r\u00e9gional, bio", "D\u00e9contract\u00e9, familial "], "it": ["Giardino urbano", "Cucina stagionale, regionale, biologica", "Atmosfera spensierata e familiare"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8037", "streetAddress": "Nordbr\u00fccke 4", "phone": "+41 44 501 35 74", "email": "restaurant@theartisan.ch", "url": "www.theartisan.ch"}, "geo": {"latitude": "47.393613500000", "longitude": "8.529675100000"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag bis Donnerstag, 18.00 &ndash; 23.00 Uhr<br />Freitag, 11.30 &ndash; 14.00 Uhr und 18.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Samstag, 10.30 &ndash; 14.00 Uhr und&nbsp;18.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Sonntag, 10.30 &ndash; 14.00 Uhr und&nbsp;18.00 &ndash; 22.00 Uhr</p>", "en": "<p>Tuesday to Thursday, 6.00pm &ndash; 11.00pm<br />Friday, 11.30am &ndash; 2.00pm and 6.00pm &ndash; 12.00am<br />Saturday, 10.30am &ndash; 2.00pm and 6.00pm &ndash; 12.00am<br />Sunday, 10.30am &ndash; 2.00pm and 6.00pm &ndash; 10.00am</p>", "fr": "<p>Du mardi au jeudi, 18h &ndash;&nbsp;23h<br />Vendredi, 11h30 &ndash;&nbsp;14h et 18h &ndash;&nbsp;24h<br />Samedi, 10h30 &ndash;&nbsp;14h et 18h &ndash;&nbsp;24h<br />Dimanche, 10h30 &ndash;&nbsp;14h et 18h &ndash;&nbsp;22h</p>", "it": "<p>Da marted\u00ec a gioved\u00ec, 18.00 &ndash;&nbsp;23.00<br />Venerd\u00ec, 11.30 &ndash;&nbsp;14.00 e 18.00 &ndash;&nbsp;24.00<br />Sabato, 10.30 &ndash;&nbsp;14.00 e 18.00 &ndash;&nbsp;24.00<br />Domenica, 10.30 &ndash;&nbsp;14.00 e 18.00 &ndash;&nbsp;22.00</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3936135 8.5296751)", "district_id": 10}, {"id": "84289", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Italian", "Pasta"], "name": {"de": "Tschingg Stauffacher", "en": "Tschingg Stauffacher", "fr": "Tschingg Stauffacher", "it": "Tschingg Stauffacher"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Frische und leckere Speisen, ohne Schnickschnack, daf\u00fcr mit viel Sorgfalt: Ein italienischer Pasta-Take-Away f\u00fcr viel Hunger und wenig Geld.", "en": "Fresh, tasty dishes, prepared without frills but with loving care: an Italian pasta takeout for big appetites and small budgets.", "fr": "De d\u00e9licieux plats frais, sans fioritures et soigneusement pr\u00e9par\u00e9s : des p\u00e2tes italiennes \u00e0 emporter pour une grosse faim et \u00e0 un prix raisonnable. ", "it": "Piatti freschi e deliziosi, senza fronzoli, curati nei dettagli: un takeaway di pasta italiana a prezzi contenuti per chi ha un grande appetito."}, "description": {"de": "<p>Nicht weit vom Hauptbahnhof Z\u00fcrich und dem lebhaften Langstrassenquartier entfernt, befindet sich der Pasta-Take-Away Tschingg. Hier gibt es t\u00e4glich frisch zubereitete Pasta-Gerichte aus Zutaten von bester Qualit\u00e4t zu einem g\u00fcnstigen Preis.</p><p>Die Pasta sind immer &laquo;al dente&raquo;, wie es sich f\u00fcr die italienische K\u00fcche geh\u00f6rt. Zur Auswahl stehen t\u00e4glich mehrere hausgemachte Saucen, mit und ohne Fleisch. Daneben begeistern frisch zubereitete Fruchts\u00e4fte oder Glac\u00e9-Kreationen die Kundschaft.</p><p>Alles gibt es zum Mitnehmen &ndash; aber das bunte, moderne Ambiente und ein auserlesenes Weinangebot laden auch zum Bleiben ein.</p>", "en": "<p>The pasta takeout, Tschingg, is located close to Zurich Main Train Station and the bustling Langstrasse quarter. Here the pasta dishes are freshly prepared daily using top-quality ingredients and offered at attractive prices.</p><p>The pasta is always &ldquo;al dente&rdquo;, just as befits Italian cuisine. Every day there is a choice of home-made sauces, both with and without meat. These are complemented by freshly pressed fruit juices or delicious ice cream creations.</p><p>Everything is available to take out &ndash; although the restaurant&rsquo;s colorful, modern ambiance and choice selection of wines also tempt customers to linger awhile.&nbsp;</p>", "fr": "<p>Non loin de la gare centrale de Zurich et du quartier anim\u00e9 de la Langstrasse se trouve le point de vente de p\u00e2tes Tschingg. Ici, sont propos\u00e9s chaque jour des plats de p\u00e2tes fra\u00eeches pr\u00e9par\u00e9es avec les meilleurs ingr\u00e9dients et \u00e0 un prix raisonnable.</p><p>Les p\u00e2tes sont comme il se doit &laquo;&nbsp;al dente&nbsp;&raquo;, \u00e0 l&rsquo;italienne. Chaque jour, des sauces maison sont propos\u00e9es au choix, avec ou sans viande. De plus, jus de fruits frais ou cr\u00e9ations de glace s\u00e9duiront les clients.</p><p>Tout est \u00e0 emporter &ndash; mais une d\u00e9coration moderne et color\u00e9e ainsi qu&rsquo;une excellente s\u00e9lection de vins invitent \u00e0 s&rsquo;y installer.&nbsp;</p>", "it": "<p>Poco lontano dalla Stazione Centrale di Zurigo e dal vivace quartiere della Langstrasse si trova il takeaway Tschingg. Qui si servono tutti i giorni piatti a base di pasta preparati freschi con ingredienti di altissima qualit\u00e0 a prezzi modici.</p><p>La pasta \u00e8 sempre al dente, come vuole la migliore cucina italiana. Ogni giorno ci sono vari sughi fatti in casa tra cui scegliere, con o senza carne. Anche i succhi di frutta freschi e le variazioni di gelato entusiasmano la clientela.</p><p>\u00c8 tutto da asporto, ma il locale colorato e moderno e la carta dei vini invitano a fermarsi.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Tschingg Stauffacher", "en": "Tschingg Stauffacher", "fr": "Tschingg Stauffacher", "it": "Tschingg Stauffacher"}, "text_teaser": {"de": "Frisch, lecker, ohne Schnickschnack: Italienischer Pasta-Take-Away f\u00fcr viel Hunger und wenig Geld.", "en": "Fresh, tasty, frill-free: Italian pasta takeout for big appetites and small budgets.", "fr": "Fra\u00eeches, d\u00e9licieuses et simples : P\u00e2tes italiennes \u00e0 emporter pour une grosse faim et \u00e0 petit prix.", "it": "Freschezza, bont\u00e0, sobriet\u00e0: pasta italiana da asporto a prezzi contenuti per chi ha tanta fame."}, "osm_id": "2915838517", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_restaurant_tschingg-stauffacher_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2017-08-22 09:15:12 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8004", "streetAddress": "Lutherstrasse 4", "phone": "+41 43 210 38 07", "email": "info@tschingg.eu", "url": "http://tschingg.eu/"}, "geo": {"latitude": "47.373878100000", "longitude": "8.529772300000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Donnerstag 07.00 &ndash; 22.00 Uhr<br>Freitag 07.00 &ndash; 23.00 Uhr<br>Samstag 07.30 &ndash; 23.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Thursday 7.00am&ndash;10.00pm<br>Friday 7.00am &ndash; 11.00pm<br>Saturday 7.30am &ndash; 11.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au jeudi 7h &ndash; 22h<br>Vendredi 7h &ndash; 23h<br>Samedi 7h30 &ndash; 23h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a gioved\u00ec 7.00 &ndash; 22.00<br>Venerd\u00ec 7.00 &ndash; 23.00<br>Sabato 7.30 &ndash; 23.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3738781 8.529772299999999)", "district_id": 4}, {"id": "75031", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Mediterranean", "International", "Atmosphere", "Glamorous and Chic", "Bars & Lounges", "Restaurant & Bar", "After-work"], "name": {"de": "Restaurant & Bar Aurora", "en": "Restaurant & Bar Aurora", "fr": "Restaurant & Bar Aurora", "it": "Ristorante & Bar Aurora"}, "disambiguatingDescription": {"de": "An der weltber\u00fchmten Bahnhofstrasse haben sich vier Junggastronomen eingerichtet und eine Feinschmeckeroase er\u00f6ffnet.", "en": "Four young gastronomes have set up and opened a gourmet oasis on the world-famous Bahnhofstrasse.", "fr": "Quatre jeunes restaurateurs se sont install\u00e9s dans la fameuse rue Bahnhofstrasse et y ont ouvert une oasis pour gourmets. ", "it": "Nella famosissima Bahnhofstrasse, quattro giovani gastronomi hanno aperto un\u2019oasi gourmand."}, "description": {"de": "<p>Im ersten Stock mit Blick auf das rege Treiben an der Bahnhofstrasse geniessen die G\u00e4ste des &laquo;Aurora&raquo; eine mit viel K\u00f6nnen zubereitete mediterrane Cross-over-K\u00fcche.</p><p>Das Restaurant mit Bar und Terrasse ist passend zu seiner Adresse diskret, elegant und stilvoll. Mittags werden drei Business Lunch Variationen Erde, Wasser und Luft angeboten. Es kann aber auch \u00e0 la Carte bestellt werden.</p><p>Bei sch\u00f6nem Wetter geniessen die Besucherinnen und Besucher k\u00fchle Drinks auf der Terrasse.</p><p>Das &laquo;Aurora&raquo; kann auch f\u00fcr Anl\u00e4sse aller Art gemietet werden.</p>", "en": "<p>On the first floor, with a view of the hustle and bustle on the Bahnhofstrasse, guests at the Aurora can enjoy Mediterranean crossover cuisine, prepared with great skill and devotion.</p><p>The restaurant with bar and terrace is discreet, elegant, and stylish. At lunchtime, there are three business lunch options on offer: Earth, Water, and Air. Guests can, however, also order \u00e0 la carte dishes.</p><p>When the weather is fine, visitors have the opportunity to enjoy cool drinks outside on the terrace.</p><p>The Aurora can also be rented for events of all kinds.</p>", "fr": "<p>Au premier \u00e9tage, l&rsquo;&laquo;&nbsp;Aurora&nbsp;&raquo; vous accueille avec une cuisine fusion m\u00e9diterran\u00e9enne au savoir-faire certain, avec vue sur l&rsquo;agitation anim\u00e9e de la rue Bahnhofstrasse.</p><p>En accord avec son environnement, ce restaurant avec bar et terrasse s&rsquo;av\u00e8re discret, \u00e9l\u00e9gant et styl\u00e9. Le midi trois &nbsp;types de d\u00e9jeuners d&rsquo;affaires&nbsp;y sont servis&nbsp;: terre, eau et air. On peut aussi &nbsp;commander \u00e0 la carte.</p><p>Par beau temps, les visiteurs peuvent se rafraichir avec des cocktails sur la terrasse.</p><p>L&rsquo;&laquo;&nbsp;Aurora&nbsp;&raquo; peut \u00eatre r\u00e9serv\u00e9 pour tous types d&rsquo;\u00e9v\u00e8nements.</p>", "it": "<p>Al primo piano, con vista sul vivace viavai della Bahnhofstrasse, gli ospiti dell&rsquo;Aurora si godono una cucina mediterranea cross-over preparata con tanta abilit\u00e0.</p><p>In linea con la location, il ristorante con bar e terrazza \u00e8 discreto, elegante e raffinato. A pranzo, si pu\u00f2 scegliere tra tre variazioni &ndash; Terra, Acqua e Aria (Erde, Wasser, Luft) &ndash; oppure ordinare alla carta.</p><p>Quando il tempo \u00e8 bello, si sorseggiano drink rinfrescanti sulla terrazza.</p><p>L&rsquo;Aurora pu\u00f2 essere affittato per eventi di vario genere.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Restaurant & Bar Aurora", "en": "Restaurant & Bar Aurora", "fr": "Restaurant & Bar Aurora", "it": "Ristorante & Bar Aurora"}, "text_teaser": {"de": "Gediegenes Restaurant an der Bahnhofstrasse mit Bar und Terrasse.", "en": "Sophisticated restaurant on the Bahnhofstrasse with bar and terrace.", "fr": "Restaurant raffin\u00e9 de la rue Bahnhofstrasse avec bar et terrasse. ", "it": "Tranquillo ristorante nella Bahnhofstrasse, con bar e terrazza."}, "osm_id": "286038267", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_restaurant_aurora_03.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_aurora_05.jpg", "caption": {"de": "Das Ambiente ist modern und doch gem\u00fctlich", "en": "The ambience is modern yet cozy", "fr": "L\u2019atmosph\u00e8re est moderne et cependant confortable", "it": "L\u2019ambiente \u00e8 moderno e accogliente"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_aurora_02.jpg", "caption": {"de": "Mediterrane K\u00f6stlichkeiten", "en": "Mediterranean delicacies", "fr": "D\u00e9lices m\u00e9diterran\u00e9ens", "it": "Prelibatezze mediterranee"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_aurora_01.jpg", "caption": {"de": "Oktopus als Vorspeise", "en": "Octopus as a starter", "fr": "Poulpe en entr\u00e9e", "it": "Antipasto di polipo"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_aurora_06.jpg", "caption": {"de": "Hochwertige Fleischspezialit\u00e4ten", "en": "First-class meat specialties ", "fr": "Sp\u00e9cialit\u00e9s de viande haut de gamme", "it": "Ricercate specialit\u00e0 di pesce"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_aurora_04.jpg", "caption": {"de": "Ausgezeichnete Desserts", "en": "Delectable desserts ", "fr": "Succulents desserts", "it": "Dolci eccellenti"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_aurora_03.jpg", "caption": {"de": "Direkt an der Bahnhofstrasse gelegen", "en": "Situated directly on the Bahnhofstrasse", "fr": "Situ\u00e9 directement sur la Bahnhofstrasse", "it": "Situato nella Bahnhofstrasse"}}], "updated": "2019-09-24 12:02:30 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Bahnhofstrasse", "Mediterrane Cross-over-K\u00fcche", "Bar und Terrasse"], "en": ["On Bahnhofstrasse", "Mediterranean crossover cuisine", "Bar and terrace"], "fr": ["Bahnhofstrasse", "Cuisine fusion m\u00e9diterran\u00e9enne ", "Bar et terrasse"], "it": ["Bahnhofstrasse", "Cucina mediterranea cross-over", "Bar e terrazza"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Bahnhofstrasse 61", "phone": "+41 44 210 03 18", "email": "info@aurora-restaurant.ch", "url": "http://www.aurora-restaurant.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.373251800000", "longitude": "8.538034500000"}, "openingHours": {"de": "<p>Restaurant<br />Montag bis Freitag, 12.00 &ndash; 14.00 Uhr und 18.30 &ndash; 24.00 Uhr<br />Samstag 12.00 &ndash; 14.00 Uhr und 18.30 &ndash; 24.00 Uhr</p><p>Bar<br />Montag bis Donnerstag, 10.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Freitag und Samstag, 10.00 &ndash; 02.00 Uhr</p>", "en": "<p>Restaurant<br />Monday to Friday, 12.00pm &ndash; 2.00pm and 6.30pm &ndash; 12.00am<br /><span style=\"line-height: 1.5;\">Saturday 12.00pm &ndash; 2.00pm and 6.30pm &ndash; 12.00am</span></p><p>Bar<br />Monday to Thursday, 10.00am &ndash; 12.00am<br /><span style=\"line-height: 1.5;\">Friday and Saturday, 10.00am &ndash; 2.00am</span></p>", "fr": "<p>Restaurant<br /><span style=\"line-height: 1.5;\">Du lundi au vendredi, 12h &ndash; 14h et 18h30 &ndash;&nbsp;24h<br />Samedi 12h &ndash;&nbsp;14h et 18h30 &ndash;&nbsp;24h</span></p><p><span style=\"line-height: 1.5;\">Bar<br />Du lundi au jeudi, 10h &ndash;&nbsp;24h<br />Vendredi et samedi, 10h &ndash;&nbsp;2h</span></p><p>&nbsp;</p>", "it": "<p>Ristorante<br />Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 12.00 &ndash; 14.00 e 18.30 &ndash;&nbsp;24.00<br />Sabato 12.00 &ndash;&nbsp;14.00 e 18.30 &ndash;&nbsp;24.00</p><p>Bar<br />Da luned\u00ec a gioved\u00ec, 10.00 &ndash;&nbsp;24.00<br />Venerd\u00ec e sabato, 10.00 &ndash;&nbsp;2.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3732518 8.5380345)", "district_id": 1}, {"id": "62992", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Italian"], "name": {"de": "Masi Wine Bar & Restaurant", "en": "Masi Wine Bar & Restaurant", "fr": "Masi Wine Bar & Restaurant", "it": "Masi Wine Bar & Restaurant"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Zu einem edlen Tropfen Wein geh\u00f6rt ein hervorragendes Essen. Beides vereint das Konzept der Masi Wine Bar in einem stilvollen und modernen Ambiente.", "en": "Excellent food deserves first-class wine. The concept of the Masi Wine Bar combines both in a stylish and modern ambiance. ", "fr": "Un noble cru se doit d\u2019\u00eatre accompagn\u00e9 d\u2019un repas succulent. Le concept du Masi Wine Bar combine les deux dans une ambiance \u00e9l\u00e9gante et moderne.", "it": "Ad un ottimo vino \u00e8 bene accompagnare dell\u2019ottimo cibo. Il Masi Wine Bar propone entrambi in un ambiente elegante e moderno."}, "description": {"de": "<p>Weinliebhaber und Freunde feiner K\u00fcche finden in den R\u00e4umlichkeiten an der Seefeldstrasse ein stilvolles Ambiente f\u00fcr ein gem\u00fctliches Beisammensein.</p><p>Die Masi Wine Bar bietet eine grosse Auswahl an Spitzenprodukten der Veroneser Kellerei Masi, die von Prosecco, Weiss- und Rotweinen \u00fcber Amarone und Grappa bis zu Dessertweinen reicht. Die vielseitige Weinkarte l\u00e4sst beim anspruchsvollen Kenner erlesener Spezialit\u00e4ten keine W\u00fcnsche offen.</p><p>Das gelungene Beisammensein nach venezianischer Lebensart wird abgerundet von klassischen K\u00f6stlichkeiten wie zartem Carpaccio oder raffinierten Antipasti.</p>", "en": "<p>At the establishment on Seefeldstrasse, wine buffs and lovers of fine food can enjoy a relaxed get-together amidst elegant surroundings. The Masi Wine Bar offers a wide choice of top products from the Veronese Masi winery, ranging from Prosecco, red wines and white wines, to Amarone and grappa, through to desert wines. The varied wine list is a delight to any discerning connoisseur of choice specialties. A convivial get-together according to the Venetian way of life is rounded off by classic delicacies, such as tender carpaccio, or sophisticated antipasti.</p>", "fr": "<p>Le bar \u00e0 vins situ\u00e9 dans la Seefeldstrasse offre un cadre \u00e9l\u00e9gant pour une soir\u00e9e conviviale entre \u0153nophiles et gastronomes. La gamme de produits fins de la cave v\u00e9ronaise Masi propos\u00e9 par le bar Masi inclut des vins blancs et rouges, des proseccos, des amarones, des grappas et des vins de dessert. Les sp\u00e9cialit\u00e9s de la carte de vins vari\u00e9e satisfont m\u00eame les connaisseurs en vin les plus exigeants. Des d\u00e9lices classiques de la cuisine italienne, tels un tendre carpaccio ou des antipasti exquis, finalisent en beaut\u00e9 la soir\u00e9e conviviale c\u00e9l\u00e9br\u00e9e selon l&rsquo;art de vivre v\u00e9nitien.</p>", "it": "<p>Nei locali della Seefeldstrasse, gli amanti del vino e della buona tavola trovano un&rsquo;atmosfera raffinata per trascorrere piacevoli ore in compagnia. Il Masi Wine Bar propone un&rsquo;ampia scelta di prodotti di altissimo livello della cantina veronese Masi, da prosecchi, bianchi e rossi, passando per Amarone e grappe, fino a vini da dessert. La ricca carta dei vini soddisfa ogni aspettativa degli intenditori pi\u00f9 esigenti. La riuscita convivialit\u00e0 in stile veneto viene completata al meglio da prelibatezze classiche come il delicato carpaccio e i raffinati antipasti.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Masi Wine Bar", "en": "Masi Wine Bar", "fr": "Masi Wine Bar", "it": "Masi Wine Bar"}, "text_teaser": {"de": "In der Masi Wine Bar treffen sich Geniesser hervorragender Weine und venezianischer Kochkunst.", "en": "The Masi Wine Bar is a popular meeting place for lovers of first-class wines and Venetian cuisine. ", "fr": "Au Masi Wine Bar les \u0153nophiles et les amateurs de la cuisine v\u00e9nitienne aiment se retrouver. ", "it": "Il Masi Wine Bar \u00e8 frequentato da chi ama vini eccellenti e piatti veneti."}, "osm_id": "268564876", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_masi-winebar_03.jpg", "caption": {"de": "Erlesene Weinauswahl", "en": "Selection of choice wines", "fr": "S\u00e9lection exquise de vins", "it": "Vini selezionati"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_masi-winebar_02.jpg", "caption": {"de": "Stilvolles Ambiente", "en": "Classy ambiance", "fr": "Ambiance \u00e9l\u00e9gante", "it": "Ambiente elegante"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_masi-winebar_01.jpg", "caption": {"de": "F\u00fcr Freunde italienischer Spezialit\u00e4ten", "en": "For lovers of Italian specialties", "fr": "Pour les amateurs de sp\u00e9cialit\u00e9s italiennes", "it": "Per gli amanti della cucina italiana"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_masi-winebar_03.jpg", "caption": {"de": "Erlesene Weinauswahl", "en": "Selection of choice wines", "fr": "S\u00e9lection exquise de vins", "it": "Vini selezionati"}}], "updated": "2020-03-31 11:46:16 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8008", "streetAddress": "Seefeldstrasse 5", "phone": "+41 44 252 52 12", "email": "info@masiwinebar.ch", "url": "http://www.masiwinebar.ch"}, "geo": {"latitude": "47.365084000000", "longitude": "8.548333100000"}, "openingHours": {"de": "<p>Restaurant<br />Montag bis Samstag 11.30 &ndash; 14.00 Uhr und 18.00 &ndash; 23.30 Uhr<br />Sonntag 16.30 &ndash;22.30 Uhr</p><p>Wine Bar<br />Montag bis Samstag 11.30 bis 23.30 Uhr<br />Sonntag 16.30 &ndash; 22.30 Uhr</p>", "en": "<p>Restaurant<br />Monday to Saturday 11.30am &ndash; 2.00pm and 6.00pm &ndash; 11.30am<br />Sunday 4.30pm &ndash; 10.30pm</p><p>Wine Bar<br />Monday to Saturday 11.30am &ndash; 11.30am<br />Sunday 4.30pm &ndash; 10.30pm</p>", "fr": "<p>Restaurant<br />Du lundi au samedi 11h30 &ndash; 14h et 18h &ndash; 23h30<br />Dimanche 16h30 &ndash; 22h30</p><p>Wine Bar<br />Du lundi au samedi 11h30 &ndash; 23h30<br />Dimanche 16h30 &ndash; 22h30</p>", "it": "<p>Ristorante<br />Da luned\u00ec a sabato 11.30 &ndash; 14.00 e 18.00 &ndash; 23.30<br />Domenica 16.30 &ndash; 22.30</p><p>Wine Bar<br />Da luned\u00ec a sabato 11.30 &ndash; 23.30<br />Domenica 16.30 &ndash; 22.30</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.365084 8.548333100000001)", "district_id": 8}, {"id": "38176", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "American"], "name": {"de": "Helvti Diner", "en": "Helvti Diner", "fr": "Helvti Diner", "it": "Helvti Diner"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Speisen wie in einem amerikanischen Diner: Mitten in Z\u00fcrich begr\u00fcsst das Helvti Diner Fans von Burgern, Sandwiches und Milkshakes \u00e0 la USA. ", "en": "Eat like in an American diner: located in the heart of Zurich, the Helvti Diner welcomes fans of US-style burgers, sandwiches, and milkshakes.", "fr": "D\u00eener comme aux Etats-Unis : au c\u0153ur de Zurich, le Helvti Diner accueille les amateurs de burgers, sandwichs et milk-shakes \u00e0 la fa\u00e7on am\u00e9ricaine.", "it": "Mangiare come in un american diner: nel cuore di Zurigo, il ristorante Helvti Diner accoglie chi ama hamburger, sandwich e milkshake \u00e0 la USA. "}, "description": {"de": "<p>Auf der Speisekarte des Lokals zwischen Stauffacher und Hauptbahnhof Z\u00fcrich stehen Klassiker aus den Vereinigten Staaten: Hot Dogs, Sandwiches, Zwiebelringe, Pommes und nat\u00fcrlich Burger. Diese bestellen Liebhaber mit bestem Schweizer Rindfleisch, Angus- oder Wagyu Rindfleisch &ndash; einer Spezialit\u00e4t aus Japan.</p><p>Ausserdem steht es den G\u00e4sten offen, ihren Burger nach eigenem Gusto zu verfeinern. Zur Auswahl stehen Cheddar oder Blauschimmelk\u00e4se, aber auch Speck, Guacamole oder ein Spiegelei. Zum Dessert gibt es &ndash; typisch USA &ndash; einen s\u00fcssen Milkshake.</p><p>Mit roten Tischen, gl\u00e4nzenden Aluminium-Elementen und einem Kunstwerk aus Heinz-Ketchup-Flaschen w\u00e4hnen sich Besucher hier wirklich in einem amerikanischen Diner-Bahn-Waggon aus den 50er-Jahren.&nbsp;</p>", "en": "<p>The menu at this eatery, situated between Stauffacher and Zurich Main Station, lists culinary classics from the USA: hot dogs, sandwiches, onion rings, French fries, and, of course, burgers &ndash; made from prime Black Angus beef or exclusive Wagyu beef, a specialty from Japan.</p><p>Guests are free to refine their burgers just the way they like it. The choice ranges from Cheddar or blue cheese to bacon, guacamole, or a fried egg. For dessert there is &ndash; how could it be otherwise &ndash; a sweet milkshake.</p><p>With its red tables, shiny aluminum applications, and an artwork made from Heinz tomato ketchup bottles, visitors really have the feeling that they are in a genuine American diner from the 1950s.</p>", "fr": "<p>Au menu du restaurant situ\u00e9 entre Stauffacher et la gare centrale de Zurich se trouvent les classiques am\u00e9ricains : des hot dogs, des sandwichs, des rondelles d&rsquo;oignons, des frites et, bien \u00e9videmment, des burgers. Ces derniers sont pr\u00e9par\u00e9s avec de la viande de b\u0153uf Angus ou Wagyu (sp\u00e9cialit\u00e9 japonaise) ou avec du b\u0153uf suisse de grande qualit\u00e9.</p><p>Naturellement, les clients sont libres d&rsquo;am\u00e9liorer les burgers avec des ingr\u00e9dients suppl\u00e9mentaires&nbsp;: fromage bleu et cheddar, bacon, guacamole ou \u0153uf sur le plat. Pour terminer, ils peuvent savourer un dessert typique des Etats-Unis&nbsp;: un milk-shake.</p><p>Les tables rouges, les \u00e9l\u00e9ments en aluminium brillant et l&rsquo;\u0153uvre d&rsquo;art compos\u00e9e de bouteilles ketchup transposent les clients dans l&rsquo;ambiance d&rsquo;un v\u00e9ritable wagon-restaurant typique des ann\u00e9es cinquante.&nbsp;</p>", "it": "<p>Sul menu del locale situato tra la fermata del tram Stauffacher e la Stazione Centrale di Zurigo si trovano classici degli Stati Uniti: hot dog, sandwich, anelli di cipolle e patatine. Non mancano, ovviamente, gli hamburger, a base della migliore carne di manzo svizzera, di Angus o di manzo Wagyu, una specialit\u00e0 giapponese.</p><p>Va da s\u00e9 che gli ospiti possono decidere come comporre l&rsquo;hamburger, scegliendo formaggio cheddar o formaggio erborinato, ma anche speck, guacamole o uova al tegamino. Sempre in linea con gli Stati Uniti, per dolce si sorseggia un delizioso milkshake.</p><p>Con tavoli rossi, elementi in luccicante alluminio e un capolavoro fatto di bottiglie di ketchup Heinz, qui i clienti si sentono davvero come nel vagone ferroviario di un diner americano degli anni Cinquanta.&nbsp;</p>"}, "title_teaser": {"de": "Helvti Diner", "en": "Helvti Diner", "fr": "Helvti Diner", "it": "Helvti Diner"}, "text_teaser": {"de": "Amerikanische-Diner-Atmosph\u00e4re mit Gourmet-Burgern in der N\u00e4he vom Stauffacher.", "en": "US diner ambiance with gourmet burgers, near Stauffacher", "fr": "Ambiance de \u00ab diner \u00bb am\u00e9ricain avec des burgers gastronomiques pr\u00e8s de l\u2019arr\u00eat de tram Stauffacher.", "it": "Atmosfera da diner americano con hamburger gourmet nei pressi dello Stauffacher."}, "osm_id": "4857867456", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_restaurant_helvtidiner_04.jpg", "caption": {"de": "Innenansicht", "en": "Interior view", "fr": "Vue de l'int\u00e9rieur", "it": "Vista interna"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_helvtidiner_02.jpg", "caption": {"de": "Das Eldorado der Burger-Freunde", "en": "American style burgers", "fr": "Le restaurant Helvti Diner ravit les amateurs de burgers", "it": "Il ristorante Helvti Diner d\u00e0 il benvenuto agli amanti degli hamburger"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_helvtidiner_01.jpg", "caption": {"de": "Aussenansicht", "en": "Extorior view", "fr": "Aspect ext\u00e9rieur", "it": "Vista esterna"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_helvtidiner_03.jpg", "caption": {"de": "Wie ein amerikanisches Diner", "en": "Diner-style decoration", "fr": "L\u2019ambiance d\u2019un v\u00e9ritable wagon-restaurant typique des ann\u00e9es cinquante", "it": "Come un diner americano degli anni Cinquanta"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_helvtidiner_06.jpg", "caption": {"de": "Club Sandwich", "en": "Club sandwich", "fr": "Club sandwich", "it": "Club sandwich"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_helvtidiner_07.jpg", "caption": {"de": "Dekoriert mit Heinz Tomatenketchup", "en": "Heinz tomato ketchup", "fr": "D\u00e9cor\u00e9 avec des bouteilles ketchup ", "it": "Ketchup Heinz"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_helvtidiner_05.jpg", "caption": {"de": "Direkt an der Sihl", "en": "Right by the river Sihl", "fr": "Au bord de la Sihl", "it": "Direttamente sulla Sihl"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_helvtidiner_08.jpg", "caption": {"de": "Cheese Cake", "en": "Cheese cake", "fr": "Cheese cake", "it": "Cheese cake"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_restaurant_helvtidiner_04.jpg", "caption": {"de": "Innenansicht", "en": "Interior view", "fr": "Vue de l'int\u00e9rieur", "it": "Vista interna"}}], "updated": "2020-04-06 17:06:34 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Stauffacher", "Burger", "Amerikanische Spezialit\u00e4ten", "50er-Jahre-Stil"], "en": ["At Stauffacher", "Burgers", "American specialties", "1950s style"], "fr": ["Stauffacher", "Burgers", "Sp\u00e9cialit\u00e9s am\u00e9ricaines", "Style des ann\u00e9es 50"], "it": ["Stauffacher", "Hamburger", "Specialit\u00e0 americane", "Stile anni Cinquanta"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8004", "streetAddress": "Kasernenstrasse 2", "phone": "+41 43 322 04 24", "email": "office@helvti-diner.ch", "url": "www.helvti-diner.ch"}, "geo": {"latitude": "47.373583300000", "longitude": "8.532033700000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 10.00 &ndash; 24.00 Uhr<br /><span style=\"line-height: 1.5;\">Samstag 11.00 &ndash; 24.00 Uhr</span></p><p>Die K\u00fcche ist wochentags zwischen 14.30 &ndash; 18.00 Uhr geschlossen.</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 10.00am &ndash; 12.00am<br /><span style=\"line-height: 1.5;\">Saturday 11.00am &ndash; 12.00am</span></p><p>During the week, the kitchen is closed from 2.30 &ndash; 6.00pm.</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 10h &ndash;&nbsp;24h<br /><span style=\"line-height: 1.5;\">Samedi 11h &ndash;&nbsp;24h</span></p><p>En semaine, la cuisine est ferm\u00e9e de 14h30 \u00e0 18h.</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 10.00 &ndash;&nbsp;24.00<br /><span style=\"line-height: 1.5;\">Sabato 11.00 &ndash;&nbsp;24.00</span></p><p>In settimana, la cucina \u00e8 chiusa tra le 14.30 e le 18.00.</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3735833 8.532033699999999)", "district_id": 4}, {"id": "36766", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Gourmet", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Le Chef ", "en": "Le Chef ", "fr": "Le Chef ", "it": "Le Chef "}, "disambiguatingDescription": {"de": "\u00abLe Chef\u00bb ist eigentlich \u00abLa Chef\u00bb, denn das unkonventionelle Restaurant im Kreis 4 \u00fcberzeugt mit den Geschmacksexperimenten der Schweizer K\u00f6chin Meta Hiltebrand.", "en": "\u201cLe Chef\u201d should really be called \u201cLa Chef\u201d, for the unconventional restaurant in Zurich\u2019s Kreis 4 district focuses on the flavor experiments by Swiss chef Meta Hiltebrand.", "fr": "\u00ab Le Chef \u00bb ou plut\u00f4t \u00ab La Chef \u00bb, car ce restaurant peu conventionnel du 4e arrondissement s\u00e9duit avec les exp\u00e9rimentations gustatives de la chef suisse Meta Hiltebrand.", "it": "A dire il vero, Le Chef \u00e8 La Chef, dato che l\u2019originale ristorante nel Kreis 4 convince i suoi ospiti con gli esperimenti gastronomici della cuoca svizzera Meta Hiltebrand.i con insoliti esperimenti gastronomici."}, "description": {"de": "<p>An der Kanonengasse, im belebten Kreis vier, befindet sich ein aussergew\u00f6hnlicher Gourmettempel. Die Macherin ist Meta Hiltebrand, eine charismatische K\u00f6chin, die keine Angst davor hat zu experimentieren.</p><p>In stilvollem Ambiente werden die G\u00e4ste \u00fcber Mittag mit einer kleinen und einfachen Tageskarte verw\u00f6hnt. Abends werden Feinschmecker und Probierlustige erwartet und mit einem \u00e0-la-Carte-St\u00f6rer oder Metas Menu Surprise verw\u00f6hnt &ndash; bon app\u00e9tit.</p>", "en": "<p>An out-of-the-ordinary gourmet temple can be found on Kanonengasse, in the busy Kreis 4 district. It is run by Meta Hiltebrand, a charismatic cook who is not afraid to experiment.</p><p>At lunchtime, guests are treated to a small but select menu of the day in a stylish setting. In the evening, gourmets and adventurous food lovers can enjoy &ldquo;provocative&rdquo; \u00e0 la carte dishes or Meta&rsquo;s Menu Surprise. Bon app\u00e9tit!</p>", "fr": "<p>Dans la ruelle Kanonengasse du tr\u00e8s pris\u00e9&nbsp; 4e arrondissement se trouve un merveilleux temple de la gastronomie. Meta Hiltebrand &ndash; chef charismatique n&rsquo;ayant pas peur de tenter des exp\u00e9riences &ndash; en est l&rsquo;instigatrice.</p><p>Vous serez choy\u00e9s \u00e0 midi dans une ambiance raffin\u00e9e avec une carte du jour r\u00e9duite. Le soir gourmets et curieux sont les bienvenus pour d\u00e9couvrir les plats &laquo;&nbsp;provocateurs&nbsp;&raquo; \u00e0 la carte ou le menu surprise de Meta &ndash; bon app\u00e9tit&nbsp;</p>", "it": "<p>Nella Kanonengasse, nel vivace Kreis 4, si trova un tempio gourmet insolito. L&rsquo;autrice \u00e8 Meta Hiltebrand, una cuoca carismatica che non ha paura di sperimentare.</p><p>In un ambiente elegante, a pranzo gli ospiti vengono viziati con una carta giornaliera semplice e ridotta. A cena, invece, buongustai e amanti dei sapori originali possono scegliere tra piatti alla carta e il Menu &ldquo;Surprise&rdquo; di Meta. Buon appetito!</p>"}, "title_teaser": {"de": "Le Chef ", "en": "Le Chef ", "fr": "Le Chef ", "it": "Le Chef "}, "text_teaser": {"de": "Ein kulinarisches Abendteuer im Gourmettempel von Meta Hiltebrand im belebten Kreis 4.", "en": "A culinary adventure in Meta Hiltebrand\u2019s gourmet temple, located in Zurich\u2019s busy Kreis 4 district.", "fr": "Une aventure culinaire dans le temple de la gastronomie de Meta Hiltebrand dans le tr\u00e8s pris\u00e9 4e arr.", "it": "Un\u2019avventura culinaria al tempio gourmet di Meta Hiltebrand, nel vivace Kreis 4."}, "osm_id": "1083769431", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_lechef_01.jpg", "caption": {"de": "Aussenansicht", "en": "Exterior view", "fr": "Aspect ext\u00e9rieur", "it": "Vista esterna"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_lechef_02.jpg", "caption": {"de": "Kreativer Gourmettempel nahe der Langstrasse", "en": "Creative gourmet temple ", "fr": "Un temple cr\u00e9atif pour gourmets", "it": "Un creativo tempio gourmet"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_lechef_04.jpg", "caption": {"de": "Ein gehobenes Restaurant der Extraklasse", "en": "A sophisticated restaurant serving first-class cuisine", "fr": "Un restaurant raffin\u00e9 haut de gamme", "it": "Un ristorante di alto livello"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_lechef_03.jpg", "caption": {"de": "Im Le Chef kocht eine prominente \u00abChefin\u00bb.", "en": "A celebrity chef is in charge in the kitchen", "fr": "Au \u00ab Le Chef \u00bb c\u2019est \u00ab une \u00e9minente chef \u00bb qui cuisine.", "it": "Al Le Chef cucina una famosa cuoca."}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_lechef_06.jpg", "caption": {"de": "Ausgezeichnetes Essen und feine Drinks", "en": "Fine food and fine drinks", "fr": "Exp\u00e9riences de saveurs et drinks excellents", "it": "Piatti creativi e drink ottimi"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_lechef_01.jpg", "caption": {"de": "Aussenansicht", "en": "Exterior view", "fr": "Aspect ext\u00e9rieur", "it": "Vista esterna"}}], "updated": "2020-02-27 11:44:51 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Nahe der Langstrasse", "Meta Hiltebrand", "Fumoir", "Menu Surprise"], "en": ["Close to Langstrasse", "Meta Hiltebrand", "Fumoir", "Menu Surprise"], "fr": ["Pr\u00e8s de la rue Langstrasse", "Meta Hiltebrand", "Fumoir", "Menu Surprise"], "it": ["Vicino alla Langstrasse", "Meta Hiltebrand", "Fumoir", "Menu \u201cSurprise\u201d"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8004", "streetAddress": "Kanonengasse 29", "phone": "+41 44 240 41 00", "email": "info@restaurant-lechef.ch", "url": "www.restaurant-lechef.ch"}, "geo": {"latitude": "47.377907363221", "longitude": "8.529853965736"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag bis Freitag 11.00 &ndash; 15.00 Uhr und 17.30 &ndash; 23.30 Uhr<br>Samstag 17.30 &ndash; 01.00 Uhr</p>", "en": "<p>Tuesday to Friday 11.00am &ndash; 3.00pm and 5.30pm &ndash; 11.30pm<br>Saturday 5.30pm &ndash; 1.00am</p>", "fr": "<p>Du mardi au vendredi 11h &ndash; 15h et 17h30 &ndash; 23h30<br>Samedi 17h30 &ndash; 1h</p>", "it": "<p>Da marted\u00ec a venerd\u00ec 11.00 &ndash; 15.00 e 17.30 &ndash; 23.30<br>Sabato 17.30 &ndash; 1.00</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.377907363221 8.529853965736001)", "district_id": 4}, {"id": "36748", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "American", "BBQ", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Korner", "en": "Korner", "fr": "Korner", "it": "Korner"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im \u00abKorner\u00bb im Z\u00fcrcher Quartier Enge k\u00f6nnen sich Burger-Liebhaber auf 14 Burger-Variationen mit hausgemachten Beilagen freuen. ", "en": "At the Korner restaurant in Zurich\u2019s Enge quarter, burger lovers can choose from 14 different burger variations with homemade side dishes.", "fr": "Les amateurs se r\u00e9jouiront avec les 14  sortes de burgers garnis maison du \u00ab Korner \u00bb dans le quartier zurichois d\u2019Enge. ", "it": "Al Korner, nel quartiere zurighese di Enge, gli amanti della carne trovano 14 hamburger diversi e contorni fatti in casa. "}, "description": {"de": "<p>Wenn man auf der Suche nach einem frischen, leckeren Burger ist, dann kommt man am Korner Gourmet Burger Restaurant &amp; Craft Beer Bar nicht vorbei.</p><p>Im Z\u00fcrcher Finanzviertel, an der Ecke Stocker und Gartenstrasse, verw\u00f6hnt der &laquo;Korner&raquo; seine G\u00e4ste mit leckeren Burger-Variationen. Ob der Alpine Star mit Gruy\u00e8re K\u00e4se oder der Mr. Scoville mit super scharfen Chili-Sauce, oder doch lieber einen Klassiker mit Rindfleisch, Sauce und Salat: hier gibt es etwas f\u00fcr jeden Geschmack. Dazu werden hausgemachte Pommes, Zwiebelringe oder der typisch amerikanische Coleslaw-Salat serviert.</p><p>Bei Sonnenschein l\u00e4dt die kleine Terrasse zum Verweilen ein.</p>", "en": "<p>Food lovers looking for a tasty, freshly prepared burger are sure to end up at the Korner Gourmet Burger Restaurant &amp; Craft Beer Bar.</p><p>Located in Zurich&rsquo;s financial district, on the corner of Stockerstrasse/Gartenstrasse, the Korner pampers its guests with delicious burger variations. Whether the Alpine Star with Gruy\u00e8re cheese, the Mr. Scoville with super-hot chili sauce, or the classic version with beef, sauce, and salad: there is something here for every taste. The burgers are served with homemade French fries, onion rings, or the typically American coleslaw salad.</p><p>When the sun is shining, guests can sit and relax on the small terrace.</p>", "fr": "<p>Si vous \u00eates \u00e0 la recherche d&rsquo;un burger frais et savoureux, vous \u00eates \u00e0 la bonne adresse au Korner Gourmet Burger Restaurant &amp; Craft Beer Bar.</p><p>Le &laquo;&nbsp;Korner&nbsp;&raquo; du quartier des finances zurichois, \u00e0 l&rsquo;angle des rues Stocker et Gartenstrasse, saura vous choyer avec ses d\u00e9licieux burgers. Ici chacun y trouvera son bonheur avec l&rsquo;Alpine Star au gruy\u00e8re, le Mr. Scoville \u00e0 la sauce aux piments tr\u00e8s \u00e9pic\u00e9e ou plut\u00f4t le burger classique au b\u0153uf avec sauce et salade. En accompagnement&nbsp;: frites maison, rondelles d&rsquo;oignon ou salade de chou &laquo;&nbsp;Coleslaw&nbsp;&raquo; typiquemment am\u00e9ricaine.</p><p>Par beau temps la petite terrasse invite \u00e0 s&rsquo;y attarder.</p>", "it": "<p>Chi cerca un hamburger fresco e gustoso non pu\u00f2 perdersi il Korner Gourmet Burger Restaurant &amp; Craft Beer Bar.</p><p>Nel quartiere finanziario di Zurigo, all&rsquo;angolo tra la Stockerstrasse e la Gartenstrasse, il Korner vizia i suoi ospiti con hamburger deliziosi. Che si scelga l&rsquo;Alpine Star con gruviera, il Mr. Scoville con salsa chili piccantissima o un classico con carne di manzo, salsa e insalata, qui ce n&rsquo;\u00e8 per tutti i gusti. Come contorno, ci sono patatine fritte, anelli di cipolla o la tipica insalata americana Coleslaw.</p><p>Quando splende il sole, ci si accomoda sulla piccola terrazza.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Korner", "en": "Korner", "fr": "Korner", "it": "Korner"}, "text_teaser": {"de": "14 Burger-Variationen mit hausgemachten Beilagen im Z\u00fcrcher Finanzviertel.", "en": "14 burger variations with homemade side dishes in Zurich\u2019s financial district.", "fr": "14 sortes de burgers garnis maison dans le quartier des finances zurichois.  ", "it": "14 hamburger diversi con contorni fatti in casa nel quartiere finanziario di Zurigo."}, "osm_id": "1721512241", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_korner_02.jpg", "caption": {"de": "Ein edles Restaurant an der Ecke Stocker-/Gartenstrasse", "en": "An elegant restaurant on the corner of Stockerstrasse/Gartenstrasse", "fr": "L\u2019\u00e9l\u00e9gant restaurant \u00e0 l\u2019angle des rues Stockerstrasse et Gartenstrasse", "it": "L\u2019elegante ristorante all\u2019angolo tra la Stockerstrasse e la Gartenstrasse"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_korner_04.jpg", "caption": {"de": "Innenansicht", "en": "Interior view", "fr": "Vue de l'int\u00e9rieur", "it": "Vista interna"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_korner_1280x960_21998.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_korner_1280x960_22001.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_korner_1280x960_21999.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_korner_1280x960_22000.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_korner_1280x960_22002.jpg"}], "updated": "2020-03-27 14:03:35 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Gourmet Burger", "Z\u00fcrich Enge", "Ungezwungen, famili\u00e4r", "Terrasse"], "en": ["Gourmet burgers", "In Z\u00fcrich Enge", "Relaxed, friendly", "Terrace"], "fr": ["Gourmet Burger", "Quartier Enge de Zurich", "D\u00e9contract\u00e9, familial", "Terrasse"], "it": ["Hamburger gourmet", "Z\u00fcrich Enge", "Atmosfera spensierata e familiare", "Terrazza"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8002", "streetAddress": "Gartenstrasse 10", "phone": "+41 44 542 92 50", "email": "contact@gourmetburger.ch", "url": "www.gourmetburger.ch"}, "geo": {"latitude": "47.368645120273", "longitude": "8.534019465095"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Mittwoch, 11.30 &ndash; 13.30 Uhr &amp; 17.30 &ndash; 21.30 Uhr<br />Donnerstag bis Samstag, 11.30 &ndash; 22.00 Uhr&nbsp;</p>", "en": "<p>Monday to Wednesday, 11.30am &ndash; 1.30pm &amp; 5.30pm &ndash; 9.30pm<br />Thursday to Saturday, 11.30am &ndash; 10.00pm&nbsp;</p>", "fr": "<p>Du lundi au mercredi, 11h30 &ndash; 13h30 &amp; 17h30 &ndash; 21h30<br />Du jeudi au samedi, 11h30 &ndash; 22h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a mercoled\u00ec, 11.30 &ndash; 13.30 &amp; 17.30 &ndash; 21.30<br />Da gioved\u00ec a sabato, 11.30 &ndash; 22.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.368645120273 8.534019465095)", "district_id": 2}, {"id": "36580", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Mexican"], "name": {"de": "Don Weber", "en": "Don Weber", "fr": "Don Weber", "it": "Don Weber"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das erste mexikanische Restaurant in Z\u00fcrich: Seit 1989 treffen sich die Z\u00fcrcher im Don Weber f\u00fcr Burritos, Quesadillas und Co.", "en": "Zurich\u2019s first Mexican restaurant: the locals have been coming to the Don Weber for burritos, quesadillas, and other Mexican specialties since 1989.", "fr": "Don Weber est le premier restaurant mexicain de Zurich : depuis 1989, les zurichois s\u2019y rendent pour savourer des burritos, des quesadillas, etc.", "it": "Il primo ristorante messicano di Zurigo: dal 1989, gli zurighesi si incontrano al Don Weber per burritos, quesadillas e altre specialit\u00e0 tex-mex."}, "description": {"de": "<p>Nur wenige Schritte vom Viadukt entfernt, befindet sich das beliebte Tex-Mex-Restaurant Don Weber im lebendigen Kreis 5.</p><p>Hier kommt alles auf den Tisch, was man bei einem Mexikaner erwartet: Burritos, Fajitas, Tortilla-Chips mit Guacamole, Quesadillas oder Enchiladas. Neben einer Auswahl an Burgern und weiteren Fleisch- und Fischspezialit\u00e4ten gibt es ausserdem reichhaltige Salate und eine umfangreiche Karte mit glutenfreien K\u00f6stlichkeiten. Zum Dessert locken die hausgemachten Churros.</p><p>F\u00fcr den richtig mexikanischen Abend darf eine Margarita nat\u00fcrlich nicht fehlen &ndash; und den bestellt man sich an der Bar, wo auch andere Cocktail-Spezialit\u00e4ten serviert werden.</p>", "en": "<p>The popular Tex-Mex restaurant, Don Weber, is just a stone&rsquo;s throw from the viaduct, in the vibrant Zurich-West quarter.</p><p>Here the menu features everything that you expect of a Mexican restaurant: burritos, fajitas, tortilla chips with guacamole, quesadillas, and enchiladas. Besides a selection of burgers and other meat and fish specialties, there is a wide choice of salads and a comprehensive assortment of gluten-free delicacies. For dessert, there are delicious, home-made churros.</p><p>Of course, for a proper Mexican evening, a Margarita is a must. You order it at the bar, where other cocktail specialties are also served.</p>", "fr": "<p>Le populaire restaurant tex-mex est situ\u00e9 dans le quartier anim\u00e9 de Zurich-Ouest, \u00e0 deux pas des arches du viaduc.</p><p>Ici on trouve tout ce qu&rsquo;on attend de la cuisine mexicaine : burritos, fajitas, chips tortilla accompagn\u00e9es de guacamole, quesadillas et enchiladas. Egalement au menu : des burgers, des sp\u00e9cialit\u00e9s de viande et de poisson ainsi que de copieuses salades et un vaste choix de plats sans gluten. Pour le dessert, les churros maison vous font terminer en beaut\u00e9.</p><p>La Margarita est indispensable \u00e0 la r\u00e9ussite d&rsquo;une vraie soir\u00e9e mexicaine &ndash; on peut la commander au bar comme les autres sp\u00e9cialit\u00e9s de cocktails.</p>", "it": "<p>A pochi passi dal Viadukt, nel vivace quartiere di Z\u00fcrich-West, si trova il popolare ristorante tex-mex Don Weber.</p><p>Qui arriva in tavola tutto ci\u00f2 che ci si possa aspettare da un locale messicano: burritos, fajitas, tortillas con guacamole, quesadillas o enchiladas. Oltre a una selezione di hamburger e altre specialit\u00e0 di carne e pesce, ci sono abbondanti insalate e un ricco menu di prelibatezze gluten free. Come dolce, sar\u00e0 difficile resistere ai churros fatti in casa.</p><p>Per una serata davvero messicana, non pu\u00f2 mancare un margarita, da ordinare al bar, dove si servono altri cocktail deliziosi.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Don Weber", "en": "Don Weber", "fr": "Don Weber", "it": "Don Weber"}, "text_teaser": {"de": "Urbane, mexikanische K\u00fcche mit einer riesigen Cocktailauswahl mitten im trendigen Kreis 5.", "en": "Urban Mexican cuisine with a large choice of cocktails in the heart of the trendy Kreis 5 district.", "fr": "Cuisine mexicaine urbaine avec vaste choix de cocktails au c\u0153ur du tr\u00e8s branch\u00e9 5e arrondissement. ", "it": "Cucina messicana urbana con un\u2019ampia scelta di cocktail nel modaiolo Kreis 5."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_donweber_01.jpg", "caption": {"de": "Mexikanisches Flair in Z\u00fcrich", "en": "Mexican ambiance in Zurich ", "fr": "Ambiance mexicaine \u00e0 Zurich", "it": "Atmosfera messicana a Zurigo"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_donweber_04.jpg", "caption": {"de": "Aussenansicht", "en": "Exterior view", "fr": "Aspect ext\u00e9rieur", "it": "Vista esterna"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_donweber_03.jpg", "caption": {"de": "Im Sommer ist die Terrasse beliebt.", "en": "The terrace is popular in summer. ", "fr": "En \u00e9t\u00e9, la terrasse est tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9e.", "it": "Molto amata in estate \u00e8 la terrazza."}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_donweber_02.jpg", "caption": {"de": "An der Bar gibt es Margaritas und vieles mehr.", "en": "At the bar, guests can enjoy margaritas and many other delicious drinks. ", "fr": "A d\u00e9guster au bar : margaritas et bien plus encore.", "it": "Al bar si servono margaritas e altro."}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_donweber_01.jpg", "caption": {"de": "Mexikanisches Flair in Z\u00fcrich", "en": "Mexican ambiance in Zurich ", "fr": "Ambiance mexicaine \u00e0 Zurich", "it": "Atmosfera messicana a Zurigo"}}], "updated": "2020-01-03 10:00:50 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Beim Viadukt", "Mexikanische K\u00fcche", "Grosse Cocktailkarte"], "en": ["By the viaduct", "Mexican cuisine ", "Large cocktail menu"], "fr": ["Au Viadukt", "Cuisine mexicaine", "Grand carte de cocktails"], "it": ["Nei pressi del Viadukt", "Cucina messicana", "Ricca carta dei cocktail"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Heinrichstrasse 213", "phone": "+41 44 272 05 40", "email": "info@donweber.ch", "url": "http://www.donweber.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.387823321741", "longitude": "8.524393016941"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 11.30 &ndash; 24.00 Uhr<br />Samstag und Sonntag, 17.00 &ndash; 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 11.30am &ndash; 12.00am<br />Saturday and Sunday, 5.00pm &ndash; 12.00am</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 11h30 &ndash; 24h<br />Samedi et dimanche, 17h &ndash; 24h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 11.30 &ndash; 24.00<br />Sabato e domenica, 17.00 &ndash; 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.387823321741 8.524393016941)", "district_id": 5}]}
