{"poi":[{"id": "15860", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "French", "Bistro"], "name": {"de": "AuGust ", "en": "AuGust ", "fr": "AuGust ", "it": "AuGust "}, "disambiguatingDescription": {"de": "AuGust ist das erste Restaurant am Rennweg: In bodenst\u00e4ndigem Ambiente serviert die Boucherie-Brasserie Fleisch- und Wurstspezialit\u00e4ten f\u00fcr Gourmets.", "en": "AuGust is the first restaurant on Rennweg \u2013 the boucherie-brasserie serves meat and sausage specialties for gourmets in a convivial, down-to-earth ambiance.", "fr": "La boucherie-brasserie AuGust est le premier restaurant dans la ruelle Rennweg. Les gourmets y savourent des sp\u00e9cialit\u00e9s de viande et de charcuterie.", "it": "AuGust \u00e8 il primo ristorante nel Rennweg: in un'atmosfera rustica, questa macelleria-brasserie serve specialit\u00e0 di carne e insaccati per buongustai."}, "description": {"de": "<p>Boucherie, Brasserie, Bistro &ndash; AuGust vereint all das in einem Lokal. Das erste Restaurant am Rennweg verw\u00f6hnt seine G\u00e4ste mit internationalen und regionalen Fleisch- und Wurstspezialit\u00e4ten.</p><p>Der Widder-Meisterkoch und sein Team vereinen im rustikal-schicken Ambiente Klassiker der K\u00fcche mit kreativer Kulinarik und machen auch fast vergessene Fleischgerichte wieder restaurantfein.</p><p>Im Winter l\u00e4sst sich durch die grossen Fensterfronten das Treiben am Rennweg gem\u00fctlich beobachten &ndash; in den warmen Sommermonaten lockt eine Terrasse.</p>", "en": "<p>Boucherie, brasserie, bistro &ndash;&nbsp; the AuGust unites all of these under one roof. The first restaurant on Rennweg treats its guests to international and regional meat and sausage specialties.</p><p>The Widder master chef and his team marries much-loved classics with modern, creative cuisine in a rustic-chic ambiance and also reintroduces long-forgotten meat dishes onto the menu.</p><p>In winter, guests can sit by the large windows and watch the hustle and bustle on Rennweg; in the warm summer months, the terrace lures them outside.&nbsp;</p>", "fr": "<p>Boucherie, brasserie, bistro&nbsp;: l&rsquo;AuGust est tout en un. Le premier restaurant \u00e9tabli dans la ruelle Rennweg sert \u00e0 ses clients des sp\u00e9cialit\u00e9s internationales et r\u00e9gionales de viande et de charcuterie. Dans une ambiance rustique et chic, le ma\u00eetre cuisinier du restaurant Widder et son \u00e9quipe combinent classicisme astronomique et art culinaire cr\u00e9atif, ravivant ainsi des plats carn\u00e9s presque tomb\u00e9s dans l&rsquo;oubli. En hiver, les convives peuvent observer \u00e0 travers de grandes vitres l&rsquo;animation dans la ruelle alors qu&rsquo;en \u00e9t\u00e9, la terrasse du restaurant les invite \u00e0 s&#39;installer.</p>", "it": "<p>Macelleria, brasserie, bistr\u00f2: l&#39;AuGust combina tutto questo in un unico locale. Il primo ristorante nel Rennweg vizia i suoi ospiti con specialit\u00e0 di carne e insaccati regionali e internazionali. In un ambiente rustico ed elegante, lo straordinario chef del Widder e il suo team presentano classici della cucina accostati a piatti creativi, riportando in vita pietanze a base di carne pressoch\u00e9 dimenticate. In inverno le grandi vetrate permettono di osservare il viavai nel Rennweg, mentre in estate si pasteggia sulla terrazza.</p>"}, "title_teaser": {"de": "AuGust", "en": "AuGust", "fr": "AuGust", "it": "AuGust"}, "text_teaser": {"de": "Klassische Fleischgerichte am Rennweg \u2013 von Fleischk\u00e4se \u00fcber Terrinen zu Tartars.", "en": "Classic meat dishes on Rennweg \u2013 from leberkaese to terrines to tartars.", "fr": "Plats de viandes classiques au Rennweg : du fromage d\u2019Italie aux tartares en passant par les terrines. ", "it": "Classici a base di carne nel Rennweg, come Fleischk\u00e4se, terrine e tartare."}, "osm_id": "3645952049", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_restaurant_august_01.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_august_03.jpg", "caption": {"de": "Feine Fleisch- und Wurstspezialit\u00e4ten", "en": "Meat and Sausage Specialties", "fr": "Les sp\u00e9cialit\u00e9s de viande et de charcuterie"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_august_04.jpg", "caption": {"de": "Eine Kombination aus klassischer und moderner K\u00fcche", "en": "A Mix of Classic and Creative Cuisine", "fr": "Une combinaison de classicisme et d'art culinaire cr\u00e9atif"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_august_05.jpg", "caption": {"de": "Restaurant-Boucherie AuGust, Aussenansicht", "en": "Restaurant Boucherie AuGust, Exterior View", "fr": "La boucherie-brasserie AuGust, aspect ext\u00e9rieur", "it": "Ristorante AuGust, vista esterna"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_august_02.jpg", "caption": {"de": "Restaurant AuGust, Innenansicht", "en": "Restaurant AuGust, Interior View", "fr": "Restaurant AuGust, vue de l'int\u00e9rieur", "it": "Ristorante AuGust, vista interna"}}], "updated": "2019-09-24 11:52:20 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Fleischspezialit\u00e4ten", "Am Rennweg", "Restaurant f\u00fcr Feinschmecker"], "en": ["Meat specialties", "On Rennweg", "Restaurant for gourmets"], "fr": ["Sp\u00e9cialit\u00e9s de viandes", "Au Rennweg", "Restaurant pour gourmets"], "it": ["Specialit\u00e0 di carne", "Nel Rennweg", "Ristorante per buongustai"]}, "zurichcardDescription": {"de": "Kulinarische \u00dcberraschung zu jeder Hauptmahlzeit mit der Z\u00fcrich Card.", "en": "Culinary surprise with each main course with the Z\u00fcrich Card.", "fr": "Surprise culinaire pour chaque plat principal avec la Z\u00fcrich Card.", "it": "Sorpresa culinaria ad ogni pasto principale con la Z\u00fcrich Card."}, "zurichcard": [{"de": "Kulinarische \u00dcberraschung", "en": "Culinary Surprise", "fr": "Surprise culinaire", "it": "Sorpresa culinaria"}], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Rennweg 1", "phone": "+41 44 224 28 28", "email": "info@au-gust.ch", "url": "http://au-gust.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.372415638353", "longitude": "8.540343895610"}, "openingHours": {"de": "<p>T\u00e4glich 06.30 &ndash; 23.00 Uhr</p>", "en": "<p>Daily 6.30am &ndash; 11.00pm</p>", "fr": "<p>Tous les jours 6h30 &ndash; 23h</p>", "it": "<p>Ogni giorno 6.30 &ndash; 23.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.372415638353 8.54034389561)", "district_id": 1}, {"id": "15745", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Vegetarian", "Vegan friendly", "Bistro"], "name": {"de": "G\u00e4rtnerei", "en": "G\u00e4rtnerei", "fr": "G\u00e4rtnerei", "it": "G\u00e4rtnerei"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Die G\u00e4rtnerei wird allen gerecht, egal ob vegetarisch, vegan oder fleischliebend: Die kreative K\u00fcche l\u00e4sst das Herz von Z\u00fcrich kulinarisch aufbl\u00fchen.", "en": "The G\u00e4rtnerei caters for every taste, whether vegetarian, vegan or meat-loving: the creative cuisine served here is a real treat for the taste buds. ", "fr": "Le \u00ab G\u00e4rtnerei \u00bb satisfait toutes vos exigences \u2013 v\u00e9g\u00e9tariennes, v\u00e9ganes ou carnivores. Cette cuisine cr\u00e9ative r\u00e9jouit le c\u0153ur gastronomique de Zurich. ", "it": "Il ristorante G\u00e4rtnerei soddisfa tutti, vegetariani, vegani e amanti della carne: i suoi piatti creativi emozionano il cuore culinario di Zurigo."}, "description": {"de": "<p>Die &laquo;G\u00e4rtnerei&raquo; verw\u00f6hnt ihre G\u00e4ste mit ihrer kreativen Frische. Von nach Wunsch zusammengestellten Salaten \u00fcber hausgemachten Suppen und Sandwiches bis zu saisonal wechselnden Leckereien.</p><p>Ab Mittag gibt es t\u00e4glich warme, auf Quinoa oder Naturreis basierende &laquo;G\u00e4rtner-Bowls&raquo; zu geniessen &ndash; zubereitet mit frisch angebratenem Gem\u00fcse und je nach individuellen Vorlieben vegetarisch oder mit Fleisch serviert. All diese K\u00f6stlichkeiten sind zu 100% nat\u00fcrlich, denn die &laquo;G\u00e4rtnerei&raquo; verzichtet auf die Verwendung jeglicher Zusatz- und Konservierungsstoffe.</p>", "en": "<p>The G\u00e4rtnerei spoils its guests with its creative freshness &ndash;from individually selected salads to homemade soups and sandwiches, to seasonal culinary delights.</p><p>From midday onwards, there are hot, quinoa- or natural rice-based &ldquo;Gardener Bowls&rdquo; &ndash; prepared with freshly saut\u00e9ed vegetables and served with or without meat according to guests&rsquo; individual preferences. All of the food is 100% natural, for the G\u00e4rtnerei completely dispenses with the use of artificial additives or preservatives.&nbsp;</p>", "fr": "<p>Le &laquo;&nbsp;G\u00e4rtnerei&nbsp;&raquo; choie ses h\u00f4tes avec une cuisine fra\u00eeche et cr\u00e9ative&nbsp;: des salades compos\u00e9es selon vos go\u00fbts aux d\u00e9lices de saison r\u00e9guli\u00e8rement renouvel\u00e9s en passant par les soupes et les sandwichs maison.</p><p>D\u00e8s midi sont propos\u00e9s chaque jour des bols &laquo;&nbsp;G\u00e4rtner&nbsp;&raquo; bien chauds \u00e0 base de quinoa ou de riz nature, pr\u00e9par\u00e9s avec des l\u00e9gumes frais saut\u00e9s avec ou sans viande. Tous les d\u00e9lices sont 100% naturels, le &laquo;&nbsp;G\u00e4rtnerei&nbsp;&raquo; n&rsquo;utilisant ni additifs ni conservateurs.</p>", "it": "<p>Il ristorante G\u00e4rtnerei vizia i suoi ospiti con la sua freschezza creativa. Da insalate composte secondo i gusti dei clienti, si passa a zuppe e sandwich fatti in casa, sino ad arrivare a prelibatezze che cambiano al cambiare delle stagioni.</p><p>A partire dalle 12, tutti i giorni \u00e8 possibile assaporare bowl calde a base di quinoa o riso integrale, preparati con verdure fresche saltate e serviti con o senza carne, a seconda delle preferenze. Tutte queste bont\u00e0 sono naturali al 100%, dato che il ristorante rinuncia all&rsquo;uso di qualsiasi additivo e conservante.</p>"}, "title_teaser": {"de": "G\u00e4rtnerei", "en": "G\u00e4rtnerei", "fr": "G\u00e4rtnerei", "it": "G\u00e4rtnerei"}, "text_teaser": {"de": "Das sympathische Restaurant erfrischt seine G\u00e4ste mit gesunden, kreativen Gerichten. ", "en": "The friendly restaurant refreshes its guests with healthy, creative dishes.", "fr": "Ce sympathique restaurant sert des plats sains, cr\u00e9atifs et \u00e0 base de produits frais. ", "it": "Il simpatico ristorante ingolosisce i suoi ospiti con piatti sani e creativi. "}, "osm_id": "5354821206", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_gaertnerei_1280x960_21608.jpg"}, "photo": [], "updated": "2020-03-01 16:05:38 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Vegetarisch/vegan", "100% nat\u00fcrlich", "Im Herzen von Z\u00fcrich"], "en": ["Vegetarian/vegan", "100% natural", "In the heart of Zurich"], "fr": ["V\u00e9g\u00e9tarien/v\u00e9gan", "100% naturel", "Au coeur de Zurich"], "it": ["Cucina vegetariana/vegana", "100% naturale", "Nel cuore di Zurigo"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8002", "streetAddress": "Stockerstrasse 55", "phone": "+41 44 550 47 47", "email": "info@gartnerei.ch ", "url": "www.gartnerei.ch"}, "geo": {"latitude": "47.373335132894", "longitude": "8.537192300018"}, "openingHours": {"de": "<p><strong>G\u00e4rtnerei an der Stockerstrasse 55, Z\u00fcrich</strong><br />Montag bis Freitag, 08.00 &ndash; 15.00 Uhr<br />Samstag, 11.00 &ndash;&nbsp;17.00 Uhr</p><p><strong>Weitere Standorte (andere \u00d6ffnungszeiten)</strong><br />Seefeldstrasse 25, 8008 Z\u00fcrich<br />Thurgauerstrasse 34, 8050 Z\u00fcrich<br />Poststrasse 24, 6300 Zug<br />&nbsp;</p>", "en": "<p><strong>G\u00e4rtnerei at&nbsp;Stockerstrasse 55, Zurich</strong><br /><span style=\"line-height: 1.5;\">Monday to Friday, 8.00am &ndash; 3.00pm</span><br /><span style=\"line-height: 1.5;\">Saturday 11.00am &ndash; 5.00pm</span></p><p><strong>Additional locations (differing opening hours)</strong><br />Seefeldstrasse 25, 8008 Zurich<br />Thurgauerstrasse 34, 8050 Zurich<br />Poststrasse 24, 6300 Zug</p>", "fr": "<p><strong>G\u00e4rtnerei au Stockerstrasse 55, Zurich</strong><br />Du lundi au vendredi, 8h &ndash; 15h<br />Samedi 11h &ndash; 17h</p><p><strong>Autres restaurants (heures d&#39;ouverture diff\u00e9rentes)</strong><br /><span style=\"line-height: 1.5;\">Seefeldstrasse 25, 8008 Zurich</span><br /><span style=\"line-height: 1.5;\">Thurgauerstrasse 34, 8050 Zurich</span><br /><span style=\"line-height: 1.5;\">Poststrasse 24, 6300 Zou</span><span style=\"line-height: 1.5;\">g</span></p>", "it": "<p><strong>G\u00e4rtnerei nella Stockerstrasse 5, Zurigo</strong><br />Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 8.00 &ndash; 15.00<br />Sabato, 11.00 &ndash; 17.00</p><p><strong>Altri locali (orari differenti)</strong><br />Seefeldstrasse 25, 8008 Zurigo<br />Thurgauerstrasse 34, 8050 Zurigo<br />Poststrasse 24, 6300 Zugo</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.373335132894 8.537192300018001)", "district_id": 1}, {"id": "7071", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Swiss Specialties", "Fondue"], "name": {"de": "Fondue Tram", "en": "Fondue Tram", "fr": "Fondue Tram", "it": "Fondue Tram"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kreisen Sie mit der Gabel im Caquelon, w\u00e4hrend das Oldtimer-Tram seine Runden durch Z\u00fcrich zieht.", "en": "Dip your fondue fork into the melted cheese while the oldtimer tram trundles through Zurich on its circular tour.", "fr": "Plongez votre fourchette dans le caquelon pendant que le tramway traditionnel traverse Zurich.", "it": "Mescolate con la forchetta il contenuto del caquelon, mentre il tram d\u2019epoca attraversa Zurigo."}, "description": {"de": "<p>Eine Fahrt im Fondue-Tram ist Genuss und Gem\u00fctlichkeit pur. W\u00e4hrend draussen die Lichter der Z\u00fcrcher Innenstadt an Ihnen vorbeiziehen, servieren Ihnen die Profis des Zunfthaus zur Zimmerleuten ein feines K\u00e4se-Fondue sowie Vorspeise und Dessert. Das Oldtimer-Tram startet am Bellevue und passiert die sch\u00f6nsten Pl\u00e4tze Z\u00fcrichs: Unter anderem geht es entlang des Limmatquais, der mit historischen Zunfth\u00e4usern flankiert ist, durch die Bahnhofstrasse, vorbei am Paradeplatz und \u00fcber die Quaibr\u00fccke zwischen Limmat und Z\u00fcrichsee.</p>", "en": "<p>A ride on the Fondue Tram is pure enjoyment. While the lights of Zurich&rsquo;s inner city pass by outside, the staff from the Zunfthaus zur Zimmerleuten will serve you a delicious cheese fondue.</p><p>The oldtimer tram departs from Bellevue and passes by all of Zurich&#39;s most beautiful places &ndash; such as along the Limmatquai, lined with historical guild houses, past Paradeplatz, and over the Quaibr\u00fccke between the River Limmat and Lake Zurich.</p>", "fr": "<p>R\u00e9gal et confort purs dans le &laquo; Fondue-Tram &raquo; : Regardez passer les lumi\u00e8res de la vieille ville zurichoise depuis le tramway ancien pendant que les serveurs professionnels du Zunfthaus zur Zimmerleuten vous apportent une excellente fondue au fromage avec entr\u00e9e et dessert. La route du tramway traditionnel commence sur la place Bellevue et passe par les endroits les plus beaux de Zurich : il longe le Limmatquai encadr\u00e9 par les maisons de corporation historiques, la Bahnhofstrasse et la Paradeplatz, puis traverse le Quaibr\u00fccke, joli pont entre la Limmat et le lac.</p>", "it": "<p>Una corsa sul tram della fonduta \u00e8 tutta gusto e calore. Mentre fuori scorrono le luci del centro citt\u00e0, dentro i professionisti della Zunfthaus zur Zimmerleuten servono una deliziosa fonduta al formaggio, con tanto di antipasto e dolce. Il tram d&#39;epoca parte dal Bellevue e tocca i luoghi pi\u00f9 belli di Zurigo, tra cui il Limmatquai, costeggiato da storiche case delle corporazioni, la Bahnhofstrasse, la Paradeplatz e il ponte Quaibr\u00fccke, tra Limmat e Lago di Zurigo.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Fondue-Tram", "en": "Fondue Tram", "fr": "Fondue-Tram", "it": "Fondue Tram"}, "text_teaser": {"de": "Kulinarisches Sightseeing: Mit dem Nostalgietram durch Z\u00fcrich kurven und Fondue geniessen.", "en": "Culinary sightseeing: take a ride through Zurich on the oldtimer tram and enjoy a delicious fondue.", "fr": "Visite culinaire : faites un tour \u00e0 Zurich en tramway nostalgique tout en d\u00e9gustant une fondue.", "it": "Sightseeing culinario: con il nostalgico tram, si attraversa Zurigo e si gusta una deliziosa fonduta."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_tt_weihnachten_fonduetram_1600x900.jpg", "caption": {"de": "An Bord einer historischen Strassenbahn kurven Fondue-Liebhaber durch die Z\u00fcrcher Innenstadt und geniessen dabei den K\u00e4seklassiker und hausgemachten Gl\u00fchwein.", "en": "Fondue enthusiasts can wind their way through Zurich\u2019s city center on board a historic tram, enjoying Switzerland\u2019s classic cheese dish and homemade mulled wine.", "fr": "A bord d\u2019un tramway historique, les amateurs de fondue sillonnent le centre-ville de Zurich tout en appr\u00e9ciant ce classique du fromage et du vin chaud maison.", "it": "A bordo di un tram storico, gli amanti della fonduta sferragliano attraverso il centro della citt\u00e0 di Zurigo gustando il classico al formaggio e vin brul\u00e9 fatto in casa."}}, "photo": [], "updated": "2020-03-27 15:05:59 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Z\u00fcrich entdecken", "Oldtimer-Tram", "Fondue-Plausch", "Gruppenanlass"], "en": ["Discover Zurich", "Oldtimer tram", "Fondue ", "Group event"], "fr": ["D\u00e9couvrir Zurich", "Tramway traditionnel", "Fondue", "Ev\u00e9nement pour groupes"], "it": ["Scoprire Zurigo", "Tram d\u2019epoca", "Fonduta e chiacchiere", "Evento di gruppo"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Bellevue", "phone": "+ 41 848 80 18 80   ", "url": "www.fonduetram.ch"}, "geo": {"latitude": "47.366733407959", "longitude": "8.545582249816"}, "openingHours": {"de": "<p><strong>Montag bis Samstag</strong><br />1. Fahrt: 17.30 &ndash; 19.30 Uhr<br />2. Fahrt: 20.15 &ndash; 22.15 Uhr</p><p><strong>Sonntag</strong><br />1. Fahrt:16.30 &ndash; 18.30 Uhr<br />2. Fahrt: 19.15 &ndash; 21.15 Uhr</p>", "en": "<p><strong>Monday to Saturday</strong><br />1st Seating: 5.30pm &ndash; 7.30pm<br />2nd Seating: 8.15pm &ndash; 10.15pm</p><p><strong>Sunday</strong><br />1st Seating: 4.30pm &ndash; 6.30pm<br />2nd Seating: 7.15pm &ndash; 9.15pm</p>", "fr": "<p><strong>Du lundi au samedi :</strong><br />1er tour 17h30 &ndash; 19h30<br />2e tour 20h15 &ndash; 22h15</p><p><strong>Dimanche :</strong><br />1er tour 16h30 &ndash; 18h30<br />2e tour 19h15 &ndash; 21h15</p>", "it": "<p><strong>Da luned\u00ec a sabato</strong><br />1a corsa 17.30 &ndash; 19.30<br />2a corsa 20.15 &ndash; 22.15</p><p><strong>Domenica</strong><br />1a corsa 16.30 &ndash; 18.30<br />2a corsa 19.15 &ndash; 21.15</p>"}, "geometry": "POINT (47.366733407959 8.545582249816)", "district_id": 1}, {"id": "7069", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Swiss Specialties", "Raclette", "Fondue"], "name": {"de": "Walliser Keller \u00abThe Swiss Restaurant\u00bb", "en": "Walliser Keller, The Swiss Restaurant", "fr": "Walliser Keller \u00ab The Swiss Restaurant \u00bb", "it": "Walliser Keller \u201cThe Swiss Restaurant\u201d"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Der \u00abWalliser Keller\u00bb verw\u00f6hnt seine G\u00e4ste mit original K\u00e4sefondue in verschiedensten Varianten und weiteren Schweizer Spezialit\u00e4ten.", "en": "The Walliser Keller treats its guests to original cheese fondue in all kinds of variations, as well as other specialities from Switzerland.", "fr": "Le \u00ab Walliser Keller \u00bb choie ses h\u00f4tes avec ses tr\u00e8s originales vari\u00e9t\u00e9s de fondue au fromage et bien d\u2019autres sp\u00e9cialit\u00e9s de Suisse.", "it": "Il Walliser Keller vizia i suoi ospiti con originali fondute di formaggio e altre specialit\u00e0 della Svizzera."}, "description": {"de": "<p>Cremiges K\u00e4sefondue, pikantes Raclette, Walliser Trockenfleisch oder doch lieber ein saftiges St\u00fcck Schweizer Fleisch auf dem heissen Speckstein? Die G\u00e4ste haben im &laquo;Walliser Keller&raquo; die Qual der Wahl.</p><p>Mittags und abends zaubert der &laquo;Walliser Keller&raquo; ein St\u00fcck Schweizer Berge in die Stadt. Die rustikalen Kellergew\u00f6lbe erinnern an einen typischen Weinkeller in den Walliser Rebbergen und die D\u00fcfte, die aus der K\u00fcche kommen, versetzen jeden Gast sofort in Ferienstimmung.</p><p>Auch vegane Versionen des k\u00e4sigen Spektakels werden hier serviert. Die Fondues sind auch bei Gluten- und Laktoseintolerenz geniessbar. Auf Wunsch werden sie auch ohne Alkohol vorbereitet.</p><p>Spezialit\u00e4t des Restaurant &laquo;Walliser Keller&raquo; ist jedoch das saftige, leicht scharfe &laquo;Tinu&rsquo;s G\u00fcggeli im Ch\u00f6rbli&raquo;, zubereitet nach einem geheimen Rezept.</p><p>Und wenn die Sonne scheint, k\u00f6nnen es sich die G\u00e4ste auf der lauschigen Terrasse direkt an der Fussg\u00e4ngerzone gem\u00fctlich machen.</p>", "en": "<p>Creamy cheese fondue, tangy raclette, Valais dried meat &ndash; or perhaps you would prefer a succulent piece of Swiss meat on a hot soapstone griddle? At the Walliser Keller, guests are spoilt for choice.</p><p>At lunchtime and in the evening, the restaurant conjures up a little piece of the Swiss mountains in the heart of Zurich. The rustic vaulted cellar is reminiscent of a typical wine cellar in the vineyards of Canton Valais and the aromas emanating from the kitchen immediately put guests in a vacation mood.</p><p>Here cheese fondue is also served in a vegan version. It can be ordererd for visitors who are gluten or lactose intolerant and on request, without alcohol.</p><p>The speciality of the house is however the juicy, slightly hot &ldquo;Tinu&#39;s G\u00fcggeli im Ch\u00f6rbli&rdquo;, prepared according to a secret recipe.</p><p>In fine weather, visitors can also make themselves comfortable on the cozy terrace directly next to the pedestrian zone.</p>", "fr": "<p>Fondue au fromage cr\u00e9meuse, raclette \u00e9pic\u00e9e, viande s\u00e9ch\u00e9e du Valais ou viande suisse juteuse sur pierre en st\u00e9atite bien chaude&nbsp;? Les h\u00f4tes n&rsquo;ont que l&rsquo;embarras du choix au &laquo;&nbsp;Walliser Keller&nbsp;&raquo;.</p><p>Au &laquo;&nbsp;Walliser Keller&nbsp;&raquo;, une partie des montagnes suisses apparait en ville midi et soir comme par magie. Les caves vo\u00fbt\u00e9es rustiques rappellent les celliers typiques des vignobles du Valais et les ar\u00f4mes s&rsquo;\u00e9chappant de la cuisine cr\u00e9ent une atmosph\u00e8re de vacances.</p><p>Ici, la fondue est \u00e9galement servie dans une version v\u00e9g\u00e9talienne. Il est \u00e9galement pr\u00e9par\u00e9 pour les personnes intol\u00e9rantes au gluten ou au lactose et est \u00e9galement servi sans alcool sur demande.</p><p>La sp\u00e9cialit\u00e9 du restaurant sont le &laquo; Tinu&#39;s G\u00fcggeli im Ch\u00f6rbli &raquo;, juteux et l\u00e9g\u00e8rement piquant, pr\u00e9par\u00e9 selon une recette secr\u00e8te.</p><p>Par beau temps, les h\u00f4tes peuvent s&rsquo;installer confortablement sur la sympathique terrasse donnant directement sur la zone pi\u00e9tonne.</p>", "it": "<p>Cremose fondute di formaggio, raclette piccanti, carne vallesana essiccata o un succulento taglio di carne svizzera cotto sulla pietra ollare incandescente? Al Walliser Keller, gli ospiti hanno l&rsquo;imbarazzo della scelta.</p><p>A pranzo e a cena, il locale porta in citt\u00e0 un angolo delle montagne svizzere. Le rustiche volte ricordano le tipiche cantine dei vigneti vallesani, mentre i profumi che provengono dalla cucina portano i clienti direttamente in vacanza.</p><p>Qui la fonduta viene servita anche in versione vegana. Viene preparata anche per gli intolleranti al glutine o al lattosio e su richiesta, viene servita anche senza alcool.</p><p>La specialit\u00e0 del ristorante sono tuttavia i succosi e leggermente piccanti &ldquo;Tinu&#39;s G\u00fcggeli im Ch\u00f6rbli&rdquo;, preparati secondo una ricetta segreta.</p><p>Quando splende il sole, ci si pu\u00f2 accomodare sulla tranquilla terrazza che d\u00e0 sulla zona pedonale.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Walliser Keller \u00abThe Swiss Restaurant\u00bb", "en": "Walliser Keller, The Swiss Restaurant", "fr": "Walliser Keller \u00ab The Swiss Restaurant \u00bb", "it": "Walliser Keller \u201cThe Swiss Restaurant\u201d"}, "text_teaser": {"de": "Walliser Spezialit\u00e4ten und Weine im romantischen Kellergew\u00f6lbe mitten in der Altstadt.", "en": "Valais specialities and wines in a romantic vaulted cellar in the middle of Zurich\u2019s Old Town. ", "fr": "Sp\u00e9cialit\u00e9s et vins valaisans dans cette tr\u00e8s romantique cave vo\u00fbt\u00e9e au c\u0153ur de la vieille ville.", "it": "Specialit\u00e0 e vini vallesani tra romantiche volte nel cuore del centro storico."}, "osm_id": "656327626", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_walliser_keller_7.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_walliser_keller_1280x960.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_walliser_keller_6.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_walliser_keller_8.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_walliser_keller_1280x960_24550.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_walliser_keller_1.jpg", "caption": {"de": "Restaurant Walliser Keller", "en": "Restaurant Walliser Keller", "fr": "Restaurant Walliser Keller", "it": "Ristorante Walliser Keller"}}], "updated": "2020-03-31 11:00:50 +0200", "detailedInformation": {"de": ["K\u00e4sefondue", "Veganes Fondue", "Raclette", "Walliser Weine"], "en": ["Cheese fondue", "Vegan fondue", "Raclette", "Valais wines"], "fr": ["Fondue au fromage", "Fondue v\u00e9g\u00e9talienne", "Raclette", "Vins valaisans"], "it": ["Fonduta di formaggio", "Fonduta vegana", "Raclette", "Vini vallesani"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Z\u00e4hringerstrasse 21", "phone": "+41 44 269 44 44", "email": "info@walliser-keller.ch", "url": "https://walliser-keller.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.375033100000", "longitude": "8.544443600000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 11.30 &ndash; 13.30 Uhr und 17.15 &ndash; 23.00 Uhr<br />Samstag, 17.15 &ndash; 23.00 Uhr<br />Sonntag (Oktober bis M\u00e4rz), 17.15 &ndash; 22.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 11.30am &ndash; 1.30pm and 5.15pm &ndash; 11.00pm<br />Saturday, 5.15pm &ndash; 11.00pm<br />Sunday (October to March), 5.15pm &ndash; 10.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 11h30 &ndash; 13h30 et 17h15 &ndash; 23h<br />Samedi, 17h15 &ndash; 23h<br />Dimanche (d&#39;octobre \u00e0 mars), 17h15 &ndash; 22h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 11.30 &ndash; 13.30 e 17.15 &ndash; 23.00<br />Sabato, 17.15 &ndash; 23.00<br />Domenica (da ottobre a marzo), 17.15 &ndash; 22.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3750331 8.544443599999999)", "district_id": 1}, {"id": "6698", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "American", "BBQ", "Swiss Specialties", "Italian", "Spanish", "International"], "name": {"de": "Perron 9", "en": "Perron 9", "fr": "Perron 9", "it": "Perron 9"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Die zentrale Lage beim Bahnhof Z\u00fcrich-Oerlikon und dem Parkhaus Cityport macht das Restaurant Perron 9 zur optimalen Location f\u00fcr Anl\u00e4sse aller Art.", "en": "Its central location near Z\u00fcrich-Oerlikon Train Station and the Cityport car park makes the Perron 9 restaurant the ideal venue for all kinds of events.", "fr": "Sa situation centrale pr\u00e8s de la gare de Zurich-Oerlikon et du parking Cityport fait du restaurant Perron 9 le lieu id\u00e9al pour tout type d\u2019\u00e9v\u00e8nement.", "it": "La posizione centrale tra la stazione di Z\u00fcrich-Oerlikon e il parcheggio coperto Cityport fa del ristorante Perron 9 la location ottimale per ricorrenze di ogni genere."}, "description": {"de": "<p>In klassisch-elegantem Ambiente geniessen die G\u00e4ste des &laquo;Perron 9&raquo; mit Sorgfalt zubereitete Mittag- und Abendessen oder lassen den Tag bei einem feinen Apero mit Fingerfood ausklingen.</p><p>Ob f\u00fcr Bankette, Business-Meetings oder private Feiern, die R\u00e4umlichkeiten des &laquo;Perron 9&raquo; mit Bar und B\u00fchne sorgen f\u00fcr eine einzigartige Atmosph\u00e4re und Feiern bis tief in die Nacht.</p>", "en": "<p>In a classically elegant ambiance, guests at Perron 9 enjoy lovingly prepared lunches and dinners or bring the day to a close with a delicious ap\u00e9ro with finger food.</p><p>Whether for banquets, business meetings, or private celebrations, the facilities at the Perron 9, with its bar and stage, provide a unique ambiance and are perfect for celebrating far into the night.</p>", "fr": "<p>Les h\u00f4tes du &laquo;&nbsp;Perron 9&nbsp;&raquo; y appr\u00e9cient des d\u00e9jeuners et d\u00eeners soigneusement pr\u00e9par\u00e9s ou viennent terminer leur journ\u00e9e autour d&rsquo;un ap\u00e9ritif accompagn\u00e9 d&rsquo;amuses bouches dans une \u00e9l\u00e9gante ambiance classique.</p><p>Banquets, r\u00e9unions d&rsquo;affaire ou \u00e9v\u00e8nements priv\u00e9s&nbsp;: les locaux du &laquo;&nbsp;Perron 9&nbsp;&raquo; avec bar et sc\u00e8ne sont promesse d&rsquo;atmosph\u00e8re de f\u00eate unique jusqu&rsquo;\u00e0 tard dans la nuit.</p>", "it": "<p>In un ambiente classico ed elegante, gli ospiti del Perron 9 gustano pranzi e cene preparati con cura oppure concludono la giornata con un aperitivo accompagnato da gustoso fingerfood.</p><p>Che si tratti di banchetti, riunioni d&rsquo;affari o feste private, il Perron 9, con tanto di bar e palco, garantisce un&rsquo;atmosfera unica ed eventi sino a notte fonda.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Perron 9", "en": "Perron 9", "fr": "Perron 9", "it": "Perron 9"}, "text_teaser": {"de": "Zentral gelegen beim Bahnhof Oerlikon: Der ideale Ort f\u00fcr ein gediegenes Business-Lunch oder Abendessen.", "en": "Centrally located near Oerlikon Train Station: the ideal place for a stylish business lunch or dinner.", "fr": "Sa situation centrale pr\u00e8s de la gare d\u2019Oerlikon en fait le lieu id\u00e9al pour un d\u00e9jeuner d\u2019affaires feutr\u00e9 ou un d\u00eener.", "it": "In posizione centrale vicino alla stazione di Oerlikon, ideale per un pranzo di lavoro o una cena."}, "osm_id": "4459048214", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web-perron9-zurich.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web-perron9-zurich3.jpg", "caption": {"de": "Restaurant Perron 9", "en": "Restaurant Perron 9", "fr": "Restaurant Perron 9", "it": "Ristorante Perron 9"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web-perron9-zurich2.jpg", "caption": {"de": "Restaurant Perron 9", "en": "Restaurant Perron 9", "fr": "Restaurant Perron 9", "it": "Ristorante Perron 9"}}], "updated": "2020-02-29 12:47:43 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Mittag- und Abendessen", "Ap\u00e9ro", "Bankette", "Nahe Bahnhof Oerlikon"], "en": ["Lunch & dinner", "Ap\u00e9ros", "Banquets", "Near Oerlikon Train Station "], "fr": ["D\u00e9jeuner et d\u00eener", "Ap\u00e9ritif", "Banquets", "Pr\u00e8s de la gare d\u2019Oerlikon"], "it": ["Pranzi e cene", "Aperitivi", "Banchetti", "Vicino alla stazione di Oerlikon"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8050", "streetAddress": "Affolternstrasse 52", "phone": "+41 43 288 94 44", "email": "info@perron9.ch", "url": "www.perron9.ch"}, "geo": {"latitude": "47.410743800000", "longitude": "8.540825200000"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag bis Freitag, 11.30 &ndash; 14.00 Uhr und 18.00 &ndash; 23.30 Uhr<br />Samstag, 18.00 &ndash; 23.30 Uhr</p>", "en": "<p>Tuesday to Friday, 11.30am &ndash; 2.00pm &amp; 6.00pm &ndash; 11.30pm<br />Saturday, 6.00pm &ndash; 11.30pm</p>", "fr": "<p>Du mardi au vendredi, 11h30 &ndash; 14h et 18h &ndash; 23h30<br />Samedi, 18h &ndash; 23h30</p>", "it": "<p>Da marted\u00ec a venerd\u00ec,&nbsp;11.30 &ndash; 14.00 e&nbsp;18.00 &ndash; 23.30<br />Sabato, 18.00 &ndash; 23.30</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.4107438 8.5408252)", "district_id": 11}, {"id": "6649", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "French", "Meal", "Breakfast", "Brunch", "Lunch", "Dinner", "Coffee Houses & Tea Rooms", "Coffee", "Cakes", "Tea"], "name": {"de": "Caf\u00e9 du Bonheur", "en": "Caf\u00e9 du Bonheur", "fr": "Caf\u00e9 du Bonheur", "it": "Caf\u00e9 du Bonheur"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das Caf\u00e9 du Bonheur befindet sich mitten auf dem Bullingerplatz.", "en": "The Caf\u00e9 du Bonheur lies in the middle of Bullingerplatz.", "fr": "Le Caf\u00e9 du Bonheur est situ\u00e9 au centre de la place Bullingerplatz.", "it": "Il Caf\u00e9 du Bonheur si trova nel bel mezzo della Bullingerplatz."}, "description": {"de": "<p>Gem\u00fctlich Kaffee trinken, eine Kleinigkeit essen, ausgedehnte Gespr\u00e4che f\u00fchren oder auf dem Laptop arbeiten: Das Caf\u00e9 du Bonheur ist das urbane Caf\u00e9 mit Charme und franz\u00f6sischem Flair, wo man gerne auch mal l\u00e4nger verweilt.</p><p>Bei Sonnenschein trifft sich eine bunte Menschenschar auf der Terrasse und fr\u00f6nt, nach franz\u00f6sischem Vorbild, dem &laquo;Savoir-vivre&raquo;.</p>", "en": "<p>Drink a leisurely coffee, enjoy a tasty snack, engage in a lengthy conversation, or do some work on the laptop: the Caf\u00e9 du Bonheur is the urban caf\u00e9 with French charm and fair, where guests like to relax and linger awhile.</p><p>When the sun is shining, a colorful group of people gather on the terrace and indulge in a spot of &ldquo;savoir-vivre&rdquo;, French-style.</p>", "fr": "<p>Savourer tranquillement son caf\u00e9, manger un petit morceau, discuter longuement ou travailler sur son ordinateur portable&nbsp;: le Caf\u00e9 du Bonheur est un caf\u00e9 urbain \u00e0 l&rsquo;atmosph\u00e8re et au charme fran\u00e7ais, o\u00f9 l&rsquo;on aime s&rsquo;attarder plus longtemps.</p><p>Par beau temps, nombreux sont ceux ou celles qui s&rsquo;installent sur la terrasse pour s&rsquo;adonner au &laquo;&nbsp;savoir-vivre&nbsp;&raquo; \u00e0 la fran\u00e7aise.</p>", "it": "<p>Sorseggiare un caff\u00e8, mangiare uno spuntino, sprofondare in piacevoli chiacchierate o lavorare al computer: il Caf\u00e9 du Bonheur \u00e8 un caff\u00e8 urbano dal fascino francese nel quale fermarsi un po&rsquo; pi\u00f9 a lungo.</p><p>Quando fa bello, la terrazza si riempie di persone e celebra il savoir-vivre francese.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Caf\u00e9 du Bonheur", "en": "Caf\u00e9 du Bonheur", "fr": "Caf\u00e9 du Bonheur", "it": "Caf\u00e9 du Bonheur"}, "text_teaser": {"de": "Ein Caf\u00e9 das franz\u00f6sisches Flair und Hipster-Lifestyle auf den Punkt bringt.\r\n\r\n", "en": "A caf\u00e9 that embodies French flair and a hipster lifestyle.", "fr": "Un caf\u00e9 synonyme d\u2019ambiance \u00e0 la fran\u00e7aise et de style hipster.", "it": "Un caff\u00e8 che vive il fascino francese e il lifestyle hipster."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastro_cafedubonheur_03.jpg"}, "photo": [], "updated": "2020-02-23 13:38:39 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Quartier-Caf\u00e9", "Franz\u00f6sischer Charme", "Sonnenterrasse"], "en": ["Neighborhood caf\u00e9", "French charm", "Sun terrace"], "fr": ["Caf\u00e9 de quartier", "Charme fran\u00e7ais", "Terrasse ensoleill\u00e9e"], "it": ["Caff\u00e8 di quartiere", "Fascino francese", "Soleggiata terrazza"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8004", "streetAddress": "Zypressenstrasse 115", "phone": "+41 44 558 99 00", "email": "salut@cafedubonheur.ch", "url": "http://cafedubonheur.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.379904500000", "longitude": "8.516310200000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 08.00 &ndash; 22.00 Uhr<br />Samstag 10.00 &ndash; 22.00 Uhr<br />Sonntag 10.00 &ndash; 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 8.00am &ndash; 10.00pm<br />Saturday 10.00am &ndash; 10.00pm<br />Sunday 10.00am &ndash; 6.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 8h &ndash; 22h<br />Samedi 10h &ndash; 22h<br />Dimanche 10h &ndash; 18h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 08.00 &ndash; 22.00<br />Sabato 10.00 &ndash; 22.00<br />Domenica 10.00 &ndash; 18.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3799045 8.516310199999999)", "district_id": 4}, {"id": "6623", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "BBQ", "Swiss Specialties"], "name": {"de": "Minimum", "en": "Minimum", "fr": "Minimum", "it": "Minimum"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Zuerst Bouldern und dann ein gesundes Essen geniessen: Die unkomplizierte, sympathische Atmosph\u00e4re des \u00abMinimum\u00bb in Altstetten macht Lust auf beides.", "en": "First a bouldering session, then a healthy meal: the uncomplicated, friendly atmosphere at the Minimum restaurant in Altstetten makes you want to partake in both.", "fr": "Escalade de bloc d\u2019abord, d\u00e9gustation de plats sains ensuite. L\u2019atmosph\u00e8re sympathique et d\u00e9contract\u00e9e du \u00ab Minimum \u00bb d\u2019Altstetten donne envie de combiner les deux.", "it": "Prima ci si arrampica, poi si gustano piatti sani: l\u2019atmosfera disinvolta e simpatica del Minimum di Altstetten fa venire voglia di provare entrambe le cose."}, "description": {"de": "<p>Biologisch und saisonal, frisch und gesund, so ist das Essen im &laquo;Minimum&raquo; in Altstetten &ndash; das perfekte Angebot f\u00fcr Hobby- und Profi-Boulderer.</p><p>Nachdem sich die Besucherinnen und Besucher in der Boulderhalle ausgetobt haben, machen sie es sich im sympathischen Restaurant gem\u00fctlich. Denn das &laquo;Minimum&raquo; in der alten Backsteinhalle der James-Siedlung ist ein sympathischer Ort, wo Sport, Lebensfreude und Genuss zusammenkommen.</p>", "en": "<p>The food served at the Minimum restaurant in Altstetten is organic and seasonal, fresh and healthy &ndash; perfect nourishment for amateur and proficient boulderers alike.</p><p>After visitors have let off steam in the boulder hall, they can make themselves comfortable in the inviting restaurant &ndash; for the Minimum, housed in an old brick building in the James residential area, is a relaxed place where sport, joie de vivre, and culinary enjoyment all come together.</p>", "fr": "<p>Les plats servis au &laquo;&nbsp;Minimum&nbsp;&raquo; d&rsquo;Altstetten sont bios et saisonniers, frais et sains &ndash; id\u00e9al pour les amateurs et sp\u00e9cialistes de l&rsquo;escalade de bloc.</p><p>Une fois qu&rsquo;ils se sont d\u00e9foul\u00e9s dans la salle d&rsquo;escalade de bloc, les pratiquants &nbsp;peuvent confortablement s&rsquo;installer dans le sympathique restaurant. Le &laquo;&nbsp;Minimum&nbsp;&raquo;, install\u00e9 dans l&rsquo;ancien hall de briques du lotissement James, est un lieu convivial qui combine sport, plaisir et joie de vivre.</p>", "it": "<p>Biologici e stagionali, freschi e sani: cos\u00ec sono i piatti del Minimum di Altstetten, perfetti per alpinisti in erba e professionisti.</p><p>Dopo essersi scatenati nella palestra di roccia, i visitatori si accomodano nell&rsquo;accogliente ristorante. Il Minimum \u00e8 situato nell&rsquo;ex fabbrica di mattoni del complesso residenziale James ed \u00e8 un luogo spensierato che riunisce sport, gioia di vivere e sapori.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Minimum", "en": "Minimum", "fr": "Minimum", "it": "Minimum"}, "text_teaser": {"de": "Frische und saisonale Bio-K\u00fcche in ungezwungenem Ambiente mit Blick in die Boulderhalle.", "en": "Fresh and seasonal organic cuisine in a relaxed atmosphere with a view of the boulder hall.", "fr": "Cuisine fra\u00eeche et saisonni\u00e8re dans une ambiance d\u00e9contract\u00e9e avec vue sur la salle d\u2019escalade.", "it": "Cucina bio fresca e stagionale in un\u2019atmosfera disinvolta con vista sulla palestra di roccia."}, "osm_id": "52194924", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_restaurant_minimum_01.jpg", "caption": {"de": "Innenansicht des \u00abMinimum\u00bb", "en": "Interior View of \"Minimum\"", "fr": "\u00ab Minimum \u00bb , vue de l'int\u00e9rieur", "it": "\"Minimum\", vista interna"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_minimum_02.jpg", "caption": {"de": "Frische Bio-Burger im \u00abMinimum\u00bb", "en": "Organic Burgers at Restaurant Minimum", "fr": "Hamburger biologique au \u00abMinimum\u00bb", "it": "Hamburger biologico al \u00abMinimum\u00bb"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_minimum_03.jpg", "caption": {"de": "Aussenansicht des \u00abMinimum\u00bb", "en": "Exterior View of \"Minimum\"", "fr": "Aspect ext\u00e9rieur du \u00ab Minimum \u00bb", "it": "\"Minimum\", vista esterna"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_minimum_05.jpg", "caption": {"de": "Frische biologische K\u00fcche im \u00abMinimum\u00bb", "en": "Fresh Organic Cuisine at \"Minimum\"", "fr": "La cuisine fra\u00eeche et biologique du \u00ab Minimum \u00bb", "it": "La cucina fresca e biologica del \"Minimum\""}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_restaurant_minimum_01.jpg", "caption": {"de": "Innenansicht des \u00abMinimum\u00bb", "en": "Interior View of \"Minimum\"", "fr": "\u00ab Minimum \u00bb , vue de l'int\u00e9rieur", "it": "\"Minimum\", vista interna"}}], "updated": "2019-09-24 11:10:59 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Altstetten", "Saisonale Bio-K\u00fcche", "Boulderhalle"], "en": ["Altstetten", "Seasonal, organic cuisine", "Boulder climbing hall"], "fr": ["Altstetten", "Cuisine bio de saison", "Salle d\u2019escalade de bloc"], "it": ["Altstetten", "Cucina bio stagionale", "Palestra di roccia"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8047", "streetAddress": "Fl\u00fcelastrasse 31", "phone": "+41 43 321 86 92", "email": "restaurant@minimum.ch", "url": "www.minimum.ch"}, "geo": {"latitude": "47.381681000000", "longitude": "8.495381600000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 11.30 &ndash; 23.00 Uhr<br />Samstag 12.00 &ndash; 20.00 Uhr<br />Sonntag 10.00 &ndash; 20.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 11.30am &ndash; 11.00pm<br />Saturday 12.00pm &ndash; 8.00pm<br />Sunday 10.00am &ndash; 8.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 11h30 &ndash; 23h<br />Samedi 12h &ndash; 20h<br />Dimanche 10h &ndash; 20h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 11.30 &ndash; 23.00<br />Sabato 12.00 &ndash; 20.00<br />Domenica 10.00 &ndash; 20.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.381681 8.4953816)", "district_id": 9}, {"id": "6606", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Vegetarian", "Vegan friendly", "Swiss Specialties"], "name": {"de": "TimeOut", "en": "TimeOut", "fr": "TimeOut", "it": "TimeOut"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Oberhalb vom Bellevue, in der N\u00e4he vom Kunsthaus und Schauspielhaus, befindet sich das Restaurant Time Out, das zum Hotel St. Josef geh\u00f6rt.", "en": "The TimeOut restaurant, which belongs to the Hotel St. Josef, lies above Bellevue and near to the Kunsthaus and Schauspielhaus.", "fr": "Le restaurant Time Out de l\u2019h\u00f4tel St Josef, non loin du Kunsthaus et du th\u00e9\u00e2tre Schauspielhaus, surplombe la place Bellevue.", "it": "Sopra il Bellevue, vicino al Kunsthaus e allo Schauspielhaus, si trova il ristorante Time Out, che fa parte dell\u2019Hotel St. Josef."}, "description": {"de": "<p>Mittags geniessen die G\u00e4ste des &laquo;Time Out&raquo; t\u00e4glich wechselnde Men\u00fcs zu fairen Preisen, abends werden sie bei Kerzenschein mit saisonalen K\u00f6stlichkeiten in gem\u00fctlichem Ambiente verw\u00f6hnt. Bei sch\u00f6nem Wetter l\u00e4dt das lauschige Sommerg\u00e4rtchen zum Verweilen ein.</p><p>F\u00fcr Feiern im Kreise der Familie und der Liebsten bietet das &laquo;Time Out&raquo; Platz f\u00fcr bis zu 65 Personen.</p>", "en": "<p>At lunchtime, guests at the TimeOut restaurant can enjoy daily menus at fair prices, while in the evening, they are treated to seasonal delicacies by candlelight in a cozy atmosphere. When the weather is fine, the small and cozy summer garden invites visitors to sit and linger awhile.</p><p>For celebrations with family and loved ones, the TimeOut has space to accommodate up to 65 persons.</p>", "fr": "<p>Le &laquo;&nbsp;Time Out&nbsp;&raquo; propose \u00e0 midi des menus quotidiennement renouvel\u00e9s et \u00e0 prix abordables, le soir vous serez choy\u00e9(e) avec des d\u00e9lices saisonniers dans une ambiance chaleureuse et aux chandelles. Par beau temps vous pourrez vous d\u00e9tendre dans le jardin d&rsquo;\u00e9t\u00e9.</p><p>Le &laquo;&nbsp;Time Out&nbsp;&raquo; peut accueillir jusqu&rsquo;\u00e0 65 personnes pour des f\u00eates en famille ou entre amis.</p>", "it": "<p>A pranzo, gli ospiti del Time Out trovano menu diversi ogni giorno a prezzi onesti. A cena, vengono viziati a lume di candela con prelibatezze stagionali in un&rsquo;atmosfera accogliente. In caso di bel tempo, si pu\u00f2 mangiare nel tranquillo giardinetto estivo.</p><p>Per feste con familiari e amici, il locale pu\u00f2 ospitare fino a 65 persone.</p>"}, "title_teaser": {"de": "TimeOut", "en": "TimeOut", "fr": "TimeOut", "it": "TimeOut"}, "text_teaser": {"de": "Bestes Essen im heimeligen Stadthotel mit lauschigem Sommerg\u00e4rtchen.", "en": "First-class food in a cozy city hotel with a beautiful summer garden.", "fr": "D\u00e9licieux repas dans un tr\u00e8s accueillant h\u00f4tel urbain avec agr\u00e9able jardin d\u2019\u00e9t\u00e9.", "it": "Ottimo cibo nell\u2019accogliente hotel urbano con piccolo giardino estivo."}, "osm_id": "1586370725", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/nethotel-images/490000343_22_b1b71403-e6fd-42c8-8145-1d5083f450dc.jpg"}, "photo": [], "updated": "2020-02-23 14:44:05 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Nahe Kunsthaus", "Hotel St. Josef", "Sommergarten", "Auch f\u00fcr Anl\u00e4sse buchbar"], "en": ["Near the Kunsthaus", "Hotel St. Joseph", "Summer garden", "Can be booked for events"], "fr": ["Pr\u00e8s du Kunsthaus", "H\u00f4tel St Josef", "Jardin d\u2019\u00e9t\u00e9", "R\u00e9servation d\u2019\u00e9v\u00e8nements "], "it": ["Vicino al Kunsthaus", "Hotel St. Josef", "Giardino estivo", "Affittabile per eventi"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Hirschengraben 64", "phone": "+41 44 250 57 57", "email": "info@restaurant-time-out.ch", "url": "https://www.st-josef.ch/das-restaurant/"}, "geo": {"latitude": "47.375361400000", "longitude": "8.545854100000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 11.30 &ndash; 14.00 Uhr und 17.30 &ndash; 20.30 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 11.30am &ndash; 2.00pm &amp; 5.30pm &ndash; 8.30pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 11h30 &ndash; 14h et 17h30 &ndash; 20h30</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 11.30 &ndash; 14.00 e 17.30 &ndash; 20.30</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday", "geometry": "POINT (47.3753614 8.5458541)", "district_id": 1}, {"id": "6487", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Vegetarian", "Vegan friendly", "Asian", "Oriental"], "name": {"de": "Malabar", "en": "Malabar", "fr": "Malabar", "it": "Malabar"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Gegen\u00fcber vom Hallenstadion Z\u00fcrich erlebt man innovative K\u00fcche aus S\u00fcdindien. ", "en": "Opposite the Hallenstadion Zurich, food lovers can enjoy innovative cuisine from South India.", "fr": "Vous d\u00e9couvrirez la cuisine inventive du sud de l\u2019Inde en face du Hallenstadion Zurich. ", "it": "Di fronte all\u2019Hallenstadion di Zurigo, si servono piatti innovativi dell\u2019India meridionale. "}, "description": {"de": "<p>Die Malabark\u00fcste &ndash; auch Pfefferk\u00fcste genannt &ndash; liegt im S\u00fcdwesten Indiens. Die Pflanzen und Gew\u00fcrze, die hier wachsen, finden ihren Weg in die K\u00fcche des Malabar in Z\u00fcrich Oerlikon.</p><p>Tamarinde, Ingwer, Zimt und nat\u00fcrlich Pfeffer: F\u00fcr jedes Gericht stellt das K\u00fcchenteam eine spezielle Gew\u00fcrzmischung her.&nbsp; Die innovative K\u00fcche des Malabar legt Wert auf lokale und saisonale Zutaten und l\u00e4sst nicht nur indische Klassiker wie Thalis, Curries und Tandoori-Gerichte in einem neuen Licht erscheinen.</p><p>Sie begeistert auch mit s\u00fcdindischen Fischspezialit\u00e4ten sowie mit vegetarischen, veganen und halal K\u00f6stlichkeiten.</p>", "en": "<p>The Malabar Coast &ndash; also known as the Pepper Coast &ndash; lies in Southwest India. The plants and spices that grow here also find their way into the kitchen at the Malabar in Zurich-Oerlikon.</p><p>Tamarinds, ginger, cinnamon, and, of course, pepper: for every dish, the kitchen team creates a special spice mix. The innovative cuisine at the Malabar focuses on local and seasonal ingredients, and presents Indian classics such as thali, curry, and tandoori dishes in a brand new light.</p><p>In addition, guests are treated to South Indian fish specialties, as well as vegetarian, vegan, and halal delicacies.</p>", "fr": "<p>La c\u00f4te de Malabar est situ\u00e9e au Sud-Ouest de l&rsquo;Inde. Les plantes et \u00e9pices qui y poussent trouvent leur chemin jusqu&rsquo;\u00e0 la cuisine du restaurant Malabar \u00e0 Zurich Oerlikon. Du tamarinier, du gingembre, de la cannelle et bien s\u00fbr du poivre : l&rsquo;\u00e9quipe de cuisine cr\u00e9e un m\u00e9lange d&rsquo;\u00e9pices particulier pour chaque plat. La cuisine innovatrice du restaurant Malabar tient \u00e0 utiliser des ingr\u00e9dients saisonniers locaux et adapte \u00e9l\u00e9gamment les plats classiques indiens comme les &laquo; thalis &raquo;, les &laquo; curries &raquo; ou les &laquo; tandooris &raquo;, entre autres. Le restaurant propose \u00e9galement des sp\u00e9cialit\u00e9s de poisson du sud de l&rsquo;Inde ainsi que des plats d\u00e9licieux v\u00e9g\u00e9tariens, v\u00e9g\u00e9taliens et halal.&nbsp;</p>", "it": "<p>La Costa di Malabar, nota anche come &quot;costa del pepe&quot;, si trova nel sud-ovest dell&#39;India. Le piante e le spezie che crescono qui arrivano sino alla cucina del Malabar di Z\u00fcrich Oerlikon. Tamarindo, zenzero, cannella e, naturalmente, pepe: per ogni piatto, lo staff di cucina d\u00e0 vita ad un nuovo mix di spezie.&nbsp; L&#39;innovativa cucina del Malabar si concentra su ingredienti locali e stagionali, non solo reinterpretando alla grande classici indiani come thali, curry e tandoori, ma entusiasmando anche con specialit\u00e0 di pesce dell&#39;India meridionale e con prelibatezze vegetariane, vegane e halal.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Malabar", "en": "Malabar", "fr": "Malabar", "it": "Malabar"}, "text_teaser": {"de": "Klassische, s\u00fcdindische K\u00fcche und innovative Kreationen unweit des Z\u00fcrcher Hallenstadions.", "en": "Classic South Indian cuisine and innovative culinary creations not far from Zurich\u2019s Hallenstadion.", "fr": "Cuisine classique du sud de l\u2019Inde et cr\u00e9ations innovantes non loin du Hallenstadion Zurich. ", "it": "Cucina classica dell\u2019India meridionale e piatti innovativi non lontano dall\u2019Hallenstadion di Zurigo."}, "osm_id": "1864751576", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastro_malabar_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2020-03-27 13:36:51 +0100", "detailedInformation": {"de": ["N\u00e4he Hallenstadion Z\u00fcrich", "S\u00fcdindische K\u00fcche", "Kochkurse", "Take Away"], "en": ["Near the Hallenstadion Zurich", "South Indian cuisine", "Cooking courses", "Take-out"], "fr": ["Pr\u00e8s du Hallenstadion Zurich", "Cuisine du sud de l\u2019Inde", "Cours de cuisine", "Plats \u00e0 emporter"], "it": ["Vicino all\u2019Hallenstadion di Zurigo", "Cucina dell\u2019India meridionale", "Corsi di cucina", "Take-away"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8050", "streetAddress": "Wallisellenstrasse 11", "phone": "+41 44 311 31 17", "email": "info@malabar-restaurant.ch", "url": "www.malabar-restaurant.ch"}, "geo": {"latitude": "47.410554700000", "longitude": "8.548472900000"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag bis Freitag 11.30 &ndash; 14.00 Uhr und 17.30 &ndash; 23.00 Uhr<br>Samstag und Sonntag 17.30 &ndash; 23.00 Uhr</p>", "en": "<p>Tuesday to Friday 11.30am &ndash; 2.00pm and 5.30pm &ndash; 11.00pm<br>Saturday and Sunday 5.30pm &ndash; 11.00pm</p>", "fr": "<p>Du mardi au vendredi 11h30 &ndash; 14h et 17h30 &ndash; 23h30<br>Samedi et dimanche 17h30 &ndash; 23h</p>", "it": "<p>Da marted\u00ec a venerd\u00ec 11.30 &ndash; 14.00 e 17.30 &ndash; 23.00<br>Sabato e domenica 17.30 &ndash; 23.00</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.4105547 8.5484729)", "district_id": 11}, {"id": "6168", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Vegetarian", "Vegan friendly", "Oriental", "Mediterranean"], "name": {"de": "Neni im 25hours Hotel", "en": "Neni at the 25hours Hotel", "fr": "Le Neni de l'h\u00f4tel 25hours", "it": "Neni nel 25hours Hotel"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Passend zum urbanem Lebensgef\u00fchl in \u00abZ\u00fcri West\u00bb bereichert das \u00abNeni\u00bb das Quartier mit orientalischer Weltk\u00fcche.", "en": "In keeping with the urban lifestyle of the Z\u00fcrich West quarter, the Neni enriches the quarter with oriental world cuisine.", "fr": "Le \u00ab Neni \u00bb apporte un plus au quartier avec sa cuisine orientale qui refl\u00e8te la joie de vivre de \u00ab Z\u00fcri West \u00bb.", "it": "In linea con lo stile di vita urbano di Z\u00fcrich-West, il Neni arricchisce il quartiere di piatti orientali."}, "description": {"de": "<p>Das Restaurantkonzept aus Wien bietet mediterrane und orientalische Speisen mit urbanem Touch. Neben Streetfood aus Tel Aviv stehen auf der Speisekarte des &laquo;Neni&raquo; in Z\u00fcrich-West bunte Salatkombinationen oder hausgemachte Burger mit Kichererbsen und Baumn\u00fcssen. Wer lieber auf Fleisch verzichtet, findet im &laquo;Neni&raquo; reichlich vegetarische oder vegane K\u00f6stlichkeiten.</p><p>Am Wochenende fr\u00fchst\u00fccken Langschl\u00e4fer im &laquo;Neni&raquo; bis 14.00 Uhr, abends spielen DJs oder Live-Bands.</p>", "en": "<p>The restaurant concept from Vienna offers Mediterranean and oriental dishes with urban influences. In addition to street food from Tel Aviv, the menu at the Neni, situated in Z\u00fcrich-West, features colorful salad combinations or homemade burgers with chickpeas and walnuts. Non meat-eaters will also find a wide range of vegetarian or vegan options.</p><p>On weekends, late risers can eat breakfast at the Neni until 2pm. In the evenings, musical entertainment is provided by DJs or live bands.</p>", "fr": "<p>Le concept de plats m\u00e9diterran\u00e9ens et orientaux avec une touche urbaine est originaire de Vienne. Outre la cuisine de rue de Tel Aviv, on trouve \u00e0 la carte des salades compos\u00e9es color\u00e9es et des burgers maison aux pois chiches et aux noix. Les non carnivores se r\u00e9galeront avec les multiples d\u00e9lices v\u00e9g\u00e9tariens ou v\u00e9g\u00e9taliens du &laquo;&nbsp;Neni&nbsp;&raquo;.</p><p>Les l\u00e8ve-tard ont droit au petit-d\u00e9jeuner du &laquo;&nbsp;Neni&nbsp;&raquo; jusqu&rsquo;\u00e0 14h le week-end et des DJ ou groupes en live animent les soir\u00e9es.</p>", "it": "<p>Il ristorante di origine viennese propone piatti mediterranei e orientali con un tocco urbano. Oltre allo street-food di Tel Aviv, il menu del Neni di Z\u00fcrich-West prevede variopinte insalate o hamburger fatti in casa con ceci e noci. Chi preferisce rinunciare alla carne trova tante prelibatezze vegetariane e vegane.</p><p>Nei fine settimana, i dormiglioni possono fare colazione fino alle 14.00, mentre di sera suonano DJ o band.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Neni im 25hours Hotel", "en": "Neni at the 25hours Hotel", "fr": "Le Neni de l'h\u00f4tel 25hours", "it": "Neni nel 25hours Hotel"}, "text_teaser": {"de": "Orientalische Weltk\u00fcche mit urbanem Design im aufstrebenden \u00abZ\u00fcri West\u00bb.", "en": "Oriental world cuisine with urban influences in the up-and-coming Z\u00fcrich West quarter.", "fr": "Cuisine orientale et touche urbaine \u00e0 d\u00e9couvrir dans l\u2019\u00e9mergeant \u00ab Z\u00fcri West \u00bb. ", "it": "Cucina orientale dal tocco urbano nell\u2019emergente quartiere di Z\u00fcrich-West."}, "osm_id": "5711550619", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastro_25h-neni-restaurant_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2020-03-27 14:57:28 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Z\u00fcrich-West", "Mediterran-orientalisch", "Bunt und urban"], "en": ["Z\u00fcrich West", "Mediterranean & oriental cuisine ", "Colorful & urban"], "fr": ["Z\u00fcrich-West", "M\u00e9diterran\u00e9en-oriental ", "Color\u00e9 et urbain"], "it": ["Z\u00fcrich-West", "Cucina mediterranea-orientale", "Variopinto e urbano"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Pfingstweidstrasse 102", "phone": "+41 44 577 22 22", "email": "neni.zuerichwest@25hours-hotels.com", "url": "https://www.neni.ch/de/ribelli-neni.php"}, "geo": {"latitude": "47.390986300000", "longitude": "8.509744900000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag<br>Warme K\u00fcche 11.30 &ndash; 23.00 Uhr<br>Kleine Karte 14.00 &ndash; 18.00 Uhr<br>Fr\u00fchst\u00fccksbuffet 06.30 &ndash; 10.30 Uhr<br><br>Samstag und Sonntag<br>Warme K\u00fcche 11.30 &ndash; 23.00 Uhr<br>Kleine Karte 11.30 &ndash; 18.00 Uhr<br>Fr\u00fchst\u00fccksbuffet 07.30 &ndash; 14.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday<br />Hot food served 11.30am &ndash; 11.00pm<br />Reduced menu 2.00pm &ndash; 6.00pm<br />Breakfast buffet 6.30am &ndash; 10.30am<br /><br />Saturday and Sunday<br />Hot food served 11.30am &ndash; 11.00pm<br />Reduced menu 11.30am &ndash; 6.00pm<br />Breakfast buffet 7.30am &ndash; 2.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi<br>Plats chauds 11h30 &ndash; 23h<br>Carte r\u00e9duite 14h00 &ndash; 18h<br>Buffet de petit-d\u00e9jeuner 6h30 &ndash; 10h30<br><br>Samedi et dimanche<br>Plats chauds 11h30 &ndash; 23h<br>Carte r\u00e9duite 11h30 &ndash; 18h<br>Buffet de petit-d\u00e9jeuner 7h30 &ndash; 14h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec<br>Cucina calda 11.30 &ndash; 23.00<br>Spuntini 14.00 &ndash; 18.00<br>Colazione a buffet 6.30 &ndash; 10.30<br><br>Sabato e domenica<br>Cucina calda 11.30 &ndash; 23.00<br>Spuntini: 11.30 &ndash; 18.00<br>Colazione a buffet 7.30 &ndash; 14.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3909863 8.509744899999999)", "district_id": 5}, {"id": "6164", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Vegetarian", "Vegan friendly", "Lunch"], "name": {"de": "Hiltl Pflanzbar", "en": "Hiltl Pflanzbar", "fr": "Hiltl Pflanzbar", "it": "Hiltl Pflanzbar"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Die Pflanzbar bietet vegetarische Spezialit\u00e4ten und einzigartiges Ambiente in einem der sch\u00f6nsten Blumengesch\u00e4fte von Z\u00fcrich.", "en": "The Pflanzbar provides vegetarian specialties and an out-of-the-ordinary ambiance in one of Zurich's most beautiful flower shops.", "fr": "Le Pflanzbar propose des sp\u00e9cialit\u00e9s v\u00e9g\u00e9tariennes et une ambiance unique dans l'un des plus beaux magasins de fleurs de Zurich.", "it": "Il Pflanzbar propone specialit\u00e0 vegetariane e un ambiente unico all'interno di uno dei fioristi pi\u00f9 belli di Zurigo."}, "description": {"de": "<p>Gleich um die Ecke vom Alten Botanischen Garten in Z\u00fcrich hat sich die Pflanzbar im Blumenladen Kr\u00e4mer eingenistet. Umgeben von frischen Blumen gibt es hier fleischlose Spezialit\u00e4ten aus dem Haus Hiltl, dem \u00e4ltesten vegetarischen Restaurant der Welt. Eilige k\u00f6nnen sich am Take-Away bedienen, wer etwas Zeit hat, geniesst eine Auszeit im Gr\u00fcnen.<br /><br />Mittags sind die Sch\u00fcsseln am Hiltl-Buffet gef\u00fcllt mit vegetarischen und veganen Gen\u00fcssen, abends bietet die Pflanzbar eine stilvolle Event-Location mit Hiltl Catering.</p>", "en": "<p>The Planzbar (Plant Bar) set itself up in the Kramer flower shop, just around the corner from the Old Botanical Garden in Zurich. Surrounded by fresh flowers, visitors can tuck into meat-free specialties from Hiltl, the oldest vegetarian restaurant in the world. Anyone in a hurry can help themselves to a takeaway, while those with a little more time to spare can relax amidst the greenery.<br /><br />At lunchtime, the serving dishes at the Hiltl Buffet are filled with vegetarian and vegan culinary delights, while in the evening, the Pflanzbar is transformed into an elegant event venue with Hiltl Catering.</p>", "fr": "<p>Le Pflanzbar s&#39;est install\u00e9 dans le magasin de fleurs Kr\u00e4mer, situ\u00e9 \u00e0 l&#39;angle de l&#39;ancien jardin botanique de Zurich. Au beau milieu de fleurs fra\u00eechement coup\u00e9es, vous aurez droit aux sp\u00e9cialit\u00e9s v\u00e9g\u00e9tariennes de la maison Hiltl, le plus ancien restaurant v\u00e9g\u00e9tarien au monde. Les plus press\u00e9s pourront commander des plats \u00e0 emporter. Et si vous avez du temps, profitez-en pour vous mettre au vert.<br /><br />A midi, le buffet du Hiltl propose une grande vari\u00e9t\u00e9 de d\u00e9lices pour les v\u00e9g\u00e9tariens et les v\u00e9g\u00e9taliens. En soir\u00e9e, le Pflanzbar offre un cadre \u00e9v\u00e9nementiel pour vos manifestations avec le service traiteur du Hiltl.</p>", "it": "<p>Vicinissimo al Vecchio Orto Botanico di Zurigo, il Pflanzbar si \u00e8 fatto posto all&#39;interno del negozio di fiori Kr\u00e4mer. Con tanti fiori freschi a fare da contorno, qui si trovano specialit\u00e0 senza carne dello Haus Hiltl, il ristorante vegetariano pi\u00f9 antico del mondo. Chi ha fretta pu\u00f2 approfittare del take-away, chi ha pi\u00f9 tempo pu\u00f2 godersi una pausa nel verde.<br /><br />A pranzo, le vaschette del buffet dell&#39;Hiltl sono colme di prelibatezze vegetariane e vegane, a cena il Pflanzbar propone un&#39;elegante location per eventi con Hiltl Catering.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Hiltl Pflanzbar", "en": "Hiltl Pflanzbar", "fr": "Hiltl Pflanzbar", "it": "Hiltl Pflanzbar"}, "text_teaser": {"de": "Blumenladen und vegetarisches Restaurant in einem, direkt um die Ecke vom alten botanischen Garten.", "en": "Flower shop and vegetarian restaurant in one, just around the corner from the Old Botanical Garden. ", "fr": "Magasin de fleurs et restaurant v\u00e9g\u00e9tarien sous un m\u00eame toit, juste \u00e0 l\u2019angle du jardin botanique. ", "it": "Fiorista e ristorante vegetariano in uno, dietro l\u2019angolo del vecchio Orto Botanico."}, "osm_id": "4909023750", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_hiltl-pflanzbar_lunch.jpg", "caption": {"de": "Vegetarische K\u00f6stlichkeiten in der Pflanzbar", "en": "Vegetarian delicacies at Pflanzbar", "fr": "Sp\u00e9cialit\u00e9s v\u00e9g\u00e9tariennes au Pflanzbar", "it": "Specialit\u00e0 vegetariane nel Pflanzbar"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_hiltl-pflanzbar_buffet.jpg", "caption": {"de": "Mittags-Buffet in der Pflanzbar", "en": "Lunch Buffet at Pflanzbar", "fr": "Le buffet du midi au Pflanzbar", "it": "Buffet pranzo nel Pflanzbar"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_hiltl-pflanzbar_bar.jpg", "caption": {"de": "Take-Away-Angebot in der Pflanzbar", "en": "Take away at Pflanzbar", "fr": "Plats \u00e0 emporter au Pflanzbar", "it": "Take-away nel Pflanzbar"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_hiltl-pflanzbar_lunch.jpg", "caption": {"de": "Vegetarische K\u00f6stlichkeiten in der Pflanzbar", "en": "Vegetarian delicacies at Pflanzbar", "fr": "Sp\u00e9cialit\u00e9s v\u00e9g\u00e9tariennes au Pflanzbar", "it": "Specialit\u00e0 vegetariane nel Pflanzbar"}}], "updated": "2020-03-01 16:12:30 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Im Kreis 1", "Vegetarisch-veganes Buffet", "Blumenladen"], "en": ["In Kreis 1", "Vegetarian & vegan buffet", "Flower shop"], "fr": ["Dans le 1er arrondissement", "Buffet v\u00e9g\u00e9tarien et v\u00e9gan", "Magasin de fleurs"], "it": ["Nel Kreis 1", "Buffet vegetariano e vegano", "Fiorista"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Talstrasse 62", "phone": "+41 43 497 36 16", "email": "info@hiltl.ch", "url": "www.hiltl.ch/pflanzbar"}, "geo": {"latitude": "47.370554200000", "longitude": "8.535889800000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 07.30 &ndash; 18.30 Uhr (Hiltl Buffet 11.00 &ndash; 14.30 Uhr)<br />Samstag 08.00 &ndash; 17.00 Uhr</p><p>&nbsp;</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 7.30am &ndash; 6.30pm (Hiltl buffet&nbsp;11.00am &ndash; 2.30pm)<br />Saturday 8.00am &ndash; 5.00pm</p><p>&nbsp;&nbsp;</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 7h30 &ndash; 18h30 (Hiltl buffet&nbsp;11h &ndash; 14h30)<br />Samedi 8h &ndash; 17h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 7.30 &ndash; 18.30 (Hiltl buffet 11.00 &ndash; 14.30)<br />Sabato 8.00 &ndash; 17.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3705542 8.5358898)", "district_id": 1}, {"id": "5961", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "BBQ", "Bistro", "Atmosphere", "Glamorous and Chic", "Bars & Lounges", "Restaurant & Bar", "Music Bar / Live Music"], "name": {"de": "George Bar & Grill", "en": "George Bar & Grill", "fr": "George Bar & Grill", "it": "George Bar & Grill"}, "disambiguatingDescription": {"de": "George Bar & Grill, das Penthouse Restaurant im Haus Ober in Z\u00fcrich \u2013 mit Bar, Lounge, Terrasse, Drinks und Musik \u2013 \u00fcber den D\u00e4chern der Stadt. ", "en": "The George Bar & Grill \u2013 the penthouse restaurant in the Ober building complete with bar, lounge, terrace, drinks, and music\u2013 lies high above the rooftops of Zurich.", "fr": "George Bar & Grill, le restaurant panoramique de la maison \u00ab  Ober \u00bb \u00e0 Zurich \u2013 avec bar, salon, terrasse, boissons et musique \u2013 sur les toits de la ville.", "it": "George Bar & Grill \u00e8 il ristorante-penthouse nella Haus Ober di Zurigo, con bar, lounge, terrazza, drink e musica sopra i tetti della citt\u00e0."}, "description": {"de": "<p>G\u00e4ste sollen sich im &laquo;George&raquo; wie zu Besuch bei Freunden f\u00fchlen. Freunden mit einer mond\u00e4nen Attikawohnung im Herzen der Stadt, wohlverstanden. Denn genau diesen gediegenen Charme verspr\u00fcht das Restaurant mit Bar \u00fcber den D\u00e4chern der Innenstadt. Unterschiedliche M\u00f6blierungen sorgen daf\u00fcr, dass man in gem\u00fctlich-kuscheligen Ohrensesseln diskutieren, an der extravaganten Bar einen k\u00fchlen Drink geniessen oder auf der Dachterrasse tr\u00e4umen kann.</p><p>Im obersten Stockwerk des Ober-Hauses gelegen, geniessen G\u00e4ste ein elegantes Ambiente und marktfrische K\u00fcche. Im gleichen Geb\u00e4ude befindet sich das Casino Z\u00fcrich, warum ein Besuch von &laquo;George&raquo; und Casino gut kombiniert werden kann.</p>", "en": "<p>A the &ldquo;George&rdquo;, guests should feel as if they were visiting friends. Friends with a chic attic apartment in the heart of the city, that is. For the restaurant with bar exudes just this kind of dignified charm over the rooftops of downtown Zurich. The different kinds of furnishings mean that visitors can sit and talk in cozy armchairs, enjoy a cool drink at the extravagant bar, or let their thoughts wander on the roof terrace.</p><p>Located on the top floor of the Ober building, the &ldquo;George&rdquo; treats guests to an elegant ambiance and market-fresh cuisine. Housed in the same building is the Casino Zurich, which is why a visit to the &ldquo;George&rdquo; and the casino can be easily combined.</p>", "fr": "<p>L&rsquo;id\u00e9e \u00e9tant que les clients du &laquo;&nbsp;George&nbsp;&raquo; s&rsquo;y sentent comme chez des amis &ndash; des amis qui poss\u00e8deraient un appartement chic en attique au c\u0153ur de la ville. C&rsquo;est pr\u00e9cis\u00e9ment le charme que d\u00e9gage ce restaurant avec bar au-dessus des toits du centre ville. Meubl\u00e9 avec des fauteuils berg\u00e8re cosy pour discuter, un bar extravagant pour d\u00e9guster une boisson rafra\u00eechissante ou pour r\u00eavasser sur la terrasse de toit.</p><p>\u00c0 l&rsquo;\u00e9tage sup\u00e9rieur du b\u00e2timent, les clients appr\u00e9cieront l&rsquo;atmosph\u00e8re raffin\u00e9e et la cuisine fra\u00eeche du march\u00e9. Le Casino Zurich situ\u00e9 dans l&rsquo;immeuble permet de combiner une visite du &laquo;&nbsp;George&nbsp;&raquo; avec une halte dans ce m\u00eame casino.</p>", "it": "<p>Al George, gli ospiti si sentono come se fossero andati a trovare degli amici. Amici con un mondano attico nel cuore della citt\u00e0, s&rsquo;intende. \u00c8 proprio questo il fascino che diffonde il ristorante con bar sopra i tetti del centro. Mobili di vario genere consentono di chiacchierare seduti su comode berg\u00e8re, di sorseggiare un drink allo stravagante bancone del bar o di sognare sul roof garden.</p><p>Al piano superiore della Haus Ober, gli ospiti si godono un ambiente elegante e una cucina fresca. Nello stesso edificio, si trova anche il casin\u00f2 di Zurigo, pertanto \u00e8 possibile combinare il George con un salto al casin\u00f2.</p>"}, "title_teaser": {"de": "George Bar & Grill", "en": "George Bar & Grill", "fr": "George Bar & Grill", "it": "George Bar & Grill"}, "text_teaser": {"de": "Die Aussicht und das Ambiente machen das George zu einem beliebten Ort f\u00fcr gediegene Abende.", "en": "The view and the ambiance make the \u201cGeorge\u201d a popular place to spend stylish evenings.", "fr": "La vue et l\u2019atmosph\u00e8re font du George un lieu appr\u00e9ci\u00e9 pour de sympathiques soir\u00e9es.", "it": "La vista e l\u2019atmosfera fanno del George un luogo molto amato per serate tranquille."}, "osm_id": "4778167221", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastro_george-bar-und-grill_01.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_dachterrasse_georgeandgrill_16431.jpg", "caption": {"de": "Terrasse", "en": "Terrace", "fr": "Terrasse", "it": "Terrazza"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastro_george-bar-und-grill_03.jpg", "caption": {"de": "George Bar & Grill, Dinieren mit Aussicht \u00fcber Z\u00fcrich", "en": "George Bar & Grill, Dining with a View over Zurich", "fr": "George Bar & Grill, d\u00eener avec vue sur Zurich", "it": "George Bar & Grill, ristorante con vista sulla citt\u00e0 di Zurigo"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastro_george-bar-und-grill_04.jpg", "caption": {"de": "Klaviermusik live im George Bar & Grill", "en": "Live Piano Music at George Bar & Grill", "fr": "Piano live au George Bar & Grill", "it": "Musica dal vivo al George Bar & Grill"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastro_george-bar-und-grill_10.jpg", "caption": {"de": "Distinguiertes Ambiente im George Bar & Grill", "en": "Distinguished atmosphere at George Bar & Grill", "fr": "L'ambiance distingu\u00e9e au George Bar & Grill", "it": "Atmosfera distinta al George Bar & Grill"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastro_george-bar-und-grill_08.jpg", "caption": {"de": "Hoch \u00fcber den D\u00e4chern Z\u00fcrichs", "en": "High Above the Rooftops of Zurich", "fr": "Sur les toits de Zurich", "it": "Sopra i tetti della citt\u00e0 di Zurigo"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastro_george-bar-und-grill_06.jpg", "caption": {"de": "Lounge Atmosph\u00e4re im George Bar & Grill", "en": "Lounge Atmosphere at George Bar & Grill", "fr": "L'ambiance lounge au George Bar & Grill", "it": "Atmosfera di salotto al George Bar & Grill"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastro_george-bar-und-grill_02.jpg", "caption": {"de": "Nachts im George Bar & Grill", "en": "George Bar & Grill at Night", "fr": "George Bar & Grill la nuit", "it": "George Bar & Grill di notte"}}], "updated": "2019-07-05 09:40:04 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Drei grosse Terrassen", "Im Herzen der Innenstadt gelegen ", "Regelm\u00e4ssig Live-Musik am Piano"], "en": ["Three large terraces", "Situated in the heart of downtown Zurich ", "Regular live piano music"], "fr": ["Trois grandes terrasses", "Situ\u00e9 au c\u0153ur du centre-ville", "Piano en live"], "it": ["Tre grandi terrazze", "In pieno centro ", "Serate regolari di musica da pianoforte dal vivo"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Sihlstrasse 50", "phone": "+41 44 444 50 60", "email": "office@george-grill.ch", "url": "www.george-grill.ch"}, "geo": {"latitude": "47.373340700402", "longitude": "8.532632544693"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 11.30 Uhr &ndash; sp\u00e4t<br />Samstag und Sonntag, 16.00 Uhr &ndash; sp\u00e4t</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Friday, 11.30 am &ndash; late<br />Saturday &amp; Sunday, 4pm &ndash; late</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 11h30 jusqu&rsquo;\u00e0 tard dans la nuit<br />Samedi et dimanche, 16h jusqu&rsquo;\u00e0 tard dans la nuit</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 11.30 &ndash; tardi<br />Sabato e domenica, 16.00 &ndash; tardi</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.373340700402 8.532632544693)", "district_id": 1}, {"id": "5912", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Italian", "Pizza", "Pasta", "Meal", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Theo Randall\u2019s Italian Kitchen", "en": "Theo Randall\u2019s Italian Kitchen", "fr": "Theo Randall\u2019s Italian Kitchen", "it": "Theo Randall\u2019s Italian Kitchen"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Frische Pasta, lokale Zutaten und italienische Produkte begeistern im Restaurant des Hotel Crowne Plaza.", "en": "In the restaurant at the Hotel Crowne Plaza, guests are treated to fresh pasta, locally sourced ingredients, and Italian products.", "fr": "P\u00e2tes fra\u00eeches, ingr\u00e9dients locaux et produits italiens \u00e0 savourer au restaurant de l\u2019h\u00f4tel Crowne Plaza. ", "it": "Pasta fresca, ingredienti locali e prodotti italiani entusiasmano i clienti del ristorante dell\u2019Hotel Crowne Plaza."}, "description": {"de": "<p>Theo Randall kennt man vor allem in England als Experten f\u00fcr die italienische K\u00fcche. Nat\u00fcrlich setzt darum auch sein Restaurant im Hotel Crowne Plaza in Z\u00fcrich auf italienische Klassiker. Im Zentrum stehen vor allem frische Pasta sowie die beliebten Premium-Pizzen, die alle nach Randalls Originalrezept f\u00fcr 24-Stunden-Sauerteig hergestellt werden.</p><p>Das Interieur von Theo Randall&rsquo;s Italian Kitchen strahlt ein zeitgem\u00e4sses und internationales Flair aus, w\u00e4hrend warme Farbt\u00f6ne eine angenehm gem\u00fctliche Atmosph\u00e4re schaffen.</p><p>Zwischen dem Stadion Letzigrund und der Innenstadt gelegen, ist das Restaurant der perfekte Treffpunkt f\u00fcr Freunde und Bekannte, die noch ein Konzert besuchen oder das Z\u00fcrcher Nachtleben erkunden m\u00f6chten.&nbsp;</p>", "en": "<p>Theo Randall is known above all in England as an expert on Italian cuisine. Therefore his restaurant at the Hotel Crowne Plaza in Zurich is naturally also devoted to Italian classics. The main focus is on fresh pasta and the popular premium pizzas, all of which are made according to Randall&rsquo;s original recipe for 24-hour sourdough.</p><p>The interior of Theo Randall&rsquo;s Italian Kitchen radiates a contemporary, international atmosphere, while warm tones give the place a wonderfully cozy feel.</p><p>Located between Letzigrund Stadium and the city center, the restaurant is the perfect meeting place for friends and acquaintances who are going to a concert or who want to explore Zurich&rsquo;s nightlife.</p>", "fr": "<p>Theo Randall est tr\u00e8s connu en Angleterre en tant qu&rsquo;expert de la cuisine italienne. Son restaurant de l&rsquo;h\u00f4tel Crowne Plaza de Zurich mise donc sur les classiques italiens&nbsp;et notamment les p\u00e2tes fra\u00eeches ainsi que les excellentes pizzas &ndash; il faut attendre 24h pour que la p\u00e2te l\u00e8ve &ndash; d&rsquo;apr\u00e8s la recette originale de Randall.</p><p>L&rsquo;int\u00e9rieur du restaurant Theo Randall&rsquo;s Italian Kitchen d\u00e9gage un r\u00e9el charme contemporain et international tandis que les couleurs chaudes g\u00e9n\u00e8rent une chaleureuse atmosph\u00e8re.</p><p>Ce restaurant situ\u00e9 entre le stade Letzigrund et le centre-ville est le lieu id\u00e9al pour se retrouver entre amis et connaissances avant de se rendre \u00e0 un concert ou d\u00e9couvrir la vie nocturne zurichoise.</p>", "it": "<p>Theo Randall \u00e8 conosciuto soprattutto in Inghilterra come esperto di cucina italiana. Va da s\u00e9, quindi, che anche il suo ristorante all&rsquo;interno dell&rsquo;Hotel Crowne Plaza di Zurigo punti tutto sui classici italiani. Protagonisti indiscussi sono la pasta e le pizze premium, tutte realizzate secondo la ricetta originale di Randall, che prevede l&rsquo;uso del lievito madre e una lievitazione di 24 ore.</p><p>Gli interni del ristorante Theo Randall&rsquo;s Italian Kitchen emanano un&rsquo;aria moderna e cosmopolita, con tonalit\u00e0 calde che creano un senso di ospitalit\u00e0.</p><p>Situato tra lo stadio Letzigrund e il centro, il locale \u00e8 il ritrovo perfetto per amici e conoscenti che vogliono andare a un concerto o vivere la vita notturna zurighese.&nbsp;</p>"}, "title_teaser": {"de": "Theo Randall\u2019s", "en": "Theo Randall\u2019s", "fr": "Theo Randall\u2019s", "it": "Theo Randall\u2019s"}, "text_teaser": {"de": "Italienische Spezialit\u00e4ten und frische Pasta begeistern im Restaurant von Starkoch Theo Randall.", "en": "The restaurant of star chef Theo Randall treats food lovers to Italian specialties and fresh pasta. ", "fr": "Sp\u00e9cialit\u00e9s italiennes et p\u00e2tes fra\u00eeches \u00e0 savourer au restaurant du chef vedette Theo Randall. ", "it": "Piatti italiani e pasta fresca entusiasmano i clienti del ristorante dello chef stellato Theo Randall."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_-theo_randalls_1280x960_29605.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_-theo_randalls_1280x960_29603.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_-theo_randalls_1280x960_29604.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_-theo_randalls_1280x960_29602.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_-theo_randalls_1280x960_29601.jpg"}], "updated": "2019-11-18 11:09:26 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Italienische Spezialit\u00e4ten", "Frische Pasta", "Restaurant von Starkoch Theo Randall"], "en": ["Italian specialties", "Fresh pasta", "Restaurant of star chef Theo Randall"], "fr": ["Sp\u00e9cialit\u00e9s italiennes", "P\u00e2tes fra\u00eeches", "Restaurant du chef vedette Theo Randall"], "it": ["Specialit\u00e0 italiane", "Pasta fresca", "Ristorante dello chef stellato Theo Randall"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8040", "streetAddress": "Badenerstrasse 420", "phone": "+41 44 404 49 10", "email": "restauranttheo.zrhha@ihg.com", "url": "https://www.theo-randalls.com/restaurant"}, "geo": {"latitude": "47.380347750000", "longitude": "8.506384177198"}, "openingHours": {"de": "<p>Sonntag bis Freitag, 11.30 &ndash; 14.00 Uhr und 18.00 &ndash; 23.00 Uhr<br />Samstag, 18.00 &ndash; 23.00 Uhr</p>", "en": "<p>Sunday &ndash; Friday, 11.30am &ndash; 2pm &amp; 6 &ndash; 11pm<br />Saturday, 6 &ndash; 11pm</p>", "fr": "<p>Du dimanche au vendredi, 11h30 &ndash; 14h et 18h &ndash; 23h<br />Samedi, 18h &ndash; 23h</p>", "it": "<p>Da domenica a venerd\u00ec, 11.30 &ndash; 14.00 e 18.00 &ndash; 23.00<br />Sabato, 18.00 &ndash; 23.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.38034775 8.506384177198001)", "district_id": 4}, {"id": "5869", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Swiss Specialties", "Brunch", "Lunch", "Dinner", "Online Bookings"], "name": {"de": "Wirtschaft Ziegelh\u00fctte", "en": "Wirtschaft Ziegelh\u00fctte", "fr": "Wirtschaft Ziegelh\u00fctte", "it": "Wirtschaft Ziegelh\u00fctte"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Ein kleines Paradies finden G\u00e4ste in der Wirtschaft Ziegelh\u00fctte. Nahe der Stadt, trotzdem mitten in der Natur.", "en": "Guests can find a tiny paradise at the Wirtschaft Ziegelh\u00fctte \u2013 close to the city, yet still surrounded by nature. ", "fr": "Le Wirtschaft Ziegelh\u00fctte ressemble \u00e0 un vrai petit paradis en pleine nature bien que proche de la ville. ", "it": "La Wirtschaft Ziegelh\u00fctte \u00e8 un piccolo paradiso vicino alla citt\u00e0, eppure in mezzo alla natura."}, "description": {"de": "<p>Die Wirtschaft Ziegelh\u00fctte liegt idyllisch am Waldrand \u00fcber Schwamendingen und ist gleichzeitig Landbeiz und Quartierbeiz. Sie bietet eine herrliche Aussicht, liegt mitten im Gr\u00fcnen und ist &ndash; auf Stadtgebiet gelegen &ndash; schnell und einfach mit dem Auto, dem Velo oder per \u00d6V zu erreichen. Geboten wird eine Schweizer Landk\u00fcche von hoher Qualit\u00e4t und zu fairen Preisen sowie eine sorgf\u00e4ltig zusammengestellte Auswahl an Weinen aus der Schweiz und den Nachbarl\u00e4ndern.</p>", "en": "<p>In idyllic position, Wirtschaft Ziegelh\u00fctte overlooks Schwamendingen from the edge of a forest and is both country and district tavern. It offers beautiful views surrounded by green, yet is within the city district and easily reached by car, bike or public transport. Here you enjoy excellent Swiss country-style cooking at fair prices together with a carefully selected choice of wines from Switzerland and neighboring countries.</p>", "fr": "<p>La Wirtschaft Ziegelh\u00fctte est situ\u00e9e \u00e0 la lisi\u00e8re de la for\u00eat dans un cadre idyllique, au-dessus de l&#39;arrondissement de Schwamendingen. C&#39;est \u00e0 la fois un restaurant de quartier et une auberge. Elle offre une superbe vue, se trouve en pleine nature et, situ\u00e9e en zone urbaine, est facilement et rapidement accessible en voiture, \u00e0 v\u00e9lo ou avec les transports publics. Une cuisine suisse de terroir, de grande qualit\u00e9 et \u00e0 prix doux, ainsi qu&#39;une s\u00e9lection originale de vins de Suisse et des pays limitrophes sont propos\u00e9es.</p>", "it": "<p>Il ristorante Wirtschaft Ziegelh\u00fctte occupa una posizione idilliaca ai margini del bosco sopra Schwamendingen. Immerso nel verde, offre una vista incantevole ed \u00e8 facilmente raggiungibile in auto, bici o con i mezzi pubblici. Qui si servono piatti della cucina svizzera di alta qualit\u00e0, ma a prezzi onesti, nonch\u00e9 una ricercata selezione di vini provenienti dalla Svizzera e dai paesi limitrofi.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Wirtschaft Ziegelh\u00fctte", "en": "Wirtschaft Ziegelh\u00fctte", "fr": "Wirtschaft Ziegelh\u00fctte", "it": "Wirtschaft Ziegelh\u00fctte"}, "text_teaser": {"de": "Am Stadtrand gelegen finden Erholungssuchende diese kleine Oase mitten im Gr\u00fcnen.", "en": "People wishing to relax can find this tiny oasis surrounded by nature on the outskirts of the city. ", "fr": "Ceux qui veulent se d\u00e9tendre d\u00e9couvriront en p\u00e9riph\u00e9rie cette petite oasis noy\u00e9e dans la verdure.", "it": "Ai margini della citt\u00e0, chi cerca relax trova questa piccola oasi in mezzo al verde."}, "osm_id": "266312456", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_ziegelhuette_2743.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_wirtschaft-ziegelhuette_06.jpg", "caption": {"de": "Schweizer Landk\u00fcche von hoher Qualit\u00e4t", "en": "Excellent Swiss country-style cooking", "fr": "Une cuisine suisse de terroir de grande qualit\u00e9", "it": "Piatti della cucina svizzera di alta qualit\u00e0"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_wirtschaft-ziegelhuette_01.jpg", "caption": {"de": "Landbeiz und Quartierbeiz", "en": "Both country and district tavern", "fr": "Un restaurant de quartier et une auberge", "it": "Atmosfera accogliente"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_wirtschaft-ziegelhuette_02.jpg", "caption": {"de": "Idyllisch am Waldrand gelegen", "en": "Situated at the edge of a forest", "fr": "Le restaurant est situ\u00e9 \u00e0 la lisi\u00e8re de la for\u00eat dans un cadre idyllique", "it": "Il ristorante occupa una posizione idilliaca ai margini del bosco"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_ziegelhuette_10177.jpg", "caption": {"de": "Terrasse", "en": "Terrace", "fr": "Terrasse de jardin", "it": "Terrazze fiorite"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_ziegelhuette_10178.jpg", "caption": {"de": "Gartenterrasse", "en": "Garden Terrace", "fr": "Terrasse de jardin", "it": "Terrazze fiorite"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_ziegelhuette_10179.jpg", "caption": {"de": "Ziegelh\u00fctte", "en": "Ziegelh\u00fctte", "fr": "Ziegelh\u00fctte", "it": "Ziegelh\u00fctte"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_ziegelhuette_10180.jpg", "caption": {"de": "Ziegelh\u00fctte, drinnen", "en": "Ziegelh\u00fctte, inside", "fr": "Ziegelh\u00fctte, \u00e0 l'interior", "it": "Ziegelh\u00fctte"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_ziegelhuette_10181.jpg", "caption": {"de": "Ziegelh\u00fctte in Schwamendingen", "en": "Ziegelh\u00fctte in Schwamendingen", "fr": "Ziegelh\u00fctte in Schwamendingen", "it": "Ziegelh\u00fctte in Schwamendingen"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_ziegelhuette_10184.jpg", "caption": {"de": "Kreis 12", "en": "Kreis 12", "fr": "Kreis 12", "it": "Kreis 12"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_ziegelhuette_10192.jpg", "caption": {"de": "Schwamendingen", "en": "Schwamendingen", "fr": "Schwamendingen", "it": "Schwamendingen"}}], "updated": "2018-07-12 11:38:46 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Mitten im Gr\u00fcnen gelegen", "Oase f\u00fcr Erholungssuchende, Geniesser, Familien", "Im Sommer mit grosser Gartenterrasse"], "en": ["Surrounded by nature ", "Oasis for those wishing to relax, bon vivants, and families", "In summer with a large garden terrace "], "fr": ["Noy\u00e9 dans la verdure", "Oasis pour gourmets, familles et ceux qui sont en qu\u00eate de d\u00e9tente", "Grande terrasse de jardin l\u2019\u00e9t\u00e9"], "it": ["Situata nel verde", "Un\u2019oasi per chi cerca relax, buongustai e famiglie", "Ampia terrazza fiorita in estate"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8051", "streetAddress": "H\u00fcttenkopfstrasse 70", "phone": "+41 44 322 40 03", "email": "info@wirtschaft-ziegelhuette.ch", "url": "www.wirtschaft-ziegelhuette.ch"}, "geo": {"latitude": "47.399572300000", "longitude": "8.572750800000"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3995723 8.5727508)", "district_id": 12}, {"id": "5725", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "BBQ", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Ojo de Agua", "en": "Ojo de Agua", "fr": "Ojo de Agua", "it": "Ojo de Agua"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Ojo de Agua- und Puro- Weine sowie diverse argentinische Spezialit\u00e4ten.", "en": "Ojo de Agua and Puro wines, as well as various Argentinian specialties", "fr": "Vins Ojo de Agua et Puro ainsi que diverses sp\u00e9cialit\u00e9s argentines.", "it": "Vini Ojo de Agua e Puro e specialit\u00e0 argentine."}, "description": {"de": "<p>Im Rennweg-Quartier von Z\u00fcrich kann man das Ojo de Agua Premium Beef aus Argentinien als Tartar, Roastbeef und Entrec\u00f4te double geniessen. Zum Fleisch werden die Bio-Weine Ojo de Agua und Puro aus Mendoza ausgeschenkt. Entrec\u00f4te-, Huft- und Filetst\u00fccke werden vakuum-verpackt zum Mitnehmen verkauft.<br>Zudem sind im Kontor s\u00e4mtliche Ojo de Agua- und Puro- Weine sowie diverse argentinische Spezialit\u00e4ten erh\u00e4ltlich.</p>", "en": "<p>In Zurich&rsquo;s Rennweg quarter, you can enjoy Ojo de Agua Premium Beef from Argentina as tartar, roast beef and double entrec\u00f4te. The meat is accompanied by the organic wines, Ojo de Agua and Puro from Mendoza. Vacuum packed entrec\u00f4te, rump and filet steaks are also sold to take away. &nbsp;</p><p>All Ojo de Agua and Puro wines, as well as various Argentinian specialties, are also available at the &quot;Kontor&quot;.</p>", "fr": "<p>Dans le quartier Rennweg de Zurich, vous pourrez savourer un b\u0153uf de premi\u00e8re qualit\u00e9, l&#39;Ojo de Agua d&#39;Argentine, en tartare, rosbif ou entrec\u00f4te double. La viande est accompagn\u00e9e de vins bio Ojo de Agua et Puro provenant de Mendoza. Les entrec\u00f4tes, rumstecks et filets sont vendus emball\u00e9s sous vide pour \u00eatre emport\u00e9s.<br><br>De plus, au comptoir, tous les vins Ojo de Agua et Puro ainsi que diverses sp\u00e9cialit\u00e9s argentines sont disponibles.</p>", "it": "<p>Nel Rennweg di Zurigo, l&#39;Ojo de Agua Premium Beef argentino si pu\u00f2 gustare come tartara, roast-beef e entrec\u00f4te. Alla carne vengono abbinati vini biologici Ojo de Agua e Puro di Mendoza. Entrec\u00f4te, punte d&#39;anca e filetti vengono confezionati sottovuoto e venduti da asporto.<br><br>Inoltre, nel negozio \u00e8 possibile acquistare tutti i vini Ojo de Agua e Puro e diverse specialit\u00e0 argentine.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Ojo de Agua", "en": "Ojo de Agua", "fr": "Ojo de Agua", "it": "Ojo de Agua"}, "text_teaser": {"de": "Ojo de Agua- und Puro- Weine sowie diverse argentinische Spezialit\u00e4ten", "en": "Ojo de Agua and Puro wines, as well as various Argentinian specialties", "fr": "Vins Ojo de Agua et Puro ainsi que diverses sp\u00e9cialit\u00e9s argentines", "it": "Vini Ojo de Agua e Puro e specialit\u00e0 argentine"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_ojodeagua_zuerich_1280x960_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2019-04-23 10:21:45 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Oetenbachgasse 13", "phone": "+41 44 210 47 00", "url": "http://www.ojodeagua.ch/de/weinkontor"}, "geo": {"latitude": "47.373834100000", "longitude": "8.539443600000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Mittwoch 10.00 &ndash; 22.00 Uhr<br>Donnerstag bis Samstag 10.00 &ndash; 23.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Wednesday 10.00am &ndash; 10.00pm<br>Thursday to Saturday 10.00am &ndash; 11.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au mercredi 10h &ndash; 22h<br>Du jeudi au samedi 10h &ndash; 23h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a mercoled\u00ec 10.00 &ndash; 22.00<br>Da gioved\u00ec a sabato 10.00 &ndash; 23.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3738341 8.5394436)", "district_id": 1}, {"id": "5719", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Coffee Houses & Tea Rooms", "Nightlife", "Atmosphere", "Glamorous and Chic", "Bars & Lounges", "After-work", "Open-air Area"], "name": {"de": "Griederbar", "en": "Griederbar", "fr": "Griederbar", "it": "Griederbar"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Eine gr\u00fcne Oase mit atemberaubendem Blick auf den Paradeplatz. ", "en": "A green oasis with breathtaking views of Paradeplatz.", "fr": "Une oasis verte avec une vue \u00e9poustouflante sur la place Paradeplatz.", "it": "Un\u2019oasi verde con vista favolosa sulla Paradeplatz "}, "description": {"de": "<p>Die wunderbare Terrasse der Griederbar mit Blick auf den Paradeplatz ist innerhalb weniger Jahre zu einem beliebten Z\u00fcrcher Treffpunkt bei sch\u00f6nem Wetter geworden. Auf bequemen Sesseln und Sofas wird hier inmitten von viel Gr\u00fcn entspannt &ndash; f\u00fcr den kleinen Hunger gibt es eine feine Auswahl Gourmet-Snacks.</p><p>Aber auch wenn das Wetter nicht mitspielt, ist die Griederbar einen Besuch wert: Gerade nach einer anstrengenden Shoppingtour l\u00e4sst es sich im eleganten Ambiente des Hauses Grieder herrlich relaxen und auf die neuesten Trouvaillen anstossen.</p>", "en": "<p>Within just a few years, the magnificent terrace at the Griederbar, offering a superb view of Paradeplatz, has become a popular meeting place when the weather is fine. Guests can relax on comfortable armchairs and sofas surrounded by greenery, and for those who fancy something small to eat, there is a fine section of gourmet snacks.</p><p>But even if the weather fails to play along, the Griederbar is still well worth a visit. After a strenuous shopping spree, it is particularly pleasant to relax amidst the elegant ambiance and toast your latest finds.</p>", "fr": "<p>En seulement quelques ann\u00e9es, la magnifique terrasse du Griederbar qui b\u00e9n\u00e9ficie d&rsquo;une superbe vue sur la place Paradeplatz est devenue un lieu de rencontre tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9 des Zurichois par beau temps. On s&rsquo;y d\u00e9tend sur de tr\u00e8s confortables fauteuils et sofas, entour\u00e9 de verdure &ndash; et pour les petits creux, une petite s\u00e9l\u00e9ction d&rsquo;encas ravira les gourmets.</p><p>M\u00eame par mauvais temps le Griederbar vaut bien une visite&nbsp;: apr\u00e8s une journ\u00e9e \u00e9reintante de shopping, on peut tr\u00e8s bien se d\u00e9tendre dans l&rsquo;atmosph\u00e8re raffin\u00e9e de la maison Grieder et arroser ce qu&rsquo;on a r\u00e9ussi \u00e0 d\u00e9nicher.</p>", "it": "<p>In pochi anni, la meravigliosa terrazza del Griederbar, con vista sulla Paradeplatz, \u00e8 diventata un amato ritrovo zurighese quando fa bello. Su comode poltrone e divanetti, gli ospiti si rilassano immersi nel verde, scegliendo tra deliziosi snack gourmet per placare la fame.</p><p>Anche quando il tempo non collabora, per\u00f2, il Griederbar merita una visita: dopo un faticoso giro di shopping, per esempio, l&rsquo;elegante ambiente della casa invita a riposarsi e a brindare agli ultimi acquisti.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Griederbar", "en": "Griederbar", "fr": "Griederbar", "it": "Griederbar"}, "text_teaser": {"de": "Ob Afterwork oder After-Shopping: Auf der Terrasse der Griederbar st\u00f6sst es sich besonders sch\u00f6n an.", "en": "Whether after work or after shopping: the Griederbar terrace is a perfect place to enjoy a drink. ", "fr": "Apr\u00e8s le travail ou apr\u00e8s le shopping, la terrasse du Griederbar est le cadre id\u00e9al pour trinquer. ", "it": "Dopo il lavoro o dopo lo shopping, la terrazza del Griederbar \u00e8 ideale per un brindisi."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_griederbar_1280x960_dsc_0095.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_griederbar_1280x960_dsc_0089.jpg", "caption": {"de": "Terrasse mit Aussicht im Modehaus Grieder", "en": "Terrace With a View at Grieder", "fr": "Terrace avec vue \u00e9poustouflante ", "it": "Terrazza con una splendida vista "}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_griederbar_1280x960_dsc_0090jpg.jpg", "caption": {"de": "Die beliebte Terrasse des Modehaus Grieder", "en": "Popular Terrace at Grieder Bar", "fr": "Splendide terrasse du Griederbar", "it": "Incantevole terrazza del Griederbar"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_griederbar_1280x960_dsc_0095.jpg", "caption": {"de": "Die Grider Bar bietet Snacks f\u00fcr Feinschmecker", "en": "Grieder Bar Serves Snacks for Gourmets", "fr": "Le Griederbar propose des snacks pour fins gourmets", "it": "Al Griederbar servono snack per buongustai"}}], "updated": "2019-05-02 09:17:57 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Herrlich begr\u00fcnte Terrasse", "Snacks f\u00fcr Feinschmecker", "Mitten in der Stadt"], "en": ["Terrace with beautiful greenery", "Snacks for gourmets", "In the very heart of the city"], "fr": ["Superbe terrasse v\u00e9g\u00e9talis\u00e9e ", "Encas pour gourmets", "Au centre de la ville"], "it": ["Meravigliosa terrazza fiorita", "Snack per buongustai", "Nel cuore della citt\u00e0"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Bahnhofstrasse 30", "phone": "+41 44 224 37 00", "url": "https://stores.bongenie-grieder.ch/fr/les-restaurants/griederbar-zurich/"}, "geo": {"latitude": "47.370512900000", "longitude": "8.539278600000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 10.00 &ndash; 19.00 Uhr<br>Samstag 09.30 &ndash; 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Friday, 10am &ndash; 7pm<br />Saturday, 9.30am &ndash; 6pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi&nbsp; 10h &ndash; 19h<br>Samedi 9h30 &ndash; 18h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 10.00 &ndash; 19.00<br>Sabato 9.30 &ndash; 18.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3705129 8.539278599999999)", "district_id": 1}, {"id": "5715", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "International", "Lunch", "Dinner", "Atmosphere", "Alternative and Arty", "Bars & Lounges", "Restaurant & Bar"], "name": {"de": "Gerold Chuchi", "en": "Gerold Chuchi", "fr": "Gerold Chuchi", "it": "Gerold Chuchi"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im Hive-Clubbeizli nahe der Hardbr\u00fccke wird auch abends gekocht. \u00abGerold Chuchi\u00bb ist jedoch nicht nur bei Nachtschw\u00e4rmern beliebt.", "en": "Meals are also served in the evenings at the Hive Club restaurant near Hardbr\u00fccke. But Gerold Chuchi is not just popular with night owls.", "fr": "La cuisine du bistrot du club Hive pr\u00e8s du Hardbr\u00fccke reste ouverte m\u00eame le soir. Le \u00ab Gerold Chuchi \u00bb n\u2019est pas appr\u00e9ci\u00e9 que des noctambules. ", "it": "All\u2019 Hive-Clubbeizli, vicino al ponte Hardbr\u00fccke, si cucina anche di sera. E la \u201cGerold Chuchi\u201d non \u00e8 apprezzata solo dai nottambuli."}, "description": {"de": "<p>Vor dem Ausgang ist nach dem Ausgang. Oder einfach f\u00fcr ein gem\u00fctliches Abendessen: Das Hive-Clubbeizli ist immer ein Besuch wert.&nbsp; Nebst dem stadtbekannten &laquo;Gerold B\u00f6rger&raquo; steht die Geroldchuchi f\u00fcr t\u00e4glich frisch gemachte Pasta direkt aus der sizilianischen Nudelmaschine. Die Nonna kommt t\u00e4glich um die Tortelloni von Hand zu fertigen und der K\u00fcchenchef vervollst\u00e4ndigt das alles mit weiteren kulinarischen Akzenten.</p>", "en": "<p>Before the night out is after the night out. Or simply for a leisurely dinner: the Hive Club restaurant is always worth a visit. Besides the famous &ldquo;Gerold B\u00f6rger&rdquo;, Gerold Chuchi is characterized by its ultra-fresh pasta straight from the Sicilian pasta machine. Nonna comes every day to make the tortelloni by hand and the kitchen chef refines the dishes with additional culinary accents.</p>", "fr": "<p>Avant ou apr\u00e8s une soir\u00e9e ou tout simplement pour un d\u00eener d\u00e9contract\u00e9, le bistrot du club Hive vaut le d\u00e9tour. Outre le burger &laquo;&nbsp;Gerold B\u00f6rger&nbsp;&raquo;, le Gerold Chuchi est synonyme de p\u00e2tes fra\u00eeches directement sorties de la machine \u00e0 p\u00e2tes sicilienne. La mamie vient chaque jour confectionner les tortellini \u00e0 main et la patte du chef vient compl\u00e9ter l&rsquo;offre.</p>", "it": "<p>Prima o dopo una bella serata fuori o semplicemente per una cena tranquilla, vale sempre la pena andare all&rsquo;Hive-Clubbeizli.&nbsp; La cucina non \u00e8 famosa in tutta la citt\u00e0 solo per il &ldquo;Gerold B\u00f6rger&rdquo;, ma anche per la pasta fatta in casa, sempre fresca. La nonna viene tutti i giorni per impastare a mano i tortelloni, preparati poi dallo chef, che impreziosisce il tutto con accenti culinari.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Gerold Chuchi", "en": "Gerold Chuchi", "fr": "Gerold Chuchi", "it": "Gerold Chuchi"}, "text_teaser": {"de": "Burger, frisch gemachte Pasta und von Hand gefertigte Tortelloni im Hive-Clubbeizli.", "en": "Burgers, freshly made pasta, and handmade tortelloni at the Hive Club restaurant. ", "fr": "Burgers, p\u00e2tes fra\u00eeches et tortellini faits maison au bistrot du club Hive.", "it": "Hamburger, pasta fresca e tortelloni fatti in casa all\u2019Hive-Clubbeizli."}, "osm_id": "3799099678", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_geroldschuchi-1_1280x960.jpg"}, "photo": [], "updated": "2020-01-02 13:51:33 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Nachtleben", "Ungezwungen, famili\u00e4r", "Club Hive", "Burger", "Selbstgemachte Pasta"], "en": ["Nightlife", "Informal and friendly ", "Hive Club", "Burgers", "Homemade pasta"], "fr": ["Vie nocturne", "D\u00e9contract\u00e9, familial", "Club Hive", "Burgers", "P\u00e2tes maison "], "it": ["Vita notturna", "Atmosfera spensierata e familiare", "Discoteca Hive", "Hamburger", "Pasta fatta in casa"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Geroldstrasse 5", "phone": "+41 79 282 55 85", "email": "info@geroldchuchi.ch", "url": "http://www.geroldchuchi.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.385398800000", "longitude": "8.520489100000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 11.30 &ndash; 14.30 Uhr &amp; 18.30 &ndash; 22.30 Uhr<br />Donnerstag bis Samstag (Nur Bistro), 23.00 &ndash; 07.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 11.30am &ndash; 2.30pm &amp; 6.30pm &ndash; 10.30pm<br />Thursday to Saturday (Bistro only), 11.00pm &ndash; 7.00am</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 11h30 &ndash; 14h30 &amp; 18h30 &ndash; 22h30<br />Du jeudi au samedi (uniquement le bistrot), 23h &ndash; 7h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 11.30 &ndash; 14.30 &amp; 18.30 &ndash; 22.30<br />Da gioved\u00ec a sabato (solo bistr\u00f2), 23.00 &ndash; 7.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3853988 8.520489100000001)", "district_id": 5}, {"id": "5710", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Swiss Specialties", "Meal", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Drei Stuben", "en": "Drei Stuben", "fr": "Drei Stuben", "it": "Drei Stuben"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Traditionell und romantisch \u2013 die urchige Beiz mitten in der Stadt serviert klassische Schweizer Gerichte mit Tessiner Akzenten.\r\n", "en": "Traditional and romantic \u2013 this rustic restaurant in the middle of the city serves classic Swiss dishes with Ticino accents.", "fr": "Tradition et romantisme \u2013 cet authentique bistrot du centre-ville propose une cuisine suisse aux accents du Tessin.\r\n", "it": "Tradizionale e romantica: l\u2019autentica osteria nel cuore della citt\u00e0 serve classici della cucina svizzera con accenti ticinesi."}, "description": {"de": "<p>Im Restaurant Drei Stuben scheint die Zeit stehen geblieben zu sein. Nur gerade 10 Gehminuten vom Hauptbahnhof Z\u00fcrich entfernt, w\u00e4hnt man sich in dieser Quartierbeiz mitten auf dem Land &ndash; ganz egal, ob man in einer der drei gem\u00fctlichen Gaststuben oder im idyllischen Sommergarten speist.&nbsp;</p><p>Wie es sich f\u00fcr eine urchige Quartierbeiz geh\u00f6rt, ist die K\u00fcche traditionell schweizerisch mit s\u00fcdlichen beziehungsweise Tessiner Akzente. Klassiker wie Z\u00fcrcher-Geschnetzeltes und Hackbraten z\u00e4hlen ebenfalls zu den Spezialit\u00e4ten der Quartier-Beiz. Die Weinkarte umfasst eine Auswahl an Flaschen aus den wichtigsten Anbaugebieten Europas.</p>", "en": "<p>At the Restaurant Drei Stuben, time seems to have stood still. Although just a 10-minute walk from Zurich Main Station, no matter whether you dine in one of the three cozy dining rooms or outside in the idyllic summer garden, you would think that you were in the middle of the countryside.&nbsp;</p><p>As befits a rustic neighborhood locale, the cuisine is traditional Swiss with Mediterranean and Ticino accents. The menu features culinary classics such as Z\u00fcrcher Geschnetzeltes and meatloaf, while the wine list comprises a selection of labels from the most important wine-growing regions in Europe.</p>", "fr": "<p>Au restaurant Drei Stuben, le temps semble s&#39;\u00eatre arr\u00eat\u00e9. A peine \u00e0 10 minutes \u00e0 pied de la gare centrale de Zurich, on se croirait en pleine campagne dans ce restaurant local, que l&#39;on se restaure dans l&#39;un des trois salons du restaurant ou bien dans l&#39;idyllique jardin d&#39;\u00e9t\u00e9.&nbsp;</p><p>Comme il se doit pour un authentique bistrot de quartier, la cuisine est traditionnellement suisse avec des accents du sud de la Suisse, du Tessin. Les grands classiques comme l&rsquo;\u00e9minc\u00e9 du veau zurichois ou le pain de viande comptent aussi parmi les sp\u00e9cialit\u00e9s. La carte comprend une s\u00e9lection de vins des plus importantes r\u00e9gions viticoles d&rsquo;Europe.</p>", "it": "<p>Al Ristorante Drei Stuben sembra che il tempo si sia fermato. A soli 10 minuti a piedi dalla Stazione Centrale di Zurigo, in questo locale di quartiere sembra di essere in aperta campagna, che ci si accomodi in uno dei tre accoglienti salotti o nel giardino estivo.&nbsp;</p><p>Come vuole la tradizione delle autentiche osterie di quartiere, la cucina \u00e8 tipicamente svizzera, ma presenta accenti mediterranei e ticinesi. Sul menu si trovano anche classici come lo spezzatino alla zurighese o il polpettone. La carta dei vini comprende una selezione di bottiglie delle pi\u00f9 importanti regioni vitivinicole europee.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Drei Stuben", "en": "Drei Stuben", "fr": "Drei Stuben", "it": "Drei Stuben"}, "text_teaser": {"de": "Klassische K\u00fcche neu inspiriert in l\u00e4ndlichem Flair im Quartier Unterstrasse.", "en": "Reinterpreted classical cuisine with a rural flair, located in Zurich\u2019s Unterstrasse quarter.", "fr": "Cuisine classique revisit\u00e9e dans l\u2019atmosph\u00e8re rurale du quartier d\u2019Unterstrasse.", "it": "Cucina classica reinterpretata in un ambiente rurale nel quartiere di Unterstrasse."}, "osm_id": "552929127", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_gartenterrasse-drei-stuben1_1280x960.jpg", "caption": {"de": "Idyllischer Garten in den Drei Stuben", "en": "Idyllic Patio at Drei Stuben", "fr": "Jardin idyllique au Drei Stuben", "it": "Giardino idilliaco al ristorante Drei Stuben"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_gartenterrasse-drei-stuben1_1280x960.jpg", "caption": {"de": "Idyllischer Garten in den Drei Stuben", "en": "Idyllic Patio at Drei Stuben", "fr": "Jardin idyllique au Drei Stuben", "it": "Giardino idilliaco al ristorante Drei Stuben"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_gartenterrasse-drei-stuben-2_1280x960.jpg", "caption": {"de": "L\u00e4ndliches Ambiente im Restaurant Drei Stuben", "en": "Traditional Ambiance at the Restaurant Drei Stuben", "fr": "Ambiance traditionnelle au restaurant Drei Stuben", "it": "Atmosfera tradizionale al ristorante Drei Stuben"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_gartenterrasse-drei-stuben-4_1280x960.jpg", "caption": {"de": "Eine der drei gem\u00fctlichen Stuben", "en": "One of the Three Cozy Dining Rooms (\"Drei Stuben\")", "fr": "L'une des trois salons du restaurant", "it": "Uno dei tre accoglienti salotti"}}], "updated": "2019-09-24 10:39:02 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Unkompliziert", "Famili\u00e4r", "Schweizerisch", "Tessiner K\u00fcche", "Zentral"], "en": ["Uncomplicated", "Welcoming ", "Swiss", "Ticino cuisine", "Central"], "fr": ["Simple", "Familial", "Suisse", "Cuisine du Tessin", "Central"], "it": ["Atmosfera disinvolta", "Familiare", "Svizzera", "Cucina ticinese", "Centrale"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8006", "streetAddress": "Beckenhofstrasse 5", "phone": "+41 44 350 33 00", "email": "info@dreistuben.ch", "url": "www.dreistuben.ch"}, "geo": {"latitude": "47.383165400000", "longitude": "8.541553000000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 11.00 &ndash; 15.00 Uhr und 17.00 &ndash; 24.00 Uhr&nbsp;<br />Samstag 17.00 &ndash; 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Friday, 11.00am &ndash; 3.00pm &amp; 5.00pm &ndash; 12.00am&nbsp;<br />Saturday 5.00pm &ndash; 12.00am</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 11h &ndash; 15h et 17h &ndash; 24h<br />Samedi 17h &ndash; 24h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 11.00 &ndash; 15.00 e 17.00 &ndash; 24.00<br />Sabato 17.00 &ndash; 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3831654 8.541553)", "district_id": 6}, {"id": "5706", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Italian", "International", "Lunch", "Dinner", "Online Bookings"], "name": {"de": "Blaue Ente", "en": "Blaue Ente", "fr": "Blaue Ente", "it": "Blaue Ente"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kulinarisches Handwerk in der M\u00fchle Tiefenbrunnen - seit 1890", "en": "Culinary handicraft at the Tiefenbrunnen Mill - since 1890", "fr": "Artisanat culinaire dans les b\u00e2timents du M\u00fchle Tiefenbrunnen \u2013 depuis 1890", "it": "Arte culinaria al mulino Tiefenbrunnen - dal 1890"}, "description": {"de": "<p>In der M\u00fchle Tiefenbrunnen hat das kulinarische Handwerk Tradition: Bereits in der Belle Epoque braute hier die Brauerei Tiefenbrunnen Bier f\u00fcr die Stadt, danach mahlte die Wehrli M\u00fchle an diesem Ort w\u00e4hrend 70 Jahren Getreide zu Brotmehl.</p><p>Und heute f\u00fchrt die &laquo;Blaue Ente&raquo; die Tradition weiter indem sie ausschliesslich mit Produzenten arbeitet, die sie pers\u00f6nlich kennt. Zusammen und mit viel Herzblut und Muskelkraft wird die Basis f\u00fcr die lustvolle Marktk\u00fcche geschaffen.</p><p>&nbsp;Im eigenen &laquo;Kinderrestaurant&raquo; werden die Kinder mit einem Kids Lunch verw\u00f6hnt, w\u00e4hrend die Eltern gem\u00fctlich ihr Mittagessen geniessen.</p>", "en": "<p>Culinary craftsmanship has a long tradition at the Tiefenbrunnen mill: already during the belle \u00e9poque period, the Tiefenbrunnen brewery brewed beer for the city here and subsequently for 70 years the Wehrli mill ground grain to make flour for bread.</p><p>And today the Blaue Ente restaurant upholds this age-old tradition by working exclusively with producers whom it knows personally. This collaboration, together with a great deal of passion and hard work, forms the basis for the creative, market-fresh cuisine on offer.</p><p>Moreover, in the children&rsquo;s restaurant, the youngest guests are treated to a special kids&rsquo; lunch, while their parents enjoy their meal in peace.</p>", "fr": "<p>Dans l&rsquo;\u00eelot urbain de M\u00fchle Tiefenbrunnen l&rsquo;artisanat a une longue tradition&nbsp;culinaire : La brasserie Tiefenbrunnen brassait d\u00e9j\u00e0 de la bi\u00e8re pour la ville \u00e0 la Belle \u00c9poque, puis le moulin Wehrli y a moulu du bl\u00e9 pendant 70 ans pour faire de la farine \u00e0 pain.</p><p>Aujourd&rsquo;hui le &laquo;&nbsp;Blaue Ente&nbsp;&raquo; perp\u00e9tue cette tradition en travaillant uniquement avec des producteurs qu&rsquo;il connait bien. Une cuisine de march\u00e9 ludique empreinte de passion et d&rsquo;effort est ainsi n\u00e9e collectivement.</p><p>Dans leur restaurant bien \u00e0 part les enfants se r\u00e9galent d&rsquo;un Kids Lunch pendant que les parents savourent paisiblement leur d\u00e9jeuner.</p>", "it": "<p>Al mulino Tiefenbrunnen, l&rsquo;arte culinaria \u00e8 di casa: gi\u00e0 durante la Belle Epoque, il birrificio Tiefenbrunnen fabbricava birra per la citt\u00e0, poi, negli anni Settanta, la Wehrli M\u00fchle vi macinava cereali per ottenere la farina per il pane.</p><p>Oggi \u00e8 il ristorante Blaue Ente ha portare avanti la tradizione, collaborando esclusivamente con produttori che conosce di persona, insieme ai quali, con tanto impegno e fatica, getta le basi di una gustosa cucina fresca.</p><p>&nbsp;Al &ldquo;ristorante per bambini&rdquo;, i pi\u00f9 piccoli vengono viziati con un Kids Lunch, mentre i genitori gustano indisturbati il proprio pranzo.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Blaue Ente", "en": "Blaue Ente", "fr": "Blaue Ente", "it": "Blaue Ente"}, "text_teaser": {"de": "Ein geschichtstr\u00e4chtiger Ort mit delikater Marktk\u00fcche und spannenden Events.", "en": "A place steeped in history, with delicious market-fresh cuisine and exciting events.", "fr": "Lieu historique avec succulente cuisine du march\u00e9 et \u00e9v\u00e8nements envo\u00fbtants. ", "it": "Un luogo pregno di storia, che serve delicati piatti freschi e organizza eventi coinvolgenti."}, "osm_id": "89669332", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_blaue_ente_zuerich_1280x960_terrasse-restaurant-3.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_blaue_ente_zuerich_1280x960_details.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_blaue_ente_zuerich_1280x960_details-4.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_blaue_ente_zuerich_1280x960_details-8.jpg"}], "updated": "2020-02-18 18:29:51 +0100", "detailedInformation": {"de": ["M\u00fchle Tiefenbrunnen", "Seefeld", "Frische Marktk\u00fcche", "Kinderfreundlich"], "en": ["Tiefenbrunnen mill", "Seefeld quarter", "Market-fresh cuisine", "Child-friendly"], "fr": ["M\u00fchle Tiefenbrunnen", "Seefeld", "Cuisine fra\u00eeche du march\u00e9", "Enfants bienvenus"], "it": ["Mulino Tiefenbrunnen", "Seefeld", "Cucina con ingredienti freschi", "Ideale per bambini"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8008", "streetAddress": "Seefeldstrasse 223", "phone": "+41 44 388 68 40", "email": "info@blaue-ente.ch", "url": "http://blaue-ente.muehle-tiefenbrunnen.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.351934200000", "longitude": "8.561145300000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 11.30 &ndash; 14.00 Uhr &amp; 18.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Samstag 18.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Sonntag geschlossen</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 11.30am &ndash; 2.00pm &amp; 6.00pm &ndash; 12.00pm<br />Saturday 6.00pm &ndash; 12.00pm<br />Closed on Sunday</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 11h30 &ndash; 14h &amp; 18h &ndash; 24h<br />Samedi 18h &ndash; 24h<br />Dimanche ferm\u00e9</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 11.30 &ndash; 14.00 e 18.00 &ndash; 24.00<br />Sabato 18.00 &ndash; 24.00<br />Domenica chiuso</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3519342 8.5611453)", "district_id": 8}, {"id": "5704", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Gourmet", "Mediterranean"], "name": {"de": "Restaurant B\u00e4rengasse", "en": "Restaurant B\u00e4rengasse", "fr": "Restaurant B\u00e4rengasse", "it": "Restaurant B\u00e4rengasse"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das Restaurant B\u00e4rengasse befindet sich im Herzen von Z\u00fcrich im Lichthof der Credit Suisse am Paradeplatz.", "en": "The Restaurant B\u00e4rengasse is located in the heart of Zurich in the colonnaded atrium of Credit Suisse on Paradeplatz.", "fr": "Le restaurant B\u00e4rengasse est situ\u00e9 au c\u0153ur de Zurich dans l\u2019atrium du Cr\u00e9dit Suisse sur la place Paradeplatz.", "it": "Il ristorante B\u00e4rengasse si trova nel cuore di Zurigo, nel cortile a lucernario del Credit Suisse, sulla Paradeplatz."}, "description": {"de": "<p>Die moderne Brasserie setzt den Schwerpunkt auf Rindfleisch und Wein aus Argentinien. Dies aber nicht von irgendwo, sondern aus Dieter Meiers Farm, &laquo;Ojo de Agua&raquo;.</p><p>Die helle und grossz\u00fcgige Bar gilt als Ort der Begegnung nach der Arbeit oder kurz vor dem Abendessen. Und bei sch\u00f6nem Wetter speisen die G\u00e4ste im eleganten Aussenbereich.</p>", "en": "<p>The modern brasserie focuses on beef and wine from Argentina. But not from just anywhere \u2012 but from Dieter Meier&rsquo;s farm, &ldquo;Ojo de Agua&rdquo;.</p><p>The bright and spacious bar is the perfect place to meet after work or before heading off to dinner. And when the weather is fine, guests can dine in the elegant outdoor area.</p>", "fr": "<p>Cette brasserie moderne met l&rsquo;accent sur le vin et le b\u0153uf d&rsquo;Argentine dont la provenance est bien trac\u00e9e&nbsp;: la ferme de Dieter Meier &laquo;&nbsp;Ojo de Agua&nbsp;&raquo;.</p><p>Le spacieux et lumineux bar est un lieu de rencontre appr\u00e9ci\u00e9 apr\u00e8s le travail ou peu avant le d\u00eener. Par beau temps on peut se restaurer dans l&rsquo;\u00e9l\u00e9gant espace ext\u00e9rieur.&nbsp;</p>", "it": "<p>Protagonisti indiscussi della moderna brasserie sono carne di manzo e vini argentini, pi\u00f9 precisamente dell&rsquo;azienda agricola di Dieter Meier: &ldquo;Ojo de Agua&rdquo;.</p><p>Ampio e luminoso, il bar \u00e8 un luogo dove incontrarsi dopo il lavoro o poco prima di cena. Quando il tempo \u00e8 bello, si mangia nell&rsquo;elegante dehors.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Restaurant B\u00e4rengasse", "en": "Restaurant B\u00e4rengasse", "fr": "Restaurant B\u00e4rengasse", "it": "Restaurant B\u00e4rengasse"}, "text_teaser": {"de": "Brasserie im Herzen von Z\u00fcrich mit Rindfleisch und Weinen aus Dieter Meiers Farm in Argentinien.", "en": "Brasserie in the heart of Zurich with beef and wine from Dieter Meier\u2019s farm in Argentina.", "fr": "Brasserie du c\u0153ur de Zurich qui propose du b\u0153uf et des vins de la ferme de Dieter Meier en Argentine.", "it": "Brasserie nel cuore di Zurigo, con manzo e vini dell\u2019azienda agricola argentina di Dieter Meier."}, "osm_id": "3168482026", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_baerengasse_terrasse_1280x960px.jpg", "caption": {"en": "Restaurant B\u00e4rengasse Z\u00fcrich"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_baerengasse_1280x960_23237.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_baerengasse_1280x960_23238.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_baerengasse_1280x960_23234.jpg"}], "updated": "2020-01-02 16:09:23 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Dieter Meier", "Lichthof Credit Suisse", "Terrasse"], "en": ["Dieter Meier", "Credit Suisse atrium", "Terrace"], "fr": ["Dieter Meier", "Atrium du Cr\u00e9dit Suisse", "Terrasse"], "it": ["Dieter Meier", "Cortile a lucernario del Credit Suisse", "Terrazza"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Bahnhofstrasse 25", "phone": "+41 44 210 08 08", "email": "reservation@restaurant-baerengasse.ch", "url": "http://restaurant-baerengasse.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.370220100000", "longitude": "8.538934200000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 11.30 &ndash; 14 Uhr und 18.30 &ndash; 22.00 Uhr<br />Samstags 11.30 &ndash; 15.00 Uhr und 18.30&nbsp;&ndash; 22.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 11.30am &ndash; 2.00pm and 6.30pm &ndash; 22.00pm<br />Saturday 11.30am &ndash; 3.00pm and 6.30pm &ndash; 22.00pm</p>", "fr": "<p>Du&nbsp;lundi&nbsp;au&nbsp;vendredi, 11.30h &ndash; 14.00h et&nbsp;18.30h &ndash; 22h<br />Samedi&nbsp;11.30h &ndash; 15.00h et&nbsp;18.30h &ndash; 22h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 11.30&nbsp;&ndash; 14.00&nbsp;e&nbsp;18.30&nbsp;&ndash; 22.00<br />Sabato&nbsp;11.30&nbsp;&ndash; 15.00&nbsp;e&nbsp;18.30&nbsp;&ndash; 22.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3702201 8.5389342)", "district_id": 1}, {"id": "5684", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Vegetarian", "Swiss Specialties"], "name": {"de": "Restaurant Au Gratin", "en": "Restaurant Au Gratin", "fr": "Restaurant Au Gratin", "it": "Restaurant Au Gratin"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Gratin-Spezialit\u00e4ten aller Art gibt es im Restaurant Au Gratin gegen\u00fcber dem Hauptbahnhof Z\u00fcrich.", "en": "All kinds of gratin specialties are served at the Restaurant Au Gratin directly opposite Zurich Main Station.", "fr": "Le restaurant Au Gratin face \u00e0 la gare centrale de Zurich propose toutes sortes de sp\u00e9cialit\u00e9s de gratins. ", "it": "Al ristorante Au Gratin, di fronte alla Stazione Centrale di Zurigo, si servono specialit\u00e0 gratinate di ogni genere."}, "description": {"de": "<p>Im ersten Stock des sch\u00f6nen Eckhauses am Bahnhofplatz werden K\u00f6stlichkeiten in Gratin-Form serviert.</p><p>Die reichhaltige und saisonale Auswahl an Gratins, Z\u00fcrcher Spezialit\u00e4ten und marktfrischen Gerichte werden im &laquo;Au Gratin&raquo; bei ungezwungener Atmosph\u00e4re mit Sicht auf den historischen Hauptbahnhof genossen.</p>", "en": "<p>On the upper floor of the beautiful building on the corner of Bahnhofplatz, delicacies are served in gratin form.</p><p>At the Au Gratin, the broad and seasonal selection of gratins, Zurich specialties, and market-fresh dishes are enjoyed amidst a casual atmosphere overlooking the historical Main Station.</p>", "fr": "<p>Au premier \u00e9tage de cette magnifique maison d&rsquo;angle sur la place de la gare sont servis de d\u00e9licieux gratins.</p><p>Dans l&rsquo;atmosph\u00e8re d\u00e9contract\u00e9e du&nbsp;&laquo;&nbsp;Au Gratin&nbsp;&raquo; on savoure la riche vari\u00e9t\u00e9 saisonni\u00e8re de gratins, de sp\u00e9cialit\u00e9s zurichoises et de plats frais du march\u00e9, et l&rsquo;on peut appr\u00e9cier la vue sur la gare historique.</p>", "it": "<p>Al primo piano della bella casa d&rsquo;angolo sulla Bahnhofplatz, si servono prelibatezze gratinate.</p><p>Al ristorante Au Gratin, la ricca e stagionale scelta di pietanze gratinate, specialit\u00e0 zurighesi e piatti freschi viene servita in un&rsquo;atmosfera disinvolta con vista sulla storica Stazione Centrale.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Restaurant Au Gratin", "en": "Restaurant Au Gratin", "fr": "Restaurant Au Gratin", "it": "Restaurant Au Gratin"}, "text_teaser": {"de": "Gratin in allen Variationen mit Blick auf den historischen Hauptbahnhof in Z\u00fcrich.", "en": "Gratin in all its variations with a view of Zurich\u2019s historical Main Station.", "fr": "Grande vari\u00e9t\u00e9 de gratins avec vue sur la gare centrale historique de Zurich. ", "it": "Gratin in tutte le salse, con vista sulla storica Stazione Centrale di Zurigo."}, "osm_id": "279180962", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_newsbar_augratin_01.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_newsbar_augratin_02.jpg", "caption": {"de": "Blick vom Au Gratin zum Hauptbahnhof Z\u00fcrich", "en": "View from Au Gratin to Zurich main station", "fr": "Vue du \u00ab Au Gratin \u00bb \u00e0 la gare centrale de Zurich", "it": "Vista dal \"Au Gratin\" alla stazione centrale di Zurigo"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_newsbar_augratin_03_0.jpg", "caption": {"de": "Interieur vom Restaurant Au Gratin", "en": "Interior of Au Gratin", "fr": "Int\u00e9rieur de \u00ab Au Gratin \u00bb", "it": "Interno del ristorante \"Au Gratin\""}}], "updated": "2019-12-13 17:02:08 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Nahe Hauptbahnhof", "Gratin in allen Variationen", "Ungezwungen"], "en": ["Opposite the Main Station", "Gratin in all its variations", "Casual ambiance"], "fr": ["Proche de la gare centrale", "Nombreuses vari\u00e9t\u00e9s de gratins", "D\u00e9contract\u00e9"], "it": ["Vicino alla Stazione Centrale", "Gratin in tutte le salse", "Atmosfera disinvolta"]}, "zurichcardDescription": {"de": "Kulinarische \u00dcberraschung zu jeder Hauptmahlzeit mit der Z\u00fcrich Card.", "en": "Culinary surprise with each main course with the Z\u00fcrich Card.", "fr": "Surprise culinaire pour chaque plat principal avec la Z\u00fcrich Card.", "it": "Sorpresa culinaria ad ogni pasto principale con la Z\u00fcrich Card."}, "zurichcard": [{"de": "Kulinarische \u00dcberraschung", "en": "Culinary Surprise", "fr": "Surprise culinaire", "it": "Sorpresa culinaria"}], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Bahnhofplatz 2", "phone": "+41 44 221 38 00", "email": "info@newszh.ch", "url": "https://www.newszh.ch/restaurant-au-gratin/"}, "geo": {"latitude": "47.376805500000", "longitude": "8.540870800000"}, "openingHours": {"de": "<p><strong>Restaurant Au Gratin</strong><br />Montag bis Donnerstag, 11.00 &ndash; 14.30 Uhr und 17.00 &ndash; 23.00 Uhr<br />Freitag 11.00 &ndash; 14.30 Uhr und 17.00 bis 24.00 Uhr<br />Samstag 17.00 bis 24.00 Uhr<br /><br /><strong>Newsbar</strong><br />Montag bis Mittwoch, 11.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Donnerstag 11.00 &ndash; 01.00 Uhr<br />Freitag 11.00 &ndash; 03.00 Uhr<br />Samstag 16.00 &ndash; 03.00 Uhr<br />&nbsp;</p>", "en": "<p><strong>Restaurant Au Gratin</strong><br />Monday to Thursday, 11.00am &ndash; 2.30pm and 5.00pm &ndash; 11.00pm<br />Friday 11.00am &ndash; 2.30pm and 5.00pm &ndash; 12.00am<br />Saturday 5.00pm &ndash; 12.00am<br /><br /><strong>Newsbar</strong><br />Monday to Wednesday, 11.00am &ndash; 12.00am<br />Thursday 11.00am &ndash; 1.00am<br />Friday 11.00am &ndash; 3.00am<br />Saturday 4.00pm &ndash; 3.00am</p>", "fr": "<p><strong>Restaurant Au Gratin</strong><br />Du lundi au jeudi,&nbsp; 11h &ndash; 14h30 et 17h &ndash; 23h<br />Vendredi 11h &ndash; 14h30 et 17h &ndash; 24h<br />Samedi 17h &ndash; 24h<br /><br /><strong>Newsbar</strong><br />Du lundi au mercredi, 11h &ndash; 24h<br />Jeudi 11h &ndash; 1h<br />Vendredi 11h &ndash; 3h<br />Samedi 16h &ndash; 3h</p>", "it": "<p><strong>Ristorante Au Gratin</strong><br />Da luned\u00ec a gioved\u00ec, 11.00 &ndash; 14.30 e 17.00 &ndash; 23.00<br />Venerd\u00ec 11.00 &ndash; 14.30 e 17.00 &ndash; 24.00<br />Sabato 17.00 &ndash; 24.00<br /><br /><strong>Newsbar</strong><br />Da luned\u00ec a mercoled\u00ec, 11.00 &ndash; 24.00<br />Gioved\u00ec 11.00 &ndash; 1.00<br />Venerd\u00ec 11.00 &ndash; 3.00<br />Sabato 16.00 &ndash; 3.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3768055 8.5408708)", "district_id": 1}, {"id": "5683", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Nightlife", "Atmosphere", "Relaxed and Cozy", "Bars & Lounges", "Restaurant & Bar", "After-work", "Wine Bar", "Jazz / World Music"], "name": {"de": "Atelier Bar", "en": "Atelier Bar", "fr": "Atelier Bar", "it": "Atelier Bar"}, "disambiguatingDescription": {"de": "\"To the future through the past\"", "en": "\"To the future through the past\"", "fr": "\u00ab To the future through the past \u00bb (le pass\u00e9 vous aide \u00e0 vous tourner vers l'avenir)", "it": "\"To the future through the past\""}, "description": {"de": "<p>Die in Zusammenarbeit mit Horgenglarus unter dem Titel &laquo;To the future through the past&raquo; entstandene Atelier Bar schafft eine Stimmung urbaner Geborgenheit.&nbsp;</p><p>Auf der kleinen Speisekarte findet der Gast auserlesene Charcuterie- und K\u00e4sespezialit\u00e4ten. Im Weinangebot gibt es Spezialit\u00e4ten wie Dieter Meier&#39;s Puro, der als einer der wenigen Bio-Weine mit \u00fcber 90 Parker-Punkten ausgezeichnet wurde. Daneben werden exklusive europ\u00e4ische Produzenten pr\u00e4sentiert, deren Weine auch im Offenausschank erh\u00e4ltlich sind.</p>", "en": "<p>Created in collaboration with Horgenglarus under the title, &ldquo;To the future through the past&rdquo;, the Atelier Bar emanates an ambience of urban well-being.&nbsp;</p><p>The small but select menu features choice charcuterie and cheeses. The wine list comprises specialties such as Dieter Meier&#39;s Puro, one of the few organic wines to be awarded over 90 Parker points. In addition, exclusive European producers are presented, whose wines can also be ordered by the glass.&nbsp;</p>", "fr": "<p>L&#39;Atelier Bar, cr\u00e9\u00e9 en coop\u00e9ration avec la manufacture de meuble Horgenglarus sous le slogan de &laquo; To the future through the past &raquo;, cr\u00e9e une ambiance urbaine s\u00e9curitaire.</p><p>La petite carte du menu propose \u00e0 ses clients d&#39;exquises sp\u00e9cialit\u00e9s de fromage et de charcuterie. Parmi les vins, on trouve des sp\u00e9cialit\u00e9s comme le Dieter Meier Puro, l&#39;un des rares vins bio auquel Robert Parker a attribu\u00e9 90 points. Une s\u00e9lection de producteurs europ\u00e9ens renomm\u00e9s propose \u00e9galement des vins au verre.</p>", "it": "<p>Nato in collaborazione con Horgenglarus all&#39;insegna del motto &quot;To the future through the past&quot;, l&#39;Atelier Bar \u00e8 pervaso da un&#39;atmosfera di calore urbano.&nbsp;</p><p>Sul piccolo menu si trovano specialit\u00e0 selezionate a base di affettati e formaggi. Tra i vini spiccano nomi come il Puro di Dieter Meier, uno dei pochi vini biologici ad aver ottenuto oltre 90 punti Parker. Qui si pu\u00f2 scegliere anche tra produttori europei esclusivi, i cui vini vengono proposti anche sfusi.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Atelier Bar", "en": "Atelier Bar", "fr": "Atelier Bar", "it": "Atelier Bar"}, "text_teaser": {"de": "\"To the future through the past\"", "en": "\"To the future through the past\"", "fr": "\u00ab le pass\u00e9 vous aide \u00e0 vous tourner vers l'avenir \u00bb", "it": "\"To the future through the past\""}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_vup_2104-2.jpg"}, "photo": [], "updated": "2019-07-19 10:58:30 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Talacker 16", "phone": "+41 44 210 08 09", "email": "reservation@atelierbar.ch", "url": "http://atelierbar.ch/atelier-bar/"}, "geo": {"latitude": "47.370488900000", "longitude": "8.537533100000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 07.30 &ndash; 24.00 Uhr<br>Samstag 10.00 &ndash; 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to &nbsp;Friday &nbsp;7.30am &ndash; 12.00pm<br>Saturday 10.00am &ndash; 12.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 7h30 &ndash; 24h<br>Samedi 10h &ndash; 24h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 7.30 &ndash; 24.00<br>Sabato 10.00 &ndash; 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3704889 8.537533099999999)", "district_id": 1}, {"id": "5369", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Asian", "Sushi"], "name": {"de": "Yooji's Seefeld", "en": "Yooji's Seefeld", "fr": "Yooji's Seefeld", "it": "Yooji's Seefeld"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Sushi Deli im Z\u00fcrcher Seefeld mit einer Vielfalt an Sushi-Kreationen, Suppen, Salaten, Desserts und Vegi-Gerichten.\r\n\r\n", "en": "Sushi delicatessen in Zurich's Seefeld quarter with a wide range of sushi creations, soups, salads, desserts and vegetarian dishes.\r\n", "fr": "Ce restaurant \u00e0 Seefeld propose des cr\u00e9ations sushi, potages, salades, desserts et plats v\u00e9g\u00e9tariens.\r\n", "it": "Localit\u00e0 di specialit\u00e0 gastronomiche nel quartiere Seefeld con una gran variet\u00e0 di creazioni a base di sushi, zuppe, insalate, dolci e piatti vegetariani\r\n"}, "description": {"de": "<p>Das Yooji&rsquo;s Seefeld liegt direkt an der Tramhaltestelle H\u00f6schgasse, unweit vom Z\u00fcrichsee und dem Botanischen Garten entfernt. Die Speisekarte bietet Sushi-Kreationen, Suppen, Salate, Desserts und ein zunehmendes Angebot an Vegi-Gerichten. Das Yooji&rsquo;s Seefeld verf\u00fcgt \u00fcber einen grossen Kaiten-Bereich (Sushi-Laufband). Wer Sushi, Suppen, Sashimi und Co. lieber \u00e0 la Carte bestellen m\u00f6chte, nimmt am Tisch im Restaurant oder im sonnigen Garten Platz. Daneben gibt es das gesamte Yooji&rsquo;s-Angebot auch zum Mitnehmen.</p>", "en": "<p>The Yooji&rsquo;s Seefeld is located directly at the tram stop H\u00f6schgasse, not far from Lake Zurich and the Botanical Garden. The menu features sushi creations, soups, salads and desserts, as well as an ever-growing choice of vegetarian meals. The Yooji&rsquo;s Seefeld also has a large Kaiten (sushi conveyor belt) area. Anyone preferring to order the Japanese specialties \u00e0 la carte can take their place at a table in the restaurant or in the sunny garden. The entire Yooji culinary range is also available to take out.&nbsp;</p>", "fr": "<p>Le Yooji&#39;s Seefeld se situe \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de l&#39;arr\u00eat de tram H\u00f6schgasse, non loin du lac de Zurich et du jardin botanique. Le menu propose des cr\u00e9ations de sushi, des potages, des salades, des desserts ainsi qu&#39;un choix de plus en plus vaste de plats v\u00e9g\u00e9tariens. Le Yoojo&#39;s Seefeld dispose d&#39;un grand kaiten sushi (sushis sur tapis roulant). Ceux qui pr\u00e9f\u00e8rent commander sushis, potages, sashimis et compagnie \u00e0 la carte, peuvent s&#39;installer \u00e0 l&#39;une des tables du restaurant ou dans le jardin ensoleill\u00e9. Tous les plats sont \u00e9galement \u00e0 emporter.</p>", "it": "<p>Lo Yooji&rsquo;s Seefeld si trova alla fermata del tram H\u00f6schgasse, poco lontano dal Lago di Zurigo e dall&#39;Orto Botanico. Il menu propone sushi, zuppe, insalate, dolci e sempre pi\u00f9 piatti vegetariani. Lo Yooji&rsquo;s Seefeld dispone di una grande area con un Kaiten (nastro per sushi). Chi preferisce ordinare sushi, zuppe, sashimi, ecc. alla carta pu\u00f2 accomodarsi al ristorante o nell&#39;assolato giardino. Da non dimenticare che le pietanze dello Yooji&rsquo;s possono essere anche asportate.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Yooji's Seefeld", "en": "Yooji's Seefeld", "fr": "Yooji's Seefeld", "it": "Yooji's Seefeld"}, "text_teaser": {"de": "Sushi Deli im Z\u00fcrcher Seefeld mit einer Vielfalt an Sushi-Kreationen, Suppen, Salaten, Desserts und Vegi-Gerichten.\r\n", "en": "\"Sushi delicatessen in Zurich's Seefeld quarter with a wide range of sushi creations, soups, salads, desserts and vegetarian dishes.\r\n\r\n\"\r\n", "fr": "Ce restaurant du quartier de Seefeld propose une vari\u00e9t\u00e9 de cr\u00e9ations sushi, potages, salades, desserts et plats v\u00e9g\u00e9tariens.", "it": "Localit\u00e0 di specialit\u00e0 gastronomiche nel quartiere Seefeld con una gran variet\u00e0 di creazioni a base di sushi, zuppe, insalate, dolci e piatti vegetariani"}, "osm_id": "268482384", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_gastro_yoojisseefeld_2.jpg", "caption": {"de": "Yooji's Seefeld Z\u00fcrich", "en": "Yooji's Seefeld Zurich", "fr": "Yooji's Seefeld Zurich", "it": "Yooji's Seefeld Zurigo"}}, "photo": [], "updated": "2019-01-15 10:40:23 +0100", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8008", "streetAddress": "Seefeldstrasse 115", "phone": "+41 44 383 92 92", "email": "seefeld@yoojis.ch ", "url": "www.yoojis.com"}, "geo": {"latitude": "47.358307100000", "longitude": "8.554210400000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Samstag 11.30 &ndash; 23.00* Uhr<br><br>Sonntag 16.00 &ndash; 23.00* Uhr<br><br>*K\u00fcche bis 22.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday&ndash;Saturday, 11.30am&ndash;11.00pm*<br><br>Sunday 4.00&ndash;11.00pm*<br><br>*Food served until 10.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au samedi de 11h30 \u00e0 23h*<br><br>Le dimanche de 16h \u00e0 23h*<br><br>*La cuisine est ouverte jusqu&#39;\u00e0 22h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a sabato dalle 11.30 alle 23.00*<br><br>Domenica dalle 16.00 alle 23.00*<br><br>*La cucina chiude alle 22.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3583071 8.554210400000001)", "district_id": 8}, {"id": "5362", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Asian", "Sushi"], "name": {"de": "Yooji's Josef", "en": "Yooji's Josef", "fr": "Yooji's Josef", "it": "Yooji's Josef"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Sushi Deli im Kreis 5 mit einer Vielfalt an Sushi-Kreationen, Suppen, Salaten, Desserts und Vegi-Gerichten\r\n\r\n", "en": "Sushi delicatessen with a wide range of sushi creations, soups, salads, desserts and vegetarian dishes\r\n", "fr": "Ce restaurant propose une vari\u00e9t\u00e9 de cr\u00e9ations sushi, potages, salades, desserts et plats v\u00e9g\u00e9tariens.\r\n\r\n", "it": "Localit\u00e0 di specialit\u00e0 gastronomiche con una gran variet\u00e0 di creazioni a base di sushi, zuppe, insalate, dolci e piatti vegetariani\r\n\r\n"}, "description": {"de": "<p>Das Yooji&rsquo;s Josef befindet sich an der Josefstrasse, mitten im trendigen Kreis 5. In einer Seitengasse der belebten Langstrasse, unweit vom Limmatplatz, geniesst das Yooji&rsquo;s Josef grosse Beliebtheit. Die Hauptattraktion ist die Sake-Bar, die eines der reichsten Angebote des &laquo;G\u00f6ttergetr\u00e4nks&raquo; weit und breit bietet.&nbsp;<br /><br />Die Speisekarte bietet Sushi-Kreationen, Suppen, Salate, Desserts und ein zunehmendes Angebot an Vegi-Gerichten. Das Yooji&rsquo;s Josef hat einen grossen Kaiten-Bereich (Sushi-Laufband) mit Bildschirmen zum Bestellen, Informieren, Surfen und Chatten an jedem Platz. Wer lieber \u00e0 la Carte bestellen m\u00f6chte, nimmt am Tisch im Restaurant oder an kleinen Tischen vor dem Restaurant Platz.</p>", "en": "<p>The Yooji&rsquo;s Josef, located in a side street off the lively Langstrasse not far from Limmatplatz, is a very popular place to eat. The main attraction is the sake bar, offering one the widest selections of this &quot;drink of the gods&quot;.&nbsp;&nbsp;<br /><br />The menu features sushi creations, soups, salads, desserts and an increasing choice of vegetarian dishes. The Yooji&rsquo;s Josef also features a large kaiten area (conveyor belt sushi) with screens at each place, enabling guests to place their order, inform themselves, surf and chat. Those who prefer to order \u00e0 la carte can take a seat in the restaurant or at any of the small tables in front of the restaurant.</p>", "fr": "<p>Depuis 2006, vous pouvez d\u00e9sormais profiter de l&#39;offre de Yooji&#39;s \u00e0 la Josefstrasse, dans l&#39;arrondissement en vogue Kreis 5. Ce Yooji&#39;s jouit d&#39;une grande popularit\u00e9 et est situ\u00e9 dans une petite rue lat\u00e9rale de la Langstrasse, tr\u00e8s anim\u00e9e, non loin de la Limmatplatz. La principale attraction du Yooji&#39;s Josef est son bar \u00e0 sak\u00e9 qui offre un choix sans pareil de cette &laquo; boisson des dieux &raquo;.<br /><br />Le menu propose des cr\u00e9ations de sushi, des potages, des salades, des desserts ainsi qu&#39;un choix de plus en plus vaste de plats v\u00e9g\u00e9tariens. Le Yooji&#39;s Joseph dispose d&#39;un grand kaiten sushi (sushis sur tapis roulant), o\u00f9 des \u00e9crans vous permettent de commander, de vous informer, de surfer ou de chatter, o\u00f9 que vous preniez place. Ceux qui pr\u00e9f\u00e8rent commander \u00e0 la carte peuvent s&#39;installer \u00e0 une table du restaurant ou \u00e0 l&#39;une des petites tables devant l&#39;entr\u00e9e.</p>", "it": "<p>Dal 2006, le pietanze dello Yooji possono essere assaporate anche nel quartiere di tendenza Kreis 5, nella Josefstrasse. In un vicolo laterale della vivace Langstrasse, poco distante dalla Limmatplatz, lo Yooji&rsquo;s Josef gode di grande popolarit\u00e0. L&#39;attrazione principale \u00e8 il Sak\u00e9-Bar, che propone una delle carte pi\u00f9 ricche della &quot;bevanda degli dei&quot;.&nbsp;<br /><br />Il menu prevede sushi, zuppe, insalate, dolci e sempre pi\u00f9 piatti vegetariani. Il ristorante dispone di un grande Kaiten (nastro per sushi), con schermi per ordinare, informarsi, navigare e chattare ad ogni posto. Chi preferisce mangiare alla carta pu\u00f2 accomodarsi al ristorante o scegliere uno dei tavolini davanti al locale.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Yooji's Josef", "en": "Yooji's Josef", "fr": "Yooji's Josef", "it": "Yooji's Josef"}, "text_teaser": {"de": "Sushi Deli mit einer Vielfalt an Sushi-Kreationen, Suppen, Salaten, Desserts und Vegi-Gerichten\r\n", "en": "Sushi delicatessen with a wide range of sushi creations, soups, salads, desserts and vegetarian dishes\r\n", "fr": "Ce restaurant propose une vari\u00e9t\u00e9 de cr\u00e9ations sushi, potages, salades, desserts et plats v\u00e9g\u00e9tariens.\r\n", "it": "Localit\u00e0 di specialit\u00e0 gastronomiche con una gran variet\u00e0 di creazioni a base di sushi, zuppe, insalate, dolci e piatti vegetariani\r\n\r\n"}, "osm_id": "2901977801", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_gastro_yoojisjosef_2.jpg", "caption": {"de": "Yooji's Josef Z\u00fcrich", "en": "Yooji's Josef Zurich", "fr": "Yooji's Josef Zurich", "it": "Yooji's Josef Zurigo"}}, "photo": [], "updated": "2019-01-14 17:57:06 +0100", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Josefstrasse 112", "phone": "+41 44 271 73 73", "email": "josef@yoojis.ch", "url": "www.yoojis.com"}, "geo": {"latitude": "47.383661600000", "longitude": "8.530060800000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 11.00 &ndash; 23.00*<br>Samstag und Sonntag 17.00 &ndash; 23.00*<br><br>*K\u00fcche bis 22.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 11.00am &ndash; 11.00pm<br>Saturday to Sunday 5.00pm &ndash; 11.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi de 11h \u00e0 23h*<br>Du samedi au dimanche de 17h \u00e0 23h*<br><br>*cuisine ouverte jusqu&#39;\u00e0 22h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec dalle 11.00 alle 23.00*<br>Da sabato dalle Domenica dalle 17.00 alle 23.00*<br><br>*La cucina chiude alle 22.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3836616 8.530060799999999)", "district_id": 5}, {"id": "5351", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Asian", "Sushi"], "name": {"de": "Yooji's Bellevue", "en": "Yooji's Bellevue", "fr": "Yooji's Bellevue", "it": "Yooji's Bellevue"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Sushi Deli mit einer Vielfalt an tagesfrischen Sushi-Kreationen, Suppen, Salaten, Desserts und Vegi-Gerichten\r\n\r\n", "en": "Sushi delicatessen with a wide range of fresh sushi creations, soups, salads, desserts and vegetarian dishes\r\n", "fr": "Ce restaurant propose une vari\u00e9t\u00e9 de cr\u00e9ations sushi, potages, salades, desserts et plats v\u00e9g\u00e9tariens.\r\n", "it": "Localit\u00e0 di specialit\u00e0 gastronomiche con una gran variet\u00e0 di creazioni a base di sushi, zuppe, insalate, dolci e piatti vegetariani\r\n\r\n"}, "description": {"de": "<p>Zentral gelegen ist das Yooji&rsquo;s Bellevue nur wenige Schritte von der Tramhaltestelle Bellevue, vom Bahnhof Stadelhofen und dem Z\u00fcrichsee entfernt. Die Speisekarte bietet Sushi-Kreationen, Suppen, Salate, Desserts und ein zunehmendes Angebot an Vegi-Gerichten. Im Erdgeschoss bietet das zweist\u00f6ckige Restaurant einen grossen Kaiten-Bereich (Sushi-Laufband) mit Bildschirmen zum Bestellen, Informieren, Surfen und Chatten an jedem Platz. Wer Sushi, Suppen, Sashimi und Co. lieber \u00e0 la Carte bestellen m\u00f6chte, nimmt Platz im Obergeschoss oder auf der Terrasse im Innenhof. Daneben gibt es das gesamte Yooji&rsquo;s-Angebot auch zum Mitnehmen.<br />&nbsp;</p>", "en": "<p>As well as a diverse and exquisite range of Sushi and Sashimi, the Yooji&rsquo;s Bellevue also serves Udon Noodle Soups, fresh salads and delicious desserts. The home-made lemonades are offered in five refreshing flavors. The Kaiten (Sushi conveyor belt or Sushi-go-round) supplies fresh Sushi and Sashimi directly to the seating areas. However, it is also possible to enjoy \u00e0 la carte dishes at normal tables.</p>", "fr": "<p>Le Yooji&rsquo;s Bellevue est situ\u00e9 dans le centre de Zurich, \u00e0 quelques pas de l&#39;arr\u00eat de tram Bellevue, de la gare de Stadelhofen et du lac de Zurich. Le menu propose des cr\u00e9ations sushi, des potages, des salades, des desserts ainsi qu&#39;un choix de plus en plus vaste de plats v\u00e9g\u00e9tariens. Au rez-de-chauss\u00e9e de ce restaurant de deux \u00e9tages, un grand kaiten sushi (sushis sur tapis roulant) vous attend, o\u00f9 des \u00e9crans vous permettent de commander, de vous informer, de surfer ou de chatter, o\u00f9 que vous preniez place. Ceux qui pr\u00e9f\u00e8rent commander sushis, potages, sashimis et compagnie \u00e0 la carte, peuvent s&#39;installer \u00e0 l&#39;\u00e9tage ou \u00e0 la terrasse dans le patio. Tous les plats sont \u00e9galement \u00e0 emporter.</p>", "it": "<p>Situato in posizione centrale, lo Yooji&rsquo;s Bellevue si trova a pochi passi dalla fermata del tram di Bellevue, dalla stazione ferroviaria di Stadelhofen e dal Lago di Zurigo. Il menu propone sushi, zuppe, insalate, dolci e sempre pi\u00f9 piatti vegetariani. Al seminterrato, il ristorante a due piani offre un grande Kaiten (nastro per sushi), con schermi per ordinare, informarsi, navigare e chattare ad ogni posto. Chi preferisce ordinare sushi, zuppe, sashimi, ecc. alla carta pu\u00f2 accomodarsi al primo piano o sulla terrazza del cortile interno. Da non dimenticare che le pietanze dello Yooji&rsquo;s possono essere anche asportate.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Yooji's Bellevue", "en": "Yooji's Bellevue", "fr": "Yooji's Bellevue", "it": "Yooji's Bellevue"}, "text_teaser": {"de": "Sushi Deli mit einer Vielfalt an Sushi-Kreationen, Suppen, Salaten, Desserts und Vegi-Gerichten\r\n", "en": "Sushi delicatessen with a wide range of sushi creations, soups, salads, desserts and vegetarian dishes", "fr": "Ce restaurant propose une vari\u00e9t\u00e9 de cr\u00e9ations sushi, potages, salades, desserts et plats v\u00e9g\u00e9\r\n", "it": "Localit\u00e0 di specialit\u00e0 gastronomiche con una gran variet\u00e0 di creazioni a base di sushi, zuppe, insalate, dolci e piatti vegetariani\r\n"}, "osm_id": "268468872", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_restaurant_yoojis-bellevue_03.jpg", "caption": {"de": "Sushi-Delikatessen im Herzen Z\u00fcrichs", "en": "Sushi delicatessen in the heart of Zurich", "fr": "Cr\u00e9ations sushi dans le centre de Zurich", "it": "I creazioni a base di sushi nel centro di Zurigo"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_yoojis-bellevue_02.jpg", "caption": {"de": "Der Kaiten-Bereich (Sushi-Laufband) ", "en": "Kaiten \u2013 the sushi-go-round", "fr": "Le grand kaiten sushi (sushis sur tapis roulant) ", "it": "Il kaiten: nastro per sushi"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_yoojis-bellevue_04.jpg", "caption": {"de": "Sushi, Sashimi und Co.k\u00f6nnen auch \u00e0 la Carte bestellt werden", "en": "It is also possible to enjoy \u00e0 la carte dishes", "fr": "On peut aussi commander sushis, sashimis et compagnie \u00e0 la carte", "it": "\u00c8 anche possibile ordinare sushi, sashimi, ecc. alla carta"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_yoojis-bellevue_01.jpg", "caption": {"de": "Sitzpl\u00e4tze im ersten Stock", "en": "Seating on the first floor", "fr": "Places au premier \u00e9tage", "it": "Posti al primo piano"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_restaurant_yoojis-bellevue_03.jpg", "caption": {"de": "Sushi-Delikatessen im Herzen Z\u00fcrichs", "en": "Sushi delicatessen in the heart of Zurich", "fr": "Cr\u00e9ations sushi dans le centre de Zurich", "it": "I creazioni a base di sushi nel centro di Zurigo"}}], "updated": "2019-10-22 15:20:05 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "St. Urbangasse 8", "phone": "+41 44 253 11 11 ", "email": "bellevue@yoojis.ch ", "url": "https://www.yoojis.com/standorte/zuerich-i-bellevue/"}, "geo": {"latitude": "47.367189400000", "longitude": "8.546476500000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Sonntagg 11.00 &ndash; 23.00* Uhr<br><br>*K\u00fcche bis 22.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to sunday 11.00am &ndash; 11.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au dimanche de 11h \u00e0 23h*<br><br>* La cuisine est ouverte jusqu&#39;\u00e0 22h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a domenica dalle 11.00 alle 23.00*<br><br>*La cucina chiude alle 22.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3671894 8.546476500000001)", "district_id": 1}, {"id": "5216", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Mediterranean", "International", "Brunch"], "name": {"de": "Belcanto", "en": "Belcanto", "fr": "Belcanto", "it": "Belcanto"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das Restaurant vom Z\u00fcrcher Opernhaus \u00fcberblickt den eleganten Sechsel\u00e4utenplatz, den See und das Bellevue.", "en": "The restaurant at Zurich Opera House overlooks the elegant Sechsel\u00e4utenplatz, the lake, and Bellevue.", "fr": "Le restaurant de l\u2019Opernhaus zurichois surplombe l\u2019\u00e9l\u00e9gante place Sechsel\u00e4utenplatz, le lac et le Bellevue. ", "it": "Il ristorante del Teatro dell\u2019Opera di Zurigo si affaccia sull\u2019elegante Sechsel\u00e4utenplatz, sul lago e sul Bellevue."}, "description": {"de": "<p>Direkt beim Opernhaus Z\u00fcrich befindet sich das Restaurant Belcanto mit einer Aussicht, wie es sie in Z\u00fcrich nur einmal gibt: Hier k\u00f6nnen Sie nicht nur das gesch\u00e4ftige Treiben auf dem Sechsel\u00e4utenplatz in Ruhe beobachten, sondern auch den Blick \u00fcber den Z\u00fcrichsee gleiten lassen.</p><p>Nebst dieser einmaligen Lage lockt das Restaurant Belcanto mit zahlreichen Gaumenfreuden: Es erwartet Sie eine abwechslungsreiche, moderne K\u00fcche, gespickt mit traditionellen Z\u00fcrcher Spezialit\u00e4ten.</p>", "en": "<p>The Belcanto restaurant lies directly next to the Opera House and offers a view that is unique in Zurich: here you can not only sit back and relax while you watch the hustle and bustle on Sechsel\u00e4utenplatz, but also let your eye wander over Lake Zurich.</p><p>Besides the spectacular location, the Belcanto offers a wide array of gastronomic delights: awaiting guests is a varied, modern cuisine, interspersed with traditional Zurich specialties.</p>", "fr": "<p>Le restaurant Belcanto de l&rsquo;Opernhaus de Zurich offre un panorama unique sur Zurich. On peut observer l&rsquo;agitation affair\u00e9e de la place Sechsel\u00e4utenplatz tout en admirant la vue sur le lac de Zurich.</p><p>Outre sa situation id\u00e9ale, le restaurant Belcanto s\u00e9duit aussi par ses nombreuses douceurs. Laissez-vous convaincre par sa cuisine moderne et vari\u00e9e, truff\u00e9e de sp\u00e9cialit\u00e9s traditionnelles zurichoises.</p>", "it": "<p>Al Teatro dell&rsquo;Opera di Zurigo si trova il ristorante Belcanto, con una vista unica sul vivace viavai della Sechsel\u00e4utenplatz e sull&rsquo;incantevole Lago di Zurigo.</p><p>Oltre a questa posizione privilegiata, il ristorante Belcanto vanta innumerevoli prelibatezze da assaporare. Ad attendere gli ospiti c&rsquo;\u00e8 una cucina varia, moderna e colma di specialit\u00e0 zurighesi tradizionali.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Belcanto", "en": "Belcanto", "fr": "Belcanto", "it": "Belcanto"}, "text_teaser": {"de": "Das ideale Restaurant vor oder nach dem Besuch im Opernhaus mit marktfrischer K\u00fcche.", "en": "The ideal restaurant before or after a visit to the Opera House, featuring market-fresh cuisine.", "fr": "Le restaurant parfait avec sa cuisine fra\u00eeche du march\u00e9, avant ou apr\u00e8s  un spectacle \u00e0 l\u2019Opernhaus.", "it": "Il ristorante ideale prima o dopo una serata al Teatro dell\u2019Opera."}, "osm_id": "268602878", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_belcanto_1600x900.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_belcanto_1280x960_21975.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_belcanto_1280x960_21974.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_belcanto_1280x960_21977.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_belcanto_3.jpg", "caption": {"de": "Belcanto Aussenansicht", "en": "Belcanto outside", "fr": "Belcanto ", "it": "Belcanto "}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_belcanto_01.jpg", "caption": {"de": "Terrasse", "en": "Terrace", "fr": "Terrasse", "it": "Terrazza"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_belcanto_1280x960_21973.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_belcanto_1280x960_21972.jpg"}], "updated": "2019-11-18 13:14:01 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Opernhaus", "N\u00e4he Bellevue und See", "Marktfrische K\u00fcche", "Grosse Sonnenterrasse"], "en": ["Opera House", "Near Bellevue and the lake", "Market-fresh cuisine", "Large sun terrace"], "fr": ["Opernhaus", "Pr\u00e8s du Bellevue et du lac", "Cuisine fra\u00eeche du march\u00e9", "Grande terrasse d\u2019\u00e9t\u00e9"], "it": ["Teatro dell\u2019Opera", "Vicino al Bellevue e al lago", "Cucina fresca", "Ampia terrazza estiva"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Theaterplatz 1", "phone": "+41 44 268 64 64 ", "email": "info@belcanto.ch", "url": "www.belcanto.ch"}, "geo": {"latitude": "47.365066700000", "longitude": "8.546302200000"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3650667 8.5463022)", "district_id": 1}, {"id": "4397", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Vegetarian", "Asian", "Sushi", "International", "Meal", "Breakfast", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Globus Bellevue", "en": "Globus Bellevue", "fr": "Globus Bellevue", "it": "Globus Bellevue"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Der Globus Take Away ist der Treffpunkt am Bellevue zu jeder Tageszeit \u2013 vom Fr\u00fchst\u00fcck bis zum Late-Night-Imbiss.", "en": "The Globus Take Away is the meeting point at Bellevue throughout the day \u2013 for everything from breakfast to late-night snacks.", "fr": "A Bellevue, le Globus Take Away fait office de rendez-vous gourmand \u00e0 toute heure \u2013 du petit d\u00e9jeuner au repas sur le pouce en soir\u00e9e.", "it": "Il take-away del Globus \u00e8 un amato ritrovo sul Bellevue per qualsiasi ora del giorno, dalla colazione allo spuntino di tarda notte."}, "description": {"de": "<p>Die Food Hall ist sieben Tage die Woche ge\u00f6ffnet. Dort begibt man sich auf eine kulinarische Weltreise: Unter anderem werden Tapas und Sushi, authentisch zubereitete Wok-Gerichte, knackige Salate sowie verschiedenste Panini angeboten. Eine grosse Auswahl an Dolci rundet das Angebot ab.</p><p>Alle Spezialit\u00e4ten sind auch als Take-Away erh\u00e4ltlich.</p>", "en": "<p>The Food Hall is open seven days a week. Here guests embark on a culinary trip around the world: tapas and sushi, authentically prepared wok dishes, crisp salads, and all kinds of panini are just some of the culinary delights on offer. Rounding off the selection is a wide choice of dolci.</p><p>All the specialties are also available to take out.</p>", "fr": "<p>Le &laquo;&nbsp;Food Hall&nbsp;&raquo; est ouvert sept jours sur sept. On y embarque pour un voyage culinaire autour du monde&nbsp;avec entre autres tapas, sushis, authentiques plats au wok, salades croquantes et toutes sortes de paninis. Ou encore un grand choix de d\u00e9licieux desserts.</p><p>Toutes les sp\u00e9cialit\u00e9s sont \u00e9galement \u00e0 emporter.</p>", "it": "<p>La Food Hall \u00e8 aperta sette giorni su sette. Qui si intraprende un viaggio culinario internazionale, tra tapas e sushi, piatti preparati nel wok, insalate fresche e diversi panini. Un&rsquo;ampia selezione di dolci completa l&rsquo;offerta.</p><p>Tutte le specialit\u00e0 possono essere anche portate via.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Globus Bellevue", "en": "Globus Bellevue", "fr": "Globus Bellevue", "it": "Globus Bellevue"}, "text_teaser": {"de": "F\u00fcr den kleinen Snack zwischendurch oder eine volle Mahlzeit immer eine gute Adresse.", "en": "Whether for a light snack or a proper meal, Globus Bellevue is always a top address. ", "fr": "Toujours la bonne adresse : que ce soit pour un encas ou un repas complet.", "it": "Il posto giusto per uno snack fuori pasto o un pasto completo."}, "osm_id": "638418728", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_globus-bellevue_02.jpg", "caption": {"de": "Globus Bellevue Food Hall Innenansicht", "en": "Globus Bellevue Food Hall Interior View", "fr": "Globus Bellevue Food Hall vue de l'interieur", "it": "Globus Bellevue Food Hall vista interna"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_globus-bellevue_01.jpg", "caption": {"de": "Globus Bellevue Aussenansicht", "en": "Globus Bellevue Exterior View", "fr": "Globus Bellevue vue de l'exterieur", "it": "Globus Bellevue"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_globus_bellevue_04.jpg", "caption": {"de": "Globus Bellevue Innenansicht", "en": "Globus Bellevue Interior View", "fr": "Globus Bellevue vue de l'interieur", "it": "Globus Bellevue vista interna"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_globus-bellevue_03.jpg", "caption": {"de": "Globus Bellevue Innenansicht", "en": "Globus Bellevue Interior View", "fr": "Globus Bellevue vue de l'interieur", "it": "Globus Bellevue vista interna"}}], "updated": "2019-09-24 12:00:39 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Sieben Tage die Woche offen", "Gerichte aus aller Welt", "Globus Z\u00fcrich"], "en": ["Open seven days a week ", "Dishes from all over the world", "Globus Zurich"], "fr": ["Ouvert sept jours sur sept", "Plats du monde entier", "Globus Z\u00fcrich"], "it": ["Aperto sette giorni su sette ", "Piatti di tutto il mondo", "Globus Z\u00fcrich"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Theaterstrasse 12", "phone": "058 578 67 67", "email": "info.bellevue@globus.ch", "url": "https://www.globus.ch/filialsuche/store/105"}, "geo": {"latitude": "47.367105930067", "longitude": "8.545632098617"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Donnerstag, 07.00 &ndash; 23.30 Uhr<br />Freitag 07.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Samstag 08.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Sonntag 10.00 &ndash; 22.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Thursday, 7.00am - 11.30pm<br />Friday 7.00am - 12.00am<br />Saturday 8.00am - 12.00am<br />Sunday 10.00am - 10.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au jeudi, 7h &ndash; 23h30<br />Vendredi 7h &ndash; 24h<br />Samedi 8h &ndash; 24h<br />Dimanche 10h &ndash; 22h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a gioved\u00ec, 7.00 &ndash; 23.30<br />Venerd\u00ec 7.00 &ndash; 24.00<br />Samed\u00ec 8.00 &ndash; 24.00<br />Domenica 10.00 &ndash; 22.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.367105930067 8.545632098617)", "district_id": 1}, {"id": "4291", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Coffee Houses & Tea Rooms", "Nightlife", "Atmosphere", "Cultural and Inspiring", "Music Bar / Live Music", "Clubs & Discos", "Jazz / World Music", "Live Music"], "name": {"de": "Mehrspur Musikklub", "en": "Mehrspur Music Club ", "fr": "Club de musique Mehrspur", "it": "Discoteca Mehrspur"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das Mehrspur ist Konzertlokal, Jam Arena, Labor, Bar und Diskothek \u2013 eine Plattform der Kunsthochschule f\u00fcr Talente von morgen. ", "en": "The Mehrspur is a concert venue, jam arena, laboratory, bar, and discotheque \u2012 in short, a platform for the Zurich University of the Arts (ZHdK) to showcase the talents of tomorrow. ", "fr": "Le Mehrspur est \u00e0 la fois salle de concert et de s\u00e9ances de jam, laboratoire, bar et discoth\u00e8que \u2013 une plate-forme de la Haute \u00e9cole des arts pour les talents de demain.", "it": "Il Mehrspur \u00e8 locale per concerti, jam arena, laboratorio, bar e discoteca. Una piattaforma per i talenti di domani dell\u2019istituto d\u2019arte. "}, "description": {"de": "<p>Das Mehrspur ist kein gew\u00f6hnlicher Musikklub &ndash; es gilt als Geheimtipp in der Z\u00fcrcher Jazz-Szene. Das direkt am Kunsthochschulcampus im Toni-Areal gelegene Musiklabor bietet Einblick in zeitgen\u00f6ssische Str\u00f6mungen sowie Diskurse und Highlights der Musikszene &ndash; weit \u00fcber das Genre Jazz hinaus.</p><p>Die B\u00fchne geh\u00f6rt den Studierenden, Dozierenden, Alumni der ZHdK, den Jam-Freudigen, Musikliebhabern und nat\u00fcrlich den G\u00e4sten.</p><p>In der Bar gibt es leckere Drinks, w\u00e4hrend auf der B\u00fchne auch international erfolgreiche Bands aus den unterschiedlichsten Genres spielen.</p>", "en": "<p>The Mehrspur is no ordinary music club; it is regarded as an insider tip in the Zurich jazz scene. The music laboratory, located on the Zurich University of the Arts campus on the Toni-Areal, provides an insight into contemporary trends, as well as highlights and debates relating to the music scene, far beyond the genre of jazz. The stage is given over to the students, lecturers, ZHdK alumni, jam enthusiasts, music lovers and, of course, guests.</p><p>The bar serves delicious drinks while international bands from a wide variety of music genres perform on stage.</p>", "fr": "<p>Le Mehrspur n&#39;est pas un club de musique ordinaire, mais bien consid\u00e9r\u00e9 comme un conseil d&#39;initi\u00e9 dans le milieu du jazz zurichois. Le laboratoire de musique, situ\u00e9 directement sur le campus Toni-Areal de la Haute \u00e9cole des arts de Zurich (ZHdK), offre un aper\u00e7u des tendances contemporaines ainsi que des d\u00e9bats et des points forts de la sc\u00e8ne musicale, et ce bien au-del\u00e0 du genre jazz.</p><p>La sc\u00e8ne appartient aux \u00e9tudiants, aux professeurs, aux anciens \u00e9l\u00e8ves de la ZHdK, aux amateurs de jam, aux m\u00e9lomanes et bien s\u00fbr aux spectateurs.</p><p>Pendant que sur sc\u00e8ne se produisent des groupes de genres tr\u00e8s vari\u00e9s et aussi de renomm\u00e9e internationale, au bar, on savoure de d\u00e9licieuses boissons.</p>", "it": "<p>Il Mehrspur non \u00e8 una discoteca come le altre. Nella scena jazz zurighese, \u00e8 considerato una vera e propria chicca. Situato sul campus dell&rsquo;Istituto Superiore di Arte, il Toni-Areal, il laboratorio musicale propone correnti contemporanee, dibattiti e highlight del panorama musicale, non solo jazz.</p><p>Il palco \u00e8 degli studenti, dei docenti e degli ex allievi dell&rsquo;Istituto Superiore di Arte, degli amanti delle jam session, degli appassionati di musica e, naturalmente, degli ospiti.</p><p>Al bar si servono deliziosi drink, mentre sul palco suonano anche band internazionali dei generi pi\u00f9 disparati.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Mehrspur Musikklub", "en": "Mehrspur Music Club ", "fr": "Club de musique Mehrspur", "it": "Discoteca Mehrspur"}, "text_teaser": {"de": "Musikalisches Labor, in dem internationale Stars und Talente von morgen aufeinandertreffen. ", "en": "Music laboratory in which international stars come together with talents of tomorrow. ", "fr": "Laboratoire musical qui r\u00e9unit stars internationaux et talents de demain.", "it": "Laboratorio musicale nel quale si incontrano stelle internazionali e futuri talenti. "}, "osm_id": "3132183395", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_tours_konzert_im_dunkeln_01_0.jpg"}, "photo": [], "updated": "2019-07-10 14:57:28 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Geheimtipp der Z\u00fcrcher Jazz-Szene", "Jam-Sessions", "Direkt beim ZHdK-Campus Toni-Areal"], "en": ["Insider tip in the Zurich jazz scene", "Jam sessions", "Directly at the ZHdK\u2019s Toni Campus"], "fr": ["Conseil d\u2019initi\u00e9 de la sc\u00e8ne jazz zurichoise", "Jam-sessions", "Sur le Toni-Areal, campus de la Haute \u00e9cole des arts (ZHdK)"], "it": ["Chicca della scena jazz zurighese", "Jam session", "Sul Toni-Areal, il campus dell\u2019Istituto Superiore di Arte di Zurigo "]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "F\u00f6rrlibuckstrasse 109, Toni Areal", "phone": "+41 43 446 50 76", "email": "info@mehrspur.ch", "url": "www.mehrspur.ch"}, "geo": {"latitude": "47.391289900000", "longitude": "8.508289100000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag, 16.00 &ndash; 23.00 Uhr<br />Dienstag, 16.00 &ndash; 01.00 Uhr<br />Mittwoch bis Freitag, 16.00 &ndash; 23.30 Uhr</p>", "en": "<p>Monday, 4 \u2012 11pm<br />Tuesday, 4pm \u2012 1am<br />Wednesday \u2012Friday, 4 \u201211.30pm</p>", "fr": "<p>Lundi, 16h &ndash; 23h<br />Mardi, 16h &ndash; 1h<br />Du mercredi au vendredi, 16h &ndash; 23h30</p>", "it": "<p>Luned\u00ec, 16.00 &ndash; 23.00<br />Marted\u00ec, 16.00 &ndash; 01.00<br />Da mercoled\u00ec a venerd\u00ec, 16.00 &ndash; 23.30</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday", "geometry": "POINT (47.3912899 8.508289100000001)", "district_id": 5}, {"id": "4224", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Italian", "Pizza", "Pasta", "Mediterranean", "Atmosphere", "Relaxed and Cozy", "Bars & Lounges", "Restaurant & Bar"], "name": {"de": "Kiosk", "en": "Kiosk", "fr": "Kiosk", "it": "Kiosk"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im Hafen Riesbach, im Z\u00fcrcher Quartier Seefeld, verw\u00f6hnt der \u00abKiosk\u00bb seine G\u00e4ste mit einer vielf\u00e4ltigen Auswahl an Gerichten.", "en": "Located in Riesbach harbor in Zurich\u2019s Seefeld quarter, the Kiosk treats its guests to a varied selection of dishes.", "fr": "Au port de Riesbach dans le quartier zurichois de Seefeld, le \u00ab Kiosk \u00bb choie ses h\u00f4tes avec une grande diversit\u00e9 de plats. ", "it": "Al porto di Riesbach, nel quartiere zurighese di Seefeld, il Kiosk vizia i suoi ospiti con un\u2019ampia selezione di piatti."}, "description": {"de": "<p>Von Fischknusperli aus dem Z\u00fcrichsee \u00fcber Pizza und Pasta bis hin zum &laquo;Kiosk-Curry&raquo;: Der &laquo;Kiosk&raquo; l\u00e4sst alle G\u00e4ste satt werden. Zus\u00e4tzlich gibt es eine Auswahl an Salaten und im Sommer K\u00f6stlichkeiten vom Grill. Das bunte Mobiliar und der idyllische Seeblick laden Besucher und Besucherinnen zum Verweilen ein. Die unvergleichliche an der Seepromenade und die bunte und moderne Einrichtung sorgen f\u00fcr ein fr\u00f6hliches und gem\u00fctliches Klima.</p>", "en": "<p>From crispy battered fish pieces fresh from the lake to pizza and pasta, through to spicy curry: the Kiosk has something to suit every appetite. There is also a choice of salads and, in summer, tasty specialties from the grill. The colorful furniture and the idyllic lake view invite visitors to stop and linger. In addition, the wonderful location on the lakeside promenade and the brightly colored, modern furnishings create a cheerful and cozy atmosphere.</p>", "fr": "<p>De la friture du lac de Zurich au cari en passant par les pizzas et les p\u00e2tes &ndash; le &laquo;&nbsp;Kiosk&nbsp;&raquo; fait en sorte de rassasier ses h\u00f4tes. On y trouve un grand choix de salades et des grillades en \u00e9t\u00e9. Des meubles color\u00e9s et une vue idyllique sur le lac invitent \u00e0 s&rsquo;y attarder. L&rsquo;emplacement id\u00e9al sur la promenade du lac et la d\u00e9coration moderne et color\u00e9e cr\u00e9ent une atmosph\u00e8re joyeuse et chaleureuse.</p>", "it": "<p>Nugget preparati col pesce del Lago di Zurigo, pizza e pasta, &ldquo;Kiosk-Curry&rdquo;: il Kiosk sazia e soddisfa tutti i suoi ospiti. Non mancano poi diverse insalate e, in estate, manicaretti grigliati. L&rsquo;arredamento colorato e l&rsquo;incantevole vista lago invitano i visitatori a fermarsi un po&rsquo; pi\u00f9 a lungo. La posizione invidiabile sul lungolago e i mobili allegri e moderni diffondono un&rsquo;atmosfera gioiosa e confortevole.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Kiosk", "en": "Kiosk", "fr": "Kiosk", "it": "Kiosk"}, "text_teaser": {"de": "Mehr als nur ein Kiosk: Im Herzen von Z\u00fcrich, unmittelbar am See \u2013 Essen mit Aussicht!", "en": "More than just a kiosk: in the heart of Zurich, directly on the lake \u2013 food with a view!", "fr": "Plus qu\u2019un simple kiosque \u2013 au c\u0153ur de Zurich et non loin du lac \u2013 avec restauration et panorama.", "it": "Pi\u00f9 di un semplice chiosco: nel cuore di Zurigo, vicinissimo al lago, si mangia con vista!"}, "osm_id": "4833061571", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_kiosk_1280x960_7397.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_restaurant-kiosk_02.jpg", "caption": {"de": "Restaurant Kiosk Z\u00fcrich", "en": "Restaurant Kiosk Zurich", "fr": "Restaurant Kiosk Zurich", "it": "Ristorante Kiosk Zurigo"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_restaurant-kiosk_01.jpg", "caption": {"de": "Tisch direkt am Z\u00fcrichsee", "en": "Table at the Lake Zurich", "fr": "Table au bord du de Zurich", "it": "Tavolo al lago di Zurigo"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_restaurant-kiosk_04.jpg", "caption": {"de": "Pfefferminztee im Restaurant Kiosk", "en": "Peppermint Tea at Kiosk", "fr": "Th\u00e9 \u00e0 la menthe au Kiosk", "it": "T\u00e8 alla menta nel Kiosk"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_restaurant-kiosk_03.jpg", "caption": {"de": "Wegweiser am Kiosk", "en": "Signpost at Kiosk", "fr": "Panneau indicateur au Kiosk", "it": "Cartello indicatore nel Kiosk"}}], "updated": "2019-11-18 13:05:40 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Gem\u00fctliche Beiz am See", "Buntes Mobiliar", "Perfekte Imbissbude"], "en": ["Cozy restaurant by the lake", "Colorful furniture", "Perfect for snacks"], "fr": ["Sympathique bistrot au bord du lac", "Meubles color\u00e9s", "Snack-bar au top"], "it": ["Accogliente locale in riva al lago", "Arredamento colorato", "Chiosco perfetto"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8008", "streetAddress": "Seefeldquai 51", "phone": "+41 43 818 60 50", "email": "info@restaurant-kiosk.ch", "url": "www.restaurant-kiosk.ch"}, "geo": {"latitude": "47.358106900000", "longitude": "8.547918300000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 10.00 &ndash; 17.00 Uhr<br />Samstag 09.30 &ndash; 17.00 Uhr<br />Sonntag 09.00 &ndash; 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 10.00am &ndash; 5.00pm<br />Saturday 9.30am &ndash; 5.00pm<br />Sunday 9.00am &ndash; 5.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 10h \u00e0 17h<br />Samedi 9h30 \u00e0 17h<br />Dimanche 9h \u00e0 17h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 10.00 &ndash; 17.00<br />Sabato 9.30 &ndash; 17.00<br />Domenica 9.00 &ndash; 17.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3581069 8.547918299999999)", "district_id": 8}, {"id": "4208", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Gourmet", "Meal", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Maison Manesse", "en": "Maison Manesse", "fr": "Maison Manesse", "it": "Maison Manesse"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das mit einem Michelin Stern ausgezeichnete \u00abMaison Manesse\u00bb mag es pur, stilvoll und \u2013 entgegen vieler Erwartungen \u2013 sehr leger. ", "en": "The one-Michelin starred Maison Manesse likes it pure, stylish, and \u2013 contrary to expectation \u2013 very casual. ", "fr": "L\u2019excellent restaurant \u00ab Maison Manesse \u00bb \u2013 une \u00e9toile au guide Michelin \u2013 arbore un style \u00e9l\u00e9gant, \u00e9pur\u00e9 et chose inesp\u00e9r\u00e9e \u2013 tr\u00e8s l\u00e9ger. ", "it": "Insignito di una stella Michelin, il Maison Manesse si presenta puro, elegante, contrariamente a molte aspettative, disinvolto. "}, "description": {"de": "<p>Fine Dining mal anders: Es gibt keine Tischt\u00fccher, keine Rituale, man muss auch keine Krawatten tragen oder die Tischgespr\u00e4che hinter vorgehaltener Hand f\u00fchren. Im Gegenteil: Hier wird Gelassenheit in allen Facetten zelebriert und das widerspiegelt sich auch in der Speisekarte. Anstelle komplexer Gerichte und pr\u00e4ziser Arrangements serviert der erstklassige und sehr sympathische Service &laquo;Liebe in Gl\u00e4sern und auf den Tellern&raquo;.</p><p>Mittags werden einfache und frische Gerichte zu fairen Preisen geboten, abends kann man seit September auch \u00e0 la carte bestellen oder sich an die klassischen \u00dcberraschungsmen\u00fcs halten.</p>", "en": "<p>Fine dining with a difference: there are no fancy tablecloths or restaurant rituals, and guests are not required to wear a tie or conduct their conversations in whispers. On the contrary: here casualness is celebrated in all its facets &ndash; something that is also reflected in the menu. Instead of complex, precisely arranged dishes, the first-class and extremely amiable staff serve &ldquo;love in glasses and on plates&rdquo;.</p><p>At lunchtime, simple, freshly prepared dishes are offered at fair prices, while in the evenings, since September guests can also order \u00e0 la carte or simply stick to the classic surprise menus.</p>", "fr": "<p>La haute gastronomie sous un nouvel angle&nbsp;: sans nappes ni rituels et on n&rsquo;est pas oblig\u00e9 de porter une cravate ou de parler \u00e0 mots couverts. Ici au contraire, toutes les formes de s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 sont c\u00e9l\u00e9br\u00e9es et se refl\u00e8tent dans la carte. Pas de plats compliqu\u00e9s ni arrangements alambiqu\u00e9s, mais un service chaleureux et hors pair proposant de &laquo;&nbsp;l&rsquo;amour dans les verres et les assiettes&nbsp;&raquo;.</p><p>\u00c0 midi sont servis des plats frais et simples \u00e0 prix abordable et le soir on peut depuis septembre commander \u00e0 la carte ou se faire surprendre avec des menus surprise.</p>", "it": "<p>Fine dining diverso dal solito: niente tovaglie, niente rituali, niente obbligo di indossare una cravatta o di parlare al tavolo con la mano davanti alla bocca. Al contrario! Qui si celebra la disinvoltura in ogni suo aspetto e lo si nota anche dal menu. Invece di piatti elaborati e arrangiamenti precisi, il personale competente e molto simpatico serve &ldquo;amore nei bicchieri e sui piatti&rdquo;.</p><p>A pranzo, ci sono pietanze semplici e fresche a prezzi onesti, a cena, dallo scorso settembre, si pu\u00f2 ordinare anche alla carta o scegliere i classici menu a sorpresa.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Maison Manesse", "en": "Maison Manesse", "fr": "Maison Manesse", "it": "Maison Manesse"}, "text_teaser": {"de": "Ausgezeichnete, innovative Gourmetk\u00fcche unweit von Sihlcity.", "en": "Excellent, innovative gourmet cuisine not far from Sihlcity.\r\n\r\n", "fr": "Haute gastronomie cr\u00e9ative et de qualit\u00e9 non loin de Sihlcity. ", "it": "Innovativa cucina gourmet blasonata poco distante da Sihlcity."}, "osm_id": "1360237971", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_gastronomie_maison_manesse_03.jpg", "caption": {"de": "Maison Manesse Z\u00fcrich", "en": "Maison Manesse Zurich", "fr": "Maison Manesse Zurich", "it": "Maison Manesse Zurigo"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_gastronomie_maison_manesse_04.jpg", "caption": {"de": "K\u00f6stlichkeiten im Maison Manesse", "en": "Delights at Maison Manesse", "fr": "D\u00e9lices \u00e0 la Maison Manesse", "it": "Delizie al Maison Manesse"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_gastronomie_maison_manesse_01.jpg", "caption": {"de": "K\u00f6stlichkeiten im Maison Manesse", "en": "Delights at Maison Manesse", "fr": "D\u00e9lices \u00e0 la Maison Manesse", "it": "Delizie al Maison Manesse"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_gastronomie_maison_manesse_02.jpg", "caption": {"de": "K\u00f6stlichkeiten im Maison Manesse", "en": "Delights at Maison Manesse", "fr": "D\u00e9lices \u00e0 la Maison Manesse", "it": "Delizie al Maison Manesse"}}], "updated": "2020-03-03 21:24:27 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Manesseplatz", "Fine Dining ", "Pergola im Sommer"], "en": ["Manesseplatz", "Fine dining ", "Pergola in the summer"], "fr": ["Place Manesseplatz ", "Haute gastronomie", "Pergola en \u00e9t\u00e9"], "it": ["Manesseplatz", "Fine dining ", "Pergolato in estate"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8045", "streetAddress": "Hopfenstrasse 2, am Manesseplatz", "phone": "+41 44 462 01 01", "email": "info@maisonmanesse.ch", "url": "www.maisonmanesse.ch"}, "geo": {"latitude": "47.365178500000", "longitude": "8.521228900000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 11.45 &ndash; 14.00 Uhr<br />Dienstag bis Samstag, ab 18.30 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 11.45am &ndash; 2.00pm<br />Tuesday to Saturday, from 6.30pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 11h45 &ndash; 14h<br />Du mardi au samedi, \u00e0 partir de 18.30h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 11.45 &ndash; 14.00<br />Da marted\u00ec a sabato, dalle 18.30</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3651785 8.521228900000001)", "district_id": 3}, {"id": "4204", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Meal", "Breakfast", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "L\u00f6weneck \u2013 Restaurant & Bar", "en": "L\u00f6weneck \u2013 Restaurant & Bar", "fr": "L\u00f6weneck \u2013 Restaurant & bar", "it": "L\u00f6weneck, ristorante e bar"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Lust auf Tapas? Unweit der Bahnhofstrasse l\u00e4dt das \u00abL\u00f6weneck\u00bb zu t\u00e4glich wechselnden Gerichten und spanischen K\u00f6stlichkeiten ein.", "en": "Fancy some tapas? Not far from the Bahnhofstrasse, the L\u00f6weneck invites guests to enjoy Spanish culinary delights and special dishes of the day.", "fr": "Envie de tapas ? Le \u00ab L\u00f6weneck \u00bb proche de la rue Bahnhofstrasse vous propose des plats quotidiennement renouvel\u00e9s et des d\u00e9lices espagnols.", "it": "Voglia di tapas? Non lontano dalla Bahnhofstrasse, il L\u00f6weneck invita ad assaggiare piatti nuovi tutti i giorni e prelibatezze spagnole."}, "description": {"de": "<p>Ob Afterwork-Publikum, verliebte P\u00e4rchen oder Gesch\u00e4ftsleute aus aller Welt: Das &laquo;L\u00f6weneck&raquo; mit seinen Neuinterpretationen des spanischen Klassikers &laquo;Tapas&raquo; macht Lust auf mehr. Da w\u00e4ren beispielsweise saisonale K\u00f6stlichkeiten wie Ceviche oder Morcilla de Burgos, aber auch die Tapas vom Holzkohlegrill sind nicht zu verachten. Die erlesene und umfangreiche Weinkarte ist dabei eine sch\u00f6ne Erg\u00e4nzung.</p><p>Das eher dunkel gehaltene Ambiente wirkt schlicht, aber modern und gem\u00fctlich.</p>", "en": "<p>Whether an after-work gathering, couples in love, or business people from all over the world: the L\u00f6weneck with its new interpretations of classic Spanish tapas makes you want more. There are, for example, seasonal delicacies such as ceviche or Morcilla de Burgos, although the tapas from the charcoal grill are equally tasty. The exquisite and extensive wine list complements the food perfectly.</p><p>The somewhat dark interior makes the place look elegant, but also modern and cozy.&nbsp;</p>", "fr": "<p>Le &laquo;&nbsp;L\u00f6weneck&nbsp;&raquo; avec sa r\u00e9interpr\u00e9tation des tr\u00e8s classiques &laquo;&nbsp;Tapas&nbsp;&raquo; espagnols donne envie \u00e0 ceux qui quittent leur travail, aux couples amoureux ou aux hommes et femmes d&rsquo;affaires du monde entier d&rsquo;en savoir plus. On y sert par ex. des douceurs saisonni\u00e8res comme le Ceviche ou la Morcilla de Burgos, mais aussi des tapas sur le gril. Une carte de vins fins bien fournie compl\u00e8te joliment l&rsquo;offre.</p><p>L&rsquo;atmosph\u00e8re y est plut\u00f4t sombre et sobre mais aussi moderne et chaleureuse.&nbsp;</p>", "it": "<p>Al L\u00f6weneck si recano persone dopo il lavoro, coppiette innamorate o uomini e donne d&rsquo;affari di tutto il mondo. Il locale reinterpreta le tapas, i classici spagnoli, e invoglia a provare anche altro, come le delizie stagionali ceviche o morcilla de Burgos, ma anche le tapas alla griglia. La carta dei vini, ricca e accurata, completa al meglio il menu.</p><p>L&rsquo;ambiente piuttosto scuro si presenta semplice, ma moderno e accogliente.</p>"}, "title_teaser": {"de": "L\u00f6weneck", "en": "L\u00f6weneck ", "fr": "L\u00f6weneck", "it": "L\u00f6weneck, ristorante e bar"}, "text_teaser": {"de": "Der Spanier im Zentrum der Stadt: Wein und Tapas unweit der Bahnhofstrasse.", "en": "The Spaniard in the heart of the city: wine and tapas not far from the Bahnhofstrasse.", "fr": "L\u2019espagnolit\u00e9 en centre-ville pr\u00e8s de la rue Bahnhofstrasse avec vins et tapas.", "it": "Lo spagnolo in pieno centro: vino e tapas non lontano dalla Bahnhofstrasse."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_loeweneck_1280x960_29349.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_loeweneck_1280x960_29351.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_loeweneck_1280x960_29347.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_loeweneck_1280x960_29348.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_loeweneck_1280x960_29353.jpg"}], "updated": "2019-11-12 13:29:34 +0100", "detailedInformation": {"de": ["N\u00e4he Bahnhofstrasse", "Tapas", "Grosse Weinkarte"], "en": ["Near Bahnhofstrasse", "Tapas", "Extensive wine list"], "fr": ["Proche de la rue Bahnhofstrasse", "Tapas", "Grande carte des vins"], "it": ["Vicino alla Bahnhofstrasse", "Tapas", "Ampia carta dei vini"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "L\u00f6wenstrasse 24", "phone": "+41 44 577 68 80", "email": "koenig@loeweneck.com", "url": "www.loeweneck.com"}, "geo": {"latitude": "47.374249200000", "longitude": "8.535677100000"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag bis Freitag, 11.30 &ndash; 14.30 Uhr und 17.30 &ndash; 23.00 Uhr<br />Samstag, 13.00 &ndash; 23.30 Uhr</p>", "en": "<p>Tuesday to Friday, 11.30am &ndash; 2.30pm and 5.30pm &ndash; 11.00pm<br />Saturday, 1.00pm &ndash; 11.30pm</p>", "fr": "<p>Du mardi au vendredi, 11h30 &ndash; 14h30 et 17h30 &ndash; 23h<br />Samedi, 13h &ndash; 23h30</p>", "it": "<p>Da marted\u00ec a venerd\u00ec, 11.30 &ndash; 14.30 e 17.30 &ndash; 23.00<br />Sabato, 13.00 &ndash; 23.30</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3742492 8.535677099999999)", "district_id": 1}, {"id": "4199", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Meal", "Lunch", "Dinner", "Online Bookings"], "name": {"de": "Gasthaus Hofwiesen", "en": "Gasthaus Hofwiesen", "fr": "Gasthaus Hofwiesen", "it": "Gasthaus Hofwiesen"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Ein \u00f6sterreichisches Gasthaus mit Schmankerln, lauschigem Garten und einem Fumoir f\u00fcr Zigarrenliebhaber\r\n\r\n", "en": "An Austrian guesthouse with tasty culinary delicacies, a leafy garden and a fumoir for cigar lovers\r\n \r\n", "fr": "Une auberge autrichienne avec des plats traditionnels, un charmant jardin et un espace fumeur.\r\n\r\n", "it": "Una trattoria austriaca con ghiottonerie, tranquillo giardino e un fumoir per gli amanti dei sigari\r\n\r\n \r\n"}, "description": {"de": "<p>Im stilvoll und mordern eingerichteten Gasthaus Hofwiesen werden Sie mit viel Herzlichkeit und \u00f6sterreichischer Gastfreundschaft verw\u00f6hnt. Klassische Gerichte aus dem Nachbarland werden hier neu interpretiert und mit einem mediterranen Touch versehen. Ein vielf\u00e4ltiges Weinangebot bietet besondere Gaumenfreuden und das Team freut sich, Ihnen zu jeder kulinarischen K\u00f6stlichkeit den richtigen Tropfen zu empfehlen.</p>", "en": "<p>In the Gasthaus Hofwiesen, with its stylish, modern decor, guests are treated to genuine, warm Austrian hospitality. Here, classic dishes from our neighbouring country are interpreted anew and given a Mediterranean touch. The varied selection of wines promises to pamper the palate, and the service team is pleased to recommend the ideal wine to complement each culinary delight.&nbsp;</p>", "fr": "<p>Dans cette auberge tr\u00e8s styl\u00e9e et moderne, vous d\u00e9couvrirez une hospitalit\u00e9 et une cordialit\u00e9 typiquement autrichienne. Ici, les plats traditionnels du pays voisin sont r\u00e9interpr\u00e9t\u00e9s en y ajoutant une note m\u00e9diterran\u00e9enne. Une grande vari\u00e9t\u00e9 de vins flattera votre palais et l&#39;\u00e9quipe se fera un plaisir d&#39;associer les meilleurs vins aux d\u00e9lices culinaires.&nbsp;</p>", "it": "<p>Elegante e modernamente arredato, il Gasthaus Hofwiesen accoglie i suoi clienti con calore e ospitalit\u00e0 austriaca. Qui, i piatti classici della cucina austriaca vengono reinterpretati e completati con un tocco mediterraneo. Un&#39;ampia carta dei vini assicura il massimo piacere enogastronomico. Il team sar\u00e0 lieto di consigliarti la bottiglia giusta per ogni manicaretto.</p>"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_gastronomie_gasthaus_hofwiesen_06.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_gastronomie_gasthaus_hofwiesen_04.jpg", "caption": {"de": "Innenansicht Gasthaus Hofwiesen", "en": "Interior View Gasthaus Hofwiesen", "fr": "Int\u00e9rieur Gasthaus Hofwiesen", "it": "Vista interna Gasthaus Hofwiesen"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_gastronomie_gasthaus_hofwiesen_01.jpg", "caption": {"de": "Weinauswahl im Gasthaus Hofwiesen", "en": "Wine selection at Gasthaus Hofwiesen", "fr": "S\u00e9lection de vins dans Gasthaus Hofwiesen", "it": "Selezione di vini nel Gasthaus Hofwiesen"}}], "updated": "2018-06-28 14:13:41 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8057", "streetAddress": "Hofwiesenstrasse 265", "phone": "+41 43 433 80 88", "email": "info@hofwiesen.ch", "url": "www.hofwiesen.ch"}, "geo": {"latitude": "47.406372800000", "longitude": "8.537593000000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 11.30 &ndash; 23.30 Uhr<br>Samstag 18.30 &ndash; 23.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 11.30am &ndash; 11.30pm<br>Saturday 6.30pm &ndash; 11.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 11h30 &ndash; 23h30<br>Samedi 18h30 &ndash; 23h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 11.30 &ndash; 23.30<br>Sabato 6.30 &ndash; 23.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.4063728 8.537592999999999)", "district_id": 6}, {"id": "4159", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "French", "Breakfast", "Lunch", "Dinner", "Confectionery"], "name": {"de": "Bistrot Chez Marion", "en": "Bistrot Chez Marion", "fr": "Bistrot Chez Marion", "it": "Bistrot Chez Marion"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Romantisches Pariser Bistro im Herzen der Altstadt.", "en": "Romantic Parisian bistro in the heart of the Old Town.", "fr": "Bistrot parisien romantique au c\u0153ur de la vieille ville. ", "it": "Romantico bistr\u00f2 parigino nel cuore del centro storico."}, "description": {"de": "<p>Ein Pariser Bistrot mit allen Klassikern von Quiche Lorraine \u00fcber Entrec\u00f4te Caf\u00e9 de Paris bis zur Tarte au citron. Gleichzeitig ist es aber auch eine Cr\u00e8perie mit echten Gallettes aus der Bretagne.</p><p>Nebst der klassischen Karte gibt es jeden Monat neue K\u00f6stlichkeiten aus der K\u00fcche und dem Keller. Und am Sonntag steht bis 16 Uhr ein wunderbares Brunchbuffet f\u00fcr die G\u00e4ste bereit.</p><p>Leckeres f\u00fcr die Ohren gibt es jeweils am Mittwoch: Im Programm &laquo;Mercredi Musique&raquo; \u00fcberraschen Singer, Songwriter und Musiker aus der Schweiz mit einzigartigem Sound und charismatischer Pr\u00e4senz im intimen Konzertrahmen.</p>", "en": "<p>A Parisian bistro with all the French culinary classics &ndash; from Quiche Lorraine to Entrec\u00f4te Caf\u00e9 de Paris to Tarte au citron. At the same time, however, it is also a cr\u00e8perie serving traditional gallettes from Brittany.</p><p>Alongside the classic menu, there are new delicacies from both kitchen and wine cellar every month. And on Sunday, a mouth-watering brunch buffet is available to guests until 4pm.</p><p>On Wednesdays, the Bistrot Chez Marion also offers a treat for the ears: the &ldquo;Mercredi Musique&rdquo; program presents singers, songwriters, and musicians from Switzerland, who enthrall with their unique sound and charismatic presence in an intimate concert setting.</p>", "fr": "<p>Ce bistrot parisien propose des plats classiques, de la quiche lorraine \u00e0 la tarte au citron en passant par l&rsquo;entrec\u00f4te Caf\u00e9 de Paris. Il fait \u00e9galement cr\u00eaperie avec de v\u00e9ritables galettes bretonnes.</p><p>Outre la carte classique, chaque mois est propos\u00e9e une nouvelle sp\u00e9cialit\u00e9 de la cuisine et de la cave. Le dimanche un brunch sous forme de buffet est servi jusqu&rsquo;\u00e0 16h.</p><p>Pour le plaisir de l&rsquo;ou\u00efe, chaque mercredi, le programme &laquo;&nbsp;Mercredi Musique&nbsp;&raquo; invite de tr\u00e8s charismatiques chanteurs, compositeurs et musiciens suisses produisant des sonorit\u00e9s uniques pour des concerts intimes.</p>", "it": "<p>Un bistr\u00f2 parigino con tutti i classici della cucina francese, come quiche lorraine, entrec\u00f4te caf\u00e9 de Paris e tarte au citron. Nel contempo, per\u00f2, funge da cr\u00eaperie con autentiche gallettes bretoni.</p><p>Oltre alla carta classica, ogni mese, la cucina e la cantina sfornano nuove prelibatezze. Ogni domenica, poi, fino alle 16, gli ospiti hanno a disposizione un ricchissimo brunch a buffet.</p><p>Tutti i mercoled\u00ec, nell&rsquo;ambito del programma &ldquo;Mercredi Musique&rdquo;, cantanti, cantautori e musicisti svizzeri sorprendono il pubblico con melodie straordinarie e tanto carisma in un&rsquo;atmosfera intima.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Bistrot Chez Marion", "en": "Bistrot Chez Marion", "fr": "Bistrot Chez Marion", "it": "Bistrot Chez Marion"}, "text_teaser": {"de": "Ein Pariser Bistrot mitten in der Z\u00fcrcher Altstadt.", "en": "A Parisian bistro in the heart of Zurich\u2019s Old Town.", "fr": "Un bistrot parisien au centre de la vieille ville zurichoise. ", "it": "Un bistr\u00f2 parigino nel cuore del centro storico zurighese."}, "osm_id": "637840703", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_bistrotchezmarion_01.jpg", "caption": {"de": "Bistrot chez Marion", "en": "Bistrot chez Marion", "fr": "Bistrot chez Marion", "it": "Bistrot chez Marion"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_bistrotchezmarion_02.jpg", "caption": {"de": "Eine S\u00e4ule im Bistro chez Marion", "en": "A column in the Bistro chez Marion", "fr": "Une colonne dans le Bistrot chez Marion", "it": "Una colonna in Bistrot chez Marion"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_bistrotchezmarion_04.jpg", "caption": {"de": "Innenansicht des Bistrot chez Marion", "en": "Interior view of the Bistrot chez Marion", "fr": "\r\nVue de l'int\u00e9rieur du Bistrot chez Marion", "it": "Vista interna del Bistrot chez Marion"}}], "updated": "2019-11-04 16:41:49 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Authentisch franz\u00f6sisch", "Mittwochs mit Live-Musik", "Brunch am Sonntag"], "en": ["Authentic French bistro", "Wednesdays with live music", "Brunch on Sunday"], "fr": ["Typiquement fran\u00e7ais", "Musique live le mercredi", "Brunch le dimanche"], "it": ["Cucina autentica francese", "Mercoled\u00ec musica dal vivo", "Domenica brunch"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "M\u00fchlegasse 22", "phone": "+41 44 201 02 01", "email": "mail@chezmarion.ch", "url": "www.chezmarion.ch"}, "geo": {"latitude": "47.374044000000", "longitude": "8.544409800000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag&nbsp; 07.00 &ndash; 24.00 Uhr<br>Samstag 09.00 &ndash; 24.00 Uhr<br>Sonntag 09.00 &ndash; 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 7.00am &ndash; 12.00am<br>Saturday 9.00am &ndash; 12.00am<br>Sunday 9.00am &ndash; 6.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi de 7h \u00e0 24h<br>Samedi de 9h \u00e0 24h<br>Dimanche de 9h \u00e0 18h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec dalle 7.00 alle 24.00<br>Sabato dalle 9.00 alle 24.00<br>Domenica dalle 9.00 alle 18.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.374044 8.5444098)", "district_id": 1}, {"id": "3698", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Swiss Specialties", "Hashbrown (R\u00f6sti)", "Meal", "Lunch", "Dinner", "Atmosphere", "Relaxed and Cozy", "LGBTQ+*", "Bars & Lounges", "Restaurant & Bar"], "name": {"de": "Turbinenhalle", "en": "Turbinenhalle", "fr": "Turbinenhalle", "it": "Turbinenhalle"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Unweit vom Stadion Letzigrund in Z\u00fcrich Altstetten befindet sich das Restaurant \u00abTurbinenhalle\u00bb.", "en": "The Turbinenhalle restaurant is located not far from Letzigrund Stadium in Z\u00fcrich Altstetten. ", "fr": "Le restaurant \u00ab Turbinenhalle \u00bb se situe non loin du stade Letzigrund \u00e0 Zurich Altstetten. ", "it": "Poco lontano dallo stadio Letzigrund, a Z\u00fcrich Altstetten, si trova il ristorante Turbinenhalle."}, "description": {"de": "<p>Im grossen Raum der &laquo;Turbinenhalle&raquo; ist vom entspannten Mittagessen \u00fcber das sinnliche Dinner bis hin zum After-Work-Drink oder riesen Fest alles m\u00f6glich. Das sympathische und unkomplizierte Lokal befindet sich in der N\u00e4he vom Letzigrund in Z\u00fcrich Altstetten. Und ist somit ein beliebter Treffpunkt vor und nach Konzerten und Sportveranstaltungen.</p><p>In der K\u00fcche wird m\u00f6glichst mit hochwertigen, marktfrischen und regionalen Produkten gearbeitet. Die Speisekarte besteht einerseits aus Klassikern, die das ganze Jahr angeboten werden. Andererseits wird jede Saison eine der Jahreszeit angepasste Karte zusammengestellt.</p><p>Den Stadtsommer geniessen die G\u00e4ste auf der grossz\u00fcgigen Terrasse und Feste aller Art k\u00f6nnen dank der flexiblen R\u00e4ume problemlos veranstaltet werden.</p>", "en": "<p>In the large dining room at the Turbinenhalle, everything is possible \u2012 from a relaxed lunch to an indulgent dinner, and from an after-work drink to a huge party. The welcoming and uncomplicated locale is situated near Letzigrund Stadium in Z\u00fcrich Altstetten and is therefore a popular place to meet before and after concerts and sporting events.</p><p>In the kitchen, high-quality, market-fresh, and regional products are used wherever possible. The menu features classic dishes, which are offered all year round, as well as special menus that are compiled according to the season.</p><p>Guests can also enjoy the urban summer on the spacious terrace. In addition, the flexibly configured rooms cater for celebrations of all kinds.</p>", "fr": "<p>Dans la grande salle du &laquo;&nbsp;Turbinenhalle&nbsp;&raquo; tout est possible &ndash; du d\u00e9jeuner informel \u00e0 la f\u00eate gigantesque ou au cocktail apr\u00e8s le travail en passant par le d\u00eener sensuel. Ce restaurant sympa et d\u00e9contract\u00e9 se trouve pr\u00e8s du Letzigrund \u00e0 Zurich Altstetten. Il s&rsquo;agit d&rsquo;un lieu de rencontre appr\u00e9ci\u00e9 avant ou apr\u00e8s les concerts et \u00e9v\u00e8nements sportifs.</p><p>Dans la mesure du possible, la brigade de cuisine travaille avec des produits r\u00e9gionaux frais du march\u00e9 et haut de gamme. Sur la carte&nbsp;: des classiques propos\u00e9s toute l&rsquo;ann\u00e9e ou des compositions en fonction des saisons.</p><p>Les h\u00f4tes profitent de l&rsquo;\u00e9t\u00e9 en ville pour s&rsquo;installer sur la grande terrasse. Des locaux modulables permettent d&rsquo;organiser toutes sortes de f\u00eates.</p>", "it": "<p>Nell&rsquo;ampia sala del ristorante Turbinenhalle tutto \u00e8 possibile, da un pranzo spensierato a una gustosa cena, da un drink dopo il lavoro o un&rsquo;enorme festa. Simpatico e alla mano, il locale si trova nelle vicinanze dello stadio Letzigrund, a Z\u00fcrich Altstetten, ed \u00e8 un popolare ritrovo prima e dopo concerti e manifestazioni sportive.</p><p>La cucina usa prevalentemente prodotti regionali freschi e di qualit\u00e0. Sul menu compaiono piatti classici, proposti tutto l&rsquo;anno, ma anche creazioni studiate appositamente in base alla stagione.</p><p>Sull&rsquo;ampia terrazza \u00e8 possibile godersi appieno l&rsquo;estate urbana, mentre la flessibilit\u00e0 delle sale consente di organizzare senza problemi feste di ogni genere.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Turbinenhalle", "en": "Turbinenhalle", "fr": "Turbinenhalle", "it": "Turbinenhalle"}, "text_teaser": {"de": "Vielseitiges Restaurant in der N\u00e4he vom Letzigrund. ", "en": "Versatile restaurant near Letzigrund Stadium.", "fr": "Restaurant polyvalent tout pr\u00e8s du Letzigrund.", "it": "Variegato ristorante nei pressi dello stadio Letzigrund. "}, "osm_id": "104276014", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_turbinenhalle_02.jpg", "caption": {"en": "Turbinenhalle ", "it": "Turbinenhalle "}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_turbinenhalle_01.jpg", "caption": {"de": "Turbinenhalle Innenansicht", "en": "Turbinenhalle Interior View", "fr": "Turbinenhalle vue de l'interieur", "it": "Turbinenhalle vista interna"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_turbinenhalle_03.jpg", "caption": {"de": "Turbinenhalle", "en": "Turbinenhalle"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_turbinenhalle_05.jpg", "caption": {"de": "Turbinenhalle", "en": "Turbinenhalle", "fr": "Turbinenhalle salade", "it": "Turbinenhalle salade"}}], "updated": "2020-01-02 11:42:24 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Mittags bis abends ge\u00f6ffnet", "Ungezwungen", "Nahe Letzigrund", "Marktfrisch, regional"], "en": ["Open from lunchtime until evening", "Informal atmosphere", "Near Letzigrund Stadium", "Market-fresh, regional cuisine"], "fr": ["Ouvert du midi au soir", "Informel", "Pr\u00e8s du Letzigrund", "Frais du march\u00e9, r\u00e9gional"], "it": ["Aperto da pranzo a cena", "Atmosfera disinvolta", "Vicino a Letzigrund", "Cucina fresca e regionale"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8048", "streetAddress": "Badenerstrasse 571", "phone": "+41 43 311 57 67", "email": "info@turbinenhalle.ch", "url": "www.turbinenhalle.ch"}, "geo": {"latitude": "47.384464074139", "longitude": "8.496426755038"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 11.00 &ndash; 14.30 Uhr und 16.30 &ndash; 23.30 Uhr<br />Samstag 18.30 &ndash; 23.30 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 11.00am &ndash; 2.30pm and 4.30pm &ndash; 11.30pm<br />Saturday 6.30pm &ndash; 11.30pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 11h - 14h30 et 16h30 - 23h30<br>Samedi 18h30 - 23h30</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 11.00 &ndash; 14.30 e 16.30 &ndash; 23.30<br />Sabato 18.30 &ndash; 23.30</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.384464074139 8.496426755038)", "district_id": 9}, {"id": "3694", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Italian", "Pasta"], "name": {"de": "Tschingg Oerlikon", "en": "Tschingg Oerlikon", "fr": "Tschingg Oerlikon", "it": "Tschingg Oerlikon"}, "description": {"de": "<p>Im Herzen von Oerlikon befindet sich der Pasta-Take-Away Tschingg. Hier finden Sie t\u00e4glich frisch zubereitete Pasta-Gerichte aus Zutaten von bester Qualit\u00e4t zu einem g\u00fcnstigen Preis. So stehen t\u00e4glich verschiedene Menus zur Auswahl und \u00fcber die Wintermonate frisch gekochte Minestrone. T\u00e4glich werden ausserdem frische Fruchts\u00e4fte aus kontrollierten, reifen und geschmackvollen Fr\u00fcchten gepresst.</p>", "en": "<p>The pasta-takeaway Tschingg lies in the heart of Oerlikon. Here you will find freshly made pasta dishes with prime-quality ingredients at reasonable prices. There are different daily menus to choose from and piping hot minestrone during the winter months. Fresh fruit juices are also squeezed daily from inspected, ripe and flavorful fruit.</p>", "fr": "<p>Au c\u0153ur d&rsquo;Oerlikon se trouve le Tschingg o\u00f9 l&rsquo;on peut emporter, \u00e0 un prix bon march\u00e9, des p\u00e2tes pr\u00e9par\u00e9es quotidiennement avec les meilleurs ingr\u00e9dients. Chaque jour, le Tschingg propose divers menus ainsi que, pendant les mois d&rsquo;hiver, le minestrone maison. Sur la carte se trouvent aussi des jus pr\u00e9par\u00e9s tous les jours avec des fruits frais, m\u00fbrs et savoureux d&rsquo;origine contr\u00f4l\u00e9e.</p>", "it": "<p>Nel cuore di Oerlikon si trova il take-away di pasta Tschingg. Qui trovi tutti i giorni piatti a base di pasta preparati freschi con ingredienti di altissima qualit\u00e0 a prezzi modici.&nbsp; Ogni giorno ci sono diversi menu tra cui scegliere e, nei mesi invernali, anche minestroni freschi. Parte integrante della carta sono anche i succhi di frutta freschi ricavati da frutta controllata, matura e saporita.</p>"}, "osm_id": "2591914496", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_tschingg_oerlikon_01.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_tschingg_oerlikon_02.jpg", "caption": {"de": "Tschingg Fr\u00fcchte", "en": "Tschingg Fruits", "fr": "Tschingg fruits", "it": "Tschingg Frutto"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_tschingg_oerlikon_03.jpg", "caption": {"de": "Tschingg Fr\u00fcchte Cocktail", "en": "Tschingg Fruit Drink", "fr": "Tschingg cocktail des fruits", "it": "Tschingg frutto cocktail"}}], "updated": "2017-08-22 09:04:56 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8050", "streetAddress": "Schaffhauserstrasse 353 ", "phone": "+41 44 311 32 07", "email": "ciao@tschingg.eu", "url": "www.tschingg.eu"}, "geo": {"latitude": "47.409716721611", "longitude": "8.546094842102"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 07.30 - 19.00 Uhr<br>Samstag 08.30 - 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 7.30am - 7.00pm<br>Saturday 8.30am&nbsp;- 5.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 7h30 - 19h<br>Samedi et dimanche 8h30 - 17h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 7.30 - 19.00<br>Sabato e domenica 8.30 - 17.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.409716721611 8.546094842102001)", "district_id": 11}, {"id": "3688", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Gourmet"], "name": {"de": "The Restaurant \u2013 Dolder Grand", "en": "The Restaurant \u2013 Dolder Grand", "fr": "The Restaurant \u2013 Dolder Grand", "it": "The Restaurant \u2013 Dolder Grand"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das Gourmet Restaurant im Dolder Grand heisst schlicht und einfach \u00abThe Restaurant\u00bb - schn\u00f6rkellos, geradlinig, so wie die Sternek\u00fcche, die hier serviert wird.", "en": "The gourmet restaurant at the Dolder Grand is simply called \u201cThe Restaurant\u201d \u2012 straightforward and frill-free, just like the star-studded cuisine served here.", "fr": "Le restaurant gastronomique du Dolder Grand se nomme tout simplement \u00ab The Restaurant \u00bb \u2013 direct et sans fioritures tout comme la cuisine du chef \u00e9toil\u00e9. ", "it": "Il locale gourmet del The Dolder Grand si chiama The Restaurant: un nome semplice, diretto, come la cucina stellata che serve."}, "description": {"de": "<p>Das &laquo;The Restaurant&raquo; bietet junge und innovative Gourmetk\u00fcche in stilvollem Ambiente. Das Gourmetrestaurant ist mit 19 Gault-Millau-Punkten und 2 Michelin-Sternen ausgezeichnet und damit eines der h\u00f6chst dotierten Restaurants in Z\u00fcrich. Der Chef Fine Dining, Heiko Nieder, zelebriert im &laquo;The Restaurant&raquo; h\u00f6chste Kochkunst. Das &laquo;Amuse-Bouche&raquo; Men\u00fc zum Lunch bietet einen spannenden Querschnitt durch das Schaffen des Chefkochs. Abends kommen die G\u00e4ste in den Genuss des mittlerweile legend\u00e4ren &laquo;The Restaurant&raquo; Men\u00fc mit 6 oder 10 G\u00e4ngen &ndash; selbstverst\u00e4ndlich auch vegetarisch.</p><p>Die grossartige Weinkarte wird von der Sommeli\u00e8re Lisa Bader kuratiert und bietet neben den klassischen Weinen auch viele Spezialit\u00e4ten.</p>", "en": "<p>&ldquo;The Restaurant&rdquo; serves fresh and innovative gourmet cuisine in a stylish atmosphere. The gourmet restaurant has been awarded 19 Gault-Millau points and 2 Michelin stars, making it one of the most highly rated restaurants in Zurich. The Chef Fine Dining, Heiko Nieder, celebrates the highest culinary art at &ldquo;The Restaurant&rdquo;. The &ldquo;Amuse Bouche&rdquo; lunch menu offers an exciting cross-section of his culinary creations. In the evening, guests can indulge in the now legendary &ldquo;The Restaurant&rdquo; menu comprising 6 or 10 courses \u2012 which are, of course, also available with vegetarian alternatives.</p><p>The exclusive wine list is curated by sommeli\u00e8re Lisa Bader and features some amazingly rare finds, as well as the classics.</p>", "fr": "<p>Le &laquo;&nbsp;The Restaurant&nbsp;&raquo; propose une cuisine gastronomique jeune et innovante dans une ambiance styl\u00e9e. Avec ses 19 points au Gault et Millau et ses 2 \u00e9toiles au Michelin, c&rsquo;est l&rsquo;un des restaurants les plus prim\u00e9s de Zurich. Le Chef Heiko Nieder de cet \u00e9tablissement Fine Dining c\u00e9l\u00e8bre l&rsquo;art culinaire \u00e0 son plus haut niveau au &laquo;&nbsp;The Restaurant&nbsp;&raquo;. Le menu &laquo;&nbsp;Amuse-bouche&nbsp;&raquo; au d\u00e9jeuner est tr\u00e8s repr\u00e9sentatif des cr\u00e9ations du chef. Le soir un fabuleux menu de 6 ou 10 plats est servi et bien entendu aussi propos\u00e9 en version v\u00e9g\u00e9tarienne.</p><p>La sommeli\u00e8re Lisa Bader est en charge de la superbe carte des vins avec de grands classiques mais aussi de nombreux vins sortant de l&rsquo;ordinaire.</p>", "it": "<p>Il The Restaurant propone una cucina gourmet giovane e innovativa in un&rsquo;atmosfera raffinata. Con 19 punti Gault&amp;Millau e 2 stelle Michelin, il ristorante gourmet \u00e8 uno dei pi\u00f9 blasonati di Zurigo. Qui, lo chef Heiko Nieder celebra l&rsquo;arte culinaria pi\u00f9 sopraffina. A pranzo, il menu &ldquo;Amuse-Bouche&rdquo; offre un&rsquo;entusiasmante rassegna delle abilit\u00e0 gastronomiche del cuoco. A cena, invece, gli ospiti assaporano gli ormai leggendari menu &ldquo;The Restaurant&rdquo;, da 6 o 10 portate, anche vegetariane.</p><p>La straordinaria carta dei vini \u00e8 curata dalla sommeli\u00e8re Lisa Bader e propone sia etichette classiche sia specialit\u00e0.</p>"}, "title_teaser": {"de": "The Restaurant \u2013 Dolder Grand", "en": "The Restaurant \u2013 Dolder Grand", "fr": "The Restaurant \u2013 Dolder Grand", "it": "The Restaurant \u2013 Dolder Grand"}, "text_teaser": {"de": "Hochstehende Gourmet-K\u00fcche im \u00abDolder Grand\u00bb hoch \u00fcber den D\u00e4chern von Z\u00fcrich.", "en": "Award-winning gourmet cuisine at the Dolder Grand, high above the rooftops of Zurich.", "fr": "Cuisine gastronomique haut de gamme au \u00ab Dolder Grand \u00bb au-dessus les toits de Zurich.", "it": "Cucina gourmet di altissimo livello al The Dolder Grand, in alto sopra i tetti di Zurigo."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_therestaurant-dolder_04.jpg", "caption": {"de": "Terrasse mit traumhaftem Blick \u00fcber den Z\u00fcrichsee", "en": "The Terrace Offers Splendid Views Over Lake Zurich", "fr": "La terrasse offre une vue magnifique sur le lac de Zurich", "it": "La terrazza con splendida vista sul lago di Zurigo"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_therestaurant-dolder_02.jpg", "caption": {"de": "The Restaurant, Innenansicht", "en": "The Restaurant, Interior View", "fr": "The Restaurant, vue de l'int\u00e9rieur", "it": "The Restaurant, vista interna"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_therestaurant-dolder_03.jpg", "caption": {"de": "Der K\u00fcchenchef ist mit zwei Michelin Sternen ausgezeichnet", "en": "The Chef of The Restaurant was Granted 2 Michelin Stars", "fr": "Le cuisinier du The Restaurant a obtenu deux \u00e9toiles Michelin", "it": "Il cuoco del The Restaurant \u00e8 stato insignito di due stelle della Guida Michelin"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_therestaurant-dolder_04.jpg", "caption": {"de": "Terrasse mit traumhaftem Blick \u00fcber den Z\u00fcrichsee", "en": "The Terrace Offers Splendid Views Over Lake Zurich", "fr": "La terrasse offre une vue magnifique sur le lac de Zurich", "it": "La terrazza con splendida vista sul lago di Zurigo"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_the_resauran_1_a_2079.jpg", "caption": {"de": "Elegantes Ambiente im The Restaurant", "en": "Elegant Ambiance at The Restaurant", "fr": "L'ambiance \u00e9l\u00e9gante au The Restaurant", "it": "Atmosfera elegante al The Restaurant"}}], "updated": "2020-03-17 15:24:25 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Dolder Grand", "19 Gault-Millau-Punkte", "2 Michelin-Sterne", "Degustationsmen\u00fc"], "en": ["Dolder Grand", "19 Gault-Millau points", "2 Michelin stars", "Tasting menu"], "fr": ["Dolder Grand", "19 points au Gault et Millau", "2 \u00e9toiles au Michelin", "Menu de d\u00e9gustation"], "it": ["The dolder Grand", "19 punti Gault&Millau", "2 stelle Michelin", "Menu degustazione"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8032", "streetAddress": "Kurhausstrasse 65", "phone": "+41 44 456 60 00", "email": "banquets@thedoldergrand.com", "url": "https://www.thedoldergrand.com/en/indulge/the-restaurant/"}, "geo": {"latitude": "47.372676800000", "longitude": "8.573155100000"}, "openingHours": {"de": "<p>Das The Restaurant bleibt vom 12. April 2020 bis 27. April 2020, geschlossen.&nbsp;</p><p>Dienstag,&nbsp;19.00 &ndash; 22.00 Uhr<br />Mittwoch bis Freitag, 12.00 &ndash; 14.00 Uhr und 19.00 &ndash; 22.00 Uhr<br />Samstag, 19.00 &ndash; 22.00 Uhr</p>", "en": "<p>The Restaurant will be closed from 12 April 2020 to 27 April 2020.&nbsp;</p><p>Tuesday, 7.00pm &ndash; 10.00pm<br />Wednesday to Friday, 12.00am &ndash; 2.00pm &amp; 7.00pm &ndash; 10.00pm<br />Saturday,&nbsp;7.00pm &ndash; 10.00pm</p>", "fr": "<p>The Restaurant restera ferm\u00e9 de 12 au 27 avril 2020.&nbsp;</p><p>Mardi, 19h &ndash; 22h<br />Du mercredi au vendredi, 12h &ndash; 14h &amp; 19h &ndash; 22h<br />Samedi, 19h &ndash; 22h</p>", "it": "<p>Il ristorante rimane chiuso dal 12 al 27 aprile 2020.&nbsp;</p><p>Marted\u00ec, 19.00 &ndash; 22.00<br />Da mercoled\u00ec a venerd\u00ec, 12.00 &ndash; 14.00 e 19.00 &ndash; 22.00<br />Sabato, 19.00 &ndash; 22.00</p><p>&nbsp;</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3726768 8.573155099999999)", "district_id": 7}, {"id": "3672", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "French", "Bistro", "Meal", "Breakfast", "Lunch", "Dinner", "Atmosphere", "Glamorous and Chic", "Bars & Lounges", "Restaurant & Bar"], "name": {"de": "Vis-\u00e0-vis", "en": "Vis-\u00e0-vis", "fr": "Vis-\u00e0-vis", "it": "Vis-\u00e0-vis"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im typisch franz\u00f6sischen Bistro-Stil pr\u00e4sentiert sich das \u00abVis-\u00e0-vis\u00bb unweit vom Paradeplatz.", "en": "The Vis-\u00e0-vis, located not far from Paradeplatz, presents itself in a typically French bistro style. ", "fr": "Le bistrot \u00ab Vis-\u00e0-vis \u00bb non loin de la place Paradeplatz poss\u00e8de un style typiquement fran\u00e7ais. ", "it": "Il Vis-\u00e0-vis, poco distante dalla Paradeplatz, si presenta nello stile dei tipici bistr\u00f2 francesi."}, "description": {"de": "<p>Im stilvollen Ambiente des Restaurants werden mittags und abends franz\u00f6sische Spezialit\u00e4ten serviert. Jede Woche wird ein neues, abwechslungsreiches Business-Lunch entworfen und am Abend gibt es neben \u00e0 la Carte Spezialit\u00e4ten auch das ber\u00fchmte Roastbeef &laquo;\u00e0 discr\u00e9tion&raquo; vom Wagen mit verschiedenen Saucen und Gem\u00fcse als Beilage</p><p>Jeden Donnerstag feiert das &laquo;Vis-\u00e0-vis&raquo; die Ladies-Night: Ab 17 Uhr gibt es f\u00fcr die Damen Prosecco &laquo;\u00e0 discr\u00e9tion&raquo; in entspannt eleganter Atmosph\u00e4re.</p>", "en": "<p>At the Vis-\u00e0-vis restaurant, French specialties are served for lunch and dinner amidst a stylish ambiance. Each week, the kitchen team creates a new, varied business lunch, while in the evening, besides \u00e0 la carte specialties, the menu features the famous all-you-can-eat roast beef from the trolley, with various sauces and vegetables as a side dish.</p><p>On Thursdays, the Vis-\u00e0-vis holds a Ladies&rsquo; Night, during which Prosecco &ldquo;\u00e0 discr\u00e9tion&rdquo; is served to female guests in relaxed, elegant surroundings.</p>", "fr": "<p>Le restaurant propose des sp\u00e9cialit\u00e9s fran\u00e7aises midi et soir dans une ambiance raffin\u00e9e. Sont servis chaque semaine un d\u00e9jeuner d&rsquo;affaires renouvel\u00e9 et \u00e0 discr\u00e9tion le soir le fameux b\u0153uf r\u00f4ti sur chariot accompagn\u00e9 de diff\u00e9rentes sauces et de l\u00e9gumes, sans compter les sp\u00e9cialit\u00e9s \u00e0 la carte.</p><p>Chaque jeudi a lieu au &laquo;&nbsp;Vis-\u00e0-vis&nbsp;&raquo; la Ladies Night. Prosecco \u00e0 discr\u00e9tion \u00e0 partir de 17h pour les dames dans une ambiance raffin\u00e9e et d\u00e9contract\u00e9e.</p>", "it": "<p>Nell&rsquo;elegante ambiente del ristorante, a pranzo e cena si servono specialit\u00e0 francesi. Ogni settimana, si studia un nuovo, variegato business lunch, mentre di sera, oltre alle specialit\u00e0 alla carta, c&rsquo;\u00e8 il famoso roastbeef all you can eat dal carrello, con varie salse e verdure come contorno.</p><p>Tutti i gioved\u00ec, al Vis-\u00e0-vis si celebra la Ladies Night: a partire dalle 17, per le donne \u00e8 previsto prosecco illimitato in un&rsquo;atmosfera distesa ed elegante.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Vis-\u00e0-vis", "en": "Vis-\u00e0-vis", "fr": "Vis-\u00e0-vis", "it": "Vis-\u00e0-vis"}, "text_teaser": {"de": "Stilvolles franz\u00f6sisches Bistro unweit vom Paradeplatz.", "en": "Stylish French bistro not far from Paradeplatz.", "fr": "\u00c9l\u00e9gant bistrot fran\u00e7ais non loin de la place Paradeplatz. ", "it": "Elegante bistr\u00f2 francese poco distante dalla Paradeplatz."}, "osm_id": "4848816882", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_via_a_vis_01.jpg", "caption": {"de": "Vis-\u00e0-vis Innenansicht", "en": "Vis-\u00e0-vis Interior View", "fr": "Vis-\u00e0-vis vue de l'interieur", "it": "Vis-\u00e0-vis vista interna"}}, "photo": [], "updated": "2020-01-02 13:25:52 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Zentral n\u00e4he Paradeplatz", "Bistro-Ambiente", "Ladies Night"], "en": ["Central location near Paradeplatz", "Bistro ambiance", "Ladies\u2019 Night"], "fr": ["Situation centrale pr\u00e8s de la place Paradeplatz", "Ambiance de bistrot", "Ladies Night"], "it": ["Centrale, vicino alla Paradeplatz", "Atmosfera da bistr\u00f2", "Ladies Night"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Talstrasse 40", "phone": "+41 44 211 73 10", "email": "info@vis-a-vis.ch", "url": "www.vis-a-vis.ch"}, "geo": {"latitude": "47.370020890697", "longitude": "8.536547175053"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 06.00 &ndash; 00.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 6.00am &ndash; 12.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au dimanche, 6h &ndash; 24h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 6.00 &ndash; 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday", "geometry": "POINT (47.370020890697 8.536547175053)", "district_id": 1}, {"id": "3670", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Meal", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Restaurant Reithalle", "en": "Restaurant Reithalle", "fr": "Restaurant Reithalle", "it": "Ristorante Reithalle"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Durchgehend warme K\u00fcche gibt es in der kultigen \u00abReithalle\u00bb mit lauschigem Garten mitten in der Z\u00fcrcher Innenstadt.", "en": "Hot meals are served throughout the day at the cult restaurant, Reithalle, with its cozy garden in the middle of downtown Zurich.", "fr": "Au milieu du centre-ville zurichois, le restaurant culte Reithalle avec son jardin paisible sert des repas chauds toute la journ\u00e9e.", "it": "Nel ristorante culto Reithalle, in pieno centro a Zurigo, si servono piatti caldi tutto il giorno."}, "description": {"de": "<p>Im ehemaligen Reitstall sitzen die G\u00e4ste an langen Holztischen und geniessen die einzigartige Atmosph\u00e4re und Klassiker aus der Schweizer sowie internationalen K\u00fcche.</p><p>Wenn es draussen warm ist, machen es sich die Besucherinnen und Besucher im riesigen Garten direkt am Fluss gem\u00fctlich. Unter den alten B\u00e4umen Z\u00fcrichs werden saisonal wechselnde Gerichte serviert.</p><p>Auch Vegetarier kommen hier voll auf ihre Kosten.</p>", "en": "<p>In the former riding stable, guests sit at long wooden tables and enjoy the unique atmosphere and classics from both Swiss and international cuisine.</p><p>When the weather is fine, visitors can make themselves comfortable in the large garden directly by the river and tuck into seasonal dishes under the beautiful old trees.</p><p>Vegetarians are also sure to find something to their liking on the menu.</p>", "fr": "<p>Dans cette ancienne \u00e9curie, les clients sont assis \u00e0 de longues tables en bois et appr\u00e9cient l&rsquo;atmosph\u00e8re unique tout en d\u00e9gustant des mets classiques de la cuisine suisse et internationale.</p><p>Lorsqu&rsquo;il fait chaud dehors, les clients s&rsquo;installent confortablement dans l&rsquo;immense jardin au bord de la rivi\u00e8re. Sous les vieux arbres de Zurich, des plats changeant au gr\u00e9 des saisons sont servis.</p><p>Les v\u00e9g\u00e9tariens y trouvent \u00e9galement leur bonheur.</p>", "it": "<p>In una vecchia scuderia, gli ospiti si accomodano a lunghi tavoli in legno, gustando un&rsquo;atmosfera unica e classici della cucina svizzera e internazionale.</p><p>Quando fuori fa caldo, si mangia nel grande giardino in riva al fiume. All&rsquo;ombra di antichi alberi zurighesi, si servono piatti che cambiano al cambiare delle stagioni.</p><p>Anche i vegetariani trovano pane per i loro denti.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Restaurant Reithalle", "en": "Restaurant Reithalle", "fr": "Restaurant Reithalle", "it": "Ristorante Reithalle"}, "text_teaser": {"de": "Unkompliziertes Restaurant mit bodenst\u00e4ndiger K\u00fcche im Herzen von Z\u00fcrich.", "en": "Down-to-earth restaurant with good, hearty fare in the heart of Zurich.", "fr": "Restaurant simple avec cuisine locale au c\u0153ur de Zurich.", "it": "Ristorante semplice con piatti caserecci nel cuore di Zurigo."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_reithalle_01.jpg", "caption": {"de": "Reithalle Innenansicht", "en": "Reithalle Interior View", "fr": "Reithalle vue de l'interieur", "it": "Reithalle vista interna"}}, "photo": [], "updated": "2020-03-03 20:43:22 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Mitten in Z\u00fcrich", "Neben Theaterhaus Gessnerallee", "Grosse Gartenterrasse"], "en": ["In the middle of Zurich", "Next to Gessnerallee Theater", "Large garden terrace"], "fr": ["Au c\u0153ur de Zurich", "\u00c0 c\u00f4t\u00e9 du th\u00e9\u00e2tre Gessnerallee", "Grande terrasse ext\u00e9rieure"], "it": ["In centro a Zurigo", "Accanto al teatro Gessnerallee", "Ampia terrazza fiorita"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Gessner-Allee 8", "phone": "+41 44 212 07 66", "email": "info@restaurant-reithalle.ch", "url": "www.restaurant-reithalle.ch"}, "geo": {"latitude": "47.374809113979", "longitude": "8.534591844681"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag&nbsp;bis Mittwoch, 11.00 &ndash; 23.00 Uhr<br />Donnerstag &ndash; Freitag, 11.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Samstag 18.00 &ndash; 24.00&nbsp;Uhr<br />Sonntag 18.00 &ndash; 23.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Wednesday, 11.00am &ndash; 11.00pm<br />Thursday and Friday, 11.00 &ndash; 12.00am<br />Saturday 6.00pm &ndash; 12.00am<br />Sunday 6.00pm &ndash; 11.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au mercredi, 11h &ndash; 23h<br />Jeudi et vendredi, 11h &ndash; 24h<br />Samedi 18h &ndash; 24h<br />Dimanche 18h &ndash; 23h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a mercoled\u00ec, 11.00 &ndash; 23.00<br />Gioved\u00ec e venerd\u00ec, 11.00 &ndash; 24.00<br />Sabato 18.00 &ndash; 23.00<br />Domenica 18.00 &ndash; 23.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.374809113979 8.534591844681)", "district_id": 1}, {"id": "3666", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Asian", "Meal", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Lily's Original", "en": "Lily's Original", "fr": "Lily's Original", "it": "Lily's Original"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das urbane Restaurant an der Langstrasse setzt seit 1999 auf unkomplizierte, schnelle und qualitativ hochwertige asiatische K\u00fcche.", "en": "The urban restaurant on Langstrasse has been focusing on frill-free, quickly served, and high-quality Asian cuisine since 1999.", "fr": "Ce restaurant urbain de la rue Langstrasse mise depuis 1999 sur une cuisine asiatique simple, rapide et haut de gamme. ", "it": "Dal 1999, questo ristorante urbano nella Langstrasse punta su una cucina asiatica semplice, rapida e di altissima qualit\u00e0."}, "description": {"de": "<p>Im &laquo;Lily&rsquo;s Original&raquo; geniessen die G\u00e4ste an langen Tischen Spezialit\u00e4ten aus Thailand, Korea, China, Japan, Vietnam und Indien &ndash; alles frisch und manches \u00fcber den Flammen an der offenen Wok-Station zubereitet.</p><p>Das unkomplizierte Restaurant ist ein beliebter Treffpunkt f\u00fcr Mittag- und Abendessen, aber auch eine hervorragende L\u00f6sung, wenn man einmal nicht selbst kochen will &ndash; denn der Velokurier liefert alle Leckereien direkt nach Hause.</p>", "en": "<p>At Lily&rsquo;s Original, guests sit at long tables and tuck into specialties from Thailand, Korea, China, Japan, Vietnam and India &ndash; all freshly prepared over flames at the open wok station.</p><p>The frill-free restaurant is a popular place to meet for both lunch and dinner, but also a great option if you don&rsquo;t want to cook yourself &ndash; for the bike courier will deliver all the culinary delicacies directly to your home.</p>", "fr": "<p>Au &laquo;&nbsp;Lily&rsquo;s Original&nbsp;&raquo; les h\u00f4tes s&rsquo;installent autour de longues tables pour d\u00e9guster des sp\u00e9cialit\u00e9s de Tha\u00eflande, Cor\u00e9e, Chine, Japon, Vietnam et Inde &ndash; tout est frais et parfois cuit \u00e0 la flamme au wok.</p><p>Ce restaurant simple est un lieu de rencontre tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9 pour d\u00e9jeuner ou d\u00eener et une excellente alternative si vous n&rsquo;avez pas envie de cuisiner car un coursier \u00e0 v\u00e9lo vous livrera chez vous.&nbsp;</p>", "it": "<p>Al Lily&rsquo;s Original, gli ospiti si accomodano a lunghi tavoli per gustare specialit\u00e0 tailandesi, coreane, cinesi, giapponesi, vietnamite e indiane, tutte preparate fresche, alcune persino sulla fiamma viva della postazione wok a vista.</p><p>Nella sua semplicit\u00e0, il ristorante \u00e8 un ritrovo molto amato per pranzi e cene, ma anche una soluzione eccellente se, per una volta, non si vuole cucinare a casa, dato che le pietanze vengono anche consegnate a domicilio in bicicletta.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Lily's Original", "en": "Lily\u2019s Original", "fr": "Lily\u2019s Original", "it": "Lily\u2019s Original"}, "text_teaser": {"de": "Seit 1999 ein fester Bestandteil in Z\u00fcrich: Asiatische Spezialit\u00e4ten schnell serviert und immer gut.", "en": "An integral part of Zurich since 1999: Asian specialties prepared quickly and always delicious. ", "fr": "Il fait partie int\u00e9grante de Zurich depuis 1999 avec ses d\u00e9lices asiatiques vite servis. ", "it": "Dal 1999 un elemento fisso nel panorama gastronomico zurighese: specialit\u00e0 asiatiche veloci e buone."}, "osm_id": "312580271", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_lilys.jpg"}, "photo": [], "updated": "2019-11-26 13:50:04 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Panasiatische Spezialit\u00e4ten", "Take-Away", "Home-Delivery"], "en": ["Pan-Asian specialties", "Take-out ", "Home delivery"], "fr": ["Sp\u00e9cialit\u00e9s panasiatiques", "Plats \u00e0 emporter", "Livraison \u00e0 domicile "], "it": ["Specialit\u00e0 panasiatiche", "Take-away", "Consegna a domicilio"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Langstrasse 197", "phone": "+41 44 440 18 85 ", "url": "www.lilys.ch"}, "geo": {"latitude": "47.382470093424", "longitude": "8.529613664750"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Samstag, 11.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Sonntag 12.00 &ndash; 22.30 Uhr</p><p>K\u00fcche durchgehend offen. Letzte Bestellung eine Stunde vor Schliessung.&nbsp;</p>", "en": "<p>Monday to Saturday, 11.00am &ndash; 12.00am<br />Sunday 12.00pm &ndash; 10.30pm</p><p>Food will be served all day. Last order 1 hour before closing.</p>", "fr": "<p>Du lundi au samedi, 11h &ndash; 24h<br />Dimanche 12h &ndash; 22h30</p><p>La nourriture sera servie toute la journ\u00e9e. Dernier ordre 1 heure avant la fermeture.</p>", "it": "<p>Da lund\u00ec a sabato, 11.00 &ndash; 24.00<br />Domenica 12.00 &ndash; 22.30</p><p>Il cibo sar\u00e0 servito tutto il giorno. Ultimo fine 1 ora prima della chiusura.</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.382470093424 8.52961366475)", "district_id": 5}, {"id": "3664", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "BBQ", "Meal", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "King\u2019s Cave", "en": "King\u2019s Cave", "fr": "King\u2019s Cave", "it": "King\u2019s Cave"}, "disambiguatingDescription": {"de": "In diesem Grillrestaurant mit Bar direkt beim Central tafeln G\u00e4ste wie K\u00f6nige.", "en": "Guests dine like royalty at this grill restaurant with bar, located directly next to the \u201cCentral\u201d tram stop. ", "fr": "Dans ce restaurant-grill avec bar situ\u00e9 sur la place \u00ab Central \u00bb, les clients festoient comme des rois.", "it": "Questa griglieria con bar a Central tratta i suoi ospiti come dei re."}, "description": {"de": "<p>Das Grillrestaurant &laquo;King&rsquo;s Cave&raquo; ist ein k\u00f6niglich inszeniertes Kellergew\u00f6lbe mit schweren Vorh\u00e4ngen in ritterlichem Gold und Blau, einem lodernden Kamin sowie Kerzenleuchtern.</p><p>Auf der Speisekarte stehen exzellente Fleisch- und Fischspezialit\u00e4ten vom Grill, f\u00fcr die das &laquo;King&rsquo;s Cave&raquo; \u00fcber die Stadtgrenzen bekannt ist. Kr\u00e4ftige Weine, die von einem &laquo;Master of Wine&raquo; mit Sorgfalt ausgesucht wurden, erg\u00e4nzen die Grillspezialit\u00e4ten perfekt.</p><p>Direkt an der Tramhaltestelle Central im gleichnamigen Hotel gelegen, ist das Restaurant von der Altstadt oder dem Z\u00fcrcher Hauptbahnhof in wenigen Minuten zu erreichen.&nbsp;</p>", "en": "<p>The King&rsquo;s Cave grill restaurant is housed in a regally furnished vaulted cellar with heavy drapes in knightly gold and blue, a blazing fireplace, and chandeliers.</p><p>The menu features first-class meat and fish specialties from the grill, for which the King&rsquo;s Cave is renowned far beyond the city borders. Full-bodied wines, carefully selected by a Master of Wine, perfectly complement the dishes on offer.</p><p>Situated directly by the &ldquo;Central&rdquo; tram stop and located in the hotel of the same name, the restaurant is just a stone&rsquo;s throw from the Old Town and Zurich Train Station.</p>", "fr": "<p>Le restaurant-grill &laquo;&nbsp;King&rsquo;s Cave&nbsp;&raquo; occupe une cave vo\u00fbt\u00e9e, am\u00e9nag\u00e9e de fa\u00e7on royale avec des rideaux lourds aux couleurs chevaleresques dor\u00e9es et bleues, une chemin\u00e9e et des chandeliers.&nbsp; &nbsp;</p><p>Gr\u00e2ce aux excellentes sp\u00e9cialit\u00e9s grill\u00e9es de viandes ou poissons, le restaurant est connu au-del\u00e0 des fronti\u00e8res de la ville. Les mets viennent accompagn\u00e9s de vins puissants s\u00e9lectionn\u00e9s avec soin par un &laquo;&nbsp;Master of Wine&nbsp;&raquo;.</p><p>Situ\u00e9 dans l&rsquo;h\u00f4tel &laquo;&nbsp;Central&nbsp;&raquo; face \u00e0 l&rsquo;arr\u00eat de tram au m\u00eame nom, le restaurant est accessible depuis la vieille ville et la gare centrale de Zurich en quelques minutes de marche.</p>", "it": "<p>La griglieria King&rsquo;s Cave \u00e8 una cantina a volte in stile regale, caratterizzata da pesanti tendaggi nelle tonalit\u00e0 medievali dell&rsquo;oro e del blu, un camino e candelabri.</p><p>Sul menu si trovano eccellenti piatti a base di carne e di pesce grigliati, per i quali il King&rsquo;s Cave \u00e8 famoso ben oltre i confini urbani. Vini corposi, selezionati con cura da un &ldquo;Master of Wine&rdquo;, accompagnano le pietanze esaltandone il sapore.</p><p>Situato all&rsquo;interno dell&rsquo;omonimo hotel, alla fermata del tram Central, il ristorante pu\u00f2 essere raggiunto in pochi minuti dal centro storico o dalla Stazione Centrale di Zurigo.&nbsp;</p>"}, "title_teaser": {"de": "King\u2019s Cave", "en": "King\u2019s Cave", "fr": "King\u2019s Cave", "it": "King\u2019s Cave"}, "text_teaser": {"de": "K\u00f6niglich tafeln G\u00e4ste im Grillrestaurant direkt am \u00abCentral\u00bb im gleichnamigen Hotel.", "en": "Guests dine like royalty in the grill restaurant at \u201cCentral\u201d, housed in the hotel of the same name. ", "fr": "Au restaurant-grill de l\u2019h\u00f4tel \u00ab Central \u00bb, les clients festoient comme des rois.", "it": "Alla griglieria della fermata Central, nell\u2019omonimo hotel, si mangia da re."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_kings_cave_1280x960_20670.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_kings_cave_1280x960_20671_0.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_kings_cave_1280x960_20672_0.jpg"}], "updated": "2018-05-24 16:18:26 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Zentral gelegen", "Bekannt f\u00fcr Grillspezialit\u00e4ten", "Charmantes Kellergew\u00f6lbe"], "en": ["Centrally located", "Renowned for its grill specialties", "Charming vaulted cellar"], "fr": ["Situation centrale", "C\u00e9l\u00e8bre pour ses sp\u00e9cialit\u00e9s de grillade", "Cave vo\u00fbt\u00e9e charmante"], "it": ["Posizione centrale", "Famoso per le specialit\u00e0 grigliate", "Suggestiva cantina a volte"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Central 1", "phone": "+41 44 256 55 55", "email": "info@central.ch", "url": "www.central.ch"}, "geo": {"latitude": "47.377011441724", "longitude": "8.543715378645"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 11.30 - 14.00 Uhr und 18.00 - 22.30 Uhr<br />Samstag und Sonntag 17.30 - 22.30 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 11.30am - 2.00pm and 6.00pm - 10.30am<br />Saturday and Sunday 5.30pm - 10.30am</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 11h30 - 14h et 18h - 22h30<br />Samedi et dimanche 17h30 - 22h30</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 11.30 - 14.00 e 18.00 - 22.30<br />Sabato e domenica 17.30 - 22.30</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.377011441724 8.543715378645)", "district_id": 1}, {"id": "3662", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Meal", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "B\u00fcrgli", "en": "B\u00fcrgli", "fr": "B\u00fcrgli", "it": "B\u00fcrgli"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das h\u00fcbsche Restaurant mit grosser Gartenterrasse befindet sich in Z\u00fcrich Wollishofen.", "en": "This pretty restaurant with a large garden terrace is located in Z\u00fcrich Wollishofen.", "fr": "Ce superbe restaurant avec sa grande terrasse de jardin se trouve \u00e0 Zurich Wollishofen.", "it": "Il grazioso ristorante con ampia terrazza fiorita si trova a Z\u00fcrich Wollishofen."}, "description": {"de": "<p>Das &laquo;B\u00fcrgli&raquo; ist ein Restaurant mit Burg-Charakter. Das 1864 erbaute Geb\u00e4ude befindet sich auf den H\u00f6hen von Z\u00fcrich Wollishofen mit atemberaubendem Blick auf den See und die Stadt.</p><p>In charmantem Ambiente geniessen die G\u00e4ste mit Liebe und Sorgfalt zubereitete saisonale Gerichte. Zur warmen Jahreszeit l\u00e4dt der Garten zum Verweilen ein.</p>", "en": "<p>At the B\u00fcrgli &ndash; which means &ldquo;little castle&rdquo; in Swiss-German &ndash; guests are treated like royalty. Constructed in 1864, the building is situated in an elevated location in Z\u00fcrich Wollishofen, with a breathtaking view of the lake and the city.</p><p>In charming surroundings, guests enjoy seasonal dishes prepared with great love and attention to detail. During the warmer months, the garden is the perfect place to sit and linger awhile.</p>", "fr": "<p>Le &laquo;&nbsp;B\u00fcrgli&nbsp;&raquo; est un restaurant \u00e0 l&rsquo;allure de ch\u00e2teau. Cet \u00e9difice construit en 1864 et situ\u00e9 sur les hauteurs de Zurich Wollishofen offre une vue \u00e9poustouflante sur le lac et la ville.</p><p>Les h\u00f4tes appr\u00e9cient les plats saisonniers pr\u00e9par\u00e9s avec soin et amour dans une chaleureuse ambiance. D\u00e8s la saison chaude, on est invit\u00e9 \u00e0 s&rsquo;attarder dans le jardin.</p>", "it": "<p>Il B\u00fcrgli \u00e8 un ristorante con il carattere di una fortezza. Costruito nel 1864, l&rsquo;edificio si trova sulle alture di Z\u00fcrich Wollishofen e vanta una vista incredibile sul lago e sulla citt\u00e0.</p><p>In un&rsquo;atmosfera suggestiva, gli ospiti gustano piatti stagionali preparati con cura e abilit\u00e0. Quando fa caldo, il giardino invita a fermarsi all&rsquo;aria aperta.</p>"}, "title_teaser": {"de": "B\u00fcrgli", "en": "B\u00fcrgli", "fr": "B\u00fcrgli", "it": "B\u00fcrgli"}, "text_teaser": {"de": "Saisonale K\u00fcche mit Blick auf den See und die Stadt.", "en": "Seasonal cuisine with a view of the lake and city.", "fr": "Cuisine de saison avec vue sur le lac et la ville.", "it": "Cucina stagionale con vista sul lago e sulla citt\u00e0."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_restaurants_01.jpg", "caption": {"de": "Restaurants in Z\u00fcrich", "en": "Restaurants in Zurich", "fr": "Restaurants \u00e0 Zurich", "it": "Ristoranti a Zurigo"}}, "photo": [], "updated": "2020-02-23 13:30:25 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Wollishofen", "Seesicht", "Romantische Gartenterrasse"], "en": ["Wollishofen", "Lake view", "Romantic garden terrace"], "fr": ["Wollishofen", "Vue sur le lac", "Terrasse de jardin romantique"], "it": ["Wollishofen", "Vista lago", "Romantica terrazza fiorita"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8038", "streetAddress": "Kilchbergstrasse 15", "phone": "+41 44 482 81 00", "email": "info@restaurantbuergli.ch", "url": "www.restaurantbuergli.ch"}, "geo": {"latitude": "47.343092883289", "longitude": "8.533529475289"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 09.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Samstag 18.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Sonntag 10.00 &ndash; 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 9.00am &ndash; 12.00am<br />Saturday 6.00pm &ndash; 12.00am<br />Sunday 10.00am &ndash; 12.00am</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 9h &ndash; 24h<br />Samedi 18h &ndash; 24h<br />Dimanche 10h &ndash; 24h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 9.00 &ndash; 24.00<br />Sabato 18.00 &ndash; 24.00<br />Domenica 10.00 &ndash; 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.343092883289 8.533529475289001)", "district_id": 2}, {"id": "3660", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Meal", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "La C\u00f4te ", "en": "La C\u00f4te ", "fr": "La C\u00f4te ", "it": "La C\u00f4te "}, "disambiguatingDescription": {"de": "Entrec\u00f4te de Paris und Charbonnade \u2013 das sind die Spezialit\u00e4ten des \u00abLa C\u00f4te\u00bb im Z\u00fcrcher Quartier Wiedikon. ", "en": "Entrec\u00f4te de Paris and charbonnade \u2012 these are the specialties of La C\u00f4te, located in Zurich\u2019s Wiedikon quarter. ", "fr": "L\u2019entrec\u00f4te de Paris et la charbonnade sont des sp\u00e9cialit\u00e9s du \u00ab La C\u00f4te \u00bb dans le quartier zurichois de Wiedikon. ", "it": "Entrec\u00f4te de Paris e charbonnade: sono queste le specialit\u00e0 del La C\u00f4te, nel quartiere zurighese di Wiedikon. "}, "description": {"de": "<p>Das Restaurant La C\u00f4te ist ein charmantes Lokal mit Brasserie-Ambiente. Es pflegt die traditionelle franz\u00f6sische K\u00fcche. Neben Klassikern wie Charbonnade und Entrec\u00f4te wird eine marktfrische K\u00fcche zelebriert. Dazu gibt es standesgem\u00e4ss franz\u00f6sische Weine.</p><p>\u00dcber Mittag werden t\u00e4glich wechselnde und immer frisch zubereitete Men\u00fcs serviert. Im Men\u00fc inbegriffen sind ein Amuse-Buche, eine Vor- und Hauptspeise. Nat\u00fcrlich steht auch mittags das beliebte &laquo;Entrec\u00f4te Caf\u00e9 de Paris&raquo; auf dem Men\u00fc.</p>", "en": "<p>The Restaurant La C\u00f4te is a charming establishment with a brasserie feel and cultivates traditional French cuisine. Besides classics such as charbonnade and entrec\u00f4te, it serves market-fresh dishes accompanied by \u2012 how could it be otherwise \u2012 French wines.</p><p>At lunchtime, freshly prepared menus of the day are served. The menu includes an amuse-bouche, a starter, and a main course. It goes without saying that the ever popular Entrec\u00f4te Caf\u00e9 de Paris can also be ordered for lunch.</p>", "fr": "<p>Le charmant restaurant La C\u00f4te s\u00e9duit par son ambiance de brasserie. On y trouve une gastronomie traditionnelle fran\u00e7aise. Outre les plats classiques comme la charbonnade et l&rsquo;entrec\u00f4te, on y c\u00e9l\u00e8bre une cuisine fra\u00eeche du march\u00e9. Et comme il se doit on y sert d&rsquo;excellents vins fran\u00e7ais.</p><p>\u00c0 midi des plats fra\u00eechement pr\u00e9par\u00e9s sont affich\u00e9s au menu quotidiennement renouvel\u00e9 avec amuse-bouche, entr\u00e9e et plat principal. La tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9e &laquo;&nbsp;Entrec\u00f4te Caf\u00e9 de Paris&nbsp;&raquo; peut \u00eatre \u00e9galement command\u00e9e \u00e0 midi.</p>", "it": "<p>Il ristorante La C\u00f4te \u00e8 un locale affascinante in cui si respira l&rsquo;atmosfera di una brasserie e si servono piatti tradizionali francesi. Oltre a classici come charbonnade e entrec\u00f4te, qui si celebra una cucina fresca, accompagnata da vini francesi.</p><p>A pranzo, il locale propone menu diversi tutti i giorni. Questi vengono preparati sempre al momento e comprendono un amuse-buche, un antipasto e un piatto unico. Naturalmente, anche a pranzo \u00e8 possibile gustare la tanto amata entrec\u00f4te Caf\u00e9 de Paris.</p>"}, "title_teaser": {"de": "La C\u00f4te", "en": "La C\u00f4te", "fr": "La C\u00f4te", "it": "La C\u00f4te"}, "text_teaser": {"de": "Traditionelle franz\u00f6sische K\u00f6stlichkeiten im Kreis 3.", "en": "Traditional French delicacies in Zurich\u2019s Kreis 3 district. ", "fr": "D\u00e9licieux plats traditionnels fran\u00e7ais dans le 3e arrondissement.", "it": "Tradizionali prelibatezze francesi nel Kreis 3."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_restaurants_01.jpg", "caption": {"de": "Restaurants in Z\u00fcrich", "en": "Restaurants in Zurich", "fr": "Restaurants \u00e0 Zurich", "it": "Ristoranti a Zurigo"}}, "photo": [], "updated": "2020-01-02 17:35:26 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Charbonnade", "Wiedikon", "Gem\u00fctliches G\u00e4rtchen"], "en": ["Charbonnade", "Wiedikon", "Cozy garden"], "fr": ["Charbonnade", "Wiedikon", "Agr\u00e9able jardinet"], "it": ["Charbonnade", "Wiedikon", "Grazioso giardino"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8003", "streetAddress": "Aemtlerstrasse 26", "phone": "+41 44 241 91 91", "url": "www.restaurant-lacote.ch"}, "geo": {"latitude": "47.371766343961", "longitude": "8.515936075124"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 11.00 &ndash; 15.00 Uhr und 18.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Samstag ab 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 11.00am &ndash; 3.00pm and 6.00p &ndash; 12.00am<br />Saturday from 6.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 11h &ndash; 15h et 18h &ndash; 24h<br />Samedi \u00e0 partir de 18h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 11.00 &ndash; 15.00 e 18.00 &ndash; 24.00<br />Sabato dalle 18.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.371766343961 8.515936075123999)", "district_id": 3}, {"id": "3658", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Spanish", "Meal", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Casa Aurelio", "en": "Casa Aurelio", "fr": "Casa Aurelio", "it": "Casa Aurelio"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Mitten auf der Z\u00fcrcher Langstrasse entf\u00fchrt das \u00abCasa Aurelio\u00bb seine G\u00e4ste in die Welt der spanischen K\u00fcche.", "en": "Situated in the heart of Zurich\u2019s Langstrasse, the Casa Aurelio whisks its guests away to the world of Spanish cuisine.", "fr": "Au centre de la rue Langstrasse, le \u00ab Casa Aurelio \u00bb entra\u00eene ses h\u00f4tes  dans l\u2019univers de la cuisine espagnole. ", "it": "Nel bel mezzo della Langstrasse zurighese, il ristorante Casa Aurelio catapulta i suoi ospiti nel mondo della cucina spagnola."}, "description": {"de": "<p>Spezialisiert auf die spanische K\u00fcche, serviert das &laquo;Casa Aurelio&raquo; seit zwei Jahrzehnten feinste spanische K\u00f6stlichkeiten und Weine. Das Essen wird mit Leidenschaft gekocht und die Weine mit Liebe ausgew\u00e4hlt &ndash; hier stehen Qualit\u00e4t und Gastfreundschaft an erster Stelle. Auf den Teller kommen nur frische Zutaten von bester Qualit\u00e4t.</p><p>Ein besonderes Augenmerk wird im &laquo;Casa Aurelio&raquo; auf den Norden Spaniens &ndash; Galicien &ndash;gelegt. Die Region und Herkunft des Teams und des Patrons ist f\u00fcr den Jakobsweg, ihre Hauptstadt, Santiago di Compostela, und ihre feine K\u00fcche bekannt.</p>", "en": "<p>Specializing in Spanish cuisine, the Casa Aurelio has been serving the finest Spanish delicacies and wines for two decades now. The food is cooked with great passion and the wines are selected with love \u2012 here quality and hospitality take priority over everything else. Only fresh ingredients of the very best quality end up on the plates.</p><p>At the Casa Aurelio, a particular focus is placed on the northern part of Spain, Galicia. The region and place of origin of both the restaurant host and his team is renowned for the Way of St. James, its capital city, Santiago di Compostela, and its exquisite cuisine.</p>", "fr": "<p>Le &laquo;&nbsp;Casa Aurelio&nbsp;&raquo; s&rsquo;est sp\u00e9cialis\u00e9 dans la cuisine espagnole et propose des sp\u00e9cialit\u00e9s et des vins espagnols depuis deux d\u00e9cennies. Les plats sont pr\u00e9par\u00e9s avec passion et les vins s\u00e9lectionn\u00e9s avec amour &ndash; ici la qualit\u00e9 et l&rsquo;hospitalit\u00e9 sont \u00e0 l&rsquo;honneur. Sur les assiettes ne se trouvent que des produits frais et de qualit\u00e9.</p><p>Au &laquo;&nbsp;Casa Aurelio&nbsp;&raquo; l&rsquo;accent est mis sur la r\u00e9gion nord de l&rsquo;Espagne &ndash; la Galice &ndash; &nbsp;dont sont originaires l&rsquo;\u00e9quipe et le patron, aussi connue pour son chemin de Saint-Jacques de Compostelle, sa capitale &ndash; Saint-Jacques-de-Compostelle &ndash; et sa cuisine raffin\u00e9e.</p>", "it": "<p>Specializzato in cucina spagnola, il ristorante Casa Aurelio serve da vent&rsquo;anni deliziose prelibatezze e vini iberici. Il cibo viene preparato con passione, i vini selezionati con cura. Qui, qualit\u00e0 e ospitalit\u00e0 sono al primo posto. Sui piatti arrivano solo ingredienti freschi di altissima qualit\u00e0.</p><p>Il ristorante rivolge un&rsquo;attenzione particolare al nord della Spagna, nello specifico alla Galizia. La regione, patria del team e del padrone di casa, \u00e8 famosa per il Cammino di Santiago, Santiago di Compostela e la sua cucina deliziosa.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Casa Aurelio", "en": "Casa Aurelio", "fr": "Casa Aurelio", "it": "Casa Aurelio"}, "text_teaser": {"de": "Spanische K\u00fcche und Weine mitten auf der Langstrasse in Z\u00fcrich.", "en": "Spanish cuisine and wines in the heart of Langstrasse in Zurich.", "fr": "Cuisine et vins espagnols au centre de la rue Langstrasse de Zurich. ", "it": "Cucina spagnola e vini nel cuore della Langstrasse zurighese."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_restaurants_01.jpg", "caption": {"de": "Restaurants in Z\u00fcrich", "en": "Restaurants in Zurich", "fr": "Restaurants \u00e0 Zurich", "it": "Ristoranti a Zurigo"}}, "photo": [], "updated": "2020-01-18 15:46:44 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Langstrasse", "Spanische Spezialit\u00e4ten ", "Spanische Weine"], "en": ["Langstrasse ", "Spanish specialties ", "Spanish wines"], "fr": ["Rue Langstrasse", "Sp\u00e9cialit\u00e9s espagnoles ", "Vins espagnols"], "it": ["Langstrasse", "Specialit\u00e0 spagnole ", "Vini spagnoli"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": ", Langstrasse 209", "phone": "+41 44 272 77 44 ", "url": "https://casaaurelio.ch"}, "geo": {"latitude": "47.383118446709", "longitude": "8.529798737172"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Samstag, 11.30 &ndash; 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Saturday, 11.30am &ndash; 12.00am</p>", "fr": "<p>Du lundi au samedi, 11h30 &ndash; 24h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a sabato, 11.30 &ndash; 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.383118446709 8.529798737171999)", "district_id": 5}, {"id": "3655", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Gourmet", "Swiss Specialties", "Z\u00fcrcher Geschnetzeltes", "Meal", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Kronenhalle", "en": "Kronenhalle", "fr": "Kronenhalle", "it": "Kronenhalle"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Am Bellevue begeistert die \u00abKronenhalle\u00bb seit 1924 mit Z\u00fcrcher Geschn\u00e4tzeltem und Gem\u00e4lden bekannter K\u00fcnstler.", "en": "At Bellevue, the Kronenhalle has been delighting guests since 1924 with its Z\u00fcrcher Geschnetzeltes and paintings by well-known artists. ", "fr": "Depuis 1924, le \u00ab Kronenhalle \u00bb de la place Bellevue convainc par son \u00e9minc\u00e9 zurichois et ses tableaux d\u2019artistes r\u00e9put\u00e9s.  ", "it": "Sul Bellevue, il ristorante Kronenhalle entusiasma dal 1924 con spezzatino alla zurighese e dipinti di artisti famosi."}, "description": {"de": "<p>Die legend\u00e4re Kronenhalle war einst Treffpunkt von Musikern, Schauspielern, Literaten und K\u00fcnstlern. Einige von ihnen haben damals mit Kunstwerken bezahlt. Nicht zuletzt deshalb speist man heute unter echten Chagalls, Picassos und Mir\u00f3s. In stilvollem Ambiente werden franz\u00f6sisch inspirierte Speisen und Klassiker wie das Z\u00fcrcher Geschnetzelte aufgetischt.</p>", "en": "<p>The legendary Kronenhalle was initially a meeting place for musicians, actors, authors, and artists. Some of them used to pay with artwork, which is why guests today can gaze at genuine works by Chagall, Picasso, and Mir\u00f3 while dining. French-inspired dishes and classics like &ldquo;Z\u00fcrcher Geschnetzeltes&rdquo; (sliced veal in gravy) are served in a stylish ambience.</p>", "fr": "<p>Le l\u00e9gendaire Kronenhalle \u00e9tait autrefois le rendez-vous des musiciens, des acteurs, des gens de lettres et des artistes. Certains d&rsquo;entre eux ont m\u00eame pay\u00e9 leur repas avec une de leurs \u0153uvres, ce qui explique qu&rsquo;on y mange aujourd&rsquo;hui face \u00e0 d&rsquo;authentiques toiles de Chagall, Picasso ou Mir\u00f3! On y propose des plats inspir\u00e9s de la gastronomie fran\u00e7aise, ainsi que des classiques, tel l&rsquo;\u00e9minc\u00e9 \u00e0 la zurichoise, dans une ambiance tr\u00e8s chic.</p>", "it": "<p>Il leggendario ristorante Kronenhalle era un luogo d&rsquo;incontro per musicisti, attori, letterati e artisti. Alcuni di loro solevano pagare con opere d&rsquo;arte. Non a caso oggi qui si pasteggia al cospetto di opere originali di Chagall, Picasso e Mir\u00f3. In un ambiente elegante e raffinato, si servono piatti ispirati alla cucina francese e specialit\u00e0 svizzere come lo spezzatino alla zurighese.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Kronenhalle", "en": "Kronenhalle", "fr": "Kronenhalle", "it": "Kronenhalle"}, "text_teaser": {"de": "Die Kronenhalle am Bellevue ist legend\u00e4r. Und nicht nur f\u00fcr das Essen, sondern auch f\u00fcr Kunst.", "en": "The Kronenhalle at Bellevue is absolutely legendary. Not just for its food, but for its art, too.", "fr": "Le Kronenhalle sur la place Bellevue est une l\u00e9gende de la gastronomie mais aussi des arts.", "it": "Il Kronenhalle sul Bellevue \u00e8 leggendario. E non solo per i piatti, ma anche per la sua arte."}, "osm_id": "268467807", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_kronenhalle_brasserie_03.jpg", "caption": {"de": "Kronenhalle Innenansicht", "en": "Kronenhalle Interior View", "fr": "Kronenhalle vue de l'interieur", "it": "Kronenhalle vista interna"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_kronenhalle_01.jpg", "caption": {"de": "Kronenhalle, Aussenansicht", "en": "Kronenhalle, Exterior View", "fr": "Kronenhalle, l'aspect ext\u00e9rieur", "it": "Kronenhalle, vista esterna"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_kronenhalle_bar_01.jpg", "caption": {"de": "Kronenhalle Bar", "en": "Kronenhalle Bar", "fr": "Kronenhalle Bar", "it": "Kronenhalle Bar"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_kronenhalle_bar_02.jpg", "caption": {"de": "Kronenhalle Bar", "en": "Kronenhalle Bar", "fr": "Kronenhalle Bar", "it": "Kronenhalle Bar"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_kronenhalle_06.jpg", "caption": {"de": "Kronenhalle Innenansicht", "en": "Kronenhalle Interior View", "fr": "Kronenhalle vue de l'interieur", "it": "Kronenhalle vista interna"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_kronenhalle_saal_05.jpg", "caption": {"de": "Kronenhalle Innenansicht", "en": "Kronenhalle Interior View", "fr": "Kronenhalle vue de l'interieur", "it": "Kronenhalle Vista interna"}}], "updated": "2020-01-14 14:29:38 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Treffpunkt von K\u00fcnstlern und Literaten", "Echte Gem\u00e4lde von Chagall, Picasso oder Mir\u00f3 an den W\u00e4nden", "Bekannt f\u00fcr Z\u00fcrcher Geschnetzeltes"], "en": ["Meeting place for artists and literati ", "Original paintings by Chagall, Picasso, and Mir\u00f3 on the walls ", "Renowned for its Z\u00fcrcher Geschnetzeltes"], "fr": ["Lieu de rencontre des artistes et des gens de lettre", "Tableaux originaux de Chagall, Picasso ou Mir\u00f3 sur les murs", "R\u00e9put\u00e9 pour son \u00e9minc\u00e9 zurichois"], "it": ["Ritrovo di artisti e letterati", "Dipinti originali di Chagall, Picasso e Mir\u00f3 ", "Famoso per lo spezzatino alla zurighese"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "R\u00e4mistrasse 4", "phone": "+41 44 262 99 00", "email": "info@kronenhalle.com", "url": "www.kronenhalle.ch"}, "geo": {"latitude": "47.367572116855", "longitude": "8.545776656273"}, "openingHours": {"de": "<p>T\u00e4glich, 12.00 - 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Daily, 12.00pm - 12.00am</p>", "fr": "<p>Tous les jours 12h - 24h</p>", "it": "<p>Ogni giorno 12.00 - 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.367572116855 8.545776656273)", "district_id": 1}, {"id": "3653", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Italian", "Pasta", "Meal", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Cinque", "en": "Cinque", "fr": "Cinque", "it": "Cinque"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im lebendigen Kreis 5 erfreut das liebevoll eingerichtete Restaurant Cinque seit vielen Jahren seine G\u00e4ste.", "en": "In the busy Kreis 5 district, the lovingly furnished Restaurant Cinque has delighted guests for many years.", "fr": "Le restaurant Cinque \u00e0 l\u2019am\u00e9nagement raffin\u00e9 dans le tr\u00e8s dynamique 5e arrondissement est depuis fort longtemps appr\u00e9ci\u00e9 des clients.", "it": "Nel vivace Kreis 5, l\u2019accogliente ristorante Cinque vizia da anni i suoi ospiti."}, "description": {"de": "<p>Im Familienbetrieb werden seit vielen Jahren italienisches Spezialit\u00e4ten mit Liebe und Sorgfalt zubereitet: Die Pasta und Ravioli werden jeden Tag frisch hergestellt, wobei einzig frische Produkte verwendet werden. Und die laufend wechselnden Fisch- und Fleischspezialit\u00e4ten bringen die mediterrane Vielfalt Italiens ins Herz des Langstrassen-Quartiers.</p><p>Das Restaurant ist sowohl mittags wie abends ge\u00f6ffnet und bietet nebst Tagesspezialit\u00e4ten die Lieblinge des Hauses, wie zum Beispiel Ossobuco Milanese und Scaloppine d&#39;Agnello alla Romana. Im herrlich kitschigen Ambiente verbringen die G\u00e4ste an den weiss gedeckten Tischen eine unvergessliche Zeit bei fantastischem Essen.</p>", "en": "<p>For many years, this family business has been preparing Italian specialties with great love and care. The pasta and ravioli are made every day, using exclusively fresh products. And the constantly changing fish and meat dishes bring the Mediterranean diversity of Italy to the heart of the Langstrasse district.</p><p>The restaurant is open both at lunchtime and in the evening and besides Specialties of the Day offers favorites such Ossobuco Milanese and Scaloppine d&#39;Agnello alla Romana. Here, guests can enjoy fantastic food at the white-clothed tables amidst a wonderfully kitschy ambiance.</p>", "fr": "<p>Cette entreprise familiale pr\u00e9pare depuis longtemps, avec beaucoup d&rsquo;amour et de soin, des sp\u00e9cialit\u00e9s italiennes. P\u00e2tes et raviolis sont servis chaque jour uniquement avec des produits frais. Les sp\u00e9cialit\u00e9s de poissons et de viandes r\u00e9guli\u00e8rement renouvel\u00e9es apportent une touche m\u00e9diterran\u00e9enne venue d&rsquo;Italie, au c\u0153ur du quartier de la rue Langstrasse.</p><p>Le restaurant ouvert midi et soir propose, outre les sp\u00e9cialit\u00e9s du jour, les produits phare de la maison comme l&rsquo;Ossobuco Milanese et la Scaloppine d&rsquo;Agnello alla Romana. L&rsquo;atmosph\u00e8re tr\u00e8s kitsch g\u00e9n\u00e8re d&rsquo;inoubliables moments, sans compter les excellents plats servis sur nappes blanches.</p>", "it": "<p>Da anni, questo locale a conduzione familiare serve specialit\u00e0 italiane cucinate con cura e attenzione: pasta e ravioli vengono preparati tutti i giorni, utilizzando solo ingredienti freschi. Le specialit\u00e0 a base di carne e pesce, sempre diverse, portano tutta la variet\u00e0 mediterranea italiana nel cuore del quartiere della Langstrasse.</p><p>Il ristorante \u00e8 aperto a pranzo e cena. Oltre alle specialit\u00e0 del giorno, propone anche i piatti forti della casa, come l&rsquo;ossobuco alla milanese e le scaloppine d&rsquo;agnello alla romana. In un contesto meravigliosamente kitsch, gli ospiti trascorrono istanti indimenticabili ai tavoli apparecchiati di bianco.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Cinque", "en": "Cinque", "fr": "Cinque", "it": "Cinque"}, "text_teaser": {"de": "Direkt an der Langstrasse gelegen, serviert das Restaurant mittags und abends italienische Spezialit\u00e4ten.", "en": "Located on Langstrasse, the restaurant serves Italian specialties at lunchtime and in the evening.", "fr": "Ce restaurant situ\u00e9 dans la rue Langstrasse propose des sp\u00e9cialit\u00e9s italiennes midi et soir.", "it": "Situato nella Langstrasse, il ristorante serve specialit\u00e0 italiane a pranzo e cena."}, "osm_id": "1978573308", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_restaurants_01.jpg", "caption": {"de": "Restaurants in Z\u00fcrich", "en": "Restaurants in Zurich", "fr": "Restaurants \u00e0 Zurich", "it": "Ristoranti a Zurigo"}}, "photo": [], "updated": "2019-09-24 12:04:10 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Italienische K\u00fcche", "Famili\u00e4re Atmosph\u00e4re", "Langstrasse"], "en": ["Italian cuisine", "Friendly atmosphere", "On Langstrasse"], "fr": ["Cuisine italienne", "Atmosph\u00e8re familiale", "Langstrasse"], "it": ["Cucina italiana", "Atmosfera familiare", "Langstrasse"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Langstrasse 215", "phone": "+41 44 272 46 30", "email": "info@restaurant-cinque.ch", "url": "www.restaurant-cinque.ch"}, "geo": {"latitude": "47.383269183164", "longitude": "8.530187657479"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag bis Freitag, 11.30 &ndash; 14.00 Uhr und 18.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Samstag 18.00 &ndash; 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Tuesday to Friday, 11.30am &ndash; 2.00pm and 6.00pm &ndash; 12.00am<br />Saturday 6.00pm &ndash; 12.00am</p>", "fr": "<p>Du mardi au vendredi, 11h30 &ndash; 14h et 18h &ndash; 24h<br />Samedi 18h &ndash; 24h</p>", "it": "<p>Da marted\u00ec a venerd\u00ec, 11.30 &ndash; 14.00 e 18.00 &ndash; 24.00<br />Sabato 18.30 &ndash; 24.00</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.383269183164 8.530187657479001)", "district_id": 5}, {"id": "3650", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Meal", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Camino", "en": "Camino", "fr": "Camino", "it": "Camino"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Eine kleine Oase zum Wohlf\u00fchlen mit einfacher, guter K\u00fcche im Herzen von Z\u00fcrich: Das verspricht das Restaurant Camino.", "en": "A small oasis of well-being serving good, simple cuisine in the heart of Zurich: that is what the Restaurant Camino promises.", "fr": "Le restaurant Camino, petit oasis de bien-\u00eatre, est promesse de cuisine simple mais savoureuse au c\u0153ur de Zurich.", "it": "Una piccola oasi di benessere con piatti semplici e gustosi, nel cuore di Zurigo: \u00e8 ci\u00f2 che si trova al ristorante Camino."}, "description": {"de": "<p>Nur f\u00fcnf Gehminuten vom Hauptbahnhof entfernt, liegt eine kleine Insel der Erholung: das Restaurant Camino.</p><p>Die Philosophie des Lokals ist es zur Einfachheit zur\u00fcckzukommen. Einfach, aber gut. Dies spiegelt sich auch in Ambiente und K\u00fcche wider. So verbindet die talentierte K\u00fcchencrew die traditionelle mitteleurop\u00e4ische K\u00fcche mit mediterranen und asiatischen Akzenten.</p><p>Im Sommer l\u00e4dt der Garten im Innenhof geradezu ein, warme Sommertage und laue Abende im Restaurant Camino in Z\u00fcrich zu geniessen.</p>", "en": "<p>Just a five-minute walk from the Main Station is a small island of relaxation: the Restaurant Camino.</p><p>The philosophy of this locale is to go back to focusing on simplicity &ndash; simple but good. This concept is reflected in the ambiance as well as the food. The talented kitchen team combine traditional Central European cuisine with Mediterranean and Asian elements.</p><p>In summer, the garden in the inner courtyard invites guests to relax and enjoy warm sunny days and balmy evenings at the Camino.</p>", "fr": "<p>Le restaurant Camino, v\u00e9ritable \u00eelot de d\u00e9tente, est \u00e0 seulement cinq minutes de la gare centrale.</p><p>La philosophie de ce restaurant est le retour \u00e0 la simplicit\u00e9. Simple mais bon, en cuisine comme pour l&rsquo;ambiance. La talentueuse \u00e9quipe propose une cuisine traditionnelle d&rsquo;Europe centrale aux accents m\u00e9diterran\u00e9ens et asiatiques.</p><p>En \u00e9t\u00e9, dans la cour int\u00e9rieure, le jardin invite \u00e0 profiter des chaudes journ\u00e9es d&rsquo;\u00e9t\u00e9 et des douces soir\u00e9es au Restaurant Camino \u00e0 Z\u00fcrich.</p>", "it": "<p>A soli cinque minuti a piedi dalla Stazione Centrale, si trova una piccola isola di relax: il ristorante Camino.</p><p>La filosofia del locale \u00e8 quella di tornare alla semplicit\u00e0. Cose semplici, ma buone. E ci\u00f2 si riflette anche nell&rsquo;atmosfera e nella cucina. Con il suo talento, il personale di cucina prepara piatti mitteleuropei tradizionali con accenti mediterranei e asiatici.</p><p>D&rsquo;estate, il giardino nel cortile interno invita a trascorrere calde giornate e tiepide serate nel ristorante Camino di Zurigo.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Camino", "en": "Camino", "fr": "Camino", "it": "Camino"}, "text_teaser": {"de": "Einfache, gute mitteleurop\u00e4ische K\u00fcche und ein Ort der Erholung im Herzen von Z\u00fcrich.", "en": "Good, simple Central European cuisine and a pleasant place to relax in the heart of Zurich.", "fr": "Cuisine simple et savoureuse d\u2019Europe centrale et lieu de d\u00e9tente au c\u0153ur de Zurich. ", "it": "Cucina mitteleuropea semplice e buona e un luogo dove rigenerarsi nel cuore di Zurigo."}, "osm_id": "318314808", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_camino_copyright_restaurant-camino.jpg", "caption": {"de": "Restaurant Camino", "en": "Restaurant Camino", "fr": "Restaurant Camino", "it": "Ristorante Camino"}}, "photo": [], "updated": "2019-09-24 11:13:01 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Nahe Hauptbahnhof", "Mediterran/asiatisch", "Gartensitzplatz"], "en": ["Near Zurich Main Station", "Mediterranean/Asian cuisine", "Garden sitting area"], "fr": ["Pr\u00e8s de la gare centrale ", "Cuisine m\u00e9diterran\u00e9enne / asiatique", "Coin jardin"], "it": ["Vicino alla Stazione Centrale", "Cucina mediterranea/asiatica", "Posti a sedere in giardino"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8004", "streetAddress": "Freisch\u00fctzgasse 4", "phone": "+41 44 240 21 21", "email": "info@restaurant-camino.ch", "url": "www.restaurant-camino.ch"}, "geo": {"latitude": "47.377083186112", "longitude": "8.532698205117"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 11.30 - 15.00 Uhr und 18.30 - 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 11.30am &ndash; 3.00pm and 6.30pm &ndash; 12.00am</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 11h30 &ndash; 15h et 18h30 &ndash; 24h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 11.30 &ndash; 15.00&nbsp;e 18.30 &ndash; 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.377083186112 8.532698205117001)", "district_id": 4}, {"id": "3636", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Oriental", "Meal", "Brunch", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Maison Blunt", "en": "Maison Blunt", "fr": "Maison Blunt", "it": "Maison Blunt"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Tea Room und Restaurant in einem. Das \u00abMaison Blunt\u00bb ist ein Garant f\u00fcr entspanntes Geniessen im marokkanischen Stil.", "en": "Tea room and restaurant in one: the Maison Blunt is a guarantee for relaxed indulgence Moroccan-style.", "fr": "Un salon de th\u00e9 et un restaurant sous un m\u00eame toit. Le \u00ab Maison Blunt \u00bb est promesse de d\u00e9tente \u00e0 la marocaine. ", "it": "Tea room e ristorante in uno: il Maison Blunt \u00e8 sinonimo di gusto e spensieratezza in stile marocchino."}, "description": {"de": "<p>Salam Aleikum, darf es ein Minzetee oder Couscous sein? Mitten im Kreis 5 hat sich das &laquo;Maison Blunt&raquo; einen veritablen Namen gemacht und Liebhaber der marokkanischen K\u00fcche kommen hier voll auf Ihre Kosten. \u00dcber dreissig verschiedene Mezze und ein Mittagsmen\u00fc, das t\u00e4glich wechselt, werden hier angeboten. F\u00fcr den umtriebigen Z\u00fcrcher gibt es im Tea Room kreative Fr\u00fchst\u00fccksvariationen und pure Gem\u00fctlichkeit. Der Sommer bringt die G\u00e4ste hinaus auf die lauschige Gartenterrasse oder an die Vorderseite des Hauses, wo man beim Hauseistee oder einer marokkanischen Limonade das Treiben auf der Strasse beobachten kann.</p>", "en": "<p>Salam aleikum, would you like a mint tea or some couscous? Situated in the heart of the Kreis 5 district, the Maison Blunt has made a real name for itself and fans of Moroccan cuisine will certainly get their money&rsquo;s worth here. The menu features over 30 different mezzes and a lunch menu of the day. The Tea Room offers creative breakfast variations and a relaxing ambiance for busy Zurich inhabitants. Summer temperatures take guests outdoors onto the cozy garden terrace or to the front area of the restaurant, where they can watch the hustle and bustle on the street over a homemade iced tea or a Moroccan lemonade.</p>", "fr": "<p>Salam Aleikum. Th\u00e9 \u00e0 la menthe ou couscous&nbsp;? Le &laquo;&nbsp;Maison Blunt&nbsp;&raquo; s&rsquo;est fait un nom au c\u0153ur du 5e arr. et les amateurs de cuisine marocaine trouveront ici leur bonheur. Plus de trente mezz\u00e9s diff\u00e9rents et un menu de midi quotidiennement renouvel\u00e9 y sont propos\u00e9s. Le Zurichois affair\u00e9 peut s&rsquo;installer dans le salon de th\u00e9 pour se r\u00e9galer avec des petits d\u00e9jeuners cr\u00e9atifs et se d\u00e9tendre. L&rsquo;\u00e9t\u00e9, les h\u00f4tes peuvent s&rsquo;installer sur la terrasse du jardin ou devant l&rsquo;\u00e9tablissement pour observer l&rsquo;agitation de la rue autour d&rsquo;un th\u00e9 glac\u00e9 maison ou d&rsquo;une limonade marocaine.</p>", "it": "<p>Salam Aleikum, desiderate un t\u00e8 alla menta o un couscous? Nel cuore del Kreis 5, il Maison Blunt vanta un&rsquo;ottima reputazione e soddisfa tutti gli amanti della cucina marocchina. Qui si servono oltre trenta Mezze e, per pranzo, un menu diverso tutti i giorni. La tea room propone creative variazioni a colazione e pura ospitalit\u00e0. In estate, ci si accomoda sulla tranquilla terrazza fiorita o davanti al ristorante, da dove, sorseggiando un t\u00e8 freddo della casa o una limonata marocchina, si osserva il viavai in strada.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Maison Blunt", "en": "Maison Blunt", "fr": "Maison Blunt", "it": "Maison Blunt"}, "text_teaser": {"de": "Marokkanische Spezialit\u00e4ten im gem\u00fctlichen Tea Room-Stil im Kreis 5.", "en": "Moroccan specialties in cozy tea room-style in Zurich\u2019s Kreis 5 district. ", "fr": "Local de sp\u00e9cialit\u00e9s marocaines au style de salon de th\u00e9 dans le 5e arr. ", "it": "Specialit\u00e0 marocchine nell\u2019accogliente tea room del Kreis 5."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_gastronomy_maison_blunt.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_gastronomy_maison_blunt_1.jpg", "caption": {"en": "Maison Blunt"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_gastronomy_maison_blunt_2.jpg", "caption": {"en": "Moroccan cuisine"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_maison-blunt_03.jpg", "caption": {"de": "Marokkanisches Flair im Maison Blunt", "en": "Moroccan ambiance at Maison Blunt", "fr": "Ambiance marrocaine", "it": "Atmosfera marocchina"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_maison-blunt_02.jpg", "caption": {"de": "Zum Brunch gibt es feine Mezze", "en": "For brunch, delicious mezze are served", "fr": "De succulents mezz\u00e9s vous seront servis au brunch", "it": "Il brunch prevede deliziosi mezzeh"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_maison_blunt_1.jpg", "caption": {"de": "Marrokanisch", "fr": "Maison Blunt", "it": "Maison Blunt"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_maison_blunt_2.jpg", "caption": {"de": "Maison Blunt", "fr": "La magie du d\u00e9sert \u00e0 Z\u00fcrich?", "it": "Maison Blunt"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_maison_blunt_3.jpg", "caption": {"de": "Marrokanischer K\u00fcche", "fr": "cuisine marocaine", "it": "Il fascino del deserto a Zurigo? "}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_maison_blunt_4.jpg", "caption": {"de": "Im gem\u00fctlichen Tea Room", "fr": "Maison Blunt", "it": "In questo ristorante, gli amanti della cucina marocchina trovano pane per i loro denti. "}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_maison_blunt_5.jpg", "caption": {"de": "Maison Blunt", "fr": "l\u2019ambiance agr\u00e9able du Tea Room", "it": "Maison Blunt"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_maison_blunt_6.jpg", "caption": {"fr": "Ce restaurant ravira les amateurs de cuisine marocaine \u2013 le tajine d\u2019agneau est tout particuli\u00e8rement recommand\u00e9. ", "it": "cucina marocchina "}}], "updated": "2019-11-26 14:35:00 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Kreis 5", "Marokkanische K\u00fcche", "Sommerterrasse", "Fr\u00fchst\u00fcck"], "en": ["Kreis 5 district", "Moroccan cuisine", "Summer terrace", "Breakfast"], "fr": ["5e arrondissement", "Cuisine marocaine", "Terrasse d\u2019\u00e9t\u00e9 ", "Petit-d\u00e9jeuner"], "it": ["Kreis 5", "Cucina marocchina", "Terrazza estiva", "Colazione"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Gasometerstrasse 5", "phone": "+41 43 211 00 33", "email": "info@maison-blunt.ch", "url": "www.maison-blunt.ch"}, "geo": {"latitude": "47.383694148683", "longitude": "8.528363755349"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 11.30 &ndash; 14.00 Uhr und 18.00 &ndash; 23.00 Uhr<br />Samstag und Sonntag, 10.00 &ndash; 23.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 11.30am &ndash; 2.00pm and 6.00pm &ndash; 11.00pm<br />Saturday and Sunday, 10.00am &ndash; 11.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 11h30 &ndash;14h et 18h &ndash; 23h<br />Samedi et dimanche, 10h &ndash; 23h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 11.30 &ndash; 14.00 e 18.00 &ndash; 23.00<br />Sabato e domenica, 10.00 &ndash; 23.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.383694148683 8.528363755349)", "district_id": 5}, {"id": "3616", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "BBQ", "Meal", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Madrid", "en": "Madrid", "fr": "Madrid", "it": "Madrid"}, "description": {"de": "<p>Das Interieur erinnert an eine spanische Hazienda und l\u00e4sst an den warmen S\u00fcden tr\u00e4umen. Die Speisekarte verspricht mit viel Fleisch, Fisch und Meeresfr\u00fcchte auch den Geschmackssinn f\u00fcr eine kurze Zeit auf die iberische Halbinsel zu entf\u00fchren.</p>", "en": "<p>The decor is reminiscent of a Spanish hacienda, with its promise of the balmy South. The meat, fish and seafood dishes on the menu are also inspired by the Iberian peninsula.</p>", "fr": "<p>L&rsquo;int\u00e9rieur rappelle une hacienda espagnole et fait r\u00eaver du soleil du Sud. Avec de nombreux plats de viande, de poissons et de fruits de mer, la carte vous emm\u00e8ne sur la p\u00e9ninsule ib\u00e9rique le temps d&rsquo;un voyage gustatif.</p>", "it": "<p>L&rsquo;interno ricorda una hacienda spagnola che ispira sogni sul caldo sud. Ricco di carne, pesce e frutti di mare, il menu promette un viaggio culinario e sensoriale alla volta della penisola iberica.</p>"}, "osm_id": "638984434", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_restaurants_01.jpg", "caption": {"de": "Restaurants in Z\u00fcrich", "en": "Restaurants in Zurich", "fr": "Restaurants \u00e0 Zurich", "it": "Ristoranti a Zurigo"}}, "photo": [], "updated": "2018-05-24 12:51:18 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Froschaugasse 15", "phone": "+41 44 251 13 33", "email": "info@restaurantmadrid.ch", "url": "http://www.restaurantmadrid.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.373134358942", "longitude": "8.544666659678"}, "openingHours": {"de": "<p>T\u00e4glich von 11.30 Uhr &ndash; 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Daily 11.30am &ndash; 12.00am</p>", "fr": "<p>Tous les jours 11h30 &ndash; 24h00</p>", "it": "<p>Ogni giorno dalle 11.30 &ndash; 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.373134358942 8.544666659678001)", "district_id": 1}, {"id": "3600", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine"], "name": {"de": "Ziegel oh Lac", "en": "Ziegel oh Lac", "fr": "Ziegel oh Lac", "it": "Ziegel oh Lac"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Direkt am See mit Sicht auf die Stadt und \u2013 manchmal sogar die Alpen \u2013 befindet sich das zur Roten Fabrik geh\u00f6rende \u00abZiegel oh Lac\u00bb.", "en": "The Ziegel oh Lac, which belongs to the Rote Fabrik, lies directly on the lakeshore with a view of the city \u2013 and sometimes even of the Alps. ", "fr": "Le \u00ab Ziegel oh Lac \u00bb qui appartient \u00e0 la Rote Fabrik a un acc\u00e8s direct au lac, avec vue sur la ville et parfois m\u00eame sur les Alpes. ", "it": "In riva al lago, con vista sulla citt\u00e0 e, a volte, persino sulle Alpi, si trova il Ziegel oh Lac, facente parte della Rote Fabrik."}, "description": {"de": "<p>In den industriellen R\u00e4umen der ehemaligen Seidenwebereit ist das &laquo;Ziegel oh Lac&raquo; seit bald vier Jahrzehnten das kulturelle Zentrum der alternativen Kunst- und Musikszene. Das Restaurant funktioniert als Kollektiv und r\u00fchmt sich mit seiner guten und preiswerten K\u00fcche.</p><p>Die Produkte, die hier in den T\u00f6pfen landen, kommen haupts\u00e4chlich aus biologischem Anbau und werden zu veganen, vegetarischen und fleischhaltigen K\u00f6stlichkeiten verarbeitet.</p><p>Bei Sonnenschein machen es sich die G\u00e4ste an den langen B\u00e4nken oder umfunktionierten &laquo;Gondeli&raquo; gem\u00fctlich. Wenn immer m\u00f6glich werden am Dienstagabend Konzerte auf der Ziegelb\u00fchne veranstaltet mit dem Ziel, weniger bekannten, nationalen und internationalen Bands eine Plattform zu bieten.</p>", "en": "<p>Located in the industrial halls of the former silk weaving factory, the Ziegel oh Lac has served as a cultural center for the alternative art and music scene for almost four decades. The restaurant functions as a collective and offers good, inexpensive cuisine.</p><p>The products that end up in the cooking pots are mostly sourced from organic farms and transformed into vegan, vegetarian, and meat-based culinary delicacies.</p><p>When the weather is fine, guests can make themselves comfortable at the long benches or in the converted gondola cabins. Whenever possible, concerts are held on the stage on Tuesday evenings, with the aim of providing a platform for lesser known national and international bands.</p>", "fr": "<p>Log\u00e9 dans les locaux industriels de l&rsquo;ancienne soierie, le &laquo;&nbsp;Ziegel oh Lac&nbsp;&raquo; sert de centre culturel au milieu artistique et musical alternatif depuis presque quatre d\u00e9cennies. Fonctionnant en restauration collective, il est r\u00e9put\u00e9 pour ses excellents plats \u00e0 prix abordables.</p><p>Les produits utilis\u00e9s proviennent majoritairement de la production bio et sont transform\u00e9s en d\u00e9licieux plats v\u00e9gans, v\u00e9g\u00e9tariens ou de viandes.</p><p>Par beau temps, on prend ses aises sur les longs bancs ou les t\u00e9l\u00e9cabines transform\u00e9es. Lorsque c&rsquo;est possible, des concerts sont organis\u00e9s tous les mardis soirs sur la sc\u00e8ne Ziegelb\u00fchne qui offre une plateforme aux groupes musicaux nationaux et internationaux peu connus.</p>", "it": "<p>Nei locali industriali dell&#39;ex setificio, da quasi quarant&#39;anni il Ziegel oh Lac \u00e8 il centro culturale della scena artistica e musicale alternativa. Il ristorante funziona come una comunit\u00e0 ed \u00e8 famoso per la sua cucina buona ed economica.</p><p>I prodotti che finiscono in pentola provengono prevalentemente da agricoltura biologica e vengono trasformati in prelibatezze vegane, vegetariane e a base di carne.</p><p>Quando splende il sole, gli ospiti si accomodano sulle lunghe panche o nelle cabine rivisitate di qualche funivia. Per quanto possibile, ogni marted\u00ec sera, il locale organizza concerti per offrire una piattaforma a band nazionali e internazionali meno note.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Ziegel oh Lac", "en": "Ziegel oh Lac", "fr": "Ziegel oh Lac", "it": "Ziegel oh Lac"}, "text_teaser": {"de": "Die alternative Beiz mit direktem Seeanstoss.", "en": "The alternative restaurant with direct access to the lake. ", "fr": "Bistrot alternatif avec acc\u00e8s direct au lac. ", "it": "Il locale alternativo con accesso diretto al lago."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_ziegelohlac_01.jpg", "caption": {"de": "Ziegel oh Lac", "en": "Ziegel oh Lac", "fr": "Ziegel oh Lac", "it": "Ziegel oh Lac"}}, "photo": [], "updated": "2019-11-18 12:46:09 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Rote Fabrik", "Konzerte am Dienstag", "Direkt am See"], "en": ["Rote Fabrik ", "Concerts on Tuesday", "Directly on the lake"], "fr": ["Rote Fabrik (usine rouge)", "Concerts le mardi", "Acc\u00e8s direct au lac"], "it": ["Rote Fabrik", "Concerti di marted\u00ec", "In riva al lago"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8038", "streetAddress": "Seestrasse 407", "phone": "+41 44 481 62 42 ", "email": "ziegel@rotefabrik.ch", "url": "http://www.ziegelohlac.ch"}, "geo": {"latitude": "47.343634854431", "longitude": "8.536891892608"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag bis Sonntag, 11.00 &ndash; 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Tuesday to Sunday, 11.00am &ndash; 12.00am</p>", "fr": "<p>Du mardi \u00e0 dimanche, 11h &ndash; 24h</p>", "it": "<p>Da marted\u00ec a domenica, 11.00 &ndash; 24.00</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.343634854431 8.536891892608001)", "district_id": 2}, {"id": "3593", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Italian", "Pizza", "Pasta", "Meal", "Lunch", "Dinner", "Atmosphere", "Cool and Trendy", "Bars & Lounges", "Restaurant & Bar", "Open-air Area"], "name": {"de": "Ristorante Italia", "en": "Ristorante Italia", "fr": "Ristorante Italia", "it": "Ristorante Italia"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Mitten im Z\u00fcrcher Kreis vier, zwischen Langstrasse und Hauptbahnhof, wird italienische Kulinarik in ihrer sch\u00f6nsten Form zelebriert. ", "en": "This restaurant in the heart of Zurich\u2019s Kreis 4 district, between Langstrasse and the Main Train Station, celebrates the very best of Italian cuisine. ", "fr": "La gastronomie italienne est c\u00e9l\u00e9br\u00e9e de la plus belle des mani\u00e8res au c\u0153ur du 4e arrondissement entre la rue Langstrasse et la gare centrale.", "it": "Nel cuore del Kreis 4 di Zurigo, tra la Langstrasse e la Stazione Centrale, si celebra la cucina italiana nella sua forma pi\u00f9 bella. "}, "description": {"de": "<p>Die Philosophie im Ristorante Italia ist einfach: Authentische Rezepte und Zutaten aus allen Regionen Italiens f\u00fcr eine unvergesslich gute &laquo;Cucina della Mamma&raquo;. Und wie es sich f\u00fcr eine klassische Osteria geh\u00f6rt, f\u00e4ngt alles mit gutem Fleisch und K\u00e4se an. Die reich gef\u00fcllte Salumeria bietet dabei etwas f\u00fcr jeden Geschmack.</p><p>Wenn es um Geschmack geht, werden im &laquo;Italia&raquo; keine Kompromisse eingegangen: Allen Gerichten, vom Einfachsten bis zum Kompliziertesten, wird viel Liebe und Aufmerksamkeit geschenkt. Die Produkte werden mit Sorgfalt ausgesucht, es wird auf gerechte Tierhaltung gesetzt und jedes Gericht wird von Grund auf selbst gekocht.</p><p>Das Lokal ist einfach und gem\u00fctlich eingerichtet. Holztische, Holzst\u00fchle und laute Musik &ndash; im Sommer lockt der lauschige Garten nach draussen.</p>", "en": "<p>The philosophy at the Ristorante Italia is simple: authentic recipes and ingredients from all the different regions of Italy are combined to create &ldquo;cucina della mamma&quot;. And as befits a classic osteria, everything begins with top-quality meat and cheese. The salumeria &ndash; a glass display counter packed with delicious Italian products &ndash; offers something to suit each and every taste.</p><p>At the Italia, no compromises are made when it comes to flavor. All the dishes &ndash; from the simplest to the most complex creations &ndash; are made with great love and attention to detail. The products are carefully selected, great emphasis is attached to sustainable animal husbandry, and each dish is cooked from scratch.</p><p>The restaurant is simply and comfortably furnished. Wooden tables, wooden chairs, and loud music &ndash; and in the summer, the cozy garden lures guests outside.</p>", "fr": "<p>La philosophie du Ristorante Italia est simple&nbsp;: recettes authentiques et ingr\u00e9dients de toutes les r\u00e9gions d&rsquo;Italie pour une excellente et inoubliable &laquo;&nbsp;Cucina della Mamma&nbsp;&raquo;. Et comme il se doit pour une Osteria classique, tout commence avec d&rsquo;excellentes viandes et fromages. La charcuterie mettra tout le monde d&rsquo;accord.</p><p>Pas de compromis s&rsquo;agissant du go\u00fbt au &laquo;&nbsp;Italia&nbsp;&raquo;. Des mets simples aux plus compliqu\u00e9s, tous font l&rsquo;objet de la plus grande attention et d&rsquo;amour. Les produits sont soigneusement s\u00e9lectionn\u00e9s, les animaux \u00e9lev\u00e9s conform\u00e9ment aux besoins de leur esp\u00e8ce et tous les plats enti\u00e8rement faits maison.</p><p>Ce chaleureux restaurant est am\u00e9nag\u00e9 avec simplicit\u00e9. Les tables et chaises en bois et la musique tonitruante donnent envie de s&rsquo;attarder \u00e0 l&rsquo;ext\u00e9rieur dans le jardin.</p>", "it": "<p>La filosofia del ristorante Italia \u00e8 semplice: ricette autentiche e ingredienti di tutte le regioni italiane per una &ldquo;cucina della mamma&rdquo; indimenticabile. E, come si conviene a una tipica osteria, inizia tutto da carni e formaggi di qualit\u00e0. Alla fornitissima salumeria ce n&rsquo;\u00e8 per tutti i gusti.</p><p>Quando si tratta di sapori, l&rsquo;Italia non scende a compromessi: tutti i piatti, dal pi\u00f9 semplice al pi\u00f9 elaborato, vengono preparati con tanta cura e attenzione. I prodotti vengono selezionati scegliendo allevamenti non intensivi, e ogni piatto viene preparato qui dall&rsquo;inizio alla fine.</p><p>Il locale \u00e8 arredato con semplicit\u00e0 e calore. Con tavoli e sedie in legno e tanta musica ad alto volume, in estate \u00e8 il giardino ad attirare gli ospiti all&rsquo;aperto.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Ristorante Italia", "en": "Ristorante Italia", "fr": "Ristorante Italia", "it": "Ristorante Italia"}, "text_teaser": {"de": "Italienisches Restaurant mit Salumeria im Herzen des Langstrassen-Quartiers.", "en": "Italian restaurant complete with salumeria in the heart of the Langstrasse quarter.", "fr": "Restaurant italien & charcuterie au c\u0153ur du quartier de la rue Langstrasse.", "it": "Ristorante italiano con salumeria nel cuore del quartiere della Langstrasse."}, "osm_id": "327453260", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_restaurant_italia_1600x900.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_restaurant_italia_1.jpg", "caption": {"de": "Das traditionsreiche Italia ist eine unkomplizierte Osteria f\u00fcr alle Tage. ", "en": "Restaurant Italia", "fr": "Ristorante Italia ", "it": "Ricco di tradizione, l\u2019Italia \u00e8 un\u2019osteria senza pretese. Cuore del ristorante \u00e8 la salumeria, una vetrina con prodotti a base di maiale, selvaggina e formaggi provenienti dall\u2019Italia e dalla Svizzera italiana. "}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_restaurant_italia_2.jpg", "caption": {"de": "Restaurant Italia", "en": "Restaurant Italia", "fr": "Riche en traditions, le restaurant Italia est un petit bistrot tout simple pour tous les jours.", "it": "Ristorante Italia"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_restaurant_italia_3.jpg", "caption": {"de": " echt, volksnah, auf das Wesentliche reduziert \u2013 einfach lecker.", "en": "Restaurant Italia", "fr": "authentique, populaire, r\u00e9duite \u00e0 l\u2019essentiel \u2013 tout simplement d\u00e9licieuse", "it": "Ristorante Italia"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_restaurant_italia_4.jpg", "caption": {"de": "Restaurant Italia", "en": "Restaurant Italia", "fr": "En \u00e9t\u00e9, le \u00ab farniente \u00bb \u00e0 l\u2019italienne s\u2019appr\u00e9cie dans l\u2019adorable jardin aux chaises de toutes les couleurs.", "it": " Ristorante Italia "}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_restaurant_italia_5.jpg", "caption": {"de": "dolce far niente ", "en": "Authentic, hearty and \u2013 most important of all \u2013 simply delicious. ", "fr": " Ristorante Italia ", "it": "La cucina della mamma"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_restaurant_italia_6.jpg", "caption": {"de": "Im Sommer geniesst man das dolce far niente im lauschigen Garten auf farbigen St\u00fchlen.", "en": "The very traditional Italia is an uncomplicated eatery perfect for every day.", "fr": "Ristorante Italia", "it": "D\u2019estate si assapora il dolce far niente sulle sedie colorate del lussureggiante giardino."}}], "updated": "2020-02-29 12:56:47 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Salumeria", "Gartenterrasse", "Italienisch wie bei Mamma"], "en": ["Salumeria", "Garden terrace", "Italian homestyle cooking "], "fr": ["Charcuterie", "Terrasse du jardin", "Typiquement italien comme chez la mama"], "it": ["Salumeria", "Terrazza fiorita", "Cucina italiana come dalla mamma"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8004", "streetAddress": "Zeughausstrasse 61", "phone": "+41 43 233 88 44", "email": "info@ristorante-italia.ch", "url": "www.ristorante-italia.ch"}, "geo": {"latitude": "47.376382177087", "longitude": "8.529273354830"}, "openingHours": {"de": "<p>\u00d6ffnungszeiten K\u00fcche<br />Montag bis Mittwoch, 11.30 &ndash; 13.30 Uhr und 18.30 &ndash; 22.00 Uhr<br />Donnerstag &ndash; Freitag, 11.30 &ndash; 13.30 Uhr und 18.30 &ndash; 22.30 Uhr<br />Samstag 18.30 &ndash; 22.30 Uhr<br />Sonntag 18 &ndash; 22 Uhr</p><p>\u00d6ffnungszeiten Ristorante<br />Montag bis Freitag, 11.30 &ndash; 14.00 Uhr&nbsp;und 18.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Samstag und Sonntag, 18.00 &ndash; 24.00 Uhr</p><p>&nbsp;</p>", "en": "<p>Opening hours kitchen<br />Monday to Wednesday, 11.30am &ndash; 1.30pm and 6.30pm &ndash; 10pm<br />Thursday &ndash; Friday, 11.30am &ndash; 1.30pm and 6.30pm &ndash; 10.30pm<br />Saturday 6.30pm &ndash; 10.30pm<br />Sunday 6pm &ndash; 10pm</p><p>Opening hours Ristorante<br />Monday to Friday, 11.30am &ndash; 2.00 and 6.00pm &ndash; 12.00am<br />Saturday and Sunday, 6.00pm &ndash; 12.00am</p>", "fr": "<p>Heures d&#39;ouverture cuisine<br />Lundi \u00e0 mercredi, 11h30 &ndash; 13.30 et 18h30 &ndash; 22h<br />Jeudi &ndash; vendredi, 11h30 &ndash; 13h30 et 18h30 &ndash; 22h30<br />Samedi 18h30 &ndash; 22h30<br />Dimanche 18h &ndash; 22h</p><p>Heures d&#39;ouverture Ristorante<br />Du lundi au vendredi, 11h30 &ndash; 14h et 18h &ndash; 24h<br />Samedi et dimanche, 18h &ndash; 24h</p><p>&nbsp;</p>", "it": "<p>Orari d&rsquo;apertura cucina<br />Da luned\u00ec a mercoledi, 11.30 &ndash; 13.30 e 18.30 &ndash; 22.00<br />Da gioved\u00ec a &nbsp;venerd\u00ec, 11.30 &ndash; 13.30 e 18.30 &ndash; 22.30<br />Sabato 18.30 &ndash; 22.30<br />Domenica 18.00 &ndash; 22.00</p><p>Orari d&rsquo;apertura Ristorante<br />Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 11.30 &ndash; 14.00 e 18.00 &ndash; 24.00<br />Sabato e domenica, 18.00 &ndash; 24.00</p><p>&nbsp;</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.376382177087 8.52927335483)", "district_id": 4}, {"id": "3589", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Swiss Specialties", "Meal", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Glogge Egge", "en": "Glogge Egge", "fr": "Glogge Egge", "it": "Glogge Egge"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Trendig, gem\u00fctlich und doch funktional: Der Glogge Egge ist eine Oase der Ruhe inmitten von Z\u00fcrichs gesch\u00e4ftigem Treiben. ", "en": "Trendy, cozy, yet functional: the Glogge Egge is an oasis of peace in the midst of Zurich\u2019s hustle and bustle.", "fr": "Tendance, chaleureux et cependant fonctionnel : le Glogge Egge offre un havre de paix au milieu de l\u2019agitation de Zurich. ", "it": "Alla moda, accogliente, eppure funzionale: il Glogge Egge \u00e8 un\u2019oasi di pace nel cuore del viavai zurighese. "}, "description": {"de": "<p>Im Restaurant-Bar Glogge Egge im Herzen der Stadt geniesst man diverse kleine Mahlzeiten sowie der Saison angepasste Tages- und Wochenspezialit\u00e4ten. Im Sommer wird auch im Innenhof serviert &ndash; einer Oase der Ruhe mitten in der Stadt. Die trendige Bar l\u00e4sst mit der vielf\u00e4ltigen Cocktailkarte keine W\u00fcnsche offen und ist ein beliebter Treffpunkt f\u00fcr einen Aperitif oder einen Schlummertrunk.</p>", "en": "<p>The Glogge-Egge restaurant-bar serves a variety of snacks, as well as daily and weekly seasonal specialties. In the summer, meals are also served in the courtyard &ndash; an oasis of calm right in the center of town.</p><p>There is something for everyone on the varied cocktail menu in the trendy bar, which is a popular meeting place for pre-dinner drinks or a nightcap.</p>", "fr": "<p>Le restaurant-bar Glogge Egge, au c\u0153ur de la ville, propose une petite carte ainsi que des sp\u00e9cialit\u00e9s du jour et de la semaine variant selon les saisons. En \u00e9t\u00e9, on peut \u00e9galement manger dans la cour int\u00e9rieure &ndash; une oasis de calme au centre-ville. Avec ses cocktails vari\u00e9s, le bar tendance qui ravit les amateurs est un rendez-vous tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9 pour l&rsquo;ap\u00e9ritif ou un dernier verre.</p>", "it": "<p>Al ristorante-bar Glogge Egge, nel cuore della citt\u00e0, si degustano svariati piccoli piatti e le specialit\u00e0 giornaliere e settimanali adattate alla stagione. D&rsquo;estate si pasteggia anche nel cortile interno, un&rsquo;oasi di pace in pieno centro. Il bar alla moda presenta innumerevoli cocktail e rappresenta un popolare ritrovo per l&rsquo;aperitivo o un bicchierino della staffa.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Glogge Egge", "en": "Glogge Egge", "fr": "Glogge Egge", "it": "Glogge Egge"}, "text_teaser": {"de": "Saisonale Spezialit\u00e4ten in gem\u00fctlichem Rahmen unweit der gesch\u00e4ftigen Bahnhofstrasse.", "en": "Seasonal specialties in cozy surroundings, not far from the bustling Bahnhofstrasse.", "fr": "Sp\u00e9cialit\u00e9s de saison dans un cadre chaleureux non loin de la tr\u00e8s affair\u00e9e Bahnhofstrasse.", "it": "Specialit\u00e0 stagionali in un contesto accogliente poco distante dalla vivace Bahnhofstrasse."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_glogge_egge_01.jpg", "caption": {"de": "Glogge Egge Innenansicht", "en": "Glogge Egge Interior View", "fr": "Glogge Egge vue de l'interieur", "it": "Glogge Egge vista interna"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_glogge_egge_03.jpg", "caption": {"de": "Glogge Egge", "en": "Glogge Egge", "fr": "Glogge Egge", "it": "Glogge Egge"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_glogge_egge_04.jpg", "caption": {"de": "Glogge Egge Innenansicht", "en": "Glogge Egge Interior View", "fr": "Glogge Egge vue de l'interieur", "it": "Glogge Egge vista interna"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_glogge_egge_05.jpg", "caption": {"de": "Glogge Egge", "en": "Glogge Egge", "it": "Glogge Egge"}}], "updated": "2020-03-03 19:50:05 +0100", "detailedInformation": {"de": ["N\u00e4he Bahnhofstrasse", "Kaffee, Aperitif und Snacks", "Grosse Cocktailkarte"], "en": ["Near Bahnhofstrasse", "Coffee, aperitifs, and snacks", "Large cocktail menu"], "fr": ["Pr\u00e8s de la Bahnhofstrasse", "Caf\u00e9, ap\u00e9ritif et snacks", "Grande carte de cocktails"], "it": ["Vicino alla Bahnhofstrasse", "Caff\u00e8, aperitivi e snack", "Ricca carta di cocktail"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Sihlstrasse 31", "phone": "+41 44 225 91 91", "email": "admin@glockenhof.ch", "url": "www.glockenhof.ch"}, "geo": {"latitude": "47.372904900000", "longitude": "8.536520800000"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3729049 8.5365208)", "district_id": 1}, {"id": "3585", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Meal", "Brunch", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Fork & Bottle Restaurant", "en": "Fork & Bottle Restaurant", "fr": "Fork & Bottle Restaurant", "it": "Ristorante Fork & Bottle"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das einzigartige Farm-to-Table Restaurant in Z\u00fcrich bietet eine st\u00e4ndige wechselnde Auswahl an Craft-Bieren und wunderbares Essen in entspannter Atmosph\u00e4re.", "en": "This unique farm-to-table restaurant in Zurich offers a constantly changing selection of craft beer and fantastic food in a relaxed atmosphere.", "fr": "Ce restaurant zurichois unique \u00ab de la ferme \u00e0 la table \u00bb propose un choix toujours renouvel\u00e9 de bi\u00e8res artisanales et de d\u00e9licieux plats dans une ambiance d\u00e9contract\u00e9e. ", "it": "Lo straordinario ristorante farm-to-table di Zurigo propone una selezione in continua evoluzione di birre artigianali e cibo delizioso, accompagnati da un\u2019atmosfera spensierata."}, "description": {"de": "<p>Fork &amp; Bottle ist ein lebhaftes Restaurant &amp; Biergarten, wo urbane, rustikale und gutb\u00fcrgerliche K\u00fcche serviert wird. Das Farm-to-Table Restaurant ist auf einzigartige Craft-Biere und Boutique-Weine spezialisiert.</p><p>Es bietet gesch\u00e4ftigen St\u00e4dtern, Berufst\u00e4tigen und Feinschmeckern w\u00f6chentlich erfinderische, saisonal gepr\u00e4gte Mittags- und Abendmen\u00fcs. F\u00fcr alle Gerichte werden frische Zutaten und Qualit\u00e4tsfleisch von lokalen Bauernh\u00f6fen und M\u00e4rkten verwendet. Zudem gibt es jeden Samstagabend spezielle Gastro-Pub-Men\u00fcs und am Sonntag einen reichhaltigen Brunch.</p>", "en": "<p>Fork &amp; Bottle is a lively restaurant and beer garden serving urban, rustic, home-style cuisine. The farm-to-table restaurant specializes in unique craft beers and boutique wines.</p><p>It offers busy urban dwellers, business people, and gourmets inventive weekly lunch and dinner menus inspired by the season. All dishes are prepared using fresh ingredients and top-quality meat sourced from local farms and markets. In addition, there are special gastro-pub menus every Saturday evening and a lavish brunch on Sundays.</p>", "fr": "<p>Le Fork &amp; Bottle, dynamique restaurant &laquo;&nbsp;de la ferme \u00e0 la table&nbsp;&raquo; avec bar \u00e0 bi\u00e8re en plein air, propose des plats urbains, authentiques et bourgeois et s&rsquo;est sp\u00e9cialis\u00e9 dans des bi\u00e8res et vins artisanaux uniques.</p><p>Des menus de saison revisit\u00e9s sont servis chaque semaine midi et soir aux citadins affair\u00e9s, professionnels et gourmets. Pour tous les plats, les produits frais et viandes haut de gamme proviennent des fermes et march\u00e9s locaux. Un menu pub sp\u00e9cial est propos\u00e9 le samedi soir et un copieux brunch le dimanche.</p>", "it": "<p>Il Fork &amp; Bottle \u00e8 un vivace ristorante/birreria all&rsquo;aperto basato sul concetto farm-to-table. Qui si servono piatti urbani, rustici e caserecci, con un occhio di riguardo a birre artigianali e vini nobili.</p><p>A cittadini indaffarati, uomini d&rsquo;affari e buongustai il locale propone ogni settimana menu creativi e stagionali per pranzo e cena. Per tutti i piatti si usano esclusivamente ingredienti freschissimi e carne di qualit\u00e0 delle fattorie e dei mercati locali. Inoltre, di sabato sera ci sono speciali menu gastro-pub, mentre di domenica \u00e8 previsto un ricco brunch.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Fork & Bottle Restaurant", "en": "Fork & Bottle Restaurant", "fr": "Restaurant Fork & Bottle", "it": "Ristorante Fork & Bottle"}, "text_teaser": {"de": "Burger, Beer oder Brunch im grossen Sommergarten direkt bei der Allmend geniessen.", "en": "Enjoy burgers, beers, or brunch in the large summer garden directly by the Allmend.", "fr": "Burgers, bi\u00e8res ou brunchs sont servis dans l\u2019immense jardin d\u2019\u00e9t\u00e9 de la ferme.", "it": "Gustate hamburger, birra o brunch nel grande giardino estivo vicino all\u2019Allmend."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web-fork_and_bottle-zurich.jpg", "caption": {"de": "Fork & Bottle", "en": "Fork & Bottle"}}, "photo": [], "updated": "2019-09-24 11:08:50 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Familienfreundlich ", "USA inspirierte K\u00fcche", "Craft Beer"], "en": ["Family-friendly ", "US-inspired cuisine ", "Craft beer"], "fr": ["Familial ", "Cuisine d\u2019inspiration am\u00e9ricaine ", "Bi\u00e8res artisanales"], "it": ["A misura di famiglie ", "Cucina di ispirazione statunitense", "Birre artigianali"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8002", "streetAddress": "Allmendstrasse 20", "phone": "+41 44 201 18 17", "email": "events@forkandbottle.ch", "url": "www.forkandbottle.ch"}, "geo": {"latitude": "47.352258700000", "longitude": "8.524394800000"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag bis Freitag, 11.30 &ndash; 22.00 Uhr<br />Samstag 12.00 &ndash; 22.00 Uhr<br />Sonntag 10.00 &ndash; 20.00 Uhr</p>", "en": "<p>Tuesday to Friday, 11.30am &ndash; 10.00pm<br />Saturday 12.00pm &ndash; 10.00pm<br />Sunday 10.00am &ndash; 8.00pm</p>", "fr": "<p>Du mardi au vendredi, 11h30 - 22h<br />Samedi 12h - 22h<br />Domenica 10h&nbsp;- 20h</p>", "it": "<p>Da marted\u00ec a venerd\u00ec, 11.30 - 22.00<br />Samedi 12.00 - 22.00<br />Domencia 10.00 - 20.00</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3522587 8.5243948)", "district_id": 2}, {"id": "3566", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Gourmet", "Swiss Specialties", "Z\u00fcrcher Geschnetzeltes", "Meal", "Brunch", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Restaurant Eden Kitchen & Bar", "en": "Restaurant Eden Kitchen & Bar", "fr": "Restaurant Eden Kitchen & Bar", "it": "Ristorante Eden Kitchen & Bar"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Eine grosse und offene K\u00fcche, farbige Glasfenster und Naturledersofas laden zum Stelldichein am See.", "en": "A large open kitchen, stained-glass windows, and natural leather sofas invite guests to a rendezvous by the lake.", "fr": "Grande cuisine ouverte, baies vitr\u00e9es color\u00e9es et sofas en cuir naturel vous attendent au bord du lac. ", "it": "Una grande cucina aperta, ampie finestre colorate e poltrone in pelle naturale invitano ad accomodarsi in riva al lago."}, "description": {"de": "<p>Im Restaurant Kitchen &amp; Bar des F\u00fcnf-Sterne-Hotels La R\u00e9serve Eden au Lac erinnert alles an die prachtvolle Zeit edler Yachtclubs:</p><p>Gem\u00fctliche Naturledersofas und bequeme St\u00fchle schmiegen sich an einladende Tische, bunte Glasfenster er\u00f6ffnen den Blick auf den Z\u00fcrichsee und aus der offenen K\u00fcche duftet es nach Gew\u00fcrzen und Kr\u00e4utern.</p><p>Auf der Karte des Eden The Kitchen &amp; The Bar stehen Makkaroni mit Tr\u00fcffel ebenso Lachs mit Teriyaki-Yuzu-Marinade oder das originale Z\u00fcrcher Geschn\u00e4tzelte.</p>", "en": "<p>In the Eden Kitchen &amp; Bar restaurant at the five-star hotel, La R\u00e9serve Eden au Lac, everything recalls the glorious era of sophisticated yacht clubs.</p><p>Cozy, natural leather sofas and comfortable chairs nestle around inviting tables, stained-glass windows open onto a breathtaking view of Lake Zurich, and the wonderful aroma of spices and herbs emanate from the open kitchen.</p><p>The menu at the Eden The Kitchen &amp; The Bar includes dishes such as macaroni with truffles, salmon with a yuzu teriyaki marinade, or the original Z\u00fcrcher Geschn\u00e4tzeltes.</p>", "fr": "<p>Tout rappelle le temps de la splendeur des \u00e9l\u00e9gants yacht-clubs au restaurant Kitchen &amp; Bar de l&rsquo;h\u00f4tel 5 \u00e9toiles La R\u00e9serve Eden au Lac.</p><p>Les confortables chaises et sofas en cuir naturel entourent les tr\u00e8s accueillantes tables, les baies vitr\u00e9es color\u00e9es donnent sur le lac de Zurich et la cuisine ouverte d\u00e9gage de fabuleux ar\u00f4mes d&rsquo;\u00e9pices et de fines herbes.</p><p>\u00c0 la carte de l&rsquo;Eden The Kitchen &amp; The Bar : macaroni aux truffes, saumon en marinade teriyaki-yuzu ou l&rsquo;original \u00e9minc\u00e9 de veau zurichois.&nbsp;</p>", "it": "<p>Al ristorante Kitchen &amp; Bar dell&rsquo;hotel a cinque stelle La R\u00e9serve Eden au Lac, tutto ricorda la sontuosa epoca degli eleganti yacht club:</p><p>confortevoli poltrone in pelle naturale e comode sedie circondano tavoli invitanti, finestre colorate regalano scorci del Lago di Zurigo e dalla cucina si diffonde il profumo di spezie ed erbe aromatiche.</p><p>Sul menu dell&rsquo;Eden Kitchen &amp; Bar si trovano maccheroni al tartufo, salmone marinato in salsa teriyaki-yuzu o il classico spezzatino alla zurighese.&nbsp;</p>"}, "title_teaser": {"de": "Eden Kitchen & Bar", "en": "Eden Kitchen & Bar", "fr": "Eden Kitchen & Bar", "it": "Eden Kitchen & Bar"}, "text_teaser": {"de": "Ein edles Ambiente und Spezialit\u00e4ten aus aller Welt laden zum Verweilen am Z\u00fcrichsee.", "en": "An elegant ambiance and specialties from all over the world invite you to linger by Lake Zurich.", "fr": "Ambiance raffin\u00e9e et sp\u00e9cialit\u00e9s internationales invitent pour s\u2019attarder au bord du lac de Zurich.", "it": "Ambiente elegante e specialit\u00e0 di tutto il mondo invitano ad accomodarsi in riva al Lago di Zurigo.\r\n"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_eden_kitchen_bar_1280x960_30312.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_eden_kitchen_bar_1280x960_30311.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_eden_kitchen_bar_1280x960_30310.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_eden_kitchen_bar_1280x960_30307.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_eden_kitchen_bar_1280x960_30313.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_la_reserve_eden_au_lac_1280x960_30100.jpg"}], "updated": "2020-02-26 13:28:15 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Offene K\u00fcche", "Innendesign nach Philippe Starck", "Fusion-K\u00fcche ebenso wie Snacks", "Direkt am See gelegen"], "en": ["Open kitchen", "Interior design by Philippe Starck", "Fusion cuisine and snacks", "Located directly on the lake"], "fr": ["Cuisine ouverte", "Design int\u00e9rieur de Philippe Starck", "Cuisine de fusion et encas", "Au bord du lac"], "it": ["Cucina aperta", "Interior design di Philippe Starck", "Cucina fusion e snack", "In riva al lago"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8008", "streetAddress": "Utoquai 45", "phone": "+41 44 266 25 25", "email": "info@lareserve-zurich.com", "url": "https://www.lareserve-zurich.com/de/restaurants/eden-kitchen-and-bar"}, "geo": {"latitude": "47.362780300000", "longitude": "8.547406500000"}, "openingHours": {"de": "<p>T\u00e4glich, 6.30 &ndash; 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Daily, 6.30am &ndash; 12.00pm</p>", "fr": "<p>Tous les jours, 6h30 &ndash; 24h</p>", "it": "<p>Tutti i giorni, 6.30 &ndash; 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3627803 8.547406499999999)", "district_id": 8}, {"id": "3554", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Swiss Specialties", "Meal", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Die Waid", "en": "Die Waid", "fr": "Die Waid", "it": "Die Waid"}, "disambiguatingDescription": {"de": "So weit oben und doch so nah: Direkt am Waldrand ist das Restaurant die Waid ein Genuss f\u00fcr Augen und Gaumen.", "en": "So high up and yet so close: situated directly on the edge of the forest, the Waid restaurant is a delight for both the eyes and the palate.", "fr": "Si haut perch\u00e9 et pourtant si pr\u00e8s, le restaurant Die Waid en lisi\u00e8re de for\u00eat est un r\u00e9gal pour le palais et un plaisir pour les yeux. ", "it": "Cos\u00ec in alto, eppure cos\u00ec vicino: situato ai margini del bosco, il ristorante Die Waid \u00e8 un piacere per la vista e i sapori che propone."}, "description": {"de": "<p>Hier schlemmt man mit grandioser Aussicht auf die ganze Stadt. Am Abend verwandelt sich die Limmatstadt in ein Lichtermeer, das zur Kulisse f\u00fcr einen unvergesslichen Abend wird.</p><p>Auf der grossen Terrasse am Waldrand oder im verglasten Restaurant probiert man entweder die stadtbekannten Wok-Gerichte oder eine auf die Jahreszeit abgestimmte Leckerei.</p>", "en": "<p>Here guests can indulge in gourmet delights with a magnificent view of the entire city. In the evening, the City on the Limmat is transformed into a sea of lights, providing an enchanting backdrop for a truly memorable evening.</p><p>Whether on the spacious terrace on the forest&rsquo;s edge or in the restaurant with its glass fa\u00e7ades, food lovers can sample the widely renowned wok dishes or treat themselves to a culinary delicacy according to the season.&nbsp;</p>", "fr": "<p>On s&rsquo;y r\u00e9gale tout en appr\u00e9ciant la superbe vue sur la ville de la Limmat, qui le soir se transforme en oc\u00e9an de lumi\u00e8res &ndash; somptueux d\u00e9cor pour une soir\u00e9e inoubliable.</p><p>On a le choix entre la grande terrasse en lisi\u00e8re de for\u00eat ou derri\u00e8re les vitres du restaurant pour savourer les c\u00e9l\u00e8bres plats au wok ou l&rsquo;un des d\u00e9lices saisonniers.&nbsp;</p>", "it": "<p>Qui si pasteggia con una vista strepitosa su tutta Zurigo. Di sera, la citt\u00e0 sulla Limmat si trasforma in una distesa di luci, che fa da cornice a una serata indimenticabile.</p><p>Sulla grande terrazza ai margini del bosco o all&rsquo;interno del ristorante avvolto da vetrate, si assaggiano i famosissimi piatti preparati con il wok o altre prelibatezze di stagione.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Die Waid", "en": "Die Waid", "fr": "Die Waid", "it": "Die Waid"}, "text_teaser": {"de": "Asiatisch inspirierte Wok-K\u00fcche und andere K\u00f6stlichkeiten mit Weitblick \u00fcber Z\u00fcrich.", "en": "Asian-inspired wok cuisine and other culinary delights accompanied by a panoramic view of Zurich.", "fr": "Cuisine au wok d\u2019inspiration asiatique et autres d\u00e9licieux plats avec vue sur Zurich.", "it": "Cucina di ispirazione asiatica preparata con il wok e altre prelibatezze con vista su Zurigo."}, "osm_id": "307747470", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_die_waid_zt_9656.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_venue_waid_pt_19814.jpg", "caption": {"en": "Die Waid"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_venue_waid_pt_19815.jpg", "caption": {"en": "Die Waid"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_venue_waid_pt_19816.jpg", "caption": {"en": "Die Waid"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_venue_waid_pt_19818.jpg", "caption": {"en": "Die Waid"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_venue_waid_pt_19820.jpg", "caption": {"en": "Die Waid"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_venue_waid_pt_19821.jpg", "caption": {"en": "Die Waid"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_venue_waid_pt_19825.jpg", "caption": {"en": "Die Waid"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_venue_waid_pt_19827.jpg", "caption": {"en": "Die Waid"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_venue_waid_pt_19828.jpg", "caption": {"en": "Die Waid"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_venue_waid_pt_19829.jpg", "caption": {"en": "Die Waid"}}], "updated": "2019-09-24 12:29:48 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Blick \u00fcber Z\u00fcrich", "Wok-Gerichte", "Terrasse"], "en": ["View over Zurich", "Wok dishes", "Terrace"], "fr": ["Vue sur Zurich", "Cuisine au wok", "Terrasse"], "it": ["Vista su Zurigo", "Piatti preparati nel wok", "Terrazza"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8037", "streetAddress": "Waidbadstrasse 45", "phone": "+41 43 422 08 08", "email": "info@diewaid.ch", "url": "www.diewaid.ch"}, "geo": {"latitude": "47.399989173050", "longitude": "8.515510609749"}, "openingHours": {"de": "<p>T\u00e4glich 09.00 &ndash; 23.00 Uhr</p>", "en": "<p>Daily 9.00am &ndash; 11.00pm</p>", "fr": "<p>Tous les jours 9h &ndash; 23h</p>", "it": "<p>Ogni giorno 9.00 &ndash; 23.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.39998917305 8.515510609749001)", "district_id": 10}]}
