{"poi": [{"id": "3552", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Meal", "Lunch", "Dinner", "Atmosphere", "Glamorous and Chic", "Bars & Lounges", "Open-air Area", "Hotel Bar"], "name": {"de": "Die Bar \u2013 Sorell Hotel Seefeld", "en": "Die Bar \u2013 Sorell Hotel Seefeld", "fr": "Die Bar \u2013 Sorell Hotel Seefeld", "it": "Die Bar \u2013 Sorell Hotel Seefeld"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Nach einem gem\u00fctlichen Spaziergang am See entflieht man dem Trubel am Bellevue und l\u00e4sst sich im Herzen vom Seefeld stilgerecht mit Kaffee und kleinen K\u00f6stlichkeiten verw\u00f6hnen. ", "en": "After a leisurely walk along the lake, you can escape the hustle and bustle at Bellevue and allow yourself be pampered in style with coffee and small delicacies in the heart of Zurich\u2019s Seefeld quarter.", "fr": "Apr\u00e8s une agr\u00e9able balade au bord du lac, on s\u2019extirpe du brouhaha de la place Bellevue en se laissant choyer avec du caf\u00e9 et des petits d\u00e9lices raffin\u00e9s au c\u0153ur de Seefeld. ", "it": "Dopo una tranquilla passeggiata lungolago, ci si lascia alle spalle il trambusto del Bellevue e ci si coccola con caff\u00e8 e piccole leccornie nel cuore del quartiere di Seefeld. "}, "description": {"de": "<p>In dieser attraktiven Design-Bar werden mittags verschiedene Suppen, Salatvariationen, klassische kalte Gerichte und Snacks serviert.</p><p>Abends ist die Bar der ideale Treffpunkt, um in entspannter Atmosph\u00e4re einen Ap\u00e9ro oder einen Schlummertrunk zu geniessen. Der See und zahlreiche kulturelle Einrichtungen liegen in unmittelbarer N\u00e4he.</p>", "en": "<p>At lunchtime, this attractive designer bar serves a selection of soups, various salads, classic cold dishes, and snacks.</p><p>In the evening, the bar is the perfect meeting place to enjoy an aperitif or nightcap in relaxing surroundings. The lake and numerous cultural institutions are located nearby.</p>", "fr": "<p>Le midi, ce bar au design \u00e9l\u00e9gant propose diff\u00e9rentes soupes et variations de salade, ou encore des assiettes froides classiques, ainsi que divers repas sur le pouce.</p><p>Le soir, le bar est un point de rendez-vous id\u00e9al pour appr\u00e9cier un ap\u00e9ritif ou un dernier verre dans un cadre \u00e0 l&rsquo;ambiance agr\u00e9able. Le lac et diff\u00e9rentes institutions culturelles se trouvent \u00e0 proximit\u00e9.</p>", "it": "<p>Questo affascinante bar di design propone a pranzo diverse zuppe, insalate, classici piatti freddi e snack.</p><p>Di sera, il bar diventa il ritrovo ideale per un aperitivo o un bicchierino della staffa dopo cena. Lago e svariati istituti culturali si trovano nelle immediate vicinanze.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Die Bar \u2013 Sorell Hotel Seefeld", "en": "Die Bar \u2013 Sorell Hotel Seefeld", "fr": "Die Bar \u2013 Sorell Hotel Seefeld", "it": "Die Bar \u2013 Sorell Hotel Seefeld"}, "text_teaser": {"de": "Die Bar im Seefeld ist unweit der Oper und ein idealer Treffpunkt f\u00fcr Freunde oder Gesch\u00e4ftskollegen.", "en": "The bar in Seefeld near the Opera House is an ideal meeting place for friends or business colleagues.", "fr": "Le bar du Seefeld non loin de l\u2019op\u00e9ra est un lieu de rencontre id\u00e9al \u00e0 fr\u00e9quenter entre amis ou coll\u00e8gues. ", "it": "Poco lontano dal Teatro dell\u2019Opera, il Die Bar a Seefeld \u00e8 un ritrovo ideale per amici e colleghi."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_diebar_sorellhotel_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2020-04-10 11:30:31 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Nahe beim See", "Design-Ambiente", "Seefeld-Terrasse"], "en": ["Close to the lake", "Designer ambiance", "Seefeld Terrace"], "fr": ["Pr\u00e8s du lac", "Ambiance raffin\u00e9e", "Terrasse Seefeld"], "it": ["Vicino al lago", "Contesto di design", "Terrazza nel quartiere di Seefeld"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8008", "streetAddress": "Seefeldstrasse 63", "phone": "+41 44 387 41 41", "email": "info@hotelseefeld.ch", "url": "www.hotelseefeld.ch"}, "geo": {"latitude": "47.361635004638", "longitude": "8.551237633828"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag &ndash; Freitag, 11.30 &ndash; 23.30 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 11.30am &ndash; 11.30pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 11h30 &ndash; 23h30</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 11.30 &ndash; 23.30</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday", "geometry": "POINT (47.361635004638 8.551237633828)", "district_id": 8}, {"id": "3549", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Gourmet", "Meal", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Didi's Frieden", "en": "Didi's Frieden", "fr": "Didi's Frieden", "it": "Didi's Frieden"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Zentral gelegen, besticht das Restaurant mit seiner zuvorkommenden Bedienung und der Konzentration auf die regionale K\u00fcche.", "en": "Centrally located, this restaurant impresses with its courteous service and its focus on regional cuisine.", "fr": "Ce restaurant qui b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019une situation centrale s\u00e9duit par sa cuisine r\u00e9gionale et son service attentionn\u00e9.", "it": "In posizione centrale, questo ristorante colpisce per il suo servizio cordiale e la scelta di una cucina regionale."}, "description": {"de": "<p>Die Liebe zum Detail zeichnet Didi Brunas K\u00fcche aus. Das Amuse-Bouche stimmt er auf die folgenden G\u00e4nge ab, interpretiert w\u00e4hrschafte Rezepte auf seine eigene, unnachahmliche Weise und seine Desserts strotzen nur so von Einfallsreichtum.</p><p>Das stimmungsvolle Ambiente und der aufmerksame Service passen perfekt zu den feinen Speisen. Gault&amp;Millau vergibt daf\u00fcr 15 Punkte.</p>", "en": "<p>Attention to detail distinguishes chef Didi Bruna&rsquo;s cooking. The appetizers are designed to harmonize with the following courses, and he interprets hearty recipes in his own inimitable way. His desserts simply burst with creativity.</p><p>The wonderful ambiance and the attentive service go perfectly with the first-class cuisine. The Gault-Millau food guide has awarded this restaurant 15 points out of a possible 20.</p>", "fr": "<p>L&rsquo;amour du d\u00e9tail, voil\u00e0 la marque de fabrique de la cuisine de Didi Bruna. Il pousse l&rsquo;art de la perfection jusqu&rsquo;\u00e0 harmoniser l&rsquo;amuse-bouche avec les plats qui vont suivre, il revisite les consistantes recettes traditionnelles d&rsquo;une mani\u00e8re inimitable, et ses desserts d\u00e9bordent tout simplement d&rsquo;inventivit\u00e9.</p><p>L&rsquo;ambiance tr\u00e8s agr\u00e9able et le service attentionn\u00e9 s&rsquo;accordent \u00e0 merveille avec le raffinement des plats. Une app\u00e9tissante palette qui lui a valu 15 points Gault Millau.</p>", "it": "<p>La cura per i particolari contraddistingue la cucina di Didi Bruna. L&rsquo;amuse-bouche viene definito in base alle portate successive, le saporite ricette vengono interpretate in maniera inimitabile, mentre i dolci traboccano di creativit\u00e0.</p><p>Un ambiente suggestivo ed un servizio attento completano alla perfezione i deliziosi piatti. Gault Millau l&rsquo;ha insignito di 15 punti.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Didi's Frieden", "en": "Didi's Frieden", "fr": "Didi's Frieden", "it": "Didi's Frieden"}, "text_teaser": {"de": "Kreative und mehrfach pr\u00e4mierte K\u00fcche, zuvorkommende Bedienung und zentral gelegen.", "en": "Creative and award-winning cuisine, courteous service, and central location.", "fr": "Cuisine cr\u00e9ative et plusieurs fois prim\u00e9e, service attentionn\u00e9 et situation centrale. ", "it": "Cucina creativa pluripremiata, servizio cordiale e posizione centrale."}, "osm_id": "3706789050", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_didis_frieden_03.jpg", "caption": {"de": "Didi's Frieden Terasse", "en": "Didi's Frieden Outdoor", "fr": "Didi's Frieden emploi ext\u00e9rieur", "it": "Didi's Frieden"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/zurich_gastronomie_didis_frieden_01.jpg", "caption": {"de": "Didi's Frieden Innenansicht", "en": "Didi's Frieden Interior View", "fr": "Didi's Frieden vue de l'interieur", "it": "Didi's Frieden vista interna"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_didis_frieden_02.jpg", "caption": {"de": "Didi's Frieden Lampe", "en": "Didi's Frieden Lamp", "fr": "Didi's Frieden lampe", "it": "Didi's Frieden lampada"}}], "updated": "2020-02-28 07:52:43 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Innovative K\u00fcche", "Sommerterrasse", "5 Minuten vom Hauptbahnhof", "15 Gault-Millau-Punkte"], "en": ["Innovative cuisine", "Summer terrace", "5 minutes from Zurich Main Station", "15 Gault-Millau points"], "fr": ["Cuisine innovante", "Terrasse d\u2019\u00e9t\u00e9", "\u00c0 5 minutes de la gare centrale", "15 points au Gault-Millau"], "it": ["Cucina innovativa", "Terrazza estiva", "A 5 min. dalla Stazione Centrale", "15 punti Gault&Millau"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8006", "streetAddress": "Stampfenbachstr. 32", "phone": "+41 44 253 18 10", "url": "www.didisfrieden.ch"}, "geo": {"latitude": "47.379326719841", "longitude": "8.543482938402"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 11.00 - 14.30 Uhr und 17.00 - 24.00 Uhr<br />Samstag, 18.00 - 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 11.00am - 2.30pm and 5.00pm - 12.00am<br />Saturday, 6.00pm - 12.00am</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 11h - 14h30 et 17h - 24h<br />Samedi, 18h - 24h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 11.00 - 14.30 e 17.00 - 24.00<br />Sabato, 18.00 - 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.379326719841 8.543482938402001)", "district_id": 6}, {"id": "3543", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Bistro", "Meal", "Breakfast", "Brunch", "Lunch", "Dinner", "Online Bookings", "Atmosphere", "Cool and Trendy", "Bars & Lounges", "Restaurant & Bar", "Open-air Area"], "name": {"de": "Fischer\u2019s Fritz", "en": "Fischer\u2019s Fritz", "fr": "Fischer\u2019s Fritz", "it": "Fischer\u2019s Fritz"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Wer f\u00fcr ein paar Augenblicke abschalten m\u00f6chte, besucht das Fischer\u2019s Fritz direkt am Z\u00fcrichsee.", "en": "Those who want to take some time out to relax should visit Fischer\u2019s Fritz, directly on Lake Zurich.", "fr": "Si vous voulez d\u00e9connectez pendant un moment, rendez-vous au Fischer\u2019s Fritz au bord du lac de Zurich. ", "it": "Per staccare la spina, basta andare al Fischer\u2019s Fritz, in riva al Lago di Zurigo."}, "description": {"de": "<p>Die Fischer&rsquo;s Fritz Beiz verzaubert die G\u00e4ste mit frischen Fischchnusperli, Forelle bleu aus dem Z\u00fcrichsee, knusprigem Poulet oder mit einem Gem\u00fcsekorb zum Knabbern. All das kombiniert mit einer einzigartigen Aussicht auf Z\u00fcrich und den See.</p><p>Das Restaurant Fischer&rsquo;s Fritz geh\u00f6rt zum gleichnamigen und einzigen Campingplatz der Stadt.</p>", "en": "<p>Enjoy a lovely lake view with a delicious glass of wine from the Zurich Region, accompanied with fresh assorted fish dishes or a tender chicken served in a basket with a wonderful homemade sauce.</p><p>Fischer&rsquo;s Fritz restaurant is part of the campsite of the same name - the one and only Camping in the City of Zurich.</p>", "fr": "<p>Le bistrot Fischer&rsquo;s Fritz charme les clients avec des beignets de poisson du jour, de la truite au bleu p\u00each\u00e9e dans le lac de Z\u00fcrich, ou encore du poulet bien dor\u00e9, accompagn\u00e9 d&rsquo;un panier de l\u00e9gumes \u00e0 croquer. Sans oublier la vue exceptionnelle sur la ville et le lac.</p><p>Le restaurant Fischer&#39;s Fritz fait partie de l&rsquo;unique terrain de camping de la ville &ndash; du m\u00eame nom, d&rsquo;ailleurs.</p>", "it": "<p>La trattoria Fischer&rsquo;s Fritz ammalia i suoi ospiti con deliziosi bocconcini di pesce, trote blu del Lago di Zurigo, croccanti galletti allo spiedo o cestelli di verdure da sgranocchiare. Il tutto combinato con un panorama straordinario su Zurigo e sul lago.</p><p>Il ristorante Fischer&rsquo;s Fritz fa parte dell&rsquo;unico omonimo campeggio della citt\u00e0.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Fischer\u2019s Fritz", "en": "Fischer\u2019s Fritz", "fr": "Fischer\u2019s Fritz", "it": "Fischer\u2019s Fritz"}, "text_teaser": {"de": "Besucher geniessen hier leckere \u00abFischchnusperli\u00bb und Feriengef\u00fchl direkt am Z\u00fcrichsee. ", "en": "Here visitors can enjoy delicious \u201cFischchnusperli\u201d and a vacation feeling directly on Lake Zurich.", "fr": "Les visiteurs appr\u00e9cient ici les d\u00e9licieux poissons frits et l\u2019ambiance de vacances au bord du lac.", "it": "Qui si gustano deliziosi \u201cFischchnusperli\u201d direttamente in riva al Lago di Zurigo. "}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_fischers_fritz_01.jpg", "caption": {"de": "Fischers Fritz Aussenansicht", "en": "Fischers Fritz Exterior View", "fr": "Fischers Fritz aspect ext\u00e9rieur", "it": "Fischers Fritz "}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_fischers_fritz_02.jpg", "caption": {"de": "Fischers Fritz Balkon", "en": "Fischers Fritz Balcony", "fr": "Fischers Fritz balcon", "it": "Fischers Fritz terrazzo"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_fischers_fritz_03.jpg", "caption": {"de": "Fischers Fritz", "en": "Fischers Fritz", "fr": "Fischers Fritz", "it": "Fischers Fritz"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_fischers_fritz_04.jpg", "caption": {"de": "Fischers Fritz ", "en": "Fischers Fritz ", "fr": "Fischers Fritz ", "it": "Fischers Fritz "}}], "updated": "2019-10-24 10:52:51 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Grosse Terrasse direkt am Z\u00fcrichsee", "Leckere \u00abFischchnusperli\u00bb", "Feriengef\u00fchl am Z\u00fcrichsee"], "en": ["Large terrace directly on Lake Zurich ", "Tasty \u201cFischchnusperli\u201d", "Vacation feeling on Lake Zurich "], "fr": ["Vaste terrasse au bord du lac de Zurich", "D\u00e9licieux poissons frits \u00ab Fischchnusperli \u00bb", "Ambiance de vacances au bord du lac de Zurich"], "it": ["Ampia terrazza in riva al lago", "Deliziosi \u201cFischchnusperli\u201d", "Atmosfera vacanziera in riva al lago di Zurigo"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8038", "streetAddress": "Seestrasse 559", "phone": "+41 44 480 13 40", "email": "beiz@fischers-fritz.ch", "url": "www.fischers-fritz.ch"}, "geo": {"latitude": "47.335742252595", "longitude": "8.541216900948"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Samstag 11.00 - 15.00 Uhr und 17.30 - 24.00 Uhr<br>Sonntag 10.00 - 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Saturday 11.00am - 3.00pm and 5.30pm - 12.00am<br />Sunday 10.00am - 12.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au samedi 11h - 15h et 17h30 - 24h<br>Dimanche 10h - 24h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a sabato 11.00 - 15.00 e 17.30 - 24.00<br>Domenica 10.00 - 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.335742252595 8.541216900947999)", "district_id": 2}, {"id": "3534", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Italian", "Meal", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Commihalle", "en": "Commihalle", "fr": "Commihalle", "it": "Commihalle"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Die Commihalle im Herzen Z\u00fcrichs ist bekannt f\u00fcr ihre hausgemachte Pasta und abwechslungsreichen, italienischen Spezialit\u00e4ten.", "en": "The Commihalle in the heart of Zurich is renowned for its homemade pasta and varied Italian specialties.", "fr": "Le Commihalle au c\u0153ur de Zurich est r\u00e9put\u00e9 pour ses p\u00e2tes maison et ses diff\u00e9rentes sp\u00e9cialit\u00e9s italiennes.", "it": "Il ristorante Commihalle, nel cuore di Zurigo, \u00e8 noto per la pasta fatta in casa e le numerose specialit\u00e0 italiane."}, "description": {"de": "<p>Im italienischen Restaurant in der N\u00e4he vom Central gibt es von Dienstag bis Samstag neben \u00e0 la Carte Gerichten die allseits beliebte Tavolata: Vorspeisenbuffet, Primo und Secondo Piatti am Tisch serviert und als kr\u00f6nenden Abschluss ein Dessert- und K\u00e4sebuffet. Unter der Woche wird in der Commihalle auch mittags geschlemmt: Die G\u00e4ste k\u00f6nnen zwischen zwei verschiedenen Mittagsmen\u00fcs mit Fisch, Fleisch oder feinen Teigwaren w\u00e4hlen.</p><p>Soundelicious &ndash; das Musikprogramm der Commihalle &ndash; erg\u00e4nzt das Angebot und bietet die M\u00f6glichkeit, zum Lindy Hop das Tanzbein zu schwingen.</p>", "en": "<p>From Tuesday to Saturday, guests at this Italian restaurant near Central can choose between \u00e0 la carte dishes and the highly popular &ldquo;Tavolata&rdquo;, comprising a starter buffet, primo and secondo piatti served at the table, and a dessert and cheese buffet as the grand finale. During the week, the Commihalle also offers lunchtime meals, with a choice of two different menus with fish, meat, or specialty pastas.</p><p>Soundelicious - the music program of the Commihalle -&nbsp; completes the offer and invites to dance Lindy Hop.</p>", "fr": "<p>Ce restaurant italien pr\u00e8s de la place Central propose du mardi au samedi, outre les plats \u00e0 la carte, la fameuse &laquo; Tavolata &raquo; : buffet d&rsquo;entr\u00e9es, primo et secondo piatti servis \u00e0 la table et pour finir en beaut\u00e9 un buffet de desserts et de fromages. On se r\u00e9gale aussi en semaine au Commihalle avec au choix le midi deux menus avec poissons, viandes ou p\u00e2tes fines.</p><p>Soundelicious - le programme musical de la Commihalle - compl\u00e8te l&#39;offre et donne la possibilit\u00e9 de danser sur de la musique Lindy hop.</p>", "it": "<p>Al ristorante italiano nei pressi di Central, da marted\u00ec a sabato si trovano piatti alla carta, ma anche la famosa &ldquo;tavolata&rdquo;: buffet di antipasti, primi e secondi serviti al tavolo e, ciliegina sulla torta, un buffet di dolci e formaggi. In settimana, il Commihalle propone anche il pranzo: gli ospiti possono scegliere tra due menu diversi a base di pesce, carne o deliziosa pasta.&nbsp;</p><p>Soundelicious - il programma musicale della Commihalle - completa inoltre l&rsquo;offerta e offre la possibilit\u00e0 di ballare a ritmo di Lindy Hop.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Commihalle", "en": "Commihalle", "fr": "Commihalle", "it": "Commihalle"}, "text_teaser": {"de": "Tavolata \u00e0 discr\u00e9tion, Tanzabende und feinste italienische Gerichte ganz in der N\u00e4he vom Central.", "en": "Tavolata \u00e0 discr\u00e9tion, dance evenings, and mouthwatering Italian dishes very close to Central.", "fr": "Tavolata \u00e0 discr\u00e9tion, soir\u00e9es dancing et plats italiens fins tout pr\u00e8s de la place Central.", "it": "Tavolata all you can eat, serate danzanti e deliziosi piatti italiani vicinissimo a Central."}, "osm_id": "2888142446", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_commerciohalle_01.jpg", "caption": {"de": "Commihalle", "en": "Commihalle", "fr": "Commihalle", "it": "Commihalle"}}, "photo": [], "updated": "2019-10-15 14:25:59 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Tavolata", "Tanzabend", "Zentral gelegen", "Italienisch"], "en": ["Tavolata", "Dance evenings", "Centrally located", "Italian cuisine"], "fr": ["Tavolata", "Soir\u00e9e dancing", "Situation centrale", "Italien"], "it": ["Tavolata", "Serate danzanti", "Posizione centrale", "Cucina italiana"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Stampfenbachstrasse 8", "phone": "+41 44 250 59 60 ", "email": "commihalle@commercio.ch ", "url": "www.commercio.ch/commihalle"}, "geo": {"latitude": "47.377755217408", "longitude": "8.543818643693"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 09.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Samstag und Sonntag, 11.00 &ndash; 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 9.00am &ndash; 12.00am<br />Saturday and Sunday, 11.00am &ndash; 12.00am</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 9h - 24h<br />Samedi et dimanche, 11h - 24h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 9.00 &ndash; 24.00<br />Sabato e domenica, 11.00 &ndash; 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.377755217408 8.543818643692999)", "district_id": 1}, {"id": "3523", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Italian", "Pizza", "Pasta", "Meal", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Commercio", "en": "Commercio", "fr": "Commercio", "it": "Commercio"}, "disambiguatingDescription": {"de": "La Cucina Italiana in einer Z\u00fcrcher Institution geniessen die G\u00e4ste im Restaurant Commercio neben dem Bahnhof Stadelhofen. ", "en": "At the Restaurant Commercio, situated next to Stadelhofen Train Station, guests can enjoy la cucina italiana at a Zurich locale. ", "fr": "Le restaurant Commercio pr\u00e8s de la gare de Stadelhofen fait de la cuisine italienne dans une institution zurichoise. ", "it": "Gli ospiti del ristorante Commercio assaporano cucina italiana all\u2019interno di un\u2019istituzione zurighese vicino alla stazione di Stadelhofen. "}, "description": {"de": "<p>Schon beim Betreten des altehrw\u00fcrdigen Restaurants werden die G\u00e4ste in eine andere Zeit entf\u00fchrt. Die \u00e4lteste und wohl immer noch sch\u00f6nste Stehbar in Z\u00fcrich aus dem Jahre 1919 vereint Generationen. Es wird diskutiert, gelacht und neue Erinnerungen geschrieben.</p><p>Eine einmalige Atmosph\u00e4re erwartet die G\u00e4ste, denn die Kombination aus Bar und Restaurant l\u00e4sst Grenzen verschwimmen und verleiht dem &laquo;Commercio&raquo; etwas ganz Besonderes. Doch der Treffpunkt von Alt und Jung bietet mehr als nur ein sch\u00f6nes Drumherum.</p><p>Delikate Pasta-Gerichte werden den G\u00e4sten serviert, kombiniert mit saisonalen Spezialit\u00e4ten. Die Tradition der Italianit\u00e0 wird wohl nirgends so gelebt wie hier.</p>", "en": "<p>The minute guests enter the time-honored restaurant, they are transported back in time. The oldest and arguably still the most beautiful bar counter in Zurich, dating from 1919, unites generations. Here visitors gather to chat, laugh, and write new memories.</p><p>The Commercio is characterized by its unique ambiance, for the combination of bar and restaurant blurs boundaries and gives the locale a very special feel. However, the meeting place for both young and old has much more to offer than just beautiful surroundings.</p><p>The restaurant serves delicious pasta dishes combined with seasonal specialties. Probably nowhere else is the tradition of Italianit\u00e0 as actively cultivated as it is here.</p>", "fr": "<p>Ce tr\u00e8s respectable restaurant vous transporte \u00e0 une autre \u00e9poque. Le plus ancien et toujours plus admirable bar-comptoir de Zurich datant de 1919 r\u00e9unit toutes les g\u00e9n\u00e9rations. On y discute, plaisante et refait le monde.</p><p>Cr\u00e9ant une atmosph\u00e8re unique, la combinaison bar restaurant fait aussi tomber les fronti\u00e8res et transforme le &laquo;&nbsp;Commercio&nbsp;&raquo;&nbsp; en un endroit tr\u00e8s original. Ce lieu de rencontre offre aux jeunes et aux moins jeunes beaucoup plus qu&rsquo;un magnifique environnement.</p><p>De d\u00e9licieux plats de p\u00e2tes viennent accompagner les sp\u00e9cialit\u00e9s saisonni\u00e8res. Nulle part ailleurs l&rsquo;italianit\u00e9 n&rsquo;y est aussi bien v\u00e9cue.&nbsp;</p>", "it": "<p>Gi\u00e0 solo entrando nello storico ristorante, gli ospiti vengono catapultati in un&rsquo;altra epoca. Il pi\u00f9 antico e pi\u00f9 bel bar di Zurigo, risalente al 1919, unisce numerose generazioni. Qui si discute, si ride, si creano nuovi ricordi.</p><p>L&rsquo;atmosfera che si respira in questo locale \u00e8 unica: i confini tra bar e ristorante sfumano gli uni negli altri, conferendo al Commercio qualcosa di speciale. Ma il ritrovo di giovani e anziani offre molto di pi\u00f9 di un bell&rsquo;ambiente.</p><p>Il locale serve i deliziosi piatti a base di pasta, abbinati a specialit\u00e0 stagionali. In nessun altro luogo si vive la tradizione italiana come al Commercio.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Commercio", "en": "Commercio", "fr": "Commercio", "it": "Commercio"}, "text_teaser": {"de": "Italienische Spezialit\u00e4ten in einmaligem Ambiente gleich beim Stadelhofen.", "en": "Italian specialties served in a unique ambiance directly next to Stadelhofen Train Station.", "fr": "Sp\u00e9cialit\u00e9s italiennes et ambiance unique pr\u00e8s de la gare de Stadelhofen.", "it": "Specialit\u00e0 italiane in un ambiente unico accanto alla stazione di Stadelhofen."}, "osm_id": "268469567", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_gastronomie_commercio_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2019-10-31 14:33:50 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Traditionell Italienisch", "Beim Stadelhofen", "Sch\u00f6ne Bar"], "en": ["Traditional Italian cuisine", "At Stadelhofen", "Beautiful bar counter"], "fr": ["Italien traditionnel", "Pr\u00e8s de la gare de Stadelhofen", "Magnifique bar"], "it": ["Tradizione italiana", "Vicino alla stazione di Stadelhofen", "Bel bar"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8008", "streetAddress": "M\u00fchlebachstrasse 2", "phone": "+41 44 250 59 30", "email": "commercio@commercio.ch", "url": "www.commercio.ch"}, "geo": {"latitude": "47.365998883174", "longitude": "8.549028834704"}, "openingHours": {"de": "<p>T\u00e4glich, 09.00 &ndash; 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Daily, 9.00am - 12.00am</p>", "fr": "<p>Tous les jours, 9h &ndash; 24h</p>", "it": "<p>Tutti i giorni, 09.00 &ndash; 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.365998883174 8.549028834704)", "district_id": 7}, {"id": "3517", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Swiss Specialties"], "name": {"de": "Alpenrose", "en": "Alpenrose", "fr": "Alpenrose", "it": "Alpenrose"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im lebendigen Kreis 5 liegt das Schmuckst\u00fcck \u00abAlpenrose\u00bb. Optisch wie kulinarisch ist es eine Zeitreise in die Schweizer Vergangenheit und Tradition.", "en": "The Alpenrose lies in the vibrant Kreis 5 district. Both visually and gastronomically, it is a journey back in time to the Switzerland of yesteryear.", "fr": "Dans le 5e arrondissement zurichois se trouve l\u2019 \u00ab Alpenrose \u00bb. D\u2019un point de vue esth\u00e9tique et culinaire, c\u2019est un voyage dans le pass\u00e9 et la tradition suisse.", "it": "Nel vivace Kreis 5 si trova l\u2019Alpenrose, un gioiellino all\u2019insegna del passato e della tradizione svizzera."}, "description": {"de": "<p>Es wird gemunkelt, dass der Hackbraten in der Alpenrose eine kleine Sensation sei. Aber auch wer andere Schweizer Spezialit\u00e4ten pr\u00e4feriert, d\u00fcrfte hier gl\u00fccklich werden. Denn das Lokal h\u00e4lt, was es verspricht: Gute, bodenst\u00e4ndige Schweizer K\u00fcche in angenehmem Ambiente. Wer nicht so sehr auf deftige Fleischspezialit\u00e4ten steht, hat vielleicht Lust auf eine w\u00fcrzige Gem\u00fcsew\u00e4he oder &laquo;Sp\u00e4tzli&raquo; mit Bergk\u00e4se &ndash; irgendwas findet sich f\u00fcr jeden Geschmack.</p><p>Die Alpenrose ist zugleich Teil eines sozialen Projekts. Sie geh\u00f6rt zur Stiftung Arbeitskette, die Menschen mit psychischen Einschr\u00e4nkungen den Einstieg oder Wiedereinstieg ins Berufsleben erleichtert.</p>", "en": "<p>Rumor has it that the meatloaf at the Alpenrose is nothing short of sensational. But even if you prefer other Swiss specialties, the menu is sure to bring a smile to your face. For this gem of a restaurant offers what its name promises: good, hearty Swiss fare served in pleasant surroundings. Those who are not keen on substantial meat dishes can opt, for example, for a spicy vegetable tart or sp\u00e4tzli egg noodles with mountain cheese &ndash; here you can find something to suit every taste.</p><p>The Alpenrose is also part of a social project. It belongs to the Stiftung Arbeitskette (Work Chain Foundation), which helps mentally impaired people to (re-)establish themselves in the working world.</p>", "fr": "<p>On dit que le r\u00f4ti de viande hach\u00e9e du restaurant Alpenrose fait sensation. Mais si l&rsquo;on pr\u00e9f\u00e8re d&rsquo;autres sp\u00e9cialit\u00e9s suisses, on y trouve \u00e9galement son bonheur, car l&rsquo;\u00e9tablissement tient sa promesse&nbsp;: une bonne cuisine suisse avec des plats rustiques \u00e0 savourer dans une ambiance agr\u00e9able. Si vous n&rsquo;\u00eates pas fan de sp\u00e9cialit\u00e9s de viande copieuses, vous vous laisserez peut-\u00eatre s\u00e9duire par une bonne quiche aux l\u00e9gumes ou des &laquo;&nbsp;Sp\u00e4tzli&nbsp;&raquo; au fromage de montagne&nbsp;? Chacun y trouve un plat \u00e0 son go\u00fbt.</p><p>L&rsquo;Alpenrose fait partie du projet social de la fondation Arbeitskette qui facilite aux personnes \u00e0 facult\u00e9s psychiques r\u00e9duites l&rsquo;entr\u00e9e ou la r\u00e9insertion dans la vie professionnelle.</p>", "it": "<p>Si vocifera che il polpettone dell&rsquo;Alpenrose sia sensazionale. Ma anche gli amanti di altre specialit\u00e0 svizzere trovano pane per i loro denti in questo locale che mantiene ci\u00f2 che promette: ottima cucina casereccia svizzera in un&rsquo;atmosfera accogliente. Chi non ama i piatti sostanziosi a base di carne pu\u00f2 optare per una torta salata di verdure o per gli sp\u00e4tzli con formaggio di malga. Insomma, ce n&rsquo;\u00e8 per tutti i gusti.</p><p>L&rsquo;Alpenrose fa anche parte di un progetto sociale gestito dalla fondazione &ldquo;Stiftung Arbeitskette&rdquo;, che favorisce l&rsquo;inserimento o il reinserimento nel mondo del lavoro delle persone con disabilit\u00e0 psichiche.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Alpenrose", "en": "Alpenrose", "fr": "Alpenrose", "it": "Alpenrose"}, "text_teaser": {"de": "Feine Schweizer Spezialit\u00e4ten in gem\u00fctlichem Ambiente im Herzen des Kreis 5.", "en": "Delicious Swiss specialties in a cozy setting in the heart of Kreis 5.", "fr": "D\u00e9licieuses sp\u00e9cialit\u00e9s suisses dans une ambiance chaleureuse au c\u0153ur du 5e arrondissement.", "it": "Deliziose specialit\u00e0 svizzere in un ambiente accogliente nel cuore del Kreis 5."}, "osm_id": "721046177", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_restaurant_alpenrose_01.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_alpenrose_01.jpg", "caption": {"de": "Eine Zeitreise in die Schweizer Vergangenheit und Tradition", "en": "A journey back in time to the Switzerland of yesteryear", "fr": "Un voyage dans le pass\u00e9 et la tradition suisse", "it": "Un gioiellino all\u2019insegna del passato e della tradizione svizzera"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_alpenrose_02.jpg", "caption": {"de": "Gute, bodenst\u00e4ndige Schweizer K\u00fcche in angenehmem Ambiente", "en": "Good, hearty Swiss fare served in pleasant surroundings", "fr": "Une bonne cuisine suisse avec des plats rustiques \u00e0 savourer dans une ambiance agr\u00e9able", "it": "Ottima cucina casereccia svizzera in un\u2019atmosfera accogliente"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_alpenrose_03.jpg", "caption": {"de": "Hier kriegt jeder Appetit", "en": "Here everyone\u2019s mouth starts to water", "fr": "Ici, chacun est mis en app\u00e9tit", "it": "Qui viene l\u2019acquolina in bocca"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_alpenrose_04.jpg", "caption": {"de": "Die Alpenrose ist Teil eines sozialen Projekts", "en": "The Alpenrose is part of a social project", "fr": "L\u2019Alpenrose fait partie d'un projet social", "it": "L\u2019Alpenrose fa parte di un progetto sociale"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_alpenrose_05.jpg", "caption": {"de": "Irgendwas findet sich f\u00fcr jeden Geschmack", "en": "Here you find something to suit every taste", "fr": "Chacun y trouve un plat \u00e0 son go\u00fbt.", "it": "C'\u00e8 qualcosa per tutti"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_alpenrose_06.jpg", "caption": {"de": "Gem\u00fctliche Atmosph\u00e4re", "en": "Cozy atmosphere", "fr": "Ambiance chaleureuse", "it": "Atmosfera accogliente"}}], "updated": "2019-09-24 10:20:03 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Gem\u00fctlichkeit im Kreis 5", "Sensationeller Hackbraten", "Traditionelle Schweizer K\u00fcche"], "en": ["Coziness in Kreis 5", "Sensational meatloaf", "Traditional Swiss cuisine"], "fr": ["Ambiance conviviale au 5e arr.", "Sensationnel r\u00f4ti de viande hach\u00e9e ", "Cuisine traditionnelle suisse"], "it": ["Atmosfera accogliente nel Kreis 5", "Polpettone strepitoso", "Cucina svizzera tradizionale"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Fabrikstrasse 12", "phone": "+41 44 431 11 66 ", "email": "alpenrose@arbeitskette.ch", "url": "www.restaurantalpenrose.ch"}, "geo": {"latitude": "47.387231800000", "longitude": "8.528504700000"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag &ndash; Freitag, 09.00 &ndash; 23.30 Uhr<br />Samstag &amp; Sonntag, 17.00 &ndash; 23.30 Uhr</p>", "en": "<p>Tuesday &ndash; Friday, 9.00am &ndash; 11.30pm<br />Saturday &amp; Sunday, 5.00pm &ndash; 11.30pm&nbsp;</p>", "fr": "<p>Du mardi au vendredi, 9h &ndash; 23h30<br />Samedi et dimanche, 17h &ndash; 23h30</p>", "it": "<p>Da marted\u00ec a venerd\u00ec, 9.00 &ndash; 23.30<br />Sabato e domenica, 17.00 &ndash; 23.30</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3872318 8.528504699999999)", "district_id": 5}, {"id": "3514", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "BBQ", "Meal", "Lunch", "Dinner", "Online Bookings", "Atmosphere", "Cool and Trendy", "Bars & Lounges", "Restaurant & Bar"], "name": {"de": "Coco Grill & Bar", "en": "Coco Grill & Bar", "fr": "Coco Grill & Bar", "it": "Coco Grill & Bar"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das Restaurant liegt direkt am Paradeplatz und trumpft mit einem speziellen Konzept: Am Mittag gibt es vier verschiedene Men\u00fcs und abends wird im Chemin\u00e9e gegrillt.", "en": "The restaurant is located directly on Paradeplatz and is distinguished by its out-of-the-ordinary concept: at lunchtime, there is a choice of four different menus, while in the evening, the open fireplace takes center stage. ", "fr": "Ce restaurant de la place Paradeplatz s\u00e9duit gr\u00e2ce \u00e0 son concept tr\u00e8s particulier : quatre menus diff\u00e9rents \u00e0 midi et grillades dans la chemin\u00e9e le soir. ", "it": "Il ristorante si trova nelle immediate vicinanze della Paradeplatz e spicca per il suo concetto peculiare: a pranzo propone quattro menu diversi, a cena si griglia sul camino."}, "description": {"de": "<p>Im Coco Grill und Bar w\u00e4hlen die G\u00e4ste ein St\u00fcck Fleisch oder einen Fisch aus, der dann in der offenen K\u00fcche gegrillt wird.&nbsp;</p><p>Serviert werden die Speisen mit einem guten Wein aus dem eigenen Weinkeller, genossen werden diese im gem\u00fctlichen Restaurant oder im lauschigen Garten.</p><p>Ein weiteres Highlight ist der Weinkeller: Bevor das Essen serviert wird, begleitet der Sommelier die G\u00e4ste in den Weinkeller. Der Raum l\u00e4sst sofort erkennen: Hier wird nicht nur Wein verkauft, hier wird getrunken, gelacht und zelebriert.</p>", "en": "<p>At the Coco Grill &amp; Bar, guests choose a piece of meat or fish, which is then cooked on the grill in the open-plan kitchen.</p><p>The dishes are accompanied by a fine wine from the restaurant&rsquo;s own wine cellar and enjoyed in the cozy restaurant or the secluded garden.</p><p>Another highlight is the wine cellar. Before the meal is served, the sommelier accompanies guests into the wine cellar. It is the perfect place not only to purchase wine, but also to spend some time trying the wines, socializing, and celebrating.</p>", "fr": "<p>Les h\u00f4tes du Coco Grill &amp; Bar choisissent une viande ou un poisson qui sera ensuite grill\u00e9 dans la cuisine ouverte.</p><p>Les plats servis \u00e0 l&rsquo;int\u00e9rieur ou dans un jardin \u00e0 l&rsquo;\u00e9cart sont accompagn\u00e9s des &nbsp;excellents vins de la propre cave de ce chaleureux restaurant.</p><p>La cave \u00e0 vin est un atout&nbsp;: le sommelier accompagne ses h\u00f4tes dans la cave avant que les plats ne leur soient servis. D\u00e8s qu&rsquo;on y p\u00e9n\u00e8tre, il ne fait aucun doute qu&rsquo;on n&rsquo;y fait pas que vendre&nbsp;du vin : on boit, on rit et on fait la f\u00eate.</p>", "it": "<p>Al Coco Grill &amp; Bar, si sceglie un pezzo di carne o del pesce e lo si fa grigliare nella cucina a vista.</p><p>I piatti vengono accompagnati da un buon vino della cantina della casa e gustati nell&rsquo;accogliente ristorante o nel suo tranquillo giardino.</p><p>Un&rsquo;altra chicca \u00e8 la cantina del locale, nella quale gli ospiti vengono scortati dal sommelier prima che venga servita la cena. Una cosa \u00e8 subito chiara: qui non si vende solo vino. Qui si beve, si ride e si celebra la vita.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Coco Grill & Bar", "en": "Coco Grill & Bar", "fr": "Coco Grill & Bar", "it": "Coco Grill & Bar"}, "text_teaser": {"de": "In der offenen K\u00fcche gegrilltes Fleisch oder Fisch, handverlesene Weine und ein idyllischer Garten.", "en": "Grilled meat or fish in the open-plan kitchen, choice wines, and an idyllic garden.", "fr": "Viandes et poissons grill\u00e9s dans la cuisine ouverte, vins fins et jardin idyllique.", "it": "Carne e pesce grigliati nella cucina aperta, vini selezionati e un giardino idilliaco."}, "osm_id": "648918654", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_coco_grill_bar_03.jpg", "caption": {"de": "Coco Gill & Bar Aussenbereich", "en": "Coco Gill & Bar Outdoor", "fr": "Coco Gill & Bar emploi ext\u00e9rieur", "it": "Coco Gill & Bar"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_coco_grill_bar_01.jpg", "caption": {"de": "Coco Grill & Bar Aussenansicht", "en": "Coco Grill & Bar Exterior View", "fr": "Coco Grill & Bar aspect ext\u00e9rieur", "it": "Coco Grill & Bar "}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_coco_grill_bar_02.jpg", "caption": {"de": "Coco Grill & Bar Innenansicht", "en": "Coco Grill & Bar Interieur View", "fr": "Coco Grill & Bar vue de l'int\u00e9rieur", "it": "Coco Grill & Bar "}}], "updated": "2019-09-24 12:01:22 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Fleisch & Fisch auf dem Grill", "Spannender Weinkeller", "Romantischer Garten", "N\u00e4he Paradeplatz"], "en": ["Meat and fish from the grill ", "Interesting wine cellar ", "Romantic garden", "Near Paradeplatz"], "fr": ["Grillades de viandes et de poissons ", "Fascinante cave \u00e0 vin ", "Jardin romantique", "Pr\u00e8s de la Paradeplatz"], "it": ["Carne e pesce alla griglia", "Cantina con etichette interessanti ", "Romantico giardino", "Vicino alla Paradeplatz"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Bleicherweg 1A am Paradeplatz", "phone": "+41 44 211 98 98", "email": "info@coco-grill.ch", "url": "www.restaurant-coco.ch"}, "geo": {"latitude": "47.369130770924", "longitude": "8.538309386376"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 11.00 &ndash; 15.00 Uhr und 17.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Samstag 17.30 &ndash; 00.30 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 11.30am &ndash; 2.00pm and 5.00pm &ndash; 9.30pm<br />Saturday 5.30pm &ndash; 12.30am</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 11h &ndash; 15h et 17h &ndash; 24h<br />Samedi 17h30 &ndash; 0h30</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 11.00 &ndash; 24.00 e 17.00 &ndash; 24.00<br />Sabato 17.30 &ndash; 00.30</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.369130770924 8.538309386376)", "district_id": 1}, {"id": "3507", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Gourmet", "Mediterranean", "Meal", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Clouds", "en": "Clouds", "fr": "Clouds", "it": "Clouds"}, "description": {"de": "<p>Das Angebot in 120 Meter H\u00f6he geht weit \u00fcber das Casual Dining Restaurant hinaus. Mit einem Bistro und einer Bar, die eine spektakul\u00e4re Sicht auf Stadt, See und Alpen samt Sonnenuntergang versprechen. Ein spontaner Besuch im Bistro und in der Bar ist jederzeit m\u00f6glich. Die Kochkunst unseres K\u00fcchenteams begl\u00fcckt Sie im Restaurant. Mediterran, inspiriert von Katalonien, eine ausgezeichnete K\u00fcche. Ihr Lunch und Ihr Dinner im Himmel der Aromen.</p>", "en": "<p>The range of services offered 120 metres above the city extends far beyond that of a casual dining restaurant, with a bistro and a bar promising spectacular views of the city, Lake Z\u00fcrich, and the Alps at sunset. Spontaneous visits to the bistro or the bar are always possible. Enjoy the culinary skills of our kitchen team in the restaurant: Mediterranean, inspired by Catalonia, excellent cuisine. Your lunch and your dinner in aroma heaven.</p>", "fr": "<p>\u00c0 120 m\u00e8tres de hauteur, le restaurant Clouds s&#39;\u00e9tend jusqu&#39;au restaurant casual dining ext\u00e9rieur. Avec un bistro et un bar qui offrent un point de vue spectaculaire sur la ville, le lac et les Alpes dans une promesse de coucher de soleil. Une visite spontan\u00e9e du bistro et du bar et possible \u00e0 tous moments. L&#39;art culinaire de notre \u00e9quipe en cuisine vous comble d&#39;aise au restaurant. Notre cuisine m\u00e9diterran\u00e9enne, inspir\u00e9e de la Catalogne, est excellente. Votre lunch et votre d\u00eener au paradis des ar\u00f4mes.</p>", "it": "<p>L&rsquo;offerta di questo locale a 120 metri di altezza va ben al di l\u00e0 del casual dining, grazie a un bistro e a un bar che regalano una spettacolare vista su citt\u00e0, lago e Alpi, con tanto di tramonti. Fare un salto al bistro e al bar \u00e8 sempre possibile. L&rsquo;abilit\u00e0 culinaria dei nostri cuochi vizia invece gli ospiti del ristorante, con eccellenti piatti mediterranei ispirati alla Catalogna, per un pranzo o una cena nel paradiso degli aromi.</p>"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_restaurant_clouds.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web-clouds-zurich.jpg", "caption": {"de": "Clouds Restaurant", "en": "Clouds Restaurant"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web-clouds-zurich3.jpg", "caption": {"de": "Gem\u00fctliche Atmosph\u00e4re", "en": "Cozy atmosphere", "fr": "Ambiance confortable", "it": "Atmosfera accogliente"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web-clouds-zurich4.jpg", "caption": {"de": "Clouds Restaurant", "en": "Clouds Restaurant"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_clouds_3188.jpg", "caption": {"de": "Nachtessen mit einer sch\u00f6nen Aussicht", "en": "Dinner with a nice view", "fr": "D\u00eener avec une belle vue", "it": "La cena con una bella vista"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_clouds_06.jpg", "caption": {"de": "Cocktails von der Bar", "en": "Cocktails at the bar", "fr": "Cocktails de la bar", "it": "Cocktail al bar"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_clouds_3193.jpg", "caption": {"de": "Fr\u00fchst\u00fcck, Mittagessen oder Nachtessen", "en": "Breakfast, lunch or diner", "fr": "Petit d\u00e9jeuner, d\u00e9jeuner ou d\u00eener"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_clouds_3192.jpg", "caption": {"de": "Einen Snack an der Bar geniessen", "en": "Take a snack at the bar", "fr": "Prenez une collation au bar", "it": "Prendere uno spuntino al bar"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_clouds_3189.jpg", "caption": {"de": "Feierabend Bier", "en": "After work drink", "fr": "Verre apr\u00e8s le travail", "it": "Aperitivo dopo il lavoro"}}], "updated": "2019-07-05 08:50:03 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Maagplatz 5", "phone": "+41 44 404 30 00", "email": "info@clouds.ch", "url": "www.clouds.ch"}, "geo": {"latitude": "47.385995077707", "longitude": "8.517052879933"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag bis Donnerstag, 16.00 - 24.00 Uhr<br />Freitag und Samstag, 16.00 - 02.00 Uhr</p>", "en": "<p>Tuesday &ndash; Thursday, 4pm &ndash; 12am<br />Friday &amp; Saturday, 4pm &ndash; 2am</p>", "fr": "<p>Du mardi au jeudi, 16h &ndash; 24h<br />Vendredi et samedi, 16h &ndash; 2h</p>", "it": "<p>Da marted\u00ec a gioved\u00ec, 16.00 &ndash; 24.00<br />Venerd\u00ec e sabato, 16.00 &ndash; 02.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.385995077707 8.517052879933001)", "district_id": 5}, {"id": "3493", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Asian"], "name": {"de": "Chinagarten Take Away", "en": "Chinagarten Take Away", "fr": "Chinagarten Take Away", "it": "Chinagarten Take Away"}, "disambiguatingDescription": {"de": "In der Mauer, die den wundersch\u00f6nen Chinagarten umrahmt, befindet sich der Chinagarten Take Away.", "en": "Set in the wall surrounding the beautiful Chinese Garden is the Chinagarten Take Away.", "fr": "Entre les murs entourant un magnifique jardin chinois se trouve le Chinagarten Take Away. ", "it": "Tra le mura che circondano il meraviglioso giardino cinese, si trova il Chinagarten Take Away."}, "description": {"de": "<p>So unscheinbar der Take Away erscheinen mag, so sensationell ist das Essen, das man hier zum Mitnehmen bestellen kann.</p><p>Beim sch\u00f6nsten chinesischen Garten ausserhalb Chinas gibt es f\u00fcr Besucher, Passanten und Badeg\u00e4ste chinesisches Essen zum Mitnehmen.</p>", "en": "<p>As inconspicuous as the takeout may appear, the food that can be ordered here to take out is sensational.</p><p>By the most beautiful Chinese garden outside China, visitors, passers-by, and bathers can order mouthwatering Chinese food to take out.</p>", "fr": "<p>Bien que tr\u00e8s discret, ce restaurant Take Away propose de sensationnels plats \u00e0 emporter.</p><p>Le plus beau jardin chinois hors de Chine propose aux visiteurs, passants et baigneurs des plats chinois \u00e0 emporter.</p>", "it": "<p>Per quanto possa essere modesto, il take-away prepara piatti da asporto strepitosi.</p><p>Nel pi\u00f9 bel giardino cinese al di fuori della Cina, visitatori, passanti e bagnanti trovano anche cibo cinese da asporto.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Chinagarten Take Away", "en": "Chinagarten Take Away", "fr": "Chinagarten Take Away", "it": "Chinagarten Take Away"}, "text_teaser": {"de": "Kalte und warme K\u00f6stlichkeiten aus der chinesischen K\u00fcche zum Mitnehmen.", "en": "Cold and warm delicacies from Chinese cuisine to take out.", "fr": "D\u00e9licieux plats chinois chauds et froids \u00e0 emporter.", "it": "Prelibatezze cinesi calde e fredde da asporto."}, "osm_id": "1291638554", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_chinagarten-take-away_02.jpg"}, "photo": [], "updated": "2020-01-02 17:26:02 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Chinesisches Essen", "Chinagarten", "Take Away"], "en": ["Chinese cuisine", "Chinese Garden", "Food to take out "], "fr": ["Plats chinois", "Jardin chinois", "Plats \u00e0 emporter"], "it": ["Piatti cinesi", "Giardino cinese", "Take-away"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8008", "streetAddress": "Bellerivestrasse 138", "phone": "+41 44 380 31 51 ", "url": "https://chinagarten-zuerich.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.355014006724", "longitude": "8.551956465844"}, "openingHours": {"de": "<p>Von M\u00e4rz bis Oktober ge\u00f6ffnet.</p><p>T\u00e4glich, 11.00 &ndash; 19.00 Uhr</p>", "en": "<p>Open from March till October</p><p>Daily, 11am &ndash; 7pm</p>", "fr": "<p>Ouvert de mars \u00e0 octobre.</p><p>Tous les jours, 11h &ndash; 19h</p>", "it": "<p>Aperto da marzo a ottobre.</p><p>Ogni giorno, 11.00 &ndash; 19.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.355014006724 8.551956465844)", "district_id": 8}, {"id": "3488", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Asian", "Meal", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Chez Nhan", "en": "Chez Nhan", "fr": "Chez Nhan", "it": "Chez Nhan"}, "disambiguatingDescription": {"de": "F\u00fcr authentisch vietnamesische K\u00fcche pilgern hungrige M\u00e4uler zur Schmiede Wiedikon, wo im Chez Nhan feinste Suppen und Leckereien serviert werden.", "en": "For authentic Vietnamese cuisine, foodies head for Chez Nham in Schmiede Wiedikon, where the finest soups and delicacies are served.", "fr": "Les amateurs d\u2019authentique cuisine vietnamienne se rendent au Chez Nhan du Schmiede Wiedikon, o\u00f9 l\u2019on peut d\u00e9guster de succulentes soupes et douceurs. ", "it": "Per gustare la cucina vietnamita pi\u00f9 autentica, gli appassionati vanno alla Schmiede Wiedikon, dove il ristorante Chez Nhan serve zuppe deliziose e altre prelibatezze."}, "description": {"de": "<p>Stolz prangert die Weisheit &laquo;Life is too short for tasteless soup&raquo; am Fenster des kleinen Lokals im Herzen vom Kreis 3. Und die Betreiber vom &laquo;Chez Nhan&raquo; haben recht! Schon beim Betreten des Lokals, f\u00fchlt man sich weit weg irgendwo in einer Seitenstrasse von Ho Chi Minh Stadt. &laquo;Chez Nhan&raquo; ist Slowfood auf Vietnamesisch &ndash; hier stehen der Gast, frische Zutaten und authentische K\u00fcche im Vordergrund.</p><p>Wenn das Wetter mitspielt, wird das Essen im kleinen Garten im Innenhof serviert, wo sich der Restaurant-Besuch wie ein Kurzurlaub anf\u00fchlt. &laquo;Chez Nhan&raquo; bietet vielf\u00e4ltige Spezialit\u00e4ten aus der vietnamesischen und asiatischen K\u00fcche und schmackhafte Angebote f\u00fcr Vegetarier.</p>", "en": "<p>The saying, &ldquo;Life is too short to eat a tasteless soup&rdquo; proudly adorns the window of the small restaurant in the heart of Kreis 3 &ndash; and the proprietors of Chez Nhan are right! As soon as you enter the locale, you feel as if you are far away in some side street in Ho Chi Minh City. Chez Nhan is slow food Vietnamese-style; here the main focus is placed on the guest, fresh ingredients, and authentic cuisine.</p><p>In fine weather, the food is served in the small garden in the courtyard, which makes a visit seem like a short vacation break. Chez Nhan offers a variety of specialties from Vietnamese and Asian cuisine, including tasty dishes for vegetarians.</p>", "fr": "<p>Sur la fen\u00eatre du petit local au c\u0153ur du 3e arrondissement est affich\u00e9e la sage devise&nbsp;: &laquo;&nbsp;La vie est trop courte pour une soupe sans go\u00fbt&nbsp;&raquo;. Les g\u00e9rants du &laquo;&nbsp;Chez Nhan&nbsp;&raquo; ont enti\u00e8rement raison. On a vraiment l&rsquo;impression de se retrouver dans une petite rue d&rsquo;H\u00f4-Chi-Minh-Ville. &laquo;&nbsp;Chez Nhan&nbsp;&raquo; est synonyme de slowfood vietnamien &ndash; ici clients, ingr\u00e9dients frais et cuisine authentique sont \u00e0 l&rsquo;honneur.</p><p>Par beau temps les repas sont servis dans le petit jardin du patio et les visiteurs ont l&rsquo;impression d&rsquo;\u00eatre en vacances. &laquo;&nbsp;Chez Nhan&nbsp;&raquo; propose de nombreuses sp\u00e9cialit\u00e9s vietnamienne et asiatique, et des d\u00e9lices pour v\u00e9g\u00e9tariens.&nbsp;</p>", "it": "<p>&ldquo;Life is too short for tasteless soup&rdquo; \u00e8 la frase che si legge sulla vetrina del piccolo locale nel cuore del Kreis 3. E i gestori dello Chez Nhan hanno pienamente ragione! Gi\u00e0 entrando nel locale, si ha la sensazione di essere lontani, in qualche strada laterale di Ho Chi Minh. Il ristorante Chez Nhan incarna la filosofia dello slowfood in versione vietnamita: clienti, ingredienti freschi e piatti autentici sono in primo piano.</p><p>Quando il tempo lo consente, si mangia nel piccolo giardino nel cortile interno, dove sembra di essere in vacanza. Il locale propone varie specialit\u00e0 della cucina vietnamita e asiatica, ma anche gustose alternative vegetariane.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Chez Nhan", "en": "Chez Nhan", "fr": "Chez Nhan", "it": "Chez Nhan"}, "text_teaser": {"de": "Authentisch vietnamesische K\u00fcche im Herzen vom Kreis 3.", "en": "Authentic Vietnamese cuisine in the heart of Zurich\u2019s Kreis 3 district. ", "fr": "Authentique cuisine vietnamienne au c\u0153ur du 3e arrondissement. ", "it": "Cucina vietnamita autentica nel cuore del Kreis 3."}, "osm_id": "2465672010", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_restaurants_01.jpg", "caption": {"de": "Restaurants in Z\u00fcrich", "en": "Restaurants in Zurich", "fr": "Restaurants \u00e0 Zurich", "it": "Ristoranti a Zurigo"}}, "photo": [], "updated": "2020-03-01 15:23:44 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Vietnamesisch", "Gem\u00fctliches Lokal", "Garten im Innenhof"], "en": ["Vietnamese cuisine ", "Cozy restaurant", "Garden in the inner courtyard"], "fr": ["Vietnamien", "Local chaleureux", "Jardin dans le patio"], "it": ["Cucina vietnamita", "Locale accogliente", "Giardino nel cortile interno"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8045", "streetAddress": "Uetlibergstrasse 22", "phone": "+41 44 210 05 85 ", "email": "eat@saigon.ch", "url": "www.cheznhan.ch"}, "geo": {"latitude": "47.364542500000", "longitude": "8.520783000000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 11.00 &ndash; 14.30 Uhr &amp; 18.00 &ndash; 23.00<br />Samstag 17.00 &ndash; 23.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 11.00am &ndash; 2.30pm &amp; 6.00pm &ndash; 11.00pm<br />Saturday 5.00pm &ndash; 11.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 10h &ndash; 14h30 et 18h &ndash; 23h<br />Samedi, 17h &ndash; 23h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 11.00 &ndash; 14.30 e 18.00 &ndash; 23.00<br />Sabato, 17.00 &ndash; 23.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3645425 8.520783)", "district_id": 3}, {"id": "3484", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Mexican", "Meal", "Brunch", "Lunch", "Dinner", "Online Bookings", "Atmosphere", "Lively and Cheerful", "Bars & Lounges", "Restaurant & Bar"], "name": {"de": "Cheyenne", "en": "Cheyenne", "fr": "Cheyenne", "it": "Cheyenne"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Nach einer kulturellen Reise im Hallenstadion geht\u2019s im Cheyenne auf eine kulinarische Reise nach Mexiko und Amerika.", "en": "After a cultural excursion at the Hallenstadion, the Cheyenne will take you on a culinary journey to Mexico and America.", "fr": "Apr\u00e8s un voyage culturel au Hallenstadion, le Cheyenne vous invite \u00e0 une excursion culinaire au Mexique et en Am\u00e9rique.", "it": "Dopo un viaggio culturale all\u2019Hallenstadion, al Cheyenne si prosegue con un viaggio culinario in Messico e America."}, "description": {"de": "<p>Mexikanische und US-amerikanische Speisen bestimmen die Karte im &laquo;Cheyenne&raquo;. Klassiker wie diverse Burger, Club-Sandwiches, Wings und Ribs sind dabei besonders beliebt. Als kulinarische Attraktion wird der &laquo;Big-Mama-Burger&raquo; f\u00fcr zwei und mehr Personen serviert. Auch die mexikanische Seite der K\u00fcche gl\u00e4nzt mit feinen Burritos, Enchiladas und den Fajitas, die jeder nach eigenem Geschmack f\u00fcllen kann.</p><p>An der l\u00e4ngsten Bar des aufstrebenden Stadtviertels Oerlikon ist das Publikum bunt gemischt: Partyg\u00e4nger, Eventbesucher und die Quartierbev\u00f6lkerung treffen hier f\u00fcr einen unvergesslichen Abend aufeinander.</p>", "en": "<p>The menu at the Cheyenne is characterized by Mexican and US-American dishes. Classics such as burgers, club sandwiches, wings, and ribs are especially popular. One particular culinary attraction is the &ldquo;Big Mama Burger&rdquo; for two or more persons. The Mexican culinary offerings also stand out \u2012 with tasty burritos and enchiladas, as well as fajitas, which guests can fill as they please.</p><p>The clientele at the longest bar in the up-and-coming Oerlikon district is a colourful mix: party-goers, event visitors, and local residents all gather here for an enjoyable evening.</p>", "fr": "<p>Les plats mexicains et am\u00e9ricains dominent sur la carte du &laquo;&nbsp;Cheyenne&nbsp;&raquo;. Les classiques comme les burgers vari\u00e9s, sandwichs clubs, ailes de poulet et travers de porc sont \u00e0 l&rsquo;honneur. L&rsquo;attraction culinaire est le &laquo;&nbsp;Big-Mama-Burger&nbsp;&raquo; \u00e0 d\u00e9guster \u00e0 deux ou \u00e0 plusieurs. La cuisine mexicaine saura aussi vous convaincre avec de d\u00e9licieux burritos, enchiladas et fajitas que l&rsquo;on peut garnir selon ses go\u00fbts.</p><p>Le public qui se r\u00e9unit au bar le plus long du quartier \u00e9mergeant d&rsquo;Oerlikon est tr\u00e8s diversifi\u00e9&nbsp;: f\u00eatards, amateurs d&rsquo;\u00e9v\u00e8nement et habitants du quartier se rencontrent ici pour d&rsquo;inoubliables soir\u00e9es.</p>", "it": "<p>Piatti messicani e statunitensi sono i protagonisti del menu del Cheyenne. Classici come vari hamburger, club sandwich, ali e costine di pollo sono particolarmente amati. Una chicca culinaria \u00e8 il &ldquo;Big Mama Burger&rdquo; per due o pi\u00f9 persone. Anche il lato messicano della cucina conquista i suoi ospiti con deliziosi burritos, enchiladas e fajita, da riempire a piacere.</p><p>Al bacone pi\u00f9 lungo di Oerlikon, quartiere in forte espansione, il pubblico \u00e8 variopinto: festaioli, visitatori e abitanti del quartiere si ritrovano qui per una serata indimenticabile.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Cheyenne", "en": "Cheyenne", "fr": "Cheyenne", "it": "Cheyenne"}, "text_teaser": {"de": "Amerikanische und mexikanische Spezialit\u00e4ten in der N\u00e4he vom Hallenstadion.", "en": "American and Mexican specialties near the Hallenstadion.", "fr": "Sp\u00e9cialit\u00e9s am\u00e9ricaines et mexicaines \u00e0 proximit\u00e9 du Hallenstadion. ", "it": "Specialit\u00e0 americane e messicane nei pressi dell\u2019Hallenstadion."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_restaurants_cheyenne_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2020-01-02 11:25:41 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Tex-Mex-K\u00fcche", "Restaurant und Bar", "Nahe Hallenstadion", "Nahe Messe Z\u00fcrich"], "en": ["Tex-Mex cuisine", "Restaurant & bar", "Near the Hallenstadion", "Near the exhibition center"], "fr": ["Cuisine tex-mex", "Restaurant et bar", "Pr\u00e8s du Hallenstadion", "Pr\u00e8s de la foire de Z\u00fcrich"], "it": ["Cucina tex-mex", "Ristorante e bar", "Vicino all\u2019Hallenstadion", "Vicino alla fiera di Zurigo"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8050", "streetAddress": "Querstrasse 3", "phone": "+41 44 313 90 90", "email": "cheyenne@cheyenne-oerlikon.ch", "url": "www.cheyenne-oerlikon.ch"}, "geo": {"latitude": "47.409944414419", "longitude": "8.545724943205"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Samstag* 09.00 - 24.00 Uhr<br>*Samstag: Brunch bis 16.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Saturday* 9.00am - 12.00am<br>*Saturday: Brunch until 4pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au samedi* 9h - 24h<br>*Samedi: Brunch jusqu&#39;\u00e0 16h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a sabato* 9.00 - 24.00<br>*Sabato: Brunch fino alle 16.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.409944414419 8.545724943205)", "district_id": 11}, {"id": "3158", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Italian", "Pasta", "Meal", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Cantinetta Antinori", "en": "Cantinetta Antinori", "fr": "Cantinetta Antinori", "it": "Cantinetta Antinori"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im Restaurant Cantinetta Antinori an der Bahnhofstrasse geniesst man toskanische K\u00fcche und eine grosse Auswahl an erlesenen Weinen.", "en": "At the Cantinetta Antinori restaurant on the Bahnhofstrasse, guests can enjoy Tuscan cuisine and a wide selection of choice wines.", "fr": "Au restaurant Cantinetta Antinori de la rue Bahnhofstrasse vous appr\u00e9cierez la cuisine toscane et le grand choix de vins fins. ", "it": "Al ristorante Cantinetta Antinori, situato nella Bahnhofstrasse, si assaporano piatti della cucina toscana e un\u2019ampia selezione di vini ricercati."}, "description": {"de": "<p>Die Lage an der Z\u00fcrcher Bahnhofstrasse, die weltbekannte Marke &laquo;Antinori&raquo;, der Charme des Hauses und eine traditionsgetreue Pflege der toskanischen Tafelkultur tragen zum Erfolg dieses Restaurants bei.</p><p>Hinter dem Konzept steht die Idee, die reichhaltige Wein-Palette der Marchesi Antinori mit typisch toskanischen, schlicht zubereiteten Gerichten anzubieten und dies auf hohem Niveau.</p><p>Auch die Einrichtung spiegelt diese schlichte Eleganz wider und l\u00e4dt dazu ein, sich ganz dem Genuss der italienischen K\u00fcche hinzugeben.</p>", "en": "<p>The location on Zurich&rsquo;s Bahnhofstrasse, the world-famous Antinori brand, the charm of the locale, and traditional Tuscan dining culture all contribute to the restaurant&rsquo;s success.</p><p>The idea behind the Cantinetta Antinori is to offer the rich assortment of wines from the Marchesi Antinori vineyards together with typical and simple Tuscan specialties prepared to a high standard.</p><p>The restaurant&rsquo;s furnishings also reflect this simple elegance and invite guests to indulge in mouth-watering Italian cuisine.</p>", "fr": "<p>L&rsquo;emplacement id\u00e9al &ndash; Bahnhofstrasse zurichoise &ndash;, la r\u00e9putation mondiale de la marque &laquo; Antinori &raquo;, le charme de la maison et le soin apport\u00e9 \u00e0 l&rsquo;art culinaire toscan dans le plus grand respect des traditions... voil\u00e0 la recette secr\u00e8te du succ\u00e8s de ce restaurant.</p><p>A l&rsquo;origine du concept, une id\u00e9e toute simple: proposer la riche palette des vins du Marquis d&rsquo;Antinori avec des plats typiques de la Toscane pr\u00e9par\u00e9s en toute simplicit\u00e9, et le tout, avec une qualit\u00e9 haut de gamme.</p><p>M\u00eame l&rsquo;am\u00e9nagement refl\u00e8te une \u00e9l\u00e9gance sobre, qui invite \u00e0 se laisser enti\u00e8rement aller au plaisir de la cuisine italienne.</p>", "it": "<p>La posizione lungo la Bahnhofstrasse, il marchio &ldquo;Antinori&rdquo; noto in tutto il mondo, il fascino del locale e la fedelt\u00e0 alla cultura gastronomica toscana sono i motivi del successo di questo ristorante.</p><p>Il concetto si basa sull&rsquo;idea di abbinare l&rsquo;ampia selezione di vini dei marchesi Antinori con piatti tipici toscani preparati con semplicit\u00e0, il tutto con una qualit\u00e0 elevatissima.</p><p>Anche l&rsquo;arredamento rispecchia quest&rsquo;eleganza sobria, invitando gli ospiti ad abbandonarsi al piacere della cucina italiana.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Cantinetta Antinori", "en": "Cantinetta Antinori", "fr": "Cantinetta Antinori", "it": "Cantinetta Antinori"}, "text_teaser": {"de": "Wein und toskanische K\u00fcche auf hohem Niveau an der Z\u00fcrcher Bahnhofstrasse.", "en": "High-quality wine and Tuscan cuisine on Zurich\u2019s Bahnhofstrasse.", "fr": "Vins et cuisine toscane haut de gamme dans la c\u00e9l\u00e8bre rue zurichoise Bahnhofstrasse.", "it": "Vini e cucina toscana di altissimo livello nella Bahnhofstrasse zurighese."}, "osm_id": "4833061581", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_restaurant_cantinetta-antinori_03.jpg", "caption": {"de": "Innenansicht", "en": "Interior View", "fr": "Vu de l'int\u00e9rieur", "it": "Vista interna"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_cantinetta-antinori_01.jpg", "caption": {"de": "Aussenansicht", "en": "Exterior View", "fr": "Aspect ext\u00e9rieur", "it": "Vista esterna"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_cantinetta-antinori_02.jpg", "caption": {"de": "Innenansicht", "en": "Interior View", "fr": "Vu de l'int\u00e9rieur", "it": "Vista interna"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_restaurant_cantinetta-antinori_03.jpg", "caption": {"de": "Innenansicht", "en": "Interior View", "fr": "Vu de l'int\u00e9rieur", "it": "Vista interna"}}], "updated": "2019-09-24 11:13:20 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Toskanische K\u00fcche", "Bahnhofstrasse", "Grosse Weinauswahl", "Traditionell"], "en": ["Tuscan cuisine", "Bahnhofstrasse", "Wide selection of wines", "Traditional"], "fr": ["Cuisine toscane", "Bahnhofstrasse", "Grand choix de vins", "Traditionnel"], "it": ["Cucina toscana", "Bahnhofstrasse", "Ampia selezione di vini", "Tradizionale"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Augustinergasse 25", "phone": "+41 44 211 72 10 ", "email": "info@cantinetta-antinori.ch", "url": "https://www.bindella.ch/de/cantinetta-antinori.html"}, "geo": {"latitude": "47.372267414812", "longitude": "8.538855269607"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Samstag, 11.30 &ndash; 23.30 Uhr<br />Sonntag 11.30 &ndash; 22.30 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Saturday, 11.30am &ndash; 11.30pm<br />Sunday 11.30am &ndash; 10.30pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au samedi, 11h30 &ndash; 23h30<br />Dimanche 11h30 &ndash; 22h30</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a sabato, 11.30 &ndash; 23.30<br />Domenica 11.30 &ndash; 22.30</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.372267414812 8.538855269607)", "district_id": 1}, {"id": "3154", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Meal", "Breakfast", "Lunch", "Dinner", "Coffee Houses & Tea Rooms"], "name": {"de": "Caf\u00e9 Restaurant Mohrenkopf", "en": "Caf\u00e9 Restaurant Mohrenkopf", "fr": "Caf\u00e9 Restaurant Mohrenkopf", "it": "Caf\u00e9 Restaurant Mohrenkopf"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das Caf\u00e9 Restaurant Mohrenkopf ist seit \u00fcber 30 Jahren ein beliebter Treffpunt im Herzen der Z\u00fcrcher Altstadt. ", "en": "For over 30 years, the Caf\u00e9 Restaurant Mohrenkopf has been a popular meeting place in the heart of Zurich\u2019s Old Town.", "fr": "Depuis 30 ans, le caf\u00e9 restaurant Mohrenkopf est un point de rencontre populaire au c\u0153ur de la vieille ville zurichoise. ", "it": "Da oltre 30 anni, il Caf\u00e9 Restaurant Mohrenkopf \u00e8 un popolare ritrovo nel cuore del centro storico di Zurigo."}, "description": {"de": "<p>Die Einrichtung besticht mit einer guten Mischung aus zeitgem\u00e4ssem Design sowie Elementen der klassischen Kaffeehauskultur. Helle Tapeten mit Goldschnittdekor, hellgraues T\u00e4fer, Tische sowie Bistrost\u00fchle in dunklem Holz laden zum verweilen ein und schaffen eine gem\u00fctliche Atmosph\u00e4re.</p><p>Serviert werden t\u00e4glich frische, hausgemachte Backwaren sowie Schweizer Spezialit\u00e4ten und saisonale Angebote. Die Mohrenkopf Klassiker sind unter anderem die frisch zubereiteten Capuns &laquo;Sursilvans&raquo;, das saftige Pouletbr\u00fcstchen an hausgemachter Kr\u00e4uterbutter oder nat\u00fcrlich der Namensgeber; eine grosse Auswahl an hausgemachten Mohrenk\u00f6pfen in diversen Variationen.&nbsp;</p>", "en": "<p>Its interior design is a winning combination of contemporary style and traditional elements of coffeehouse culture. Bright, gilt-decorated walls, light grey wainscoting, as well as dark wooden tables and bistro chairs provide an inviting environment and create a cozy atmosphere.</p><p>The caf\u00e9 serves fresh, homemade pastries, Swiss specialties, and seasonal dishes. Among the culinary classics are freshly made Capuns Sursilvans, succulent chicken breast with homemade herb butter, and, of course, the caf\u00e9&rsquo;s signature dish: a large selection of homemade &ldquo;Mohrenk\u00f6pfe&rdquo; (chocolate-coated marshmallow treats).</p>", "fr": "<p>L&rsquo;int\u00e9rieur s\u00e9duit par un m\u00e9lange raffin\u00e9 de design contemporain et d&rsquo;\u00e9l\u00e9ments de la culture classique des caf\u00e9s. Des papiers peints aux tons clairs avec des bordures dor\u00e9es, des boiseries gris clair ainsi que des tables et des chaises de bistro en bois fonc\u00e9 invitent au s\u00e9jour et cr\u00e9ent une ambiance chaleureuse.</p><p>Des p\u00e2tisseries fra\u00eeches, des sp\u00e9cialit\u00e9s suisses et des produits saisonniers sont servis quotidiennement. Les offres classiques du Mohrenkopf sont, entre autres, des capuns &lsquo;sursilvans&rsquo; fra\u00eechement pr\u00e9par\u00e9s, des blancs de poulet au beurre aux herbes maison ou, bien s\u00fbr, la sp\u00e9cialit\u00e9 qui donne au restaurant son nom&nbsp;: une grande vari\u00e9t\u00e9 de t\u00eates de choco maison.</p>", "it": "<p>L&rsquo;arredamento colpisce con il suo mix di design moderno ed elementi dei caff\u00e8 pi\u00f9 tradizionali. Le tappezzerie chiare con decoro a taglio dorato, le perline grigio chiaro e i tavoli e le sedie in legno scuro creano un&rsquo;atmosfera accogliente.</p><p>Ogni giorno si servono prodotti da forno freschi fatti in casa, cos\u00ec come specialit\u00e0 svizzere e proposte stagionali. I classici del Mohrenkopf sono, tra gli altri, i capuns freschi &ldquo;Sursilvans&rdquo;, il succulento petto di pollo con burro alle erbe fatto in casa e, naturalmente, l&rsquo;ampia selezione di moretti della casa.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Caf\u00e9 Restaurant Mohrenkopf", "en": "Caf\u00e9 Restaurant Mohrenkopf", "fr": "Caf\u00e9 Restaurant Mohrenkopf", "it": "Caf\u00e9 Restaurant Mohrenkopf"}, "text_teaser": {"de": "Frische und hausgemachte Speisen in gem\u00fctlicher Atmosph\u00e4re mitten im \u00abD\u00f6rfli\u00bb.", "en": "Fresh, homemade delicacies in cozy surroundings, in the heart of the Old Town. ", "fr": "Plats frais maison \u00e0 savourer dans une ambiance chaleureuse au milieu du \u00ab D\u00f6rfli \u00bb.", "it": "Piatti freschi fatti in casa e consumati in un\u2019atmosfera accogliente nel cuore del Niederdorf."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_mohrenkopf_02.jpg", "caption": {"de": "Mohrenkopf Aussenansicht", "en": "Mohrenkopf Exterior View", "fr": "Mohrenkopf aspect ext\u00e9rieur", "it": "Mohrenkopf "}}, "photo": [], "updated": "2020-03-01 14:45:28 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Schweizer Spezialit\u00e4ten", "Mitten in der Altstadt", "Gem\u00fctliche Einrichtung"], "en": ["Swiss specialties", "In the heart of the Old Town", "Cozy furnishings "], "fr": ["Sp\u00e9cialit\u00e9s suisses ", "Au c\u0153ur de la vieille ville ", "Int\u00e9rieur chaleureux"], "it": ["Specialit\u00e0 svizzere", "Nel cuore del centro storico", "Arredamento accogliente"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Niederdorfstrasse 31", "phone": "+41 262 05 45", "email": "info@mohrenkopf.info", "url": "www.mohrenkopf.info"}, "geo": {"latitude": "47.374583373735", "longitude": "8.543787851985"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 07.00 &ndash; 23.00 Uhr<br />Samstag 08.00 &ndash; 23.00 Uhr<br />Sonntag 09.00 &ndash; 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 7.00am &ndash; 11.00pm<br />Saturday 8.00am &ndash; 11.00pm<br />Sunday 9.00am &ndash; 6.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 7h &ndash; 23h<br />Samedi 8h &ndash; 23h<br />Dimanche 9h &ndash; 16h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 7.00 &ndash; 23.00<br />Sabato 8.00 &ndash; 23.00<br />Dimanche 9.00 &ndash; 18.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.374583373735 8.543787851985)", "district_id": 1}, {"id": "3131", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "BBQ", "Meal", "Breakfast", "Brunch", "Lunch", "Dinner", "Atmosphere", "Alternative and Arty", "Bars & Lounges", "Restaurant & Bar", "Open-air Area"], "name": {"de": "Bohemia", "en": "Bohemia", "fr": "Bohemia", "it": "Bohemia"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das Bohemia am Z\u00fcrcher Kreuzplatz ist ein Grill-Restaurant im American-Brasserie-Stil mit grossem Restaurant-, Bar- und Lounge-Bereich.", "en": "The Bohemia on Zurich\u2019s Kreuzplatz is an American brasserie-style establishment with a large restaurant, bar, and lounge area.", "fr": "Le Bohemia de la place zurichoise Kreuzplatz est un spacieux restaurant de grillades sur le mod\u00e8le des brasseries am\u00e9ricaines avec bar et lounge. ", "it": "Il Bohemia, sulla Kreuzplatz di Zurigo, \u00e8 una griglieria in stile brasserie americana, con un\u2019ampia area ristorante, bar e lounge."}, "description": {"de": "<p>Auf dem Holzkohlegrill, welcher nach argentinischem Vorbild eigens f\u00fcr das Bohemia angefertigt wurde, werden Fleisch, Fisch und Seafood-Gerichte gezaubert. Zus\u00e4tzlich kommen marktfrische Salate, erlesene Pasta-Gerichte, und hausgemachte Cakes und Snacks sowie das &laquo;beste Club-Sandwich der Stadt&raquo; auf den Tisch.<br /><br />Ob Kaffee und Gipfeli am Morgen, ausgiebiger \u00e0 la carte Brunch am Samstag und Sonntag, Mittagessen, Afterwork-Drink oder gediegenes Dinner &ndash; das Bohemia ist ein facettenreicher Treffpunkt f\u00fcr jede Tageszeit.</p>", "en": "<p>The Bohemia fuses the cuisines of South America, the Caribbean, California, and the Pacific islands in a creative and surprising way and plays with the aromas and fragrances of the southern hemisphere. The restaurant&rsquo;s world of pleasures includes its own coffee roasting facility, a substantial American breakfast, a large cocktail bar, and a humidor full of Cuban cigars.</p>", "fr": "<p>La cuisine du Bohemia, qui m\u00eale la gastronomie d&rsquo;Am\u00e9rique du Sud, des Cara\u00efbes, de la Californie et des \u00eeles du Pacifique d&rsquo;une mani\u00e8re cr\u00e9ative et surprenante, joue avec les saveurs et les parfums de l&rsquo;h\u00e9misph\u00e8re Sud. La torr\u00e9faction de caf\u00e9 maison, le copieux petit d\u00e9jeuner \u00e0 l&rsquo;am\u00e9ricaine, un grand bar \u00e0 cocktail et un humidificateur avec des cigares cubains fait voyager autour des saveurs!</p>", "it": "<p>La cucina del Bohemia, che fonde in modo creativo e sorprendente le influenze di Sudamerica, Caraibi, California e isole del Pacifico, gioca con gli aromi e i profumi dell&rsquo;emisfero meridionale. La torrefazione della casa, la ricca colazione americana, un ampio cocktail bar e un umidificatore pieno di sigari cubani sono una tentazione quotidiana.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Bohemia", "en": "Bohemia", "fr": "Bohemia", "it": "Bohemia"}, "text_teaser": {"de": "Stilvolles Grill-Restaurant mit Bar, Lounge und Brunch am Wochenende.", "en": "Stylish grill restaurant with bar, lounge, and brunch at weekends. ", "fr": "Restaurant de grillades raffin\u00e9 avec bar, lounge et brunch le week-end. ", "it": "Elegante griglieria con bar, lounge e brunch nel weekend."}, "osm_id": "268475658", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_bohemia_2.jpg", "caption": {"de": "Bohemia Innenansicht", "en": "Bohemia Interior View", "fr": "Bohemia vue de l'int\u00e9rieur", "it": "Bohemia vista interna"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_bohemia_3.jpg", "caption": {"de": "Bohemia Bar", "en": "Bohemia Bar", "fr": "Bohemia Bar", "it": "Bohemia Bar"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_bohemia_1.jpg", "caption": {"de": "Bohemia Innenansicht", "en": "Bohemia Interior View", "fr": "Bohemia vue de l'interieur", "it": "Bohemia vista interna"}}], "updated": "2019-11-18 14:04:57 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Grill Restaurant", "Bar ", "Lounge", "Am Kreuzplatz"], "en": ["Grill restaurant", "Bar ", "Lounge", "On Kreuzplatz"], "fr": ["Restaurant de grillades", "Bar ", "Lounge", "Situ\u00e9 sur la place Kreuzplatz"], "it": ["Griglieria", "Bar ", "Lounge", "Sulla Kreuzplatz"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8032", "streetAddress": "Klosbachstrasse 2", "phone": "+41 44 383 70 60", "email": "bohemia@bohemia.ch", "url": "www.bohemia.ch"}, "geo": {"latitude": "47.364788443580", "longitude": "8.554953888114"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Mittwoch 06.45 &ndash; 24.00 Uhr<br>Donnerstag und Freitag 06.45 &ndash; 01.00 Uhr<br>Samstag* 09.00 &ndash; 01.00 Uhr<br>Sonntag* 09.00 &ndash; 24.00 Uhr</p><p>*Brunch bis 16.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Wednesday 6.45am - 12.00am<br>Thursday and Friday 6.45am - 1.00am<br>Saturday* 9.00am - 1.00am<br>Sunday* 9.00am - 12.00am</p><p>*Brunch until 4pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au mercredi 6h45 - 24h<br>Jeudi et vendredi 6h45 - 1h<br>Samedi* 9h - 1h<br>Dimanche* 9h - 24h</p><p>*Brunch jusqu&#39;\u00e0 16h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a mercoled\u00ec 6.45 - 24.00<br>Gioved\u00ec e venerd\u00ec 6.45 - 1.00<br>Sabato* 9.00 - 1.00<br>Domenica* 9.00 - 24.00</p><p>*Brunch fino alle 16.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.36478844358 8.554953888113999)", "district_id": 7}, {"id": "3130", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Swiss Specialties", "Fondue"], "name": {"de": "Ch\u00e4s-Fondue-Schiff", "en": "Cheese Fondue Cruise ", "fr": "Bateau \u00e0 fondue", "it": "Battello della fonduta al formaggio"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Auf dem Ch\u00e4s-Fondue Schiff geniessen Besucherinnen und Besucher das Schweizer Nationalgericht bei einer gem\u00fctlichen Abendrundfahrt im geheizten Z\u00fcrichsee-Schiff.", "en": "On the Cheese Fondue Cruise, guests can tuck into the Swiss national dish during a leisurely boat trip on Lake Zurich. ", "fr": "Vous pourrez d\u00e9guster une fondue au fromage, le plat national suisse, lors d\u2019une promenade nocturne, bien au chaud, sur le bateau \u00e0 fondue du lac de Zurich. ", "it": "Sul battello della fonduta al formaggio, si assapora il piatto nazionale svizzero durante una tranquilla crociera serale nei locali riscaldati dell\u2019imbarcazione."}, "description": {"de": "<p>Eine gem\u00fctliche Abendrundfahrt auf dem geheizten Schiff kombiniert mit einem feinen Ch\u00e4s-Fondue, einem guten Tropfen Wein und einem verf\u00fchrerischen Dessert ist genau das Richtige, wenn die Tage k\u00fcrzer werden und die Temperaturen sinken.</p><p>Die Schiffe legen jeweils um 19.15 Uhr in Z\u00fcrich ab und sind um 21.45 Uhr wieder zur\u00fcck in Z\u00fcrich. In dieser Zeit geniesst man eine wundersch\u00f6ne Fahrt auf dem Z\u00fcrichsee und wird mit einem feinen K\u00e4sefondue verw\u00f6hnt.</p>", "en": "<p>A leisurely evening cruise on the heated boat combined with a delicious cheese fondue, a glass or two of fine wine, and a tempting dessert is just the thing when the days start getting shorter and the temperatures gradually drop.</p><p>The boats depart from Zurich at 7.15pm and return at 9.45pm. During this time, guests enjoy a wonderful trip on Lake Zurich and are treated to a mouth-watering cheese fondue.</p>", "fr": "<p>Une sympathique promenade nocturne en bateau, bien au chaud, combin\u00e9e \u00e0 une d\u00e9licieuse fondue au fromage avec un excellent vin et un succulent dessert. C&rsquo;est id\u00e9al lorsque les temp\u00e9ratures descendent et que les jours raccourcissent.</p><p>D\u00e9part des bateaux \u00e0 19h15 de Zurich et retour \u00e0 21h45. C&rsquo;est le temps n\u00e9cessaire pour une magnifique promenade sur le lac de Zurich, agr\u00e9ment\u00e9e d&rsquo;une d\u00e9licieuse fondue au fromage.</p>", "it": "<p>Una tranquilla crociera serale su un battello riscaldato, accompagnata da una deliziosa fonduta di formaggio, buon vino e uno squisito dessert, \u00e8 proprio ci\u00f2 che ci vuole quando le giornate si accorciano e le temperature calano.</p><p>I battelli partono alle 19.15 da Zurigo, dove rientrano alle 21.45. Durante la navigazione, si intraprende un favoloso giro sul Lago di Zurigo e si assapora una golosa fonduta di formaggio.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Ch\u00e4s-Fondue-Schiff", "en": "Cheese Fondue Cruise ", "fr": "Bateau \u00e0 fondue", "it": "Battello della fonduta al formaggio"}, "text_teaser": {"de": "Fondue auf dem Z\u00fcrichsee \u2013 ein Highlight f\u00fcr Touristen und Einheimische.", "en": "Fondue on Lake Zurich \u2013 a highlight for tourists and locals alike.", "fr": "Fondue sur le lac de Zurich \u2013 un moment fort pour les touristes et m\u00eame les locaux.", "it": "Fonduta sul Lago di Zurigo: una chicca per turisti e abitanti del posto."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_chasfondue_schiff_01_copyright_zsg.jpg"}, "photo": [], "updated": "2019-11-18 12:37:01 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Fondue auf dem Z\u00fcrichsee", "Z\u00fcrichsee-Schiff", "Rundfahrt"], "en": ["Fondue on Lake Zurich", "Lake Zurich boat ", "Round trip"], "fr": ["Fondue sur le lac de Zurich", "Bateau du lac de Zurich ", "Promenade"], "it": ["Fonduta sul Lago di Zurigo", "Battello del Lago di Zurigo", "Crociera"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "B\u00fcrkliplatz", "phone": "+41 44 487 13 33", "email": "ahoi@zsg.ch", "url": "www.zsg.ch"}, "geo": {"latitude": "47.366016178691", "longitude": "8.540555790122"}, "geometry": "POINT (47.366016178691 8.540555790121999)", "district_id": 1}, {"id": "3121", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants"], "name": {"de": "Bederhof", "en": "Bederhof", "fr": "Bederhof", "it": "Bederhof"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das Quartierrestaurant bietet gutb\u00fcrgerliche K\u00fcche zu fairen Preisen. Es wird alles frisch zubereitet und wo m\u00f6glich mit regionalen Produkten gearbeitet. ", "en": "This neighborhood restaurant offers home-style cooking at reasonable prices. Everything is freshly prepared and wherever possible regionally sourced. ", "fr": "Ce restaurant de quartier propose une cuisine bourgeoise \u00e0 prix raisonnables. Tous les produits sont frais et si possible r\u00e9gionaux. ", "it": "Questo ristorante di quartiere propone una buona cucina casereccia a prezzi onesti. Ogni piatto viene preparato al momento, se possibile con prodotti regionali. "}, "description": {"de": "<p>Stadtbekannt ist das Wienerschnitzel, gepunktet wird auch mit Siedfleisch und Gehacktem mit H\u00f6rnli. Weitere Vorz\u00fcge des Bederhofs sind die Bar und der Garten. Morgens g\u00f6nnt man sich in der Bederbar ein T\u00e4sschen fein duftenden Kaffee und dazu ein frisches Gipfeli. Vor dem Essen abends gerne auch mal einen Ap\u00e9ro. Oder sp\u00e4ter gem\u00fctlich einen Schlummertrunk vor dem Nachhausegehen.</p><p>Im Bederhof schlemmen unsere G\u00e4ste gutb\u00fcrgerlich und gem\u00fctlich im Ambiente einer heimeligen und hellen Quartierbeiz. An Holztischen werden regionale Speisen serviert, stets frisch und zu fairen Preisen.</p>", "en": "<p>The Wiener schnitzel is renowned throughout the city, but the Siedfleisch boiled beef and ground beef with macaroni also deserve a special mention. Other highlights at the Bederhof are the bar and garden. In the morning, vistors can enjoy a cup of aromatic coffee and a fresh croissant in the Bederbar. In the evening, the bar is the place to go for a drink before an evening meal or afterwards for a nightcap before heading home.</p><p>At the Bederhof, guests are treated to good home-style cooking amidst the ambiance of a cozy and bright neighborhood restaurant. Regional dishes are served at wooden tables &ndash; reasonably priced and always freshly prepared.</p>", "fr": "<p>Son escalope viennoise est connue dans toute la ville, mais le pot-au-feu et le hach\u00e9 accompagn\u00e9 de H\u00f6rnli sont tout aussi convaincants. Les autres points forts du Bederhof sont son bar et son jardin. Le matin on s&rsquo;y accorde une tasse de caf\u00e9 d\u00e9gageant de merveilleux ar\u00f4mes avec un croissant chaud. Le soir avant le d\u00eener on se permet de temps en temps un ap\u00e9ritif o\u00f9 plus tard un dernier verre avant de rentrer.</p><p>Le Bederhof propose des plats bourgeois dans une chaleureuse ambiance de bistrot de quartier, lumineux et accueillant. Les plats r\u00e9gionaux, toujours frais et \u00e0 prix raisonnables, sont servis sur des tables en bois.</p>", "it": "<p>Nota in tutta la citt\u00e0 \u00e8 la cotoletta alla viennese, ma non vanno dimenticati anche la cosiddetta carne &ldquo;Siedfleisch&rdquo; e il tritato con conchiglie. Altri pregi del Bederhofs sono senz&rsquo;altro il bar e il giardino. Al mattino, si gusta un aromatico caff\u00e8 accompagnato da un croissant fresco. Prima di cena, ci si pu\u00f2 concedere un aperitivo, prima di rientrare a casa un bicchierino della staffa.</p><p>Al Bederhof, gli ospiti assaporano piatti della cucina casereccia nell&rsquo;atmosfera di una trattoria di quartiere accogliente e luminosa. Ai tavoli in legno si servono piatti regionali, sempre freschi e a prezzi onesti.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Bederhof", "en": "Bederhof", "fr": "Bederhof", "it": "Bederhof"}, "text_teaser": {"de": "Heimelige Quartierbeiz mit guten Speisen zu fairen Preisen.", "en": "Cozy neighborhood restaurant with good food at reasonable prices.", "fr": "Chaleureux bistrot de quartier proposant d\u2019excellents plats \u00e0 prix raisonnables. ", "it": "Accogliente trattoria di quartiere con una buona cucina a prezzi onesti."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_restaurants_01.jpg", "caption": {"de": "Restaurants in Z\u00fcrich", "en": "Restaurants in Zurich", "fr": "Restaurants \u00e0 Zurich", "it": "Ristoranti a Zurigo"}}, "photo": [], "updated": "2020-01-26 15:41:43 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Quartierrestaurant", "Gutb\u00fcrgerliche K\u00fcche", "Wienerschnitzel", "Nahe vom Zentrum"], "en": ["Neighborhood restaurant", "Home-style cooking", "Wiener schnitzel", "Close to the city center"], "fr": ["Restaurant de quartier", "Cuisine bourgeoise", "Escalope viennoise", "Pr\u00e8s du centre"], "it": ["Ristorante di quartiere", "Cucina casereccia", "Cotoletta alla viennese", "Vicino al centro"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich-Enge", "postalCode": "8002", "streetAddress": "Brandschenkestrasse 177", "phone": "+41 44 285 1500", "email": "info@bederhof.ch", "url": "www.bederhof.ch"}, "geo": {"latitude": "47.362444802276", "longitude": "8.526667311843"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag &ndash; Freitag, 11.30 &ndash; 14.00 Uhr und 18.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Samstag 18.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Sonntag 18.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Sonntags von Mai bis Oktober geschlossen</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 11.30am &ndash; 2.00pm &amp; 6.00pm &ndash; 12.00am<br />Saturday and Sunday, 6.00pm &ndash; 12.00am<br />Closed on Sundays from Mai to October</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 11h30 &ndash; 14h et 18h &ndash; 24h<br />Samedi et dimanche 18h &ndash; 24h<br />Dimanche de mai jusqu&#39;\u00e0 novembre le restaurant est ferm\u00e9</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 11.30 &ndash; 24.00 e 18.00 &ndash; 24.00<br />Sabato e domenica, 18.00 &ndash; 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.362444802276 8.526667311842999)", "district_id": 2}, {"id": "3118", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Coffee Houses & Tea Rooms"], "name": {"de": "Zum Guten Gl\u00fcck", "en": "Zum Guten Gl\u00fcck", "fr": "Zum Guten Gl\u00fcck", "it": "Zum Guten Gl\u00fcck"}, "description": {"de": "<p>Ein Geheimtipp unter den jungen Z\u00fcrchern figuriert das Gasthaus zum Guten Gl\u00fcck.&nbsp;Im stilvoll eingerichteten Caf\u00e9 werden s\u00fcsse Waffeln, frische Pfannkuchen und handgemachtes Glac\u00e9s auf den Tisch gezaubert. Herzhaft, s\u00fcndhaft gut.</p><p>Die dazugeh\u00f6rende Pension mit neun stilvoll eingerichteten Zimmern eignet sich besonders f\u00fcr St\u00e4dtereisende, die Z\u00fcrich hautnah erleben m\u00f6chten.</p>", "en": "<p>Restaurant zum Guten Gl\u00fcck is considered an insider&rsquo;s tip among young Z\u00fcrich residents. The stylish caf\u00e9 serves an enchanting array of sweet waffles, fresh pancakes and handmade ice-cream. Sweet and sinfully good.</p><p>The guesthouse belonging to it, with nine stylishly furnished rooms, is particularly suited to visitors on a city break, who want to experience Zurich close up.</p>", "fr": "<p>L&rsquo;\u00e9tablissement zum Guten Gl\u00fcck figure parmi les adresses des jeunes Zurichois initi\u00e9s. Dans cet \u00e9l\u00e9gant caf\u00e9, des gaufres d\u00e9licieuses, des cr\u00eapes parfum\u00e9es et des glaces faites maison embaument sur les tables. Des gourmandises irr\u00e9sistibles !</p><p>La pension adjoignante, dot\u00e9e de neuf chambres \u00e9quip\u00e9e avec style conviennent particuli\u00e8rement aux touristes visitant Zurich et qui souhaitent d\u00e9couvrir la ville de pr\u00e8s.</p>", "it": "<p>Il locale Zum Guten Gl\u00fcck rappresenta un indirizzo di spicco tra i giovani zurighesi. Elegantemente arredato, il bar propone dolci wafer, bomboloni freschi e gelato artigianale. Scandalosamente buono.</p><p>La pensione con nove camere arredate in stile \u00e8 particolarmente adatta per i viaggiatori che amano visitare le citt\u00e0 e desiderano assaporare da vicino la vita di Zurigo.&nbsp;</p>"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/pt_13318_0.jpg"}, "photo": [], "updated": "2018-04-24 14:11:03 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8003", "streetAddress": "Stationsstrasse 7", "phone": "+ 41 43 540 72 99 ", "email": "contact@zumgutenglueck.ch", "url": "www.zumgutenglueck.ch"}, "geo": {"latitude": "47.372737880582", "longitude": "8.519849136528"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag: 08.00 &ndash; 22.00 Uhr (K\u00fcche 8.00 - 17.00 Uhr)<br>Samstag und Sonntag: 09.00 &ndash; 20.00 Uhr (K\u00fcche 9.00 - 17.00 Uhr)</p>", "en": "<p>Monday to Friday: 8.00am &ndash; 10.00pm, kitchen 8.00am &ndash;&nbsp;5.00pm<br>Saturday and Sunday: 9.00am &ndash; 8.00pm, kitchen 9.00am&nbsp;&ndash; 5.00pm</p>", "fr": "<p>Lundi \u00e0 Vendredi&nbsp;8h &ndash; 22h, cuisine 8h &ndash; 17h<br>Samedi et Dimanche&nbsp;9h &ndash; 20h, cuisine 9h &ndash; 17h</p>", "it": "<p>Luned\u00ec a vernerd\u00ec:&nbsp;8.00 &ndash; 22.00, cucina 8.00&nbsp;&ndash; 17.00<br>Sabato e domenica:&nbsp;9.00 &ndash;&nbsp;20.00, cucina 9.00&nbsp;&ndash;&nbsp;17.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.372737880582 8.519849136528)", "district_id": 3}, {"id": "3111", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Glamorous and Chic", "Bars & Lounges", "Cocktail Bar", "Hotel Bar", "Music Bar / Live Music", "Jazz / World Music", "Live Music"], "name": {"de": "Widder Bar & Kitchen", "en": "Widder Bar & Kitchen", "fr": "Widder Bar & Kitchen", "it": "Widder Bar & Kitchen"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Die gelungene Neuinterpretation der legend\u00e4ren Z\u00fcrcher Widder Bar \u00fcberzeugt mit stilvollem Interieur und hoher Qualit\u00e4t.", "en": "The successful reinterpretation of Zurich\u2019s legendary Widder Bar impresses with its stylish interior and high quality.", "fr": "Cette r\u00e9interpr\u00e9tation r\u00e9ussie du l\u00e9gendaire bar Widder s\u00e9duit par son int\u00e9rieur \u00e9l\u00e9gant et sa haute qualit\u00e9.", "it": "La riuscita reinterpretazione del leggendario Widder Bar di Zurigo, con interni stilosi e qualit\u00e0 elevata."}, "description": {"de": "<p>Das Hotel Widder wurde sehr sorgf\u00e4ltig in acht nebeneinanderstehende, denkmalgesch\u00fctzte H\u00e4user aus dem Mittelalter gebaut. Das Herz dieses &laquo;Leading Hotel of the World&raquo; ist die legend\u00e4re Widder Bar, welche 2017 renoviert und als &laquo;Widder Bar &amp; Kitchen&raquo; wiederer\u00f6ffnet wurde.</p><p>Zum Rhythmus von Live Jazz geniessen hier sowohl Hotelg\u00e4ste als auch stilbewusste Z\u00fcrcher bew\u00e4hrte Cocktail-Klassiker und unkompliziertes Essen auf hohem Niveau. Das macht die Widder Bar zu einem beliebten Lokal f\u00fcr Ap\u00e9ros, Abendessen oder Drinks in guter Gesellschaft.<br /><br />Der Abschluss des Abends bildet oft der obligate Blick in die &laquo;Library of Spirits&raquo;, welche mit mehr als 1&rsquo;000 verschiedenen Flaschen auftrumpft.</p>", "en": "<p>The Widder Hotel has been lovingly created from eight adjoining, listed buildings dating from medieval times. At the heart of this &ldquo;Leading Hotel of the World&rdquo; is the legendary Widder Bar, which was renovated in 2017 and reopened as the Widder Bar &amp; Kitchen.</p><p>To the rhythms of live jazz, both hotel guests and style-conscious locals enjoy tried-and-tested cocktail classics and outstanding, frill-free cuisine. As a result, the Widder Bar is a popular place for ap\u00e9ros, dinners, or drinks in good company.</p><p>The evening is often brought to a close by an obligatory look into the Library of Spirits, which boasts over 1,000 different bottles.</p>", "fr": "<p>L&rsquo;h\u00f4tel Widder a \u00e9t\u00e9 soigneusement int\u00e9gr\u00e9 dans huit b\u00e2timents du Moyen Age juxtapos\u00e9s et class\u00e9s monuments historiques. Le c\u0153ur social de ce &laquo;&nbsp;Leading Hotel of the World&nbsp;&raquo; est le l\u00e9gendaire Widder Bar, r\u00e9nov\u00e9 en 2017 et rouvert sous le nom &laquo;&nbsp;Widder Bar &amp; Kitchen&nbsp;&raquo;.</p><p>H\u00f4tes et Zurichois courtois appr\u00e9cient ici les cocktails classiques et les plats simples haut de gamme en \u00e9coutant du jazz en direct. Aussi le bar Widder est-il un lieu appr\u00e9ci\u00e9 pour prendre un ap\u00e9ritif, un cocktail ou d\u00eener en bonne compagnie.</p><p>En fin de soir\u00e9e, il est devenu presque obligatoire d&rsquo;admirer la &laquo;&nbsp;Library of Spirits&nbsp;&raquo; contenant plus de 1&nbsp;000 alcools diff\u00e9rents.</p>", "it": "<p>L&rsquo;Hotel Widder \u00e8 stato allestito con estrema cura all&rsquo;interno di otto edifici medievali adiacenti sottoposti a tutela. Il cuore sociale di questo &ldquo;Leading Hotel of the World&rdquo; \u00e8 il leggendario Widder Bar, rinnovato nel 2017 e riaperto con il nome di &ldquo;Widder Bar &amp; Kitchen&rdquo;.</p><p>Al ritmo di musica jazz dal vivo, gli ospiti dell&rsquo;hotel e gli zurighesi attenti allo stile gustano cocktail classici ormai affermati e piatti semplici, ma di altissimo livello. Tutto questo fa del Widder Bar un locale molto amato per aperitivi, cene o drink in buona compagnia.<br /><br />Le serate si concludono spesso con uno sguardo alla &ldquo;Library of Spirits&rdquo;, che si vanta di conservare pi\u00f9 di 1.000 bottiglie diverse.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Widder Bar & Kitchen", "en": "Widder Bar & Kitchen", "fr": "Widder Bar & Kitchen", "it": "Widder Bar & Kitchen"}, "text_teaser": {"de": "Ein wahrer Klassiker f\u00fcr Cocktail-Liebhaber und Freunde des guten Geschmacks.", "en": "A true classic for cocktail enthusiasts and lovers of good taste.", "fr": "Un vrai classique pour les amateurs de cocktails et de bon go\u00fbt. ", "it": "Un grande classico per gli amanti dei cocktail e gli appassionati del buongusto."}, "osm_id": "370531363", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_widder_bar_1280x960_18204.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_widder_bar_1280x960_19055.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_widder_bar_1280x960_19052.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_widder_bar_1280x960_19050.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_widder_bar_1280x960_19057.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_widder_bar_1280x960_19061.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_widder_bar_1280x960_19062.jpg"}], "updated": "2019-12-18 10:20:05 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Ausgezeichnete Drinks", "Historische R\u00e4umlichkeiten", "Auf Gerichte abgestimmte Drinks"], "en": ["Excellent drinks", "History-steeped rooms", "Drinks to suit the dishes"], "fr": ["Cocktails fabuleux", "Locaux historiques", "Boissons en fonction des plats"], "it": ["Drink strepitosi", "Ambiente storico", "Drink abbinati ai piatti"]}, "zurichcardDescription": {"de": "Kulinarische \u00dcberraschung zu jeder Hauptmahlzeit mit der Z\u00fcrich Card.", "en": "Culinary surprise with each main course with the Z\u00fcrich Card.", "fr": "Surprise culinaire pour chaque plat principal avec la Z\u00fcrich Card.", "it": "Sorpresa culinaria ad ogni pasto principale con la Z\u00fcrich Card."}, "zurichcard": [{"de": "Kulinarische \u00dcberraschung", "en": "Culinary Surprise", "fr": "Surprise culinaire", "it": "Sorpresa culinaria"}], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Widdergasse 6", "phone": "+41 44 224 24 12", "email": "info@widderbarandkitchen.com", "url": "http://www.widderbarandkitchen.com"}, "geo": {"latitude": "47.372229900000", "longitude": "8.539762300000"}, "openingHours": {"de": "<p>Kitchen:<br />T\u00e4glich 11.30 &ndash; 14 Uhr und 18 &ndash; 23 Uhr</p><p>Bar:<br />Sonntag bis Mittwoch 11.30 &ndash; 1 Uhr<br />Donnerstag bis Samstag 11.30 &ndash; 2 Uhr</p>", "en": "<p>Kitchen:<br />Daily, 11.30am &ndash; 2pm &amp; 6 &ndash; 11 pm</p><p>Bar:<br />Sunday &ndash; Wednesday, 11.30am &ndash; 1pm<br />Thursday &ndash; Saturday, 11.30am &ndash; 2am</p>", "fr": "<p>Cuisine&nbsp;:<br />Tous les jours 11h30 &ndash; 14h et 18h &ndash; 23h</p><p>Bar&nbsp;:<br />Du dimanche au mercredi 11h30 &ndash; 1h<br />Du jeudi au samedi 11h30 &ndash; 2h</p>", "it": "<p>Kitchen:<br />tutti i giorni 11.30 &ndash; 14 e 18 &ndash; 23</p><p>Bar:<br />da domenica a mercoled\u00ec 11.30 &ndash; 1.00<br />da gioved\u00ec a sabato 11.30 &ndash; 2.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3722299 8.5397623)", "district_id": 1}, {"id": "2890", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Atmosphere", "Cultural and Inspiring", "Bars & Lounges", "Neighborhood Bar", "Cultural Locale"], "name": {"de": "Sph\u00e8res", "en": "Sph\u00e8res", "fr": "Sph\u00e8res", "it": "Sph\u00e8res"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kaffee trinken und dabei in ausgew\u00e4hlter Literatur st\u00f6bern \u2013 das geht kaum besser als im beliebten Sph\u00e8res am Ufer der Limmat.", "en": "Enjoy a coffee while browsing through selected literature \u2012 what better place to do this than at the popular Sph\u00e8res, on the banks of the River Limmat.", "fr": "Un petit caf\u00e9 en feuilletant des livres soigneusement s\u00e9lectionn\u00e9s ? Rien ne vaut pour cela le tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9 Sph\u00e8res en bord de Limmat. ", "it": "Sorseggiare caff\u00e8 mentre si curiosa tra letture selezionate? Non c\u2019\u00e8 posto migliore per farlo del popolare Sph\u00e8res, sulle sponde della Limmat."}, "description": {"de": "<p>Das Sph\u00e8res im urbanen Industriequartier Kreis 5 ist ein Treffpunkt f\u00fcr Intellektuelle, Studenten, Freischaffende und alle, die sich beim Kaffeetrinken auch gerne mal inspirierenden Input holen.</p><p>Im puristischen Lokal, das Bar, Kaffee und B\u00fccherladen vereint, finden regelm\u00e4ssig Vorlesungen und andere kulturelle Anl\u00e4sse statt.</p><p>Hier wird angeregt diskutiert und die Welt auf den Kopf gestellt. Oder nur gem\u00fctlich ein Kaffee getrunken und dabei im liebevoll selektierten Buchangebot gebl\u00e4ttert.</p>", "en": "<p>Sph\u00e8res, located in Zurich&rsquo;s urban industrial district Kreis 5, is a meeting place for intellectuals, students, freelancers, and anyone who likes to seek inspiration over a cup of coffee.</p><p>The purist locale \u2012 which unites a bar, caf\u00e9, and bookstore under one roof \u2012 also regularly hosts lectures and other cultural events</p><p>Lively discussions about everything under the sun take place here, but many guests come simply to enjoy a cup of coffee and leaf through the lovingly selected collection of books.</p>", "fr": "<p>Le Sph\u00e8res du 5e arrondissement &ndash; quartier industriel urbain &ndash; est le lieu de rencontre des intellectuels, \u00e9tudiants, free-lances et de tous ceux qui cherche l&rsquo;inspiration en prenant leur caf\u00e9.</p><p>Dans ce local de puristes combinant bar, caf\u00e9 et librairie ont r\u00e9guli\u00e8rement lieu des lectures et autres \u00e9v\u00e8nements culturels.</p><p>Ici on discute avec \u00e2pret\u00e9 mais on fait bouger les choses. Ou alors on boit tranquillement un caf\u00e9 en feuilletant avec amour des livres soigneusement s\u00e9lectionn\u00e9s.</p>", "it": "<p>Lo Sph\u00e8res, nell&rsquo;urbano quartiere industriale Kreis 5, \u00e8 un ritrovo per intellettuali, studenti, liberi professionisti e tutti coloro che amano trovare spunti interessanti sorseggiando caff\u00e8.</p><p>Il puristico locale, che combina bar, caff\u00e8 e libreria, organizza regolarmente letture e altri eventi culturali.</p><p>Qui si discute animatamente, capovolgendo il mondo. Oppure si sorseggia caff\u00e8, sfogliando letture accuratamente selezionate.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Sph\u00e8res", "en": "Sph\u00e8res", "fr": "Sph\u00e8res", "it": "Sph\u00e8res"}, "text_teaser": {"de": "Das Sph\u00e8res am Ufer der Limmat vereint Kaffee, Bar und Buchhandlung in intellektuellem Ambiente.", "en": "Sph\u00e8res, on the banks of the Limmat, unites a caf\u00e9, bar, and bookstore in an intellectual setting.", "fr": "Le Sph\u00e8res au bord de la Limmat combine caf\u00e9, bar et librairie pour une ambiance tr\u00e8s intellectuelle.", "it": "Lo Sph\u00e8res, sulle sponde della Limmat, combina caff\u00e8, bar e libreria in un contesto intellettuale."}, "osm_id": "305586752", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_nightlife_spheres_1280x960_24294.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_nightlife_spheres_1280x960_24330.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_nightlife_spheres_1280x960_24331.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_nightlife_spheres_1280x960_24332.jpg"}], "updated": "2019-10-09 14:35:53 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Buchhandlung mit ausgesuchten Werken", "Lauschiger Aussenbereich", "Regionale Gerichte und Getr\u00e4nke"], "en": ["Bookstore with selected works", "Cozy outdoor area", "Regional dishes and drinks"], "fr": ["Librairie avec \u0153uvres soigneusement s\u00e9lectionn\u00e9es", "Zone ext\u00e9rieure paisible", "Boissons et plats r\u00e9gionaux"], "it": ["Libreria con opere selezionate", "Tranquillo dehors", "Piatti regionali e bevande"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Hardturmstrasse 66", "phone": "+41 44 440 66 22", "email": "postfach@spheres.cc", "url": "www.spheres.cc"}, "geo": {"latitude": "47.391934712939", "longitude": "8.518707802895"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 08.00 &ndash; 23.00 Uhr<br />Samstag und Sonntag, 09.30 &ndash; 19-30 Uhr</p>", "en": "<p>Monday \u2012 Friday, 8am \u2012 11pm<br />Saturday &amp; Sunday, 9.30am \u2012 7.30pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 8h00 &ndash; 23h00<br />Samedi et dimanche, 9h30 &ndash; 19h30</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 08.00 &ndash; 23.00<br />Sabato e domenica, 09.30 &ndash; 19.30</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.391934712939 8.518707802894999)", "district_id": 5}, {"id": "2867", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Coffee Houses & Tea Rooms", "Cakes", "Atmosphere", "LGBTQ+*", "Bars & Lounges", "Restaurant & Bar"], "name": {"de": "Rathaus Caf\u00e9", "en": "Rathaus Caf\u00e9", "fr": "Rathaus Caf\u00e9", "it": "Rathaus Caf\u00e9"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Eine der sch\u00f6nsten Sonnenterrasse der Stadt hat das Rathaus Caf\u00e9 am Limmatquai.", "en": "One of the city\u2019s most beautiful sun terraces can be found at the Rathaus Caf\u00e9 on Limmatquai.", "fr": "Le Rathaus Caf\u00e9 du Limmatquai poss\u00e8de l\u2019une des plus belles terrasses ensoleill\u00e9es.", "it": "Il Rathaus Caf\u00e9 sul Limmatquai vanta una delle pi\u00f9 belle terrazze della citt\u00e0."}, "description": {"de": "<p>Der Blick auf die Altstadtkulisse, das gesch\u00e4ftige Treiben auf der Strasse und die Limmat, die gem\u00fctlich vor sich her fliesst: Das erleben die G\u00e4ste im Rathaus Caf\u00e9. Tags\u00fcber trifft man sich auf der Terrasse zu Tratsch, Kaffee und einen der besten Schokoladenkuchen der Stadt. Abends geniesst man k\u00fchle Drinks und stillt den Hunger mit frisch gebackenen Bruschette, Croque Monsieur, Sandwiches und weiteren feinen Snacks.</p>", "en": "<p>A view of the Old Town, the hustle and bustle on the street, and the River Limmat flowing leisurely by: this is what guests can experience at the Rathaus Caf\u00e9. During the day, people meet on the terrace for a chat, a coffee, and one of the best chocolate cakes in town. In the evening, meanwhile, they relax over a refreshing drink and satisfy their hunger with freshly baked bruschettas, croques monsieur, sandwiches, and other tasty snacks.</p>", "fr": "<p>La superbe vue sur la vieille ville, sur l&rsquo;agitation affair\u00e9e de la rue et sur la paisible Limmat est r\u00e9serv\u00e9e aux clients du Rathaus Caf\u00e9. Le jour ils se r\u00e9unissent sur la terrasse pour bavarder, prendre un caf\u00e9 et d\u00e9guster l&rsquo;un des meilleurs g\u00e2teaux au chocolat de la ville. Le soir ils commandent des cocktails et des boissons fra\u00eeches, et calment leur faim avec des bruschetta, croque-monsieur, sandwichs et autres d\u00e9licieux encas.</p>", "it": "<p>La vista sul centro storico, il vivace viavai sulle strade e sulle acque della Limmat, che scorrono placide: \u00e8 questo ci\u00f2 che offre il Rathaus Caf\u00e9. Di giorno, ci si incontra sulla terrazza per chiacchierare, bere un caff\u00e8 e gustare una delle migliori torte al cioccolato della citt\u00e0. Di sera, si sorseggiano drink rinfrescanti e si placa la fame con bruschette fresche, toast, sandwich e altri snack deliziosi.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Rathaus Caf\u00e9", "en": "Rathaus Caf\u00e9", "fr": "Rathaus Caf\u00e9", "it": "Rathaus Caf\u00e9"}, "text_teaser": {"de": "Caf\u00e9 mit einmaliger Sonnenterrasse am Limmatquai \u2013 tags\u00fcber Caf\u00e9 und Kuchen, abends Drinks und Snacks.", "en": "Caf\u00e9 with a large sun terrace \u2013 during the day coffee and cake, in the evening drinks and snacks.", "fr": "Caf\u00e9 avec terrasse ensoleill\u00e9e sur le Limmatquai \u2013 caf\u00e9 et p\u00e2tisseries le jour, cocktails et encas le soir.", "it": "Un locale con una favolosa terrazza sul Limmatquai: di giorno caff\u00e8 e torta, di sera drink e snack."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_gastronomie_rathaus-cafe_03.jpg", "caption": {"de": "Im Rathaus Caf\u00e9 die Aussicht auf die Limmat geniessen", "en": "Enjoying the View of the Limmat River ", "fr": "Savourer la vue sur la Limmat", "it": "Godersi la vista sulla Limmat"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_gastronomie_rathaus-cafe_04.jpg", "caption": {"de": "Entspannen am Limmatquai in Z\u00fcrichs Altstadt", "en": "Relaxed Atmosphere at the Limmatquai in Zurich's Old Town", "fr": "Ambiance relax\u00e9e sur le Limmatquai dans la vieille ville de Zurich", "it": "Ambiente rilassante sul Limmatquai nel centro storico di Zurigo"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_gastronomie_rathaus-cafe_02.jpg", "caption": {"de": "Innenansicht des gem\u00fctlichen Rathaus Caf\u00e9s", "en": "Cozy Rathaus Caf\u00e9, Interior View", "fr": "Atmosph\u00e8re chaleureuse au Rathaus Caf\u00e9", "it": "Atmosfera intima nel Rathaus Caf\u00e9"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_gastronomie_rathaus-cafe_01.jpg", "caption": {"de": "Sitzpl\u00e4tze direkt am Wasser", "en": "Indoor Seating Overlooking the Water", "fr": "Places directement au bord de l'eau", "it": "Posti direttamente sul fiume"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_gastronomie_rathaus-cafe_03.jpg", "caption": {"de": "Im Rathaus Caf\u00e9 die Aussicht auf die Limmat geniessen", "en": "Enjoying the View of the Limmat River ", "fr": "Savourer la vue sur la Limmat", "it": "Godersi la vista sulla Limmat"}}], "updated": "2019-09-24 12:05:45 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Grosse Terrasse", "Limmatquai", "Blick auf die Altstadt"], "en": ["Large terrace", "Limmatquai", "View of the Old Town"], "fr": ["Grande terrasse", "Limmatquai", "Vue sur la vieille ville"], "it": ["Ampia terrazza", "Limmatquai", "Vista sul centro storico"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Limmatquai 61", "phone": "+41 44 261 07 70", "email": "info@rathauscafe.ch", "url": "www.rathauscafe.ch"}, "geo": {"latitude": "47.371861029452", "longitude": "8.542697480324"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Mittwoch, 07.30 &ndash; 21.00 Uhr<br />Donnerstag und Freitag, 07.30 &ndash; 22.30 Uhr<br />Samstag 10.30 &ndash; 22.30 Uhr<br />Sonntag 10.30 &ndash; 21.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Wednesday, 7.30am &ndash; 9.00pm<br />Thursday and Friday, 7.30am &ndash; 10.30pm<br />Sunday 10.30am &ndash; 9.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au mardi, 7h30 &ndash; 21h<br />Jeudi et vendredi, 7h30 &ndash; 22h30<br />Samedi 10h30 &ndash; 22h30<br />Dimanche 10h30 &ndash; 21h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a mercoled\u00ec, 7.30 &ndash; 21.00<br />Gioved\u00ec e venerd\u00ec, 7.30 &ndash; 22.30<br />Domenica 10.30 &ndash; 21.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.371861029452 8.542697480324)", "district_id": 1}, {"id": "2861", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Bistro", "Atmosphere", "Cool and Trendy", "Bars & Lounges", "Restaurant & Bar", "Open-air Area", "Music Bar / Live Music", "Clubs & Discos", "Live Music"], "name": {"de": "Primitivo", "en": "Primitivo", "fr": "Primitivo", "it": "Primitivo"}, "description": {"de": "<p>An den Ufern der Limmat treffen sich die Z\u00fcrcher &ndash; zu jeder Tageszeit. Zum Zeitunglesen, Sonnenbaden, Schwimmen und f\u00fcr ein paar Drinks am Abend. Das Primitivo am Oberen Letten ist eine Institution.</p>", "en": "<p>Zurich&rsquo;s residents meet on the banks of the River Limmat at all times of the day &ndash; to read the newspaper, sunbathe, swim, and just for fun. The Primitivo at Oberer Letten is an institution.</p>", "fr": "<p>Les Zurichois aiment se retrouver au bord de la Limmat &ndash; \u00e0 toute heure, pour lire le journal, prendre le soleil, se baigner ou sortir. Au Oberer Letten, le Primitivo est une institution.</p>", "it": "<p>Gli zurighesi si incontrano sulle sponde della Limmat, a qualsiasi ora del giorno. Per leggere il giornale, prendere il sole, nuotare, andare in vita. Il Primitivo al Oberer Letten \u00e8 una vera e propria istituzione.</p>"}, "osm_id": "303067123", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_badibars_primitivo-oberer-letten_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2019-07-19 14:26:11 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8037", "streetAddress": "Wasserwerkstrasse", "phone": "+41 44 383 05 50   ", "email": "klubhaus@primitivo.ch", "url": "www.primitivo.ch"}, "geo": {"latitude": "47.385103411527", "longitude": "8.536142161492"}, "openingHours": {"de": "<p>T\u00e4glich 11.00 - 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Daily 11.00am - 12.00am</p>", "fr": "<p>Tours les jours 11h - 24h</p>", "it": "<p>Ogni giorno 11.00 - 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.385103411527 8.536142161492)", "district_id": 6}, {"id": "2853", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Bistro", "Coffee Houses & Tea Rooms", "Atmosphere", "Alternative and Arty", "Bars & Lounges", "Restaurant & Bar", "Neighborhood Bar"], "name": {"de": "Pl\u00fcsch", "en": "Pl\u00fcsch", "fr": "Pl\u00fcsch", "it": "Pl\u00fcsch"}, "description": {"de": "<p>Der Besuch im Pl\u00fcsch ist eine Zeitreise in die 70er-Jahre. Die stilvolle Bar ist beliebt f\u00fcr einen Feierabenddrink. Oder vielleicht auch mal f\u00fcr zwei oder drei&hellip;</p>", "en": "<p>Visiting the Pl\u00fcsch is like stepping back into the 1970s. The stylish bar is popular for after-work drinks. And perhaps occasionally for two or three&hellip;</p>", "fr": "<p>Une visite au Pl\u00fcsch, c&rsquo;est un v\u00e9ritable voyage dans le temps \u00e0 travers les ann\u00e9es 70. Ce bar styl\u00e9 est tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9 pour un verre en d\u00e9but de soir\u00e9e. Ou peut-\u00eatre parfois pour deux ou trois&hellip;</p>", "it": "<p>Una visita al Pl\u00fcsch significa intraprendere un viaggio negli anni Settanta. Questo stiloso bar \u00e8 molto amato per bere un drink del dopo lavoro. O magari anche due o tre...</p>"}, "osm_id": "364410129", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomy_07.jpg", "caption": {"de": "Cafe Z\u00fcrich", "en": "Cafe Zurich", "fr": "Cafe Zurich", "it": "Caff\u00e8 Zurigo"}}, "photo": [], "updated": "2019-07-19 14:22:21 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8003", "streetAddress": "Aemtlerstrasse 16", "phone": "+41 43 810 16 26", "email": "kontakt@cafe-pluesch.ch", "url": "www.cafe-pluesch.ch"}, "geo": {"latitude": "47.371249935920", "longitude": "8.516335442718"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Donnerstag 07.30 - 24.00 Uhr<br>Freitag 07.30 - 01.00 Uhr<br>Samstag 09.00 - 01.00 Uhr<br>Sonntag 10.00 - 19.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Thursday 7.30am - 12.00am<br>Friday 7.30am - 1.00am<br>Saturday 9.00am - 1.00am<br>Sunday 10.00am - 7.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au jeudi 7h30 - 24h<br>Vendredi 7h30 - 1h<br>Samedi 9h - 1h<br>Dimanche 10h - 19h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a gioved\u00ec 7.30 - 24.00<br>Venerd\u00ec 7.30 - 1.00<br>Sabato 9.00 - 1.00<br>Domenica 10.00 - 19.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.37124993592 8.516335442718001)", "district_id": 3}, {"id": "2821", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Meal", "Brunch", "Lunch", "Dinner", "Relaxed and Cozy", "Bars & Lounges", "Restaurant & Bar", "Neighborhood Bar"], "name": {"de": "Morgarten Bar", "en": "Morgarten Bar", "fr": "Morgarten Bar", "it": "Morgarten Bar"}, "disambiguatingDescription": {"de": "In der Morgarten Bar l\u00e4sst es sich herrlich verweilen. Tags\u00fcber, aber auch abends bei Drinks und Tapas.", "en": "The Morgarten Bar is a great place to sit and linger during the day, but also in the evening with drinks and tapas.", "fr": "Le Morgarten Bar invite \u00e0 s'attarder, que ce soit pendant la journ\u00e9e ou le soir avec boissons et tapas.", "it": "Il bar Morgarten \u00e8 un luogo ideale dove indugiare un po\u2019. Di giorno (ma anche di sera), in compagnia di drink e tapas."}, "description": {"de": "<p>Direkt am idyllischen Hallwylplatz im Kreis 4 liegt die gem\u00fctliche Morgarten Bar, frisch herausgeputzt mit weissen W\u00e4nden und Parkettboden. An sch\u00f6nen Tagen l\u00e4dt die herrliche Sonnenterrasse inmitten von B\u00e4umen zum Verweilen ein und ist ein beliebter Treffpunkt im Quartier.<br />Nebst dem Barbetrieb gibt es mittags eine kleine saisonale Karte und abends eine Auswahl von internationalen Gerichten zum Teilen.</p><p>Die &laquo;Morg\u00e4rtner&raquo; \u00fcberlegen sich immer wieder aufs Neue kreative und saisonale K\u00f6stlichkeiten.</p>", "en": "<p>The Morgarten Bar, with its fresh, white walls and parquet flooring, is located directly on the idyllic Hallwylplatz, in Zurich&rsquo;s Kreis 4 district. On fine days, the beautiful sun terrace invites guests to stop and linger awhile and is a popular neighborhood meeting place. Besides the bar, at lunchtime there is a small seasonal menu and in the evenings a select choice of international dishes for sharing. The Morgarten staff are continually coming up with new creative and seasonal culinary delights.</p>", "fr": "<p>Le bar Morgarten, agr\u00e9able et douillet, se trouve dans le cadre idyllique de la place Hallwyl, dans le quatri\u00e8me arrondissement de Zurich. Le bar typique, compos\u00e9 essentiellement de bois, propose \u00e0 midi une petite carte de saison, au soir des plats simples pour accompagner les bonnes blondes bien fra\u00eeches et le week-end des brunchs. La magnifique terrasse ensoleill\u00e9e au milieu des arbres invite \u00e0 s&#39;installer et s&#39;attarder. Elle est un lieu de rendez-vous tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9 dans le quartier. Le Morgarten propose toujours de nouvelles sp\u00e9cialit\u00e9s cr\u00e9atives et saisonni\u00e8res.</p>", "it": "<p>L&rsquo;accogliente Morgarten Bar si trova sull&rsquo;idilliaca Hallwylplatz, nel Kreis 4. Recentemente rinnovato, ora accoglie i suoi ospiti con pareti bianche e pavimenti in legno. Quando il tempo \u00e8 bello, la splendida terrazza tra gli alberi invita a rilassarsi ed \u00e8 un popolare ritrovo di quartiere. Oltre al bar, a pranzo il locale propone una piccola carta stagionale, a cena una selezione di piatti internazionali da condividere. I gestori del Morgarten inventano sempre nuove prelibatezze stagionali.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Morgarten Bar", "en": "Morgarten Bar", "fr": "Morgarten Bar", "it": "Morgarten Bar"}, "text_teaser": {"de": "Ein kulinarischer Hotspot und ein beliebter Treffpunkt im Quartier. ", "en": "A culinary hotspot and a popular neighborhood meeting place. ", "fr": "Haut-lieu gastronomique et point de rencontre populaire du quartier.", "it": "Un crocevia culinario e un popolare ritrovo di quartiere. "}, "osm_id": "3163049463", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastro_morgarten-bar_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2019-07-10 09:18:08 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Saisonale Gerichte zum Teilen", "Sonnenterrasse ", "Grossz\u00fcgiger Sonntagsbrunch"], "en": ["Seasonal dishes to share", "Sun terrace", "Lavish Sunday brunch"], "fr": ["Plats saisonniers \u00e0 partager", "Terrasse ensoleill\u00e9e", "Brunch g\u00e9n\u00e9reux le dimanche"], "it": ["Piatti stagionali da condividere", "Soleggiata terrazza ", "Ricco brunch domenicale"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8004", "streetAddress": "Morgartenstrasse 26", "phone": "+41 44 242 86 66", "email": "info@morgartenbar.ch", "url": "www.morgartenbar.ch"}, "geo": {"latitude": "47.371498095179", "longitude": "8.527811220292"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 11.00 - 24.00 Uhr<br>Samstag 17.00 - 24.00 Uhr<br>Sonntag 10.00 - 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 11.00am - 12.00am<br>Saturday 5.00pm - 12.00am<br>Sunday 10.00am - 5.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 11h - 24h<br>Samedi 17h - 24h<br>Dimanche 10h - 17h </p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a vendred\u00ec 11.00 - 24.00<br>Sabato 17.00 - 24.00<br>Domenica 10.00 - 17.0</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.371498095179 8.527811220292)", "district_id": 4}, {"id": "2805", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Meal", "Breakfast", "Lunch", "Coffee Houses & Tea Rooms"], "name": {"de": "Le Pain Quotidien", "en": "Le Pain Quotidien", "fr": "Le Pain Quotidien", "it": "Le Pain Quotidien"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Die ber\u00fchmte B\u00e4ckerei-Kette, \u00abLe Pain Quotidien\u00bb, verf\u00fchrt auch am R\u00f6merhof seine G\u00e4ste mit frischem Brot und feinem Kaffee.", "en": "The well-known bakery chain, Le Pain Quotidien, also lures customers to its branch on R\u00f6merhof with its freshly baked bread and aromatic coffee.", "fr": "La fameuse cha\u00eene de boulangerie \u00ab Le Pain Quotidien \u00bb du R\u00f6merhof s\u00e9duit avec ses pains frais et son d\u00e9licieux caf\u00e9. ", "it": "La famosa catena di panifici \u201cLe Pain Quotidien\u201d vizia i suoi ospiti con pane fresco e delizioso caff\u00e8 anche sul R\u00f6merhof."}, "description": {"de": "<p>An sieben Tagen die Woche ge\u00f6ffnet, ist das &laquo;Le Pain Quotidien&raquo; nicht einfach eine B\u00e4ckerei. Im Herzen des eleganten Quartiers am Hottingen empf\u00e4ngt das Kaffee und Bistro seine G\u00e4ste von morgens fr\u00fch bis abends sp\u00e4t und verw\u00f6hnt sie mit frisch gebackenem Brot, S\u00fcssgeb\u00e4ck, erfrischenden S\u00e4ften und knackigen Salaten. Im Winter sitzen die Besucherinnen und Besucher im gem\u00fctlichen Lokal und im Sommer lockt sie die Sonne nach draussen auf die Terrasse.</p>", "en": "<p>Open seven days a week, Le Pain Quotidien is not just a bakery. Located in the heart of Zurich&rsquo;s elegant Hottingen quarter, the caf\u00e9-bistro welcomes visitors from early morning until evening and spoils them with freshly baked bread, delicious pastries, refreshing fruit juices, and crispy salads. In winter, guests take a seat in the cozy caf\u00e9-bistro, while in summer, the sun lures them outside onto the terrace.</p>", "fr": "<p>Ouvert 7j/7 le &laquo;&nbsp;Le Pain Quotidien&nbsp;&raquo; n&rsquo;est pas qu&rsquo;une boulangerie. Situ\u00e9 au c\u0153ur du tr\u00e8s \u00e9l\u00e9gant quartier de Hottingen, ce caf\u00e9 &amp; bistrot accueille ses clients du matin au soir en les choyant avec des pains tout juste sortis du four, des p\u00e2tisseries, des jus frais et des salades croquantes. L&rsquo;hiver les visiteurs s&rsquo;installent \u00e0 l&rsquo;int\u00e9rieur de ce chaleureux caf\u00e9 mais l&rsquo;\u00e9t\u00e9 profitent volontiers du soleil sur la terrasse ext\u00e9rieure.</p>", "it": "<p>Aperto sette giorni su sette, il Le Pain Quotidien non \u00e8 una semplice panetteria. Nel cuore dell&rsquo;elegante quartiere di Hottingen, questo caff\u00e8/bistr\u00f2 accoglie i suoi ospiti dalla mattina presto alla sera tardi, viziandoli con pane fresco, dolci, succhi rinfrescanti e insalate sfiziose. In inverno, ci si accomoda nell&rsquo;accogliente locale, in estate, il sole invita a sedersi sulla terrazza.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Le Pain Quotidien", "en": "Le Pain Quotidien", "fr": "Le Pain Quotidien", "it": "Le Pain Quotidien"}, "text_teaser": {"de": "Frische Backwaren, Caf\u00e9 und Bistro am R\u00f6merhof in Z\u00fcrich.", "en": "Fresh bakery products, caf\u00e9, and bistro on R\u00f6merhof in Zurich.", "fr": "Produits de boulangerie frais, caf\u00e9 et bistrot au R\u00f6merhof de Zurich. ", "it": "Prodotti da forno freschi, caff\u00e8 e bistr\u00f2 sul R\u00f6merhof a Zurigo."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomy_07.jpg", "caption": {"de": "Cafe Z\u00fcrich", "en": "Cafe Zurich", "fr": "Cafe Zurich", "it": "Caff\u00e8 Zurigo"}}, "photo": [], "updated": "2020-03-10 19:30:21 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Kreis 7", "Caf\u00e9 & Bistro", "Auch Take-Away"], "en": ["Kreis 7 district", "Caf\u00e9 & bistro", "Also to take out"], "fr": ["7e arrondissement", "Caf\u00e9 & bistrot", "Aussi \u00e0 emporter"], "it": ["Kreis 7", "Caff\u00e8 & bistr\u00f2", "Anche da asporto"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8032", "streetAddress": "R\u00f6merhofplatz 5", "phone": "+41 44 251 6260", "email": "roemerhof@lepainquotidien.ch", "url": "www.lepainquotidien.ch"}, "geo": {"latitude": "47.368239184965", "longitude": "8.560636094216"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 07.30 - 19.00 Uhr<br>Samstag und Sonntag 08.00 - 19.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 7.30am - 7.00pm <br>Saturdayand Sunday  8.00am - 7.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 7h30 -  19h<br>Samedi et dimanche 8h- 19h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 7.30 - 19.00<br>Sabato e domenica 8.00 - 19.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.368239184965 8.560636094215999)", "district_id": 7}, {"id": "2796", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Meal", "Breakfast", "Brunch", "Lunch", "Dinner", "Coffee Houses & Tea Rooms", "Atmosphere", "Alternative and Arty", "Bars & Lounges", "Restaurant & Bar", "Cultural Locale"], "name": {"de": "Kafi f\u00fcr Dich", "en": "Kafi f\u00fcr Dich", "fr": "Kafi f\u00fcr Dich", "it": "Kafi f\u00fcr Dich"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im bunten und belebten Kreis 4 empf\u00e4ngt das \u00abKafi f\u00fcr Dich\u00bb seine grossen und kleinen G\u00e4ste mit leckeren Speisen, Spielecke, Galerie und Bar.", "en": "Situated in the colorful and lively Kreis 4 district, the Kafi f\u00fcr Dich welcomes guests of all ages with delicious food, a play corner, a gallery, and a bar.", "fr": "Le \u00ab Kafi f\u00fcr Dich \u00bb du color\u00e9 et tr\u00e8s anim\u00e9 4e arrondissement accueille des clients de tous \u00e2ges avec de d\u00e9licieux plats, un espace de jeux, une galerie et un bar. ", "it": "Nel variopinto e vivace Kreis 4, il Kafi f\u00fcr Dich accoglie i suoi ospiti grandi e piccoli con piatti deliziosi, angolo giochi, galleria e bar."}, "description": {"de": "<p>Das &laquo;Kafi f\u00fcr Dich&raquo; ist eine Mischung aus Bistro, Bar, Caf\u00e9, Quartiertreff, Kinderecke, Kulturort und Galerie. Das helle und freundliche Lokal l\u00e4dt seine G\u00e4ste mit seinen K\u00f6stlichkeiten zum Verweilen ein. Zum Mittag- und Abendessen, Brunch an den Wochenenden oder einfach auf einen gem\u00fctlichen Drink in der Lounge.</p><p>Im Sommer steht den Besucher und Besucherinnen auch noch ein lauschiges G\u00e4rtchen mit Bier und Leckereien vom Grill zur Verf\u00fcgung.</p><p>F\u00fcr die kleinen G\u00e4ste ist ebenfalls gesorgt: Eine grossz\u00fcgige Spielecke mit Wandtafel zum Bekritzeln und Bemalen lassen hier keine Langeweile aufkommen.</p>", "en": "<p>The Kafi f\u00fcr Dich is a combination of bistro, bar, caf\u00e9, neighborhood hangout, children&rsquo;s corner, cultural venue, and gallery. The bright and friendly locale invites guests to linger and enjoy its culinary delights. It is the perfect place for lunch or an evening meal, brunch at weekends, or simply a relaxing drink in the lounge.</p><p>In summer, visitors can also chill out in the cozy garden with a beer and tasty delicacies from the grill.</p><p>Younger guests can amuse themselves in the large play corner, featuring a huge blackboard for scribbling and drawing on.</p>", "fr": "<p>Le &laquo;&nbsp;Kafi f\u00fcr dich&nbsp;&raquo; est un mix de bistrot, bar, caf\u00e9, point de rencontre de quartier, espace enfants, lieu culturel et galerie. Ce lumineux et chaleureux endroit invite \u00e0 s&rsquo;y attarder pour savourer les d\u00e9lices servis au d\u00e9jeuner, d\u00eener et brunch du week-end ou tout simplement pour prendre un verre au lounge.</p><p>L&rsquo;\u00e9t\u00e9 les visiteurs peuvent s&rsquo;installer dans le tr\u00e8s accueillant jardinet pour savourer leur bi\u00e8re et de d\u00e9licieuses grillades.</p><p>Les petits h\u00f4tes trouveront aussi leur bonheur. Le grand espace enfants \u00e9quip\u00e9 d&rsquo;un tableau pour gribouiller et peindre fait qu&rsquo;on ne s&rsquo;y ennuie pas.</p>", "it": "<p>Il Kafi f\u00fcr Dich \u00e8 un miscuglio tra bistr\u00f2, bar, caff\u00e8, ritrovo di quartiere, angolo per bambini, spazio culturale e galleria. Luminoso e accogliente, il locale invita i suoi ospiti a gustare varie prelibatezze, che sia a pranzo o a cena, per il brunch nel fine settimana o semplicemente per un drink nella lounge.</p><p>In estate, i clienti hanno a disposizione un tranquillo giardino, dove sorseggiare birra e assaporare pietanze grigliate.</p><p>Anche i pi\u00f9 piccoli trovano pane per i loro denti: l&rsquo;ampio angolo giochi con lavagna per disegnare e colorare scaccia ogni tipo di noia.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Kafi f\u00fcr Dich", "en": "Kafi f\u00fcr Dich", "fr": "Kafi f\u00fcr Dich", "it": "Kafi f\u00fcr Dich"}, "text_teaser": {"de": "Caf\u00e9, Bar, Kulturort und Galerie zugleich, mit Brunch, Lounge und G\u00e4rtchen mitten im Kreis 4.", "en": "Caf\u00e9, bar, cultural venue and gallery in the heart of Kreis 4, with brunch, lounge and small garden.", "fr": "\u00c0 la fois caf\u00e9, bar, lieu culturel et galerie avec brunch, lounge et jardinet au c\u0153ur du 4e arr.", "it": "Caff\u00e8, bar, spazio culturale e galleria, con brunch, lounge e giardinetto nel cuore del Kreis 4."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_kafifuerdich_17498.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_kafifuerdich_17497.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_kafifuerdich_7441.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_kafifuerdich_17499.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_kafifuerdich_17501.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_kafifuerdich_17504.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_kafifuerdich_17506.jpg"}], "updated": "2020-04-06 16:54:38 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Nahe B\u00e4ckeranlage", "Galerie", "Kinderfreundlich"], "en": ["Close to the B\u00e4ckeranlage", "Gallery", "Child-friendly"], "fr": ["Pr\u00e8s du parc B\u00e4ckeranlage", "Galerie", "Enfants bienvenus"], "it": ["Vicino alla B\u00e4ckeranlage", "Galleria", "Ideale per bambini"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8004", "streetAddress": "Stauffacherstrasse 141", "phone": "+41 43 317 91 60", "email": "kafi@fuerdich.ch", "url": "www.fuerdich.ch"}, "geo": {"latitude": "47.377260641661", "longitude": "8.522985926274"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Donnerstag, 08.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Freitag 08.00 &ndash; 02.00 Uhr<br />Samstag 09.00 &ndash; 02.00 Uhr<br />Sonntag 09.00 &ndash; 20.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Thursday, 8.00am &ndash; 12.00am<br />Friday 8.00am &ndash; 2.00am<br />Saturday 9.00am &ndash; 2.00am<br />Sunday 9.00am &ndash; 8.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au jeudi, 8h &ndash; 24h<br />Vendredi 8h &ndash; 2h<br />Samedi 9h &ndash; 2h<br />Dimanche 9h &ndash; 20h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a gioved\u00ec, 08.00 &ndash; 24.00<br />Venerd\u00ec 08.00 &ndash; 02.00<br />Sabato 09.00 &ndash; 02.00<br />Domenica 09.00 &ndash; 20.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.377260641661 8.522985926274)", "district_id": 4}, {"id": "2746", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Bistro", "Atmosphere", "Glamorous and Chic", "Bars & Lounges", "Restaurant & Bar", "Cocktail Bar"], "name": {"de": "Goethe Bar", "en": "Goethe Bar", "fr": "Goethe Bar", "it": "Goethe Bar"}, "description": {"de": "<p>Die Goethe Bar und Lounge befindet sich im Herzen der Stadt neben dem Opernhaus. Hier kann man sich den ganzen Tag dem Savoir-vivre hingeben, den Tages- zeiten angepasste leichte Snacks zu sich nehmen oder nach einem ausgef\u00fcllten Tag den Abend bei einem Glas Wein oder einem Cocktail ausklingen lassen.</p>", "en": "<p>The Goethe Bar and Lounge is located in the heart of the city, right beside the Opera House. You can devote yourself completely to &ldquo;savoir vivre&rdquo;, nibble on appropriate light snacks throughout the day, or relax after a productive day with a glass of wine or a cocktail.</p>", "fr": "<p>Le bar et lounge Goethe se trouve au c\u0153ur de la vieille ville, tout pr\u00e8s de l&rsquo;Op\u00e9ra. Cet endroit d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l&rsquo;art de vivre propose tout au long de la journ\u00e9e des snacks l\u00e9gers &ndash; en fonction de l&rsquo;heure &ndash; et on peut y terminer une journ\u00e9e bien remplie en d\u00e9gustant un verre de vin ou un cocktail!</p>", "it": "<p>Bar e lounge insieme, il Goethe si trova nel cuore della citt\u00e0, accanto al Teatro dell&rsquo;Opera. Qui ci si pu\u00f2 abbandonare tutto il giorno al savoir-vivre, assaggiando piccoli snack durante il giorno oppure concludendo in bellezza la giornata con un bicchiere di vino o un cocktail.</p>"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_goethebar_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2019-07-19 11:49:23 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Sechsel\u00e4utenplatz 10", "phone": "+41 44 222 20 30", "email": "info@brasserie-schiller.ch", "url": "www.brasserie-schiller.ch"}, "geo": {"latitude": "47.365455326901", "longitude": "8.547302833203"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Donnerstag 07.00 - 24.00 Uhr<br>Freitag 07.00 - 02.00 Uhr<br>Samstag 09.00 - 02.00 Uhr<br>Sonntag 09.00 - 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Thursday, 7.00am - 12.00am<br />Friday, 7.00am - 2.00am<br />Saturday, 9.00am - 2.00am<br />Sunday, 9.00am - 12.00am</p>", "fr": "<p>Du lundi au jeudi 7h -24h<br>Vendredi 7h - 2h<br>Samedi 9h - 2h<br>Dimanche 9h - 24h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a gioved\u00ec 7.00 - 24.00<br>Venerd\u00ec 7.00 - 2.00<br>Sabato 9.00  - 2.00<br>Domenica 9.00 - 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.365455326901 8.547302833203)", "district_id": 1}, {"id": "2744", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Meal", "Breakfast", "Lunch", "Dinner", "Coffee Houses & Tea Rooms"], "name": {"de": "Caf\u00e9 Gloria", "en": "Caf\u00e9 Gloria", "fr": "Caf\u00e9 Gloria", "it": "Caf\u00e9 Gloria"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Wer Zeit zum Reden hat, trifft sich auf Kaffee, Kuchen oder Fr\u00fchst\u00fcck im schlichten, sch\u00f6nen und ger\u00e4umigen Gloria.", "en": "Those who have some time to chat can meet for breakfast or coffee and cake in the simple, attractive, and spacious Caf\u00e9 Gloria.", "fr": "Pour se retrouver et discuter autour d\u2019un caf\u00e9, d\u2019un g\u00e2teau ou d\u2019un petit-d\u00e9jeuner, le Gloria offre un cadre spacieux, sobre et \u00e9l\u00e9gant.", "it": "Chi ha tempo di fare quattro chiacchiere si incontra per un caff\u00e8, una fetta di torta o una colazione al semplice, grazioso e spazioso Gloria."}, "description": {"de": "<p>Hinter grossen runden Scheiben, mitten im boomenden Kreis 5, treffen sich am Sonntag die jungen Z\u00fcrcher.<br /><br />Das schlicht eingerichtete Lokal ist bekannt f\u00fcr seine schlemmer Sonntagsbrunchs bis sp\u00e4t am Nachmittag. Kaffee trinken und dazu gem\u00fchtlich die Zeitung lesen &ndash; so l\u00e4sst man es sich im Gloria gut gehen.</p>", "en": "<p>On Sundays, young Zurich locals meet at the Caf\u00e9 Gloria, with its large, round windows, located in the middle of the bustling Kreis 5 district.</p><p>The elegantly furnished locale is renowned for its delicious Sunday brunch, which is available until late afternoon. Relax with a cup of coffee and the newspaper at the Gloria &ndash; what could be more enjoyable?</p>", "fr": "<p>Le dimanche, les jeunes Zurichois se retrouvent dans ce caf\u00e9 aux vitres rondes, au c\u0153ur de l&rsquo;arrondissement 5 en plein boum.<br /><br />Am\u00e9nag\u00e9 sobrement, cet endroit est r\u00e9put\u00e9 pour servir un d\u00e9licieux brunch dominical jusqu&rsquo;\u00e0 la fin de l&rsquo;apr\u00e8s-midi. Boire un caf\u00e9 tranquillement en lisant le journal &ndash; voil\u00e0 comment savourer la vie au Gloria.</p>", "it": "<p>Dietro a grandi vetrine rotonde, nel cuore del vivace Kreis 5, di domenica si incontrano i giovani zurighesi.<br /><br />Il locale sobriamente arredato \u00e8 noto per i suoi deliziosi brunch domenicali che durano fino al tardo pomeriggio. Con una tazza di caff\u00e8 e un giornale da sfogliare, al Gloria le domeniche trascorrono all&#39;insegna del relax.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Caf\u00e9 Gloria", "en": "Caf\u00e9 Gloria", "fr": "Caf\u00e9 Gloria", "it": "Caf\u00e9 Gloria"}, "text_teaser": {"de": "Grossr\u00e4umiges Caf\u00e9 mitten im Kreis 5 mit Mittagstisch und Fr\u00fchst\u00fcckskarte.", "en": "Spacious caf\u00e9 in the middle of the Kreis 5 district, with lunch and breakfast menus.", "fr": "Caf\u00e9 spacieux en plein c\u0153ur de l\u2019arrondissement 5 offrant d\u00e9jeuner et carte de petit-d\u00e9jeuner.", "it": "Spazioso caff\u00e8 nel cuore del Kreis 5, con pranzo e colazione."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomy_07.jpg", "caption": {"de": "Cafe Z\u00fcrich", "en": "Cafe Zurich", "fr": "Cafe Zurich", "it": "Caff\u00e8 Zurigo"}}, "photo": [], "updated": "2020-03-01 16:37:14 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Kreis 5", "Kaffee, Fr\u00fchst\u00fcck", "Urban schlichtes Ambiente"], "en": ["Kreis 5 district", "Breakfast, coffee & cake", "Frill-free, urban ambiance"], "fr": ["Arrondissement 5", "Caf\u00e9, petit-d\u00e9jeuner", "Ambiance urbaine et sobre"], "it": ["Kreis 5", "Caff\u00e8, colazione", "Ambiente urbano semplice"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Josefstrasse 59", "phone": "+41 44 272 35 70 ", "url": "https://www.zuerich.com/node/2744"}, "geo": {"latitude": "47.382303374848", "longitude": "8.531504622105"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 08.00 &ndash; 23.00 Uhr<br />Samstag und Sonntag, 09.00 &ndash; 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 8.00am &ndash; 11.00pm<br />Saturday and Sunday, 9.00am &ndash; 6.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 8h &ndash; 23h<br />Samedi et dimanche, 9h &ndash; 18h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 8.00 &ndash; 23.00<br />Sabato e domenica, 9.00 &ndash; 18.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.382303374848 8.531504622105)", "district_id": 5}, {"id": "2465", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Gourmet", "Swiss Specialties"], "name": {"de": "Restaurant Helvetia", "en": "Restaurant Helvetia", "fr": "Restaurant Helvetia", "it": "Ristorante Helvetia"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Hundert Schritte vom Stauffacher entfernt, findet man das Restaurant Helvetia: Die zentrale Anlaufstelle f\u00fcr Geselligkeit, bodenst\u00e4ndige Spitzenk\u00fcche und herzlichem Service.", "en": "A hundred paces from Stauffacher is the Restaurant Helvetia \u2013 the central meeting place for a convivial atmosphere, gourmet yet down-to-earth cuisine, and friendly service. ", "fr": "\u00c0 100 pas de l\u2019arr\u00eat de tramway Stauffacher se trouve le restaurant Helvetia, un espace central de convivialit\u00e9, de cuisine r\u00e9gionale haut de gamme et de service chaleureux. ", "it": "A cento passi dallo Stauffacher, si trova il ristorante Helvetia, un crocevia di convivialit\u00e0, cucina di alto livello e servizio cordiale."}, "description": {"de": "<p>Das mit 14 Gault-Millau-Punkten ausgezeichnete Restaurant befindet sich im 1. Stock des gleichnamigen Hotels Helvetia unweit vom Stauffacher.</p><p>Serviert wird eine Cuisine du march\u00e9 &ndash; weltgewandt und doch bodenst\u00e4ndig. Das K\u00fcchenteam versteht es, hochdekorierte Sterne-K\u00fcche mit bodenst\u00e4ndigen Rezepten helvetischer Machart zu kombinieren. Zu den Klassikern des &laquo;Helvetia&raquo; geh\u00f6ren der stadtbekannte Hackbraten mit Kartoffelstock, das Z\u00fcrcher Geschnetzelte aber auch mediterrane K\u00f6stlichkeiten.</p><p>Im Erdgeschoss des denkmalgesch\u00fctzten Geb\u00e4udes befindet sich die &laquo;Helvti&raquo;, eine Bar mit Geschichte und k\u00f6stlichen Cocktails. Ausserdem kann man im Sommer eine Dachterrasse f\u00fcr Privatanl\u00e4sse oder Gesch\u00e4ftsessen mieten.</p>", "en": "<p>The restaurant, which has been awarded 14 Gault Millau points, is located on the first floor of the hotel of the same name, not far from Stauffacher.</p><p>The Restaurant Helvetia serves cuisine du march\u00e9 &ndash; cosmopolitan yet down-to-earth. The kitchen team succeeds in combining gourmet cuisine with traditional Swiss fare. Among the Helvetia&rsquo;s classics are its famous meatloaf with mashed potatoes and Z\u00fcrcher Geschnetzeltes, as well as various Mediterranean delicacies.</p><p>On the ground floor of the historically protected building is the &ldquo;Helvti&rdquo;, a bar with history and delicious cocktails. In summer, it is also possible to rent the rooftop terrace for private events or business lunches.</p>", "fr": "<p>Le restaurant Helvetia qui a re\u00e7u 14 points au Gault Millau est situ\u00e9 au 1er \u00e9tage de l&rsquo;h\u00f4tel \u00e9ponyme, non loin du Stauffacher.</p><p>On y propose une cuisine du march\u00e9 r\u00e9gionale mais aussi ouverte sur le monde. L&rsquo;\u00e9quipe du chef \u00e9toil\u00e9 combine gastronomie haut de gamme et recettes r\u00e9gionales helv\u00e9tiques. Les classiques du restaurant Helvetia sont le pain de viande avec pur\u00e9e r\u00e9put\u00e9 dans toute la ville, l&rsquo;\u00e9minc\u00e9 de veau zurichois mais aussi de savoureux plats m\u00e9diterran\u00e9ens.</p><p>Au rez-de-chauss\u00e9e de ce b\u00e2timent class\u00e9 se trouve l&rsquo;Helvti, un bar au riche pass\u00e9 qui propose de d\u00e9licieux cocktails. On peut en outre r\u00e9server la terrasse de toit en \u00e9t\u00e9 pour des \u00e9v\u00e8nements priv\u00e9s ou des repas d&rsquo;affaires.</p>", "it": "<p>Insignito di 14 punti Gault Millau, il ristorante si trova al 1&deg; piano dell&rsquo;omonimo Hotel Helvetia, poco distante dallo Stauffacher.</p><p>Qui si serve una &ldquo;cuisine du march\u00e9&rdquo;, variegata, eppure semplice. Allo staff piace combinare piatti blasonati con ricette caserecce di stampo elvetico. Tra i classici dell&rsquo;Helvetia rientrano il polpettone con pur\u00e8, famoso in tutta la citt\u00e0, lo spezzatino alla zurighese e prelibatezze mediterranee.</p><p>Al piano terra dell&rsquo;edificio sottoposto a tutela si trova l&rsquo;Helvti, un bar pregno di storia che serve cocktail deliziosi. In estate, poi, \u00e8 possibile affittare una terrazza sul tetto per eventi privati o pranzi di lavoro.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Restaurant Helvetia", "en": "Restaurant Helvetia", "fr": "Restaurant Helvetia", "it": "Ristorante Helvetia"}, "text_teaser": {"de": "Am Stauffacher werden typische Schweizer Gerichte zelebriert und neu interpretiert.", "en": "At Stauffacher, typical Swiss dishes are celebrated and interpreted in a new, contemporary way. ", "fr": "On c\u00e9l\u00e8bre les grands classiques suisses revisit\u00e9s pr\u00e8s de la station de tram Stauffacher. ", "it": "Alla fermata Stauffacher si servono piatti tipicamente svizzeri, ma anche pietanze reinterpretate."}, "osm_id": "4857867455", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_helvetia_02.jpg", "caption": {"de": "Helvetia, Innenansicht", "en": "Helvetia, Interior View", "fr": "Helvetia, vue de l'int\u00e9rieur", "it": "Helvetia, vista interna"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_helvetia_01.jpg", "caption": {"de": "Helvetia, Elegantes Ambiente", "en": "Helvetia, Elegant Ambience", "fr": "Helvetia, ambiance \u00e9l\u00e9gante", "it": "Helvetia, ambiente elegante"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web-helvetia-bar-zurich.jpg", "caption": {"de": "Restaurant Helvetia - Bar", "en": "Restaurant Helvetia - bar"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web-helvetia-aussenansicht-zurich.jpg"}], "updated": "2019-09-24 11:11:52 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Mit 14 Gault-Millau-Punkten ausgezeichnet", "Zentral gelegen am Stauffacher", "Marktfrische Schweizer K\u00fcche"], "en": ["Awarded 14 Gault-Millau points ", "Centrally located at Stauffacher", "Market-fresh Swiss cuisine "], "fr": ["Note de 14 au GaultMillau", "Situation centrale pr\u00e8s de la station Stauffacher", "Cuisine suisse avec des produits frais du march\u00e9 "], "it": ["14 punti Gault Millau", "Posizione centrale sullo Stauffacher", "Cucina svizzera fresca"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8004", "streetAddress": "Stauffacherquai 1", "phone": "+41 44 297 99 99", "email": "gastronomie@hotel-helvetia.ch", "url": "https://hotel-helvetia.ch/restaurant"}, "geo": {"latitude": "47.373167600000", "longitude": "8.531627200000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 11.30 &ndash; 14.00 Uhr und 18.30 &ndash; 24.00 Uhr<br />Samstag und Sonntag, 18.30 &ndash; 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 11.30am &ndash; 2.00pm and 6.30pm &ndash; 12.00am<br />Saturday and Sunday, 6.30pm &ndash; 12.00am</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 11h30 &ndash; 14h et 18h30 &ndash; 24h<br />Samedi et dimanche, 18h30 &ndash; 24h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 11.30 &ndash; 14.00 e 18.30 &ndash; 24.00<br />Sabato e domenica, 18.30 &ndash; 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3731676 8.531627200000001)", "district_id": 4}, {"id": "2462", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Vegetarian", "Vegan friendly", "Swiss Specialties", "Mediterranean", "Brunch", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Haus Hiltl", "en": "Haus Hiltl", "fr": "Haus Hiltl", "it": "Haus Hiltl"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das erste vegetarische Restaurant der Welt steht mitten in Z\u00fcrich, nahe der Bahnhofstrasse.", "en": "The world\u2019s first vegetarian restaurant is located in the heart of Zurich, near the Bahnhofstrasse.", "fr": "Le premier restaurant v\u00e9g\u00e9tarien au monde se trouve au centre de Zurich, pr\u00e8s de la Bahnhofstrasse.", "it": "Il primo ristorante vegetariano del mondo si trova nel cuore di Zurigo, vicino alla Bahnhofstrasse."}, "description": {"de": "<p>Das Haus Hiltl ist gem\u00e4ss Guinness World Records das erste vegetarische Restaurant der Welt. Seit 1898 verw\u00f6hnt das nach seinem Gr\u00fcnder Ambrosius Hiltl benannte Restaurant Vegetarier und Nichtvegetarier mit fleischlosen Spezialit\u00e4ten aus aller Welt.</p><p>Im Haus Hiltl nahe der Bahnhofstrasse finden G\u00e4ste ein bedientes \u00e0-la-carte-Restaurant, ebenso wie das beliebte Hiltl Buffet, an welchem G\u00e4ste aus \u00fcber 100 hausgemachten K\u00f6stlichkeiten, frischgepressten Fruchts\u00e4ften und Limonaden w\u00e4hlen d\u00fcrfen.</p><p>In vierter Generation durch die Familie Hiltl gef\u00fchrt, ist das Haus auch eine Akademie, wo Seminare und Kurse stattfinden k\u00f6nnen. Zudem befindet sich die erste vegetarische Metzgerei der Schweiz an diesem Standort.</p>", "en": "<p>According to Guinness World Records, the Haus Hiltl was the first vegetarian restaurant in the world. The restaurant &ndash; which is named for its founder, Ambrosius Hiltl &ndash; has been serving vegetarians and non-vegetarians alike with meat-free culinary specialties from all over the world since 1898.</p><p>At the Haus Hiltl, situated close to the world-famous Bahnhofstrasse, guests can find an \u00e0 la carte restaurant with waiter service, as well as the popular Hiltl Buffet, where they can choose from over 100 home-made delicacies, freshly squeezed fruit juices and tasty lemonade.</p><p>Currently managed by the fourth generation of the Hiltl family, the Hiltl is also an academy, where seminars and courses are held. In addition, this location is home to Switzerland&rsquo;s very first vegetarian butcher&rsquo;s store.&nbsp;</p>", "fr": "<p>Le livre Guinness des records a d\u00e9sign\u00e9 le Haus Hiltl comme le premier restaurant v\u00e9g\u00e9tarien au monde. Depuis 1898, ce restaurant qui porte le nom de son fondateur, Ambrosius Hiltl, bichonne les v\u00e9g\u00e9tariens et non-v\u00e9g\u00e9tariens avec des sp\u00e9cialit\u00e9s du monde entier sans viande.</p><p>Le Haus Hiltl pr\u00e8s de la rue conmmerciale Bahnhofstrasse abrite un restaurant avec carte de menus et service \u00e0 table ainsi que le tr\u00e8s pris\u00e9 buffet Hiltl o\u00f9 les clients peuvent choisir parmi plus de 100 d\u00e9lices maison, jus de fruits fra\u00eechement press\u00e9s et limonades.</p><p>Dirig\u00e9 par la quatri\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration des Hiltl, cet \u00e9tablissement est aussi devenu une v\u00e9ritable acad\u00e9mie avec cours et s\u00e9minaires. On y trouve \u00e9galement la premi\u00e8re boucherie v\u00e9g\u00e9tarienne de Suisse.</p>", "it": "<p>Secondo il Guinness dei Primati, lo Haus Hiltl \u00e8 stato il primo ristorante vegetariano del mondo. Dal 1898, il ristorante, che porta il nome del suo fondatore, Ambrosius Hiltl, vizia vegetariani e non con specialit\u00e0 senza carne di tutto il mondo.</p><p>Allo Haus Hiltl, vicino alla Bahnhofstrasse, i clienti trovano un ristorante \u00e0 la carte, ma anche l&rsquo;amato Hiltl Buffet, che d\u00e0 la possibilit\u00e0 di scegliere tra oltre 100 prelibatezze fatte in casa, succhi di frutta freschi e spremute.</p><p>Gestito dalla famiglia Hiltl alla quarta generazione, il ristorante ospita anche un&rsquo;accademia, dove si tengono seminari e corsi. Senza contare che qui si trova la prima macelleria vegetariana della Svizzera.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Haus Hiltl", "en": "Haus Hiltl", "fr": "Haus Hiltl", "it": "Haus Hiltl"}, "text_teaser": {"de": "Das erste vegetarische Restaurant der Welt steht mitten in Z\u00fcrich, nahe der Bahnhofstrasse.", "en": "The world\u2019s first vegetarian restaurant is located in the heart of Zurich, near the Bahnhofstrasse.", "fr": "Le premier restaurant v\u00e9g\u00e9tarien au monde se trouve au centre de Zurich, pr\u00e8s de la Bahnhofstrasse.", "it": "Il primo ristorante vegetariano del mondo si trova nel cuore di Zurigo, vicino alla Bahnhofstrasse."}, "osm_id": "119247298", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_hiltl_02.jpg", "caption": {"de": "Hiltl, Aussenansicht", "en": "Hiltl, Exterior View", "fr": "Hiltl, aspect ext\u00e9rieur", "it": "Hiltl, vista esterna"}}, "photo": [], "updated": "2020-02-20 16:08:10 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Nahe Bahnhofstrasse", "Erstes vegetarisches Restaurant der Welt", "Riesiges vegetarisch-veganes Buffet", "Vegetarische Metzgerei"], "en": ["Near the Bahnhofstrasse", "World\u2019s first vegetarian restaurant ", "Huge vegetarian & vegan buffet", "Vegetarian butcher\u2019s store"], "fr": ["Proche de la Bahnhofstrasse", "Premier restaurant v\u00e9g\u00e9tarien au monde", "\u00c9norme buffet v\u00e9g\u00e9tarien-v\u00e9gan ", "Boucherie v\u00e9g\u00e9tarienne"], "it": ["Vicino alla Bahnhofstrasse", "Primo ristorante vegetariano del mondo", "Enorme buffet vegetariano e vegano", "Macelleria vegetariana"]}, "zurichcardDescription": {"de": "Kulinarische \u00dcberraschung zu jeder Hauptmahlzeit mit der Z\u00fcrich Card.", "en": "Culinary surprise with each main course with the Z\u00fcrich Card.", "fr": "Surprise culinaire pour chaque plat principal avec la Z\u00fcrich Card.", "it": "Sorpresa culinaria ad ogni pasto principale con la Z\u00fcrich Card."}, "zurichcard": [{"de": "Kulinarische \u00dcberraschung", "en": "Culinary Surprise", "fr": "Surprise culinaire", "it": "Sorpresa culinaria"}], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Sihlstrasse 28", "phone": "+41 44 227 70 00", "email": "info@hiltl.ch", "url": "www.hiltl.ch"}, "geo": {"latitude": "47.373262615541", "longitude": "8.536678603295"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Donnerstag 06.00 &ndash; 23.00 Uhr<br />Freitag&nbsp;06.00 &ndash; 04.00 Uhr (ab 23.00 Uhr Hiltl Club)<br />Samstag&nbsp;06.00 &ndash; 05.00 Uhr (ab 23.00 Uhr Hiltl Club)<br />Sonn- und Feiertage 08.00 Uhr &ndash; 04.00 Uhr&nbsp;(ab 22.00 Uhr Hiltl Club)</p>", "en": "<p>Monday to Thursday 6.00am &ndash; 11.00pm<br />Friday 6.00am &ndash; 4.00am (from 11.00pm Hiltl Club)<br />Saturday &nbsp;6.00am &ndash; 5.00am (from 11.00pm Hiltl Club)<br />Sunday and public holidays 8.00am &ndash; 4.00am&nbsp;(from 10.00pm Hiltl Club)</p>", "fr": "<p>Du lundi au jeudi 6h &ndash; 23h<br />Vendredi&nbsp;6h &ndash; 4h (\u00e0 partir de 23h Hiltl Club)<br />Samedi&nbsp;6h &ndash; 5h (\u00e0 partir de 23h Hiltl Club)<br />Dimanche et f\u00eates 8h &ndash; 4h (\u00e0 partir de 22h Hiltl Club)</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a sabato 06.00 &ndash; 24.00<br>Domenica 08.00 &ndash; 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.373262615541 8.536678603295)", "district_id": 1}, {"id": "2458", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Italian", "Pasta", "Meal", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Hot Pasta", "en": "Hot Pasta", "fr": "Hot Pasta", "it": "Hot Pasta"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Ein kleines St\u00fcck Italianit\u00e0 findet man in Z\u00fcrich gleich bei der Universit\u00e4t und ETH. Frische Pasta f\u00fcr ein unkompliziertes Mittag- oder Abendessen.", "en": "A little piece of Italy can be found in Zurich directly next to the University and the ETH. Fresh pasta for a quick and easy lunch or evening meal.", "fr": "Une touche d\u2019italianit\u00e9 \u00e0 Zurich tout pr\u00e8s de l\u2019universit\u00e9 et de l\u2019ETH avec des p\u00e2tes fra\u00eeches pour d\u00e9jeuner ou d\u00eener en toute simplicit\u00e9. ", "it": "A Zurigo, un tocco di italianit\u00e0 si trova nei pressi dell\u2019universit\u00e0 e dell\u2019ETH. Pasta fresca per un pranzo o una cena senza pretese."}, "description": {"de": "<p>Die kleine Pasteria bietet seinen G\u00e4sten frisch zubereitete Penne und Spaghetti mit t\u00e4glich wechselnden Saucen und knusprige Sandwiches. Die M\u00f6glichkeit, das Essen auch als Take-Away zu bestellen und das gute Preis-Leistungs-Verh\u00e4ltnis machen das Hot Pasta zum Liebling von Studenten und allen, die ein unkompliziertes Mittag- oder Abendessen zu sich nehmen m\u00f6chten.</p><p>Das famili\u00e4re typisch italienische Ambiente und die einfachen aber schmackhaften Spezialit\u00e4ten tragen dazu bei, dass sich im kleinen Lokal ein buntgemischtes Publikum wohlf\u00fchlt. Am Mittag steht zus\u00e4tzlich ein g\u00fcnstiges Men\u00fc inklusive Vorspeise, Pasta und einem Getr\u00e4nk zur Auswahl.</p>", "en": "<p>The pasteria offers its guests freshly prepared penne and spaghetti, served with a different choice of sauce every day, and crusty sandwiches. With its added option of ordering food to take out and its attractively priced menu, the Hot Pasta is a particular favorite among students, as well as anyone wanting a quick and tasty lunch or evening meal.</p><p>The welcoming, typically Italian ambiance and the simple but tasty specialties contribute to the fact that a colorful clientele feel at home in this small locale. At lunchtime, there is also a low priced menu, comprising a starter, a plate of pasta, and a beverage.</p>", "fr": "<p>Cette petite Pasteria propose penne et spaghetti fraichement pr\u00e9par\u00e9s, accompagn\u00e9s de sauces renouvel\u00e9es chaque jour ainsi que sandwichs croustillants. Les \u00e9tudiants et ceux pr\u00e9f\u00e9rant d\u00e9jeuner ou d\u00eener en toute simplicit\u00e9 appr\u00e9cieront le Hot Pasta pour ses plats \u00e0 emporter et son bon rapport qualit\u00e9-prix.</p><p>L&rsquo;ambiance familiale typiquement italienne ainsi que les sp\u00e9cialit\u00e9s simples mais savoureuses font que le public tr\u00e8s \u00e9clectique de ce restaurant se sente \u00e0 l&rsquo;aise. \u00c0 midi on y propose d&rsquo;ailleurs aussi un menu tr\u00e8s abordable avec entr\u00e9e, p\u00e2tes et boisson.</p>", "it": "<p>Il piccolo pastificio offre ai suoi clienti penne e spaghetti fatti in casa con salse sempre diverse, cos\u00ec come sandwich croccanti. La possibilit\u00e0 di ordinare il cibo anche da asporto e un buon rapporto qualit\u00e0/prezzo rendono l&rsquo;Hot Pasta il posto preferito degli studenti e di tutti coloro che vogliono pranzare o cenare in un&rsquo;atmosfera disinvolta.</p><p>L&rsquo;ambiente familiare tipicamente italiano e le specialit\u00e0 semplici ma gustose fanno s\u00ec che il piccolo locale sia frequentato da un pubblico davvero variopinto. Per pranzo, poi, si pu\u00f2 optare per un menu economico con antipasto, pasta e una bibita.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Hot Pasta", "en": "Hot Pasta", "fr": "Hot Pasta", "it": "Hot Pasta"}, "text_teaser": {"de": "Ein St\u00fcck Italiant\u00e0 in Z\u00fcrich: unkomplizierter Genuss auch zum Mitnehmen. ", "en": "A little piece of Italy in Zurich: quick and easy cuisine also to take out.", "fr": "Touche d\u2019italianit\u00e9 \u00e0 Zurich : un plaisir simple, m\u00eame \u00e0 emporter.", "it": "Un angolo di italianit\u00e0 a Zurigo: gusto semplice anche da asporto. "}, "osm_id": "633584181", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_hot-pasta_01.jpg", "caption": {"de": "Hot Pasta \u2013 The Pasteria Italiana, Aussenansicht", "en": "Hot Pasta \u2013 The Pasteria Italiana, Exterior View", "fr": "Hot Pasta \u2013 The Pasteria Italiana, aspect ext\u00e9rieur", "it": "Hot Pasta \u2013 The Pasteria Italiana, vista esterna"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_hot-pasta_02.jpg", "caption": {"de": "Hot Pasta \u2013 The Pasteria Italiana, Innenansicht", "en": "Hot Pasta \u2013 The Pasteria Italiana, Interior View", "fr": "Hot Pasta \u2013 The Pasteria Italiana, vue de l'int\u00e9rieur", "it": "Hot Pasta \u2013 The Pasteria Italiana, vista interna"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_hot-pasta_01.jpg", "caption": {"de": "Hot Pasta \u2013 The Pasteria Italiana, Aussenansicht", "en": "Hot Pasta \u2013 The Pasteria Italiana, Exterior View", "fr": "Hot Pasta \u2013 The Pasteria Italiana, aspect ext\u00e9rieur", "it": "Hot Pasta \u2013 The Pasteria Italiana, vista esterna"}}], "updated": "2020-03-05 08:52:36 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Italienische Pasta", "Nahe an der Uni/ ETH ", "Auch Take-Away"], "en": ["Italian pasta", "Close to the University/ ETH ", "Also to take out"], "fr": ["P\u00e2tes italiennes", "Pr\u00e8s de l\u2019universit\u00e9/ ETH ", "Aussi \u00e0 emporter"], "it": ["Pasta italiana", "Vicino all\u2019universit\u00e0 e all\u2019ETH ", "Anche da asporto"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8006", "streetAddress": "Universit\u00e4tstrasse 15", "phone": "+41 43 535 76 65", "email": "info@hotpasta.ch", "url": "http://hotpasta.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.378675100000", "longitude": "8.547895200000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 08.30 &ndash; 24.00 Uhr<br />Samstag 09.00 &ndash; 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 8.30am &ndash; 12.00am<br />Saturday 9.00am &ndash; 12.00am</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 8h30 &ndash; 24h<br />Samedi 9h &ndash; 24h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 8.30 &ndash; 24.00<br />Sabato 9.00 &ndash; 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3786751 8.547895199999999)", "district_id": 6}, {"id": "2455", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Fish", "Mediterranean", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Hummer- und Austernbar", "en": "Hummer- und Austernbar", "fr": "Hummer- und Austernbar", "it": "Hummer- und Austernbar"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Hier kommt man in den Genuss von Meeresfr\u00fcchten aller Art im 30er-Jahre-Ambiente der Bar im Hotel St.Gotthard direkt an der Bahnhofstrasse.", "en": "Guests can enjoy all kinds of seafood in the 1930s-style bar in the Hotel St. Gotthard, situated directly on the Bahnhofstrasse.", "fr": "Vous d\u00e9gusterez toutes sortes de fruits de mer dans l\u2019ambiance des ann\u00e9es 30 du bar de l\u2019h\u00f4tel St Gotthard de la rue Bahnhofstrasse. ", "it": "Qui si gustano frutti di mare di ogni genere nell\u2019atmosfera anni Trenta del bar dell\u2019Hotel St. Gotthard, nella Bahnhofstrasse."}, "description": {"de": "<p>Die Hummer- und Austernbar wurde 1935 er\u00f6ffnet und bietet klassische, franz\u00f6sische Gourmetk\u00fcche kombiniert mit einem mediterranen Akzent. Sie ist in der Zubereitung von Hummern, Austern und Meeresfr\u00fcchten aller Art sehr traditionell und doch innovativ. Abwechslungsreiche Fischspezialit\u00e4ten werden ebenso serviert wie spezielle Desserts. Hier gibt es die einmalige Gelegenheit, flambierte Cr\u00eapes Suzette zu geniessen, ein absoluter Geheimtipp! Die G\u00e4ste kommen nicht nur wegen der guten K\u00fcche, sondern auch wegen dem exzellenten Service und der exquisiten Getr\u00e4nkeauswahl.</p><p>Bis heute hat das Gourmetrestaurant die Originaldekoration bewahrt und bekannte Filmstars und Politiker geben sich hier die Klinke in die Hand.</p>", "en": "<p>The Lobster and Oyster Bar was opened in 1935 and offers classic French haute cuisine combined with a Mediterranean accent. It is very traditional yet innovative in the way it prepares lobsters, oysters, shellfish, and other seafood. A variety of fish specialties are served, as well as special desserts. Here you have the unique opportunity to enjoy flamb\u00e9ed Cr\u00eapes Suzette &ndash; an absolute insider tip! Guests come here not just because of the first-class cuisine, but also because of the excellent service and the exquisite selection of beverages.</p><p>To this day, the gourmet restaurant has retained its original d\u00e9cor and is a popular meeting place for well-known movie stars, politicians, and other celebrities.</p>", "fr": "<p>Ce bar \u00e0 homards et hu\u00eetres de 1935 propose une cuisine gastronomique fran\u00e7aise classique avec une touche m\u00e9diterran\u00e9enne. La pr\u00e9paration des homards, hu\u00eetres et fruits de mer est \u00e0 la fois traditionnelle et novatrice. On y sert \u00e9galement des sp\u00e9cialit\u00e9s de poissons et des desserts originaux. Vous aurez l&rsquo;occasion unique de savourer les fameuses et fortement recommand\u00e9es&nbsp;cr\u00eapes Suzette. Les clients ne viennent pas uniquement pour l&rsquo;excellente cuisine mais aussi pour le service soign\u00e9 et l&rsquo;exquise s\u00e9lection de boissons.</p><p>Ce restaurant gastronomique o\u00f9 se pressent stars de cin\u00e9ma et hommes et femmes politiques a jusqu&rsquo;\u00e0 pr\u00e9sent r\u00e9ussi \u00e0 conserver sa d\u00e9coration originale.</p>", "it": "<p>L&rsquo;Hummer- und Austernbar \u00e8 stato aperto nel 1935 e propone piatti classici della cucina gourmet francese con un tocco mediterraneo. Nella preparazione di astice, ostriche e frutti di mare, il locale si rivela molto tradizionale, eppure innovativo. Sul menu compaiono anche varie specialit\u00e0 di pesce e dessert originali, come le deliziose cr\u00eapes suzette flamb\u00e9, una vera chicca! Gli ospiti non vengono solo per la buona cucina, ma anche per il servizio eccellente e la straordinaria selezione di bevande.</p><p>A oggi, il ristorante gourmet ha preservato le decorazioni originali ed \u00e8 noto per il vivace viavai di stelle del cinema e politici.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Hummer- und Austernbar", "en": "Hummer- und Austernbar", "fr": "Hummer- und Austernbar", "it": "Hummer- und Austernbar"}, "text_teaser": {"de": "Hummer, Austern und andere Meeresspezialit\u00e4ten in der Bar des Hotels St.Gotthard direkt an der Bahnhofstrasse.", "en": "Lobsters, oysters, and other seafood in the bar of the Hotel St. Gotthard on the Bahnhofstrasse.", "fr": "Homards, hu\u00eetres et autres sp\u00e9cialit\u00e9s de la mer sont propos\u00e9s au bar de l\u2019h\u00f4tel St Gotthard de la Bahnhofstrasse.", "it": "Astice, ostriche e frutti di mare sono le specialit\u00e0 del bar dell\u2019Hotel St. Gotthard, nella Bahnhofstrasse."}, "osm_id": "3645923200", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_restaurant_hummer-und-austernbar_02.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_hummer-und-austernbar_03.jpg", "caption": {"de": "Hummer", "en": "Lobster", "fr": "Homard", "it": "Astice"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_hummer-und-austernbar_04.jpg", "caption": {"de": "Meeresfr\u00fcchte", "en": "Sea food", "fr": "Fruits de mer", "it": "Crostacei deliziosi"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_hummer-und-austernbar_01.jpg", "caption": {"de": "Innenansicht", "en": "Interior view", "fr": "Vue de l'int\u00e9rieur", "it": "Vista interna"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_hummer-und-austernbar_05.jpg", "caption": {"de": "Austern", "en": "Oysters", "fr": "Hu\u00eetres ", "it": "Ostriche"}}], "updated": "2020-03-11 08:27:47 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Bahnhofstrasse", "Hotel St.Gotthard ", "Hummer und Austern", "Franz\u00f6sische Gourmetk\u00fcche"], "en": ["On the Bahnhofstrasse", "Hotel St. Gotthard", "Lobsters and oysters", "French haute cuisine"], "fr": ["Bahnhofstrasse", "H\u00f4tel St Gotthard", "Homards et hu\u00eetres", "Cuisine fran\u00e7aise gastronomique"], "it": ["Bahnhofstrasse", "Hotel St. Gotthard", "Astice e ostriche", "Cucina gourmet francese"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Bahnhofstrasse 87", "phone": "+41 44 227 76 21", "email": "info@hummerbar.ch", "url": "www.hummerbar.ch"}, "geo": {"latitude": "47.376518200000", "longitude": "8.539227100000"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag bis Samstag, 11.30 &ndash; 14.00 Uhr &amp; 18.00 &ndash; 23.00 Uhr</p>", "en": "<p>Tuesday to Saturday, 11.30am &ndash; 2.00pm &amp; 6pm &ndash; 11.00pm</p>", "fr": "<p>Du mardi au samedi, 11h30 &ndash; 14h et 18h &ndash; 23h</p>", "it": "<p>Da marted\u00ec a sabato, 11.30 &ndash; 14.00 e 18.00 &ndash; 23.00</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3765182 8.5392271)", "district_id": 1}, {"id": "2449", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Mediterranean", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Il Gattopardo", "en": "Il Gattopardo", "fr": "Il Gattopardo", "it": "Il Gattopardo"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das Restaurant il Gattopardo geh\u00f6rt zum Hotel R\u00f6ssli in der Z\u00fcrcher Altstadt. Im Angebot stehen Italienische Klassiker.", "en": "The Il Gattopardo, featuring Italian culinary classics, belongs to the Hotel R\u00f6ssli in Zurich\u2019s Old Town.", "fr": "Le restaurant \u00ab Il Gattopardo \u00bb fait partie de l\u2019h\u00f4tel R\u00f6ssli situ\u00e9 dans la vieille ville de Zurich. On y savoure des plats classiques italiens.", "it": "Il ristorante Il Gattopardo fa parte dell\u2019Hotel R\u00f6ssli, nel centro storico zurighese, e propone classici della cucina italiana."}, "description": {"de": "<p>Dieser kleine Edelitaliener besticht mit stilvoller Einrichtung und schmackhaften Men\u00fcs. Frische Zutaten und Klassiker der sizilianisch-mediterranen K\u00fcche zeichnen dieses Ristorante aus. Hinzu kommt eine umfassende Weinkarte mit Trouvaillen aus Italien, Spanien und der Schweiz.</p><p>Die dazugeh\u00f6rige Hotelbar &laquo;R\u00f6ssli&raquo; verf\u00fchrt die Besucher und Besucherinnen zu einem einladenden Ap\u00e9ro oder einem Glas Wein.</p>", "en": "<p>This small and elegant Italian restaurant captivates with its stylish d\u00e9cor and delectable dishes. Fresh ingredients and Sicilian-Mediterranean culinary classics characterize this ristorante. In addition, there is an extensive wine list with gems from Italy, Spain, and Switzerland.</p><p>The inhouse hotel bar, R\u00f6ssli, invites visitors to relax over an aperitif or a glass of wine.</p>", "fr": "<p>Pour s\u00e9duire ses clients, ce restaurant italien raffin\u00e9 a deux atouts: son int\u00e9rieur am\u00e9nag\u00e9 avec go\u00fbt, et des menus succulents. Il se distingue par la fra\u00eecheur des ingr\u00e9dients et les grands classiques de la cuisine m\u00e9diterran\u00e9enne qui figurent \u00e0 la carte.</p><p>A cela s&rsquo;ajoute une carte des vins tr\u00e8s compl\u00e8te, qui propose des crus originaux d&rsquo;Italie, d&rsquo;Espagne et de Suisse.</p>", "it": "<p>Questo raffinato ristorante italiano convince con arredamento elegante e saporiti menu. Ingredienti freschi e classici della cucina mediterranea contraddistinguono il locale. A completare il quadro c&rsquo;\u00e8 un&rsquo;ampia carta dei vini con rarit\u00e0 italiane, spagnole e svizzere.</p><p>Il bar R\u00f6ssli, sempre dell&rsquo;hotel, tenta i suoi ospiti con un invitante aperitivo o un calice di vino.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Il Gattopardo", "en": "Il Gattopardo", "fr": "Il Gattopardo", "it": "Il Gattopardo"}, "text_teaser": {"de": "Italienische K\u00fcche im Hotel R\u00f6ssli in der Z\u00fcrcher Altstadt.", "en": "Italian cuisine at the Hotel R\u00f6ssli in Zurich\u2019s Old Town. ", "fr": "Cuisine italienne \u00e0 l\u2019h\u00f4tel R\u00f6ssli dans la vieille ville de Zurich.", "it": "Cucina italiana all\u2019Hotel R\u00f6ssli, nel centro storico zurighese."}, "osm_id": "4773455116", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_il-gattopardo_01.jpg", "caption": {"de": "Il Gattopardo, Innenansicht", "en": "Il Gattopardo, Interior View", "fr": "Il Gattopardo, vue de l'int\u00e9rieur", "it": "Il Gattopardo, vista interna"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_il-gattopardo_03.jpg", "caption": {"de": "Il Gattopardo, Innenansicht", "en": "Il Gattopardo, Interior View", "fr": "Il Gattopardo, vue de l'int\u00e9rieur", "it": "Il Gattopardo, vista interna"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_il-gattopardo_02.jpg", "caption": {"de": "Il Gattopardo, Wanddekoration", "en": "Il Gattopardo, Wall Decoration", "fr": "Il Gattopardo, d\u00e9coration des murs", "it": "Il Gattopardo, decorazione da parete"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_il-gattopardo_01.jpg", "caption": {"de": "Il Gattopardo, Innenansicht", "en": "Il Gattopardo, Interior View", "fr": "Il Gattopardo, vue de l'int\u00e9rieur", "it": "Il Gattopardo, vista interna"}}], "updated": "2020-03-03 21:08:27 +0100", "detailedInformation": {"de": ["R\u00f6sslibar", "Z\u00fcrcher Altstadt", "Italienische K\u00fcche"], "en": ["R\u00f6sslibar", "Zurich\u2019s Old Town", "Italian cuisine"], "fr": ["Bar R\u00f6ssli", "Vieille ville de Zurich", "Cuisine italienne"], "it": ["R\u00f6sslibar", "Centro storico zurighese", "Cucina italiana"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "R\u00f6ssligasse 7", "phone": "+41 79 605 01 08 ", "url": "www.ilgattopardo.ch"}, "geo": {"latitude": "47.369330300000", "longitude": "8.544431200000"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3693303 8.5444312)", "district_id": 1}, {"id": "2439", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "American", "BBQ", "Bistro", "Meal", "Brunch", "Lunch", "Dinner", "Bars & Lounges", "Restaurant & Bar"], "name": {"de": "Iroquois", "en": "Iroquois", "fr": "Iroquois", "it": "Iroquois"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im h\u00fcbschen Quartier Seefeld geniessen Burger- und Sport-Fans ein gem\u00fctliches und herzliches Ambiente.", "en": "In the pretty Seefeld quarter, burger and sports fans enjoy a cozy and welcoming ambiance. ", "fr": "Dans le joli quartier Seefeld, les fans de sport et burgers trouvent une ambiance conviviale et chaleureuse.  \r\n", "it": "Nel grazioso quartiere di Seefeld, gli amanti di hamburger e sport trovano un locale accogliente e ospitale."}, "description": {"de": "<p>Das Restaurant Iroquois im Z\u00fcrcher Seefeldquartier ist eine Wohlf\u00fchl-Oase und ein beliebter Treffpunkt am linken Z\u00fcrichsee-Ufer. Hier treffen sich Anwohner, Touristen und Freunde im gem\u00fctlichen Ambiente zu einfachen, aber leckeren Speisen. Ganztags und bis abends ge\u00f6ffnet, ist das Iroquois gleichzeitig Restaurant und Bar.</p><p>Mit viel Liebe zum Detail begeistern sowohl die Einrichtung des Lokals als auch aus regionalen Zutaten hausgemachten Gerichte. Seien es die saftigen Burger, die knackigen Salate oder die K\u00f6stlichkeiten vom Grill. Auch f\u00fcr den kleinen Hunger hat die Speisekarte einiges parat, etwa Quesadillas oder Chips mit diversen Dips.</p><p>Das Lokal \u00fcbertr\u00e4gt \u00fcbrigens viele Sportveranstaltungen und ist mit einer grossen Terrasse ein gem\u00fctlicher Ort zum Entspannen, nicht weit entfernt vom Z\u00fcrichsee.</p>", "en": "<p>The restaurant, Iroquois, in Zurich&rsquo;s Seefeld quarter is an oasis of wellbeing and a popular meeting place on the left bank of Lake Zurich. Here residents, tourists, and friends alike meet in relaxed surroundings to enjoy simple but tasty dishes. Open throughout the day until late evening, the Iroquois is restaurant and bar all in one.</p><p>Both the locale&rsquo;s d\u00e9cor and its homemade dishes, made using regional produce, show great attention to detail. On the menu are juicy burgers, crispy salads, and delicacies from the grill &ndash; as well as snacks such as quesadillas or potato chips with various dips.</p><p>Incidentally, the Iroquois screens numerous sports events, and with its spacious terrace is a cozy place to relax, not far from Lake Zurich.&nbsp;</p>", "fr": "<p>Situ\u00e9 sur la rive gauche du lac de Zurich, dans le beau quartier zurichois Seefeld, le restaurant Iroquois est un v\u00e9ritable oasis de bien-\u00eatre et un lieu de rencontre populaire. Ici, riverains, touristes et amis se rencontrent pour savourer des petits-d\u00e9jeuners ou des plats simples, mais d\u00e9licieux dans une ambiance conviviale. Ouvert toute la journ\u00e9e jusqu&rsquo;au soir, l&rsquo;Iroquois est \u00e0 la fois restaurant et bar.</p><p>La passion pour les d\u00e9tails se refl\u00e8te dans le d\u00e9cor autant que dans les plats maison \u00e0 base d&rsquo;ingr\u00e9dients r\u00e9gionaux. Burgers juteux, salades croquantes ou sp\u00e9cialit\u00e9s du grill ravissent les clients. Et pour les petits creux, l&rsquo;Iroquois propose, entre autres, des quesadillas ou des chips aux sauces diverses.</p><p>L&rsquo;\u00e9tablissement retransmet de nombreuses manifestations sportives et la grande terrasse invite \u00e0 se d\u00e9tendre dans un lieu cosy non loin du lac de Zurich.</p>", "it": "<p>Il ristorante Iroquois, nel quartiere zurighese di Seefeld, \u00e8 un&rsquo;oasi di benessere e un popolare ritrovo sulla riva sinistra del lago di Zurigo. Qui, abitanti del posto, turisti e amici si incontrano in un&rsquo;atmosfera accogliente per mangiare piatti semplici, ma buoni. Aperto da mattina a sera, l&rsquo;Iroquois \u00e8 un ristorante e un bar al tempo stesso.</p><p>Grazie agli innumerevoli dettagli curati, l&rsquo;arredamento del locale e i piatti preparati con ingredienti regionali entusiasmano i clienti, che si tratti dei succulenti hamburger, delle ricche insalatone o delle prelibatezze grigliate. Il menu ha in serbo anche snack per chi ha poco appetito, come le quesadillas o le chips con varie salse.</p><p>Da non dimenticare che il locale trasmette tanti eventi sportivi e, con la sua ampia terrazza, \u00e8 un luogo dove rilassarsi, poco distante dal lago di Zurigo.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Iroquois", "en": "Iroquois", "fr": "Iroquois", "it": "Iroquois"}, "text_teaser": {"de": "Der frische Quartiertreffpunkt im Z\u00fcrcher Seefeld begeistert mit leckeren Burgern.", "en": "This local meeting place in Zurich Seefeld delights with delicious burgers. ", "fr": "Ce  lieu de rencontre populaire du quartier zurichois Seefeld passionne pour ses burgers d\u00e9licieux.", "it": "Questo ritrovo nel quartiere di Seefeld entusiasma con i suoi deliziosi hamburger.\r\n"}, "osm_id": "4935627373", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_iro_jackjo_1280x960_22822.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_iro_jackjo_1280x960_22817.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_iro_jackjo_1280x960_22816.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_iro_jackjo_1280x960_22820.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_iro_jackjo_1280x960_22813.jpg"}], "updated": "2019-08-15 13:51:22 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Burger, Salad Bowls und Grillspezialit\u00e4ten", "Grosse Terrasse", "Im sch\u00f6nen Seefeld-Quartier gelegen", "Viele Sport\u00fcbertragungen"], "en": ["Burgers, salad bowls, and BBQ specialties", "Large terrace", "In the beautiful Seefeld quarter", "Numerous sports screenings"], "fr": ["Burgers, salades, bowls et sp\u00e9cialit\u00e9s du grill", "Grande terrasse", "Situ\u00e9 dans le joli quartier Seefeld", "Beaucoup de retransmissions sportives"], "it": ["Hamburger, insalatone e grigliate", "Ampia terrazza", "Nel grazioso quartiere di Seefeld ", "Trasmissione di tanti eventi sportivi"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8008", "streetAddress": "Seefeldstrasse 120", "phone": "+41 44 577 19 19", "email": "iroquois@iroquois.ch", "url": "https://iroquois.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.358348200000", "longitude": "8.553681800000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Mittwoch, 09.00 &ndash; 23.00 Uhr<br />Donnerstag bis Samstag, 09.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Sonntag, 09.00 &ndash; 23.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Saturday, 9am &ndash; 12am<br />Sunday, 9am &ndash; 10pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au samedi, 9h &ndash; 24h</p><p>Dimanche 9h &ndash; 22h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a sabato 09.00 &ndash; 24.00<br />Domenica 09.00 &ndash; 22.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3583482 8.5536818)", "district_id": 8}, {"id": "2428", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "BBQ", "Spanish", "Mediterranean", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Juan Costa Old Inn am Bleicherweg", "en": "Juan Costa Old Inn am Bleicherweg", "fr": "Juan Costa Old Inn am Bleicherweg", "it": "Juan Costa Old Inn am Bleicherweg"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das \u00abJuan Costa Old Inn\u00bb im Z\u00fcrcher Enge-Quartier ist ein Treffpunkt f\u00fcr Geniesser von spanisch, mediterranen Spezialit\u00e4ten. ", "en": "The Juan Costa Old Inn in Zurich\u2019s Enge quarter is a meeting place for fans of Spanish and Mediterranean specialties.", "fr": "Le \u00ab Juan Costa Old Inn \u00bb du quartier zurichois d\u2019Enge est le lieu de rencontre des amateurs de sp\u00e9cialit\u00e9s espagnoles et m\u00e9diterran\u00e9ennes. ", "it": "Il ristorante Juan Costa Old Inn nel quartiere zurighese di Enge \u00e8 un ritrovo per amanti delle specialit\u00e0 spagnole e mediterranee. "}, "description": {"de": "<p>T\u00e4glich hausgemachte Tapas mit Fleisch, Fisch oder vegetarisch: Das &laquo;Juan Costa Old Inn&raquo; sorgt mit seinen spanischen und mediterran inspirierten K\u00f6stlichkeiten und dem gem\u00fctlichen Ambiente f\u00fcr einen unvergesslichen Moment bei allen G\u00e4sten.</p><p>Zu den Ensaladas (Salatvariationen), Pinchitos (Spiesschen) oder Parrilladas (Grilladen) werden Weine erstklassiger Herkunft serviert. Ideal f\u00fcr den ungezwungenen Lunch oder Tapas zum Ap\u00e9ro.</p><p>Serviert werden die spanischen Spezialit\u00e4ten im Restaurant, in der Bar oder auf der gem\u00fctlichen Gartenterrasse.</p>", "en": "<p>Homemade tapas freshly made every day with meat, fish, or vegetarian ingredients: the Juan Costa Old Inn, with its Spanish and Mediterranean-inspired delicacies and relaxed ambiance, treats guests to unforgettable culinary moments.</p><p>The ensaladas (salad variations), pinchitos (skewers), or parrilladas (BBQ specialties) are accompanied by first-class wines &ndash; ideal for a relaxing lunch or tapas snack.</p><p>The Spanish specialties are served in the restaurant, in the bar, or on the cozy terrace.</p>", "fr": "<p>Tapas maison pr\u00e9par\u00e9es chaque jour avec de la viande, du poisson ou des produits v\u00e9g\u00e9tariens&nbsp;: le &laquo;&nbsp;Juan Costa Old Inn&nbsp;&raquo; est promesse de moments inoubliables gr\u00e2ce \u00e0 ses d\u00e9lices d&rsquo;inspiration espagnole et m\u00e9diterran\u00e9enne ainsi qu&rsquo;\u00e0 sa chaleureuse ambiance.</p><p>Les ensaladas (variations de salades), pinchitos (brochettes) ou parrilladas (grillades) sont accompagn\u00e9s de vins exquis. Parfait pour un d\u00e9jeuner d\u00e9contract\u00e9 ou un ap\u00e9ritif avec tapas.</p><p>Les sp\u00e9cialit\u00e9s espagnoles sont servies au restaurant, au bar ou sur l&rsquo;agr\u00e9able terrasse du jardin.</p>", "it": "<p>Tapas di carne, pesce o verdure preparate fresche tutti i giorni: con le sue prelibatezze spagnole e mediterranee e l&rsquo;atmosfera accogliente, il ristorante Juan Costa Old Inn garantisce ai suoi ospiti istanti indimenticabili.</p><p>Ensaladas (insalate), pinchitos (spiedini) e parrilladas (grigliate) vengono accompagnati da vini di origine eccelsa. Un locale ideale per un pranzo disinvolto o un aperitivo a base di tapas.</p><p>Le specialit\u00e0 spagnole si servono al ristorante, al bar o sull&rsquo;accogliente terrazza fiorita.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Juan Costa Old Inn am Bleicherweg", "en": "Juan Costa Old Inn am Bleicherweg", "fr": "Juan Costa Old Inn du Bleicherweg", "it": "Juan Costa Old Inn nel Bleicherweg"}, "text_teaser": {"de": "Internationale Atmosph\u00e4re und spanische K\u00fcche mit besten Tapas im Z\u00fcrcher Enge-Quartier.", "en": "International ambiance and Spanish cuisine featuring first-class tapas in Zurich\u2019s Enge quarter.", "fr": "Atmosph\u00e8re internationale et cuisine espagnole avec les meilleures tapas du quartier zurichois d\u2019Enge. ", "it": "Atmosfera internazionale e cucina spagnola con tapas deliziose nel quartiere zurighese di Enge."}, "osm_id": "297711157", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_juan-costa-bleicherweg_02.jpg", "caption": {"de": "Juan Costa \u00abOld Inn\u00bb am Bleicherweg, Innenansicht", "en": "Juan Costa \"Old Inn\" am Bleicherweg, Interior View", "fr": "Juan Costa \u00ab Old Inn \u00bb am Bleicherweg, vue de l'int\u00e9rieur", "it": "Juan Costa \"Old Inn\" am Bleicherweg, vista interna"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_juan-costa-bleicherweg_01_1.jpg", "caption": {"de": "Juan Costa \u00abOld Inn\u00bb am Bleicherweg, Aussenansicht", "en": "Juan Costa \"Old Inn\" am Bleicherweg, Exterior View", "fr": "Juan Costa \u00ab Old Inn \u00bb am Bleicherweg, aspect ext\u00e9rieur", "it": "Juan Costa \"Old Inn\" am Bleicherweg, vista esterna"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_juan-costa-bleicherweg_03_0.jpg", "caption": {"de": "Juan Costa \u00abOld Inn\u00bb am Bleicherweg, Terrasse", "en": "Juan Costa \"Old Inn\" am Bleicherweg, Terrace", "fr": "Juan Costa \u00ab Old Inn \u00bb am Bleicherweg, terrasse", "it": "Juan Costa \"Old Inn\" am Bleicherweg, terrazza"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_juan-costa-bleicherweg_02.jpg", "caption": {"de": "Juan Costa \u00abOld Inn\u00bb am Bleicherweg, Innenansicht", "en": "Juan Costa \"Old Inn\" am Bleicherweg, Interior View", "fr": "Juan Costa \u00ab Old Inn \u00bb am Bleicherweg, vue de l'int\u00e9rieur", "it": "Juan Costa \"Old Inn\" am Bleicherweg, vista interna"}}], "updated": "2020-04-10 11:53:09 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Hausgemachte Tapas", "Spanische K\u00fcche", "Gartenterrasse"], "en": ["Homemade tapas", "Spanish cuisine", "Garden terrace"], "fr": ["Tapas maison", "Cuisine espagnole", "Terrasse du jardin"], "it": ["Tapas fatte in casa", "Cucina spagnola", "Terrazza fiorita"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8002", "streetAddress": "Bleicherweg 47", "phone": "+41 44 286 51 15", "email": "bleicherweg@juancosta.ch", "url": "http://www.juancosta.ch/oldInn.html"}, "geo": {"latitude": "47.365836200000", "longitude": "8.532575400000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 09.30 &ndash; 23.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 9.30am &ndash; 11.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 9h30 &ndash; 23h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 9.30 &ndash; 23.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday", "geometry": "POINT (47.3658362 8.532575400000001)", "district_id": 2}, {"id": "2421", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Swiss Specialties", "French", "Mediterranean", "Meal", "Brunch", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Kantorei", "en": "Kantorei", "fr": "Kantorei", "it": "Kantorei"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Die \u00abKantorei\u00bb ist ein gem\u00fctliches Restaurant am idyllischen Neumarkt Platz im Herzen des Z\u00fcrcher Niederdorfs.", "en": "The Kantorei is a cozy restaurant located on the picturesque Neumarkt square, in the heart of Zurich\u2019s Niederdorf quarter.", "fr": "Le Kantorei est un sympathique restaurant situ\u00e9 sur l\u2019idyllique place Neumarkt au c\u0153ur du Niederdorf zurichois. ", "it": "Il Kantorei \u00e8 un accogliente ristorante sull\u2019incantevole Neumarkt Platz, nel cuore del Niederdorf zurighese."}, "description": {"de": "<p>Die Kantorei ist bekannt f\u00fcr das originale Wienerschnitzel mit Kartoffel-Gurkensalat. Ansonsten bereichern Schweizer und deutsche Gerichte die Men\u00fckarte. Ein Geheimtipp ist der Samstags- und Sonntagsbrunch mit &laquo;Gipfeli&raquo;, Ei und Speck.</p><p>Im Restaurant Kantorei kommen die G\u00e4ste nach einem spannenden Tag in der Stadt zur Ruhe und geniessen abseits der \u00fcberf\u00fcllten Gassen und Strassen den Moment.</p>", "en": "<p>The Kantorei restaurant is renowned for its original Wiener schnitzel served with potato &amp; cucumber salad. The menu is further enriched by a choice of Swiss and German dishes. An insider tip is the brunch on Saturday and Sunday, featuring croissants, egg, and bacon.</p><p>After an action-packed day in the city, guests can relax in the Restaurant Kantorei and enjoy a few moments away from the crowded alleys and streets.</p>", "fr": "<p>Le Kantorei est r\u00e9put\u00e9 pour son escalope viennoise avec salade de pommes de terre et de concombres. On trouve aussi \u00e0 la carte des plats suisses et allemands. Le brunch des samedis et dimanches avec croissant, \u0153uf et bacon est recommand\u00e9.</p><p>Vous pourrez vous d\u00e9tendre au restaurant Kantorei apr\u00e8s une passionnante journ\u00e9e et vous accorder une pause loin des ruelles et des routes bond\u00e9es.</p>", "it": "<p>Il Kantorei \u00e8 famoso per la sua cotoletta alla viennese originale, accompagnata da insalata di patate e cetrioli. Sul menu non mancano, per\u00f2, deliziosi piatti svizzeri e tedeschi. Da non perdere \u00e8 il brunch di sabato e domenica, con croissant, uova e pancetta.</p><p>Dopo un&rsquo;avvincente giornata in citt\u00e0, il ristorante Kantorei offre pace e tranquillit\u00e0 lontano dai vicoli affollati.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Kantorei", "en": "Kantorei", "fr": "Kantorei", "it": "Kantorei"}, "text_teaser": {"de": "Im Herzen des Z\u00fcrcher Niederdorfs werden G\u00e4ste mit Kulinarik und Idylle verw\u00f6hnt.", "en": "In the heart of the Niederdorf quarter, guests enjoy culinary delights in tranquil surroundings. ", "fr": "La gastronomie et le charme au c\u0153ur du Niederdorf zurichois sont tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9s des visiteurs. ", "it": "Nel cuore del Niederdorf zurighese, gli ospiti vengono viziati con piatti deliziosi."}, "osm_id": "343364120", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_kantorei_1280x960_20605.jpg", "caption": {"de": "Kantorei"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_kantorei_1280x960_20605.jpg", "caption": {"de": "Kantorei"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_kantorei_1280x960_20606.jpg", "caption": {"de": "Kantorei"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_kantorei_1280x960_20985.jpg", "caption": {"de": "Kantorei"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_kantorei_1280x960_20993.jpg", "caption": {"de": "Kantorei"}}], "updated": "2019-11-13 11:51:35 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Blick auf den Neumarkt", "Altstadt Z\u00fcrich", "Hausmannskost"], "en": ["View of the Neumarkt square", "In Zurich\u2019s Old Town", "Good traditional fare"], "fr": ["Vue sur la place Neumarkt", "Vieille ville de Zurich ", "Cuisine traditionnelle"], "it": ["Vista sulla Neumarkt", "Centro storico di Zurigo", "Cucina casereccia"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Neumarkt 2", "phone": "+41 44 252 27 27", "email": "info@restaurantkantorei.ch", "url": "http://www.restaurant-kantorei.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.372474677413", "longitude": "8.545614436325"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 09.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Samstag 11.30 &ndash; 24.00 Uhr<br />Sonntag 11.00 &ndash; 23.00 Uhr (Brunch 11.00 &ndash; 15.00 Uhr)</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 9.00am &ndash; 12.00am<br />Saturday 11.30am &ndash; 12.00am<br />Sunday 11.00am &ndash; 11.00pm (brunch 11.00am &ndash; 3.00pm)</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 9h &ndash; 24h<br />Samedi 11h30 &ndash; 24h<br />Dimanche 11h &ndash; 23h (brunch 11h &ndash; 15h)</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 9.00 &ndash; 24.00<br />Sabato 11.30 &ndash; 24.00<br />Domenica 11.00 &ndash; 23.00 (brunch 11.00 &ndash; 15.00)</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.372474677413 8.545614436325)", "district_id": 1}, {"id": "2417", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "BBQ", "Atmosphere", "Cool and Trendy", "Bars & Lounges", "Restaurant & Bar", "Open-air Area"], "name": {"de": "Rimini Bar", "en": "Rimini Bar", "fr": "Rimini Bar", "it": "Rimini Bar"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Z\u00fcrich ist bekannt f\u00fcr seine Badi-Bars. Wird es langsam dunkel, so verwandeln sich die See- und Flussbadeanstalten zu urbanen Bars und Lounges direkt am Wasser.", "en": "Z\u00fcrich is renowned for its bathing pool bars or Badi-Bars. At dusk, the lakeside and riverside pools are transformed into sophisticated bars and lounges directly by the water.", "fr": "Zurich est c\u00e9l\u00e8bre pour ses bars dans les bains publics. D\u00e8s la tomb\u00e9e du jour, les \u00e9tablissements de bain au bord de la rivi\u00e8re et du lac se transforment en lounges branch\u00e9s et en bars citadins.", "it": "Zurigo \u00e8 nota per i bar all\u2019interno dei suoi stabilimenti balneari, i cosiddetti Badi-Bar. Al crepuscolo, questi si trasformano in bar e lounge urbani sulle rive di lago o fiume."}, "description": {"de": "<p>So auch die Rimini-Bar: Hier chillt man auf orientalischen Kissen, grilliert Spiesse und geniesst k\u00fchle Drinks. Von Mai bis August findet an manchen Montagen der Montagsmarkt statt &ndash; mit hippen Besuchern und einer bunten Mischung aus Second Hand- und Z\u00fcrich-Labels-St\u00e4nden. Hier trifft sich Z\u00fcrichs junge kreative Szene.</p>", "en": "<p>It&rsquo;s the same with the Rimini-Bar on Schanzengraben: Here, guests chill out on oriental cushions and enjoy specialties grilled on the spit and cool drinks. The Monday market takes place on some Mondays from May to August, attracting trendy visitors with a colorful mixture of stands selling second-hand and Z\u00fcrich labels. Z\u00fcrich&rsquo;s young crea-tive scene meets here.</p>", "fr": "<p>Le Rimini-Bar ne fait pas exception: on se pr\u00e9lasse sur des coussins orientaux, on d\u00e9guste brochettes grill\u00e9es et drinks frais. Le march\u00e9 du lundi, qui a lieu certains lundis de mai \u00e0 ao\u00fbt, &ndash; attire les amateurs branch\u00e9s en proposant un mix color\u00e9 d&rsquo;articles de seconde main et de marques zurichoises. C&rsquo;est le lieu de rendez-vous de la jeune sc\u00e8ne cr\u00e9ative zurichoise.</p>", "it": "<p>E lo stesso vale per il Rimini-Bar: qui ci si rilassa su cuscini orientali, si grigliano spiedini e si sorseggiano bevande rinfrescanti.<br />Da maggio ad agosto, ogni luned\u00ec sera si svolge il mercato del luned\u00ec, con visitatori stravaganti e un variopinto miscuglio di bancarelle con oggetti di seconda mano e marchi zurighesi. Qui si incontrano le menti giovani e creative di Zurigo.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Rimini Bar", "en": "Rimini Bar", "fr": "Rimini Bar", "it": "Rimini Bar"}, "text_teaser": {"de": "Z\u00fcrich ist bekannt f\u00fcr seine Badi-Bars \u2013 eine davon ist das Rimini.", "en": "Z\u00fcrich is renowned for its bathing pool bars or \"Badi-Bars\", just like the Rimini.", "fr": "Zurich est c\u00e9l\u00e8bre pour ses bains publics qui se transforment en lounges branch\u00e9s de nuit.", "it": "Zurigo \u00e8 nota per i bar all\u2019interno dei suoi stabilimenti balneari, i cosiddetti Badi-Bar. "}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_gastronomie_rimini_04.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_gastronomie_rimini_02.jpg", "caption": {"de": "Rimini des Nachts", "en": "Rimini by night", "fr": "Le Rimini le soir", "it": "Il Rimini di notte"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_gastronomie_rimini_03.jpg", "caption": {"de": "Das Rimini am Abend", "en": "Rimini in the evening", "fr": "Le Rimini le soir", "it": "Il Rimini la sera"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_gastronomie_rimini_01.jpg", "caption": {"de": "Sitzplatz im Rimini", "en": "Seat at Rimini", "fr": "Si\u00e8ge dans Rimini", "it": "Seduta nel Rimini"}}], "updated": "2019-07-19 14:40:03 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Badweg 10", "email": "info@rimini.ch", "url": "www.rimini.ch"}, "geo": {"latitude": "47.371554500000", "longitude": "8.532742600000"}, "openingHours": {"de": "<p><strong>Bis Ende Mai</strong><br>Montag &ndash; Sonntag ab 17.00 Uhr</p><p><strong>Juni bis Mitte September</strong><br>Sonntag bis Donnerstag 19.15 &ndash; 24.00 Uhr<br>Freitag 18.45 &ndash; 24.00 Uhr<br>Samstag 14.00 &ndash; 24.00 Uhr</p>", "en": "<p><strong>Until the end of May</strong><br>Monday to Sunday 5.00pm &ndash; 12.00am</p><p><strong>From June to mid September</strong><br>Sunday to Thursday 7.15pm &ndash; 12.00am<br>Friday 6.45pm &ndash; 12.00am<br>Saturday 2.00pm &ndash; 12.00am</p>", "fr": "<p><strong>Jusqu&#39;au mai</strong><br>A partir de 17h</p><p><strong>1 juin &ndash;&nbsp; s\u00e9ptembre</strong><br>Du dimanche au jeudi 19h15 &ndash; 24h<br>Vendredi 18h45 &ndash; 24h<br>Samedi 14h &ndash; 24h</p>", "it": "<p><strong>Fino a maggio</strong><br />A partire dalle 17.00<br /><br /><strong>Da giugno a settembre</strong><br />Da domenica a gioved\u00ec 19.15 &ndash; 24.00<br />Vendred\u00ec 18.45 &ndash; 24.00<br />Sabato 14.00 &ndash; 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3715545 8.532742600000001)", "district_id": 1}, {"id": "2416", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Swiss Specialties", "Mediterranean", "International", "Lunch", "Dinner", "Coffee Houses & Tea Rooms", "Nightlife", "Atmosphere", "Glamorous and Chic", "Bars & Lounges", "Restaurant & Bar", "After-work", "Cultural Locale", "Clubs & Discos", "Hip-Hop / Rap / Reggae", "Live Music", "Party Beats"], "name": {"de": "Kaufleuten", "en": "Kaufleuten", "fr": "Kaufleuten", "it": "Kaufleuten"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das \u00abKaufleuten\u00bb ist eine Institution in Z\u00fcrich. Das hundertj\u00e4hrige Geb\u00e4ude beherbergt einen Kosmos aus Gastronomie, Kultur und Nachtleben.", "en": "The Kaufleuten is an absolute institution in Zurich. The 100-year-old building is home to a cosmos of gastronomy, culture and nightlife. ", "fr": "Le \u00ab Kaufleuten \u00bb est une v\u00e9ritable institution zurichoise. L\u2019immeuble centenaire h\u00e9berge tout un univers de gastronomie, culture et vie nocturne.", "it": "Il Kaufleuten \u00e8 un\u2019istituzione a Zurigo. Il centenario edificio ospita un mondo fatto di gastronomia, cultura e nightlife."}, "description": {"de": "<p>Das Haus am Pelikanplatz ist bekannt als legend\u00e4rer Nachtclub und Szene-Treff, hat jedoch noch viel mehr zu bieten, denn es beherbergt auch eine Bar, ein Restaurant sowie eine Lounge.</p><p>Das &laquo;Kaufleuten&raquo; bietet ein umfangreiches und hochwertiges Kulturprogramm mit Lesungen, Vortr\u00e4gen und Konzerten internationaler Stars und neuer Talente.</p><p>Bereits vor 100 Jahren zog das Kaufleuten die K\u00fcnstlerszene an. Am 9. April 1919 fand hier die achte und letzte offizielle Dada-Soiree in Z\u00fcrich statt. Laut Tristan Tzara war der Abend legend\u00e4r: &laquo;1&lsquo;500 Personen, am Siedepunkt angelangt, f\u00fcllten den Saal.&raquo;</p>", "en": "<p>The establishment on Pelikanplatz is renowned as a legendary nightclub and cultural meeting place \u2012 but it has much more to offer than that. For it also accommodates a bar, a restaurant, and a lounge.</p><p>In addition, the Kaufleuten offers a comprehensive, first-class cultural program, featuring readings, talks, and concerts by both international stars and upcoming talents.</p><p>One hundred years ago, the Kaufleuten attracted predominantly artists. The eighth and final official Dada Soir\u00e9e in Zurich took place on April 9, 1919. According to Tristan Tzara, it was a legendary evening: &ldquo;1,500 people, all of whom had reached boiling point, filled the auditorium.&rdquo;</p>", "fr": "<p>Connue comme bo\u00eete de nuit l\u00e9gendaire et lieu de rencontre branch\u00e9, la maison sur la place Pelikanplatz a encore bien plus \u00e0 offrir&nbsp;: elle accueille \u00e9galement un bar, un restaurant et un lounge.</p><p>De plus, le &laquo;&nbsp;Kaufleuten&nbsp;&raquo; offre un vaste programme culturel de grande qualit\u00e9 comprenant lectures, pr\u00e9sentations et concerts de stars internationaux et de nouveaux talents.</p><p>Il y a cent ans d\u00e9j\u00e0, l&rsquo;\u00e9tablissement attirait le milieu artistique. Le 9 avril 1919 s&rsquo;y c\u00e9l\u00e9bra la huiti\u00e8me et derni\u00e8re soir\u00e9e Dada officielle \u00e0 Zurich. Selon Tristan Tzara, il s&rsquo;agissait d&rsquo;une soir\u00e9e l\u00e9gendaire&nbsp;: &laquo;&nbsp;Les 1 500 personnes pr\u00e9sentes dans la salle atteignirent le point d&rsquo;\u00e9bullition.&nbsp;&raquo;</p>", "it": "<p>L&rsquo;edificio sulla Pelikanplatz \u00e8 famoso per la sua leggendaria discoteca e come ritrovo alla moda, pur avendo molto altro da offrire. Al suo interno, infatti, ci sono anche un bar, un ristorante e una lounge.</p><p>Inoltre, il Kaufleuten propone un ricco e prestigioso programma culturale, con letture, conferenze e concerti di stelle internazionali e talenti emergenti.</p><p>Gi\u00e0 100 anni fa, il Kaufleuten era una calamita per il panorama artistico. Il 9 aprile 1919, qui si svolse l&rsquo;ottava e ultima serata dada ufficiale di Zurigo. Secondo Tristan Tzara, la serata fu leggendaria: &ldquo;La sala era gremita di 1.500 persone giunte tutte all&rsquo;esasperazione.&rdquo;</p>"}, "title_teaser": {"de": "Kaufleuten", "en": "Kaufleuten", "fr": "Kaufleuten", "it": "Kaufleuten"}, "text_teaser": {"de": "Diese Z\u00fcrcher Institution beherbergt einen Kosmos aus Gastronomie, Kultur und Nachtleben.", "en": "This Zurich institution is home to a cosmos of gastronomy, culture and nightlife.", "fr": "Cette institution zurichoise h\u00e9berge tout un univers de gastronomie, culture et vie nocturne.", "it": "Questa istituzione zurighese ospita un mondo fatto di gastronomia, cultura e nightlife."}, "osm_id": "358146599", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_kaufleuten_restaurant_1280x960_4613.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_nightlife_kaufleuten_01.jpg", "caption": {"de": "Klubsaal", "en": "\"Klubsaal\"", "fr": "Klubsaal", "it": "Klubsaal"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_nightlife_kaufleuten_03.jpg", "caption": {"de": "Konzerte im Kaufleuten", "en": "Concerts at Kaufleuten", "fr": "Concerts au Kaufleuten", "it": "Concerti al Kaufleuten"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_tt_nightlife_kaufleuten_3200x1800.jpg", "caption": {"de": "Der Club Kaufleuten strahlt mit seinem prunkvollen Saal Eleganz aus. Neben Konzerten finden hier Partys mit unterschiedlichen Musikstilen statt.", "en": "With its magnificent hall, the Club Kaufleuten radiates pure elegance. Besides concerts, parties with different types of music are held here.", "fr": "Le club Kaufleuten, tr\u00e8s \u00e9l\u00e9gant avec sa salle pompeuse, organise des concerts et des f\u00eates de diff\u00e9rents styles musicaux.", "it": "Il Kaufleuten emana eleganza pura dalla sua sontuosa sala. Oltre a concerti, qui si svolgono feste all\u2019insegna di vari generi musicali."}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_nightlife_kaufleuten_02.jpg", "caption": {"de": "Festsaal", "en": "\"Festsaal\"", "fr": "\u00ab Festsaal \u00bb", "it": "\"Festsaal\""}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_restaurant_kaufleuten_01.jpg", "caption": {"de": "Kaufleuten Fassade", "en": "Kaufleuten facade", "fr": "Fa\u00e7ade du Kaufleuten", "it": "Kaufleuten facciata"}}], "updated": "2019-07-16 11:42:02 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Party-Club", "Konzerte und Lesungen", "Nahe Paradeplatz"], "en": ["Party club", "Concerts and readings", "Near Paradeplatz"], "fr": ["Club de f\u00eate", "Concerts et lectures", "Pr\u00e8s de la Paradeplatz"], "it": ["Discoteca", "Concerti e letture", "Vicino alla Paradeplatz"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Pelikanplatz", "phone": "+41 44 225 33 22", "email": "info@kaufleuten.ch", "url": "www.kaufleuten.ch"}, "geo": {"latitude": "47.371763700000", "longitude": "8.536391300000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag &ndash; Donnerstag, 11.30 Uhr &ndash; 14 Uhr &amp; 18.30 Uhr &ndash; 22.30 Uhr<br />Freitag, 11.30 Uhr &ndash; 14 Uhr &amp; 18.30 Uhr &ndash; 24 Uhr<br />Samstag, 12.30 Uhr &ndash; 24 Uhr<br />Sonntag, 18.30 Uhr &ndash; 24 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Thursday, 11.30am &ndash; 2pm &amp; 6.30 &ndash; 10.30pm<br />Friday, 11.30am &ndash; 2pm &amp; 6.30pm &ndash; 12 am<br />Saturday, 12.30pm &ndash; 12am<br />Sunday, 6.30pm &ndash; 12am</p>", "fr": "<p>Du lundi au jeudi, 11h30 &ndash; 14h et 18h30 &ndash; 22h30<br />Vendredi, 11h30 &ndash;14h et 18h30 &ndash; 24h<br />Samedi, 12h30 &ndash; 24h<br />Dimanche, 18h30 &ndash; 24h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a gioved\u00ec, 11.30 &ndash; 14.00 e 18.30 &ndash; 22.30<br />Venerd\u00ec, 11.30 &ndash; 14.00 e 18.30 &ndash; 24.00<br />Sabato, 12.30 &ndash; 24.00<br />Domenica, 18.30 &ndash; 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3717637 8.5363913)", "district_id": 1}, {"id": "2413", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Swiss Specialties", "Mediterranean", "Meal", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Kindli", "en": "Kindli", "fr": "Kindli", "it": "Kindli"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im Herzen von Z\u00fcrich: Das \u00abKindli\u00bb befindet sich am Rennweg, unmittelbar bei der Shoppingmeile Bahnhofstrasse. ", "en": "In the heart of Zurich: the Kindli restaurant is located on Rennweg, just off the Bahnhofstrasse shopping mile.", "fr": "Le Kindli situ\u00e9 dans le chemin Rennweg pr\u00e8s de la rue commer\u00e7ante Bahnhofstrasse est au c\u0153ur de Zurich.", "it": "Nel cuore di Zurigo: il Kindli si trova nel Rennweg, nelle immediate vicinanze della Bahnhofstrasse, la famosa via degli acquisti. "}, "description": {"de": "<p>Das &laquo;Kindli&raquo; am Rennweg, ein Steinwurf von der Bahnhofstrasse, war schon immer ein offenes Haus f\u00fcr G\u00e4ste aus aller Welt. Schon vor \u00fcber 500 Jahren kehrten hier die ersten Pilger ein.</p><p>Heute ist das &laquo;Kindli&raquo; ein elegantes Hotel mit Restaurant, das eine europ\u00e4ische K\u00fcche mit kolonialen Einfl\u00fcssen pflegt. Frische Zutaten werden klassisch zubereitet und modern kombiniert. Dazu wird der passende Wein serviert.</p><p>Die traditionell schweizerische Gastfreundschaft und die sch\u00f6ne Einrichtung mit viel Holz sorgen f\u00fcr ein gem\u00fctliches Ambiente.</p>", "en": "<p>The Kindli on Rennweg, just a stone&rsquo;s throw from the famous Bahnhofstrasse, has welcomed guests from all over the world for centuries. Pilgrims first stayed here over 500 years ago.</p><p>Nowadays, the Kindli is an elegant hotel housing a restaurant serving European cuisine with colonial influences. Fresh ingredients are prepared in a classic manner but with modern combinations, and then matched with the perfect wine.</p><p>Traditional Swiss hospitality and elegant furnishings featuring an abundance of wood create a cozy ambiance.</p>", "fr": "<p>Le Kindli du chemin Rennweg \u00e0 un jet de pierre de la rue Bahnhofstrasse a &nbsp;toujours \u00e9t\u00e9 une maison ouverte aux h\u00f4tes du monde entier. Les p\u00e8lerins s&rsquo;y rendent depuis plus de 500 ans.</p><p>Le Kindli est aujourd&rsquo;hui un \u00e9l\u00e9gant h\u00f4tel avec restaurant qui propose une cuisine europ\u00e9enne aux influences coloniales. Les ingr\u00e9dients frais classiquement pr\u00e9par\u00e9s entrent dans des cr\u00e9ations modernes accompagn\u00e9es de vins ad hoc.</p><p>L&rsquo;hospitalit\u00e9 traditionnelle suisse et un superbe am\u00e9nagement presque tout en boiserie cr\u00e9ent une ambiance chaleureuse.</p>", "it": "<p>Situato nel Rennweg, a due passi dalla Bahnhofstrasse, il Kindli \u00e8 sempre stato un ritrovo per ospiti provenienti da tutto il mondo. Gi\u00e0 pi\u00f9 di 500 anni fa, accoglieva i primi pellegrini.</p><p>Oggi \u00e8 un elegante hotel accompagnato da un ristorante che serve cucina europea influenzata dai sapori coloniali. Gli ingredienti freschi vengono preparati con metodi classici, abbinati con un tocco moderno e serviti col vino giusto.</p><p>L&rsquo;ospitalit\u00e0 tipicamente svizzera e il grazioso arredamento con tanto legno diffondono un&rsquo;atmosfera accogliente.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Kindli", "en": "Kindli", "fr": "Kindli", "it": "Kindli"}, "text_teaser": {"de": "Traditionshaus am Rennweg mit europ\u00e4ischer K\u00fcche und internationalen Einfl\u00fcssen.", "en": "Traditional establishment on Rennweg, serving European cuisine with international influences.", "fr": "Maison traditionnelle du chemin Rennweg avec cuisine europ\u00e9enne aux influences internationales.", "it": "Storico albergo nel Rennweg, con cucina europea e influssi internazionali."}, "osm_id": "3645916194", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_kindli_8375.jpg"}, "photo": [], "updated": "2019-11-13 11:42:11 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Historisches Restaurant", "N\u00e4he Bahnhofstrasse", "Elegant", "Europ\u00e4ische K\u00fcche", "Erlesene Weine"], "en": ["Historical restaurant", "Near Bahnhofstrasse", "Elegant", "European cuisine", "Choice wines"], "fr": ["Restaurant historique", "Pr\u00e8s de la Bahnhofstrasse", "\u00c9l\u00e9gant", "Cuisine europ\u00e9enne", "Vins d\u2019exception"], "it": ["Ristorante storico", "Vicino alla Bahnhofstrasse", "Elegante", "Cucina europea", "Vini selezionati"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Pfalzgasse 1", "phone": "+41 43 888 76 78", "email": "hotel@kindli.ch", "url": "http://kindli.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.372389000000", "longitude": "8.540628200000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Samstag, 11.30 &ndash; 14.30 Uhr und 18.00 &ndash; 23.30 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Saturday, 11.30am &ndash; 2.30pm and 6.00pm &ndash; 11.30pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au samedi, 11h30 &ndash; 14h30 et 18h &ndash; 23h30</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a sabato, 11.30 &ndash; 14.30 e 18.00 &ndash; 23.30</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.372389 8.5406282)", "district_id": 1}, {"id": "2406", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Gourmet", "Fish", "Swiss Specialties", "Asian", "Sushi", "Mediterranean", "Meal", "Brunch", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Lake Side", "en": "Lake Side", "fr": "Lake Side", "it": "Lake Side"}, "disambiguatingDescription": {"de": "An bester Lage mit Sicht auf den Z\u00fcrichsee: Das \u00abLake Side\u00bb verf\u00fchrt mit Fisch, Sushi und einem reichhaltigen Sonntagsbrunch.", "en": "In a prime location with views of Lake Zurich: the Lake Side entices with fish, sushi, and a lavish Sunday brunch.", "fr": "Le Lake Side, id\u00e9alement situ\u00e9 avec vue sur le lac de Zurich, s\u00e9duit avec ses poissons, sushis et son copieux brunch du dimanche. ", "it": "In posizione favolosa, con vista sul Lago di Zurigo: il Lake Side conquista i suoi ospiti con pesce, sushi e un ricco brunch domenicale."}, "description": {"de": "<p>Das &laquo;Lake Side&raquo; liegt an einem der sch\u00f6nsten Flecken beim Z\u00fcrichhorn im lebendigen Seefeld. Direkt am Z\u00fcrichsee mit grosser Terrasse lassen es sich die Besucher und Besucherinnen gut gehen.</p><p>Das Restaurant legt den Fokus auf Fischgerichte, Krustentiere und ausgezeichnetes Sushi. Am Sonntag k\u00f6nnen die Spazierg\u00e4nger hier einen ausgedehnten Brunch geniessen.</p><p>Im Sommer l\u00e4dt die grosse Terrasse oder die Lounge im Obergeschoss zum Verweilen, Festen, Geniessen und Schwatzen ein.&nbsp;</p>", "en": "<p>The Lake Side lies in one of the most beautiful spots on the Z\u00fcrichhorn, in the lively Seefeld quarter. Guests can relax and indulge themselves on the large terrace directly on Lake Zurich.</p><p>The restaurant focuses on fish dishes, shellfish, and excellent sushi. On Sunday, walkers can enjoy an extended brunch.</p><p>In summer, the large terrace or the lounge on the upper floor invite visitors to linger, chat, party, and enjoy themselves.</p>", "fr": "<p>Le Lake Side b\u00e9n\u00e9ficie de l&rsquo;un des plus beaux emplacements&nbsp;: le delta du lac de Zurich &laquo;&nbsp;Z\u00fcrichhorn&nbsp;&raquo; dans le quartier anim\u00e9 de Seefeld. Les visiteurs peuvent profiter de la grande terrasse en bord de lac.</p><p>Le restaurant s&rsquo;est sp\u00e9cialis\u00e9 dans les plats de poissons, crustac\u00e9s et sushis, excellents par ailleurs. Les promeneurs peuvent profiter d&rsquo;un brunch prolong\u00e9 le dimanche.</p><p>En \u00e9t\u00e9, la grande terrasse et le lounge de l&rsquo;\u00e9tage sup\u00e9rieur invitent \u00e0 s&rsquo;y attarder, faire la f\u00eate, se d\u00e9tendre ou bavarder.</p>", "it": "<p>Il Lake Side si trova in uno degli angoli pi\u00f9 belli dello Z\u00fcrichhorn, nel vivace quartiere di Seefeld. Adagiato in riva al lago e dotato di un&rsquo;ampia terrazza, il locale vizia i propri ospiti a tutto tondo.</p><p>Qui ci si concentra su piatti a base di pesce, crostacei e delizioso sushi. Di domenica, chi passeggia sul lungolago pu\u00f2 gustare un ricco brunch.</p><p>In estate, la grande terrazza e la lounge al primo piano invitano a fermarsi, fare festa, gustare e chiacchierare.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Lake Side", "en": "Lake Side", "fr": "Lake Side", "it": "Lake Side"}, "text_teaser": {"de": "Das Restaurant mit einzigartiger Seesicht und besten Fischgerichten, Krustentieren und Sushi.", "en": "The restaurant with a stunning lake view and mouth-watering fish dishes, shellfish, and sushi.", "fr": "Ce restaurant avec vue unique sur le lac propose d\u2019excellents plats de poissons, crustac\u00e9s et sushis.", "it": "Un ristorante con vista favolosa e deliziosi piatti a base di pesce, crostacei e sushi."}, "osm_id": "4889986289", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_lake_side_1280x960_21839.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_lakeside_1.jpg", "caption": {"de": "Lake Side", "en": "Lake Side", "fr": "Lake Side", "it": "Lake Side"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_lakeside_2.jpg", "caption": {"de": "Die Bar, das Restaurant mit Terrasse und ein grosser Bankettsaal liegen an einem der sch\u00f6nsten Flecken direkt am Z\u00fcrichsee. ", "en": "Beautifully located right beside the Lake of Zurich", "fr": "Le bar, le restaurant et sa terrasse ainsi qu\u2019une grande salle de banquet sont situ\u00e9s \u00e0 l'un des plus beaux endroits du bord du lac de Z\u00fcrich.", "it": "Il bar, il ristorante con terrazza e una grande sala banchetti sono situati in uno degli angoli pi\u00f9 belli sulle rive del Lago di Zurigo. "}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_lakeside_3.jpg", "caption": {"de": "Fische und Krustentiere haben einen festen Platz auf der Speisekarte", "en": "The cuisine is a wonderful mix of Mediterranean, traditional, Swiss and Asian", "fr": " La carte fait la part belle aux poissons et crustac\u00e9s", "it": "Pesce e crostacei hanno un posto di riguardo sul menu"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_lakeside_4.jpg", "caption": {"de": "Lake Side", "en": "Lake Side", "fr": "Lake Side", "it": "Lake Side"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_lakeside_5.jpg", "caption": {"de": "Lake Side", "en": "Lake Side", "fr": "Lake Side", "it": "Lake Side"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_lakeside_6.jpg", "caption": {"de": "Lake Side", "en": "Lake Side", "fr": "Lake Side", "it": "Lake Side"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_venue_incentive_lakeside_pt_15102_1600x900.jpg", "caption": {"de": "Dinieren direkt am See \u2013 was k\u00f6nnte sch\u00f6ner sein? Das Lake Side bietet Raum f\u00fcr 600 Personen und verf\u00fchrt seine G\u00e4ste in eine mediterrane Welt mitten in Z\u00fcrich.", "en": "Dining directly on the water\u2019s edge: what could be more pleasant than that? The Lake Side has capacity for 600 persons and transports guests into a Mediterranean world in the heart of Zurich. "}}], "updated": "2019-09-24 11:10:22 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Am Z\u00fcrichsee", "Fisch/ Sushi/ Brunch", "Terrasse", "Bar/ Lounge"], "en": ["On Lake Zurich", "Fish/sushi/brunch", "Terrace", "Bar/lounge"], "fr": ["Au bord du lac de Zurich", "Poissons / sushis / brunch", "Terrasse", "Bar / Lounge"], "it": ["Sulle rive del Lago di Zurigo", "Pesce / Sushi / Brunch", "Terrazza", "Bar / Lounge"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8008", "streetAddress": "Bellerivestrasse 170", "phone": "+41 44 385 86 00", "email": "restaurant@lake-side.ch", "url": "www.lake-side.ch"}, "geo": {"latitude": "47.352814700000", "longitude": "8.553830800000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Samstag, 11.30 &ndash; 23.30 Uhr<br />Sonntag 11.00 &ndash; 22 Uhr (Brunch bis 14.30 Uhr)</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Saturday, 11.30am &ndash; 11.30pm<br />Sunday 11am &ndash; 10pm (brunch until 2.30pm)</p>", "fr": "<p>Du lundi au samedi, 11h30 &ndash; 23h30<br />Dimanche 11h &ndash; 22h</p>", "it": "<p>Da lunedi a Sabato, 11.30 &ndash; 23.30<br />Domenica 11.00 &ndash; 22.00</p>"}, "openingDays": "Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3528147 8.5538308)", "district_id": 8}, {"id": "2404", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Fish", "Italian", "French", "Mediterranean", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "LaSalle", "en": "LaSalle", "fr": "LaSalle", "it": "LaSalle"}, "disambiguatingDescription": {"de": "In einer ehemaligen Schiffbau-Fabrik finden Hungrige neben dem Schauspielhaus auch das Restaurant LaSalle.", "en": "Besides the Schauspielhaus municipal theater, in this former shipbuilding hall, hungry guests can find the LaSalle restaurant. ", "fr": "En plus du th\u00e9\u00e2tre Schauspielhaus, les anciens chantiers navals accueillent les plus affam\u00e9s au restaurant LaSalle.", "it": "Un ex cantiere navale ospita oggi lo Schauspielhaus e il ristorante LaSalle."}, "description": {"de": "<p>Das Restaurant LaSalle geh\u00f6rt zur Schauspielhaus-B\u00fchne im trendigen Stadtviertel Z\u00fcrich-West und wurde in Form eines Glaskubus gebaut. Kulisse bildet die historische Schiffbauhalle.</p><p>Die vorwiegend franz\u00f6sischen und italienischen Speisen werden frisch zubereitet aufgetischt. Dabei bilden Fisch und Meeresfr\u00fcchte den Schwerpunkt, erg\u00e4nzt durch Fleisch und Gefl\u00fcgel, Pasta und vegetarische Kompositionen.</p><p>Die LaSalle Bar ist Treffpunkt vor, w\u00e4hrend und nach Theater und Konzerten.</p>", "en": "<p>This restaurant is part of the Schauspielhaus complex in Zurich-West and was built in the form of a glass cube with the historic Schiffbau hall as a backdrop. The mainly French and Italian dishes are freshly prepared to order.</p>", "fr": "<p>Construit sous forme d&rsquo;un cube de verre, le restaurant fait partie du complexe du Schauspielhaus, dans le quartier branch\u00e9 de Zurich-Ouest. Le hangar de chantier naval constitue un d\u00e9cor historique. Les plats, principalement d&rsquo;inspiration fran\u00e7aise et italienne, sont pr\u00e9par\u00e9s \u00e0 la demande.</p>", "it": "<p>Il ristorante fa parte dello Schauspielhaus nel quartiere di tendenza Zurich-West ed \u00e8 stato costruito con la forma di un cubo di vetro. La cornice \u00e8 creata dallo storico capannone dell&rsquo;ex cantiere navale. I piatti prevalentemente francesi e italiani vengono preparati con ingredienti freschissimi.</p>"}, "title_teaser": {"de": "LaSalle", "en": "LaSalle", "fr": "LaSalle", "it": "LaSalle"}, "text_teaser": {"de": "Das Restaurant LaSalle geh\u00f6rt zur Schauspielhaus-B\u00fchne in Z\u00fcrich-West. Kulisse bildet die historische Schiffbauhalle.", "en": "LaSalle is part of the \"Schiffbau\" complex in Zurich-West. Historic shipyard hall as a backdrop.", "fr": "Le restaurant fait partie du complexe du Schauspielhaus, dans le quartier branch\u00e9 de Zurich-Ouest.", "it": "Nello storico capannone di un ex cantiere navale si trova il ristorante LaSalle."}, "osm_id": "385208811", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_restaurant_lasalle_1.jpg", "caption": {"de": "Elegante und urbane Atmosph\u00e4re", "en": "LaSalle, Elegant and urban atmosphere", "fr": "L'atmosph\u00e8re \u00e9l\u00e9gante et urbaine", "it": "Ambiente elegante ed urbana"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_restaurant_lasalle_2.jpg", "caption": {"de": "Das LaSalle in Form eines Glaskubus", "en": "\"The glass cube\" LaSalle", "fr": "Le cube de verre, LaSalle", "it": "Il cubo di vetro, LaSalle"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_restaurant_lasalle_1.jpg", "caption": {"de": "Elegante und urbane Atmosph\u00e4re", "en": "LaSalle, Elegant and urban atmosphere", "fr": "L'atmosph\u00e8re \u00e9l\u00e9gante et urbaine", "it": "Ambiente elegante ed urbana"}}], "updated": "2019-01-30 09:38:09 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Glaskubus im ehemaligen Fabrikgeb\u00e4ude", "Saisonale und regionale K\u00fcche", "Im Trendquartier Z\u00fcrich-West"], "en": ["Glass cube in a former factory building ", "Seasonal and regional cuisine ", "In the trendy Z\u00fcrich-West quarter"], "fr": ["Cube de verre dans l\u2019ancien b\u00e2timent des chantiers", "Cuisine saisonni\u00e8re r\u00e9gionale", "Dans le quartier branch\u00e9 de Zurich-Ouest "], "it": ["Cubo di vetro in una vecchia fabbrica", "Cucina stagionale e regionale", "Nel quartiere di tendenza di Z\u00fcrich-West"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Schiffbaustrasse 4 ", "phone": "+41 44 258 70 71 ", "email": "info@lasalle-restaurant.ch", "url": "http://www.lasalle-restaurant.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.388700400000", "longitude": "8.519129600000"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3887004 8.519129599999999)", "district_id": 5}, {"id": "2402", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Vegan friendly", "Oriental", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Le C\u00e8dre Bellevue", "en": "Le C\u00e8dre Bellevue", "fr": "Le C\u00e8dre, Bellevue", "it": "Le C\u00e8dre Bellevue"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das libanesische Restaurant \u00abLe C\u00e8dre\u00bb am Bellevue begl\u00fcckt seine G\u00e4ste mit einer umfangreichen Auswahl an libanesischen Gerichten.", "en": "The Lebanese restaurant, Le C\u00e8dre, at Bellevue delights guests with a rich selection of Lebanese dishes.", "fr": "Le C\u00e8dre, restaurant situ\u00e9 pr\u00e8s de la place Bellevue, choie ses clients avec un grand choix de plats libanais. ", "it": "Il ristorante libanese Le C\u00e8dre, sul Bellevue, vizia i suoi ospiti con una ricchissima scelta di piatti libanesi."}, "description": {"de": "<p>Das zweist\u00f6ckige &laquo;Le C\u00e8dre&raquo; liegt im Herzen von Z\u00fcrich am Bellevue und ist bekannt f\u00fcr seine herzliche orientalische Gastfreundschaft. Auf der umfangreichen Speisekarte steht eine Vielzahl an libanesischen Gerichten.</p><p>Die Hausspezialit\u00e4t sind Mezze, eine riesige Auswahl verschiedener kleiner Speisen wie Humus, Moutabbal, Tabbouleh, Falafel und Kippi. Je nach Anzahl Tellerchen k\u00f6nnen die Mezze als Hauptspeise oder Vorspeise genossen werden.</p>", "en": "<p>The two-story Le C\u00e8dre restaurant is located at Bellevue, in the heart of Zurich, and is renowned for its warm oriental hospitality. The extensive menu includes a wide variety of traditional Lebanese dishes.</p><p>The specialty of the house are meze &ndash; a huge selection of small dishes such as hummus, moutabbal, tabbouleh, falafel, and kibbe. Meze can be enjoyed as a starter or a main course, depending on the number of dishes chosen.</p>", "fr": "<p>&laquo;&nbsp;Le C\u00e8dre&nbsp;&raquo;, restaurant sur deux \u00e9tages situ\u00e9 pr\u00e8s de la place Bellevue au c\u0153ur de Zurich, est r\u00e9put\u00e9 pour sa chaleureuse hospitalit\u00e9 orientale. De tr\u00e8s nombreux plats libanais figurent \u00e0 la carte.</p><p>Outre les mezz\u00e9s qui sont la sp\u00e9cialit\u00e9 de la maison, vous d\u00e9couvrirez une multitude de plats comme l&rsquo;humus, le moutabbal, le taboul\u00e9, les fallafels et les kebb\u00e9s. Les mezz\u00e9s sont servis en entr\u00e9e ou plat principal en fonction de la commande.</p>", "it": "<p>Disposto su due piani, il Le C\u00e8dre si trova nel cuore di Zurigo, sul Bellevue, ed \u00e8 famoso per la sua cordiale ospitalit\u00e0 orientale. Sul vasto menu, si trovano svariati piatti libanesi.</p><p>La specialit\u00e0 della casa sono le Mezze, un&rsquo;enorme selezione di piccole pietanze, come humus, moutabbal, tabbouleh, falafel e kippi. A seconda del numero di piattini, le Mezze possono essere consumate come antipasti o come portata principale.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Le C\u00e8dre Bellevue", "en": "Le C\u00e8dre Bellevue", "fr": "Le C\u00e8dre, Bellevue", "it": "Le C\u00e8dre Bellevue"}, "text_teaser": {"de": "Mezze, Falaffel und viele weitere libanesische K\u00f6stlichkeiten in der N\u00e4he vom belebten Bellevue.", "en": "Meze, falafel, and many other Lebanese delicacies can be enjoyed near the busy Bellevue.", "fr": "Mezz\u00e9s, fallafels et autres d\u00e9lices libanais pr\u00e8s de la tr\u00e8s anim\u00e9e place Bellevue.", "it": "Mezze, falaffel e tante altre prelibatezze libanesi nei pressi del vivace Bellevue."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_le-cedre-bellevue_01.jpg", "caption": {"de": "Libanesische Spezialit\u00e4ten im Le C\u00e8dre Bellevue", "en": "Lebanese Cuisine at Le C\u00e8dre Bellevue", "fr": "Cuisine libanaise \u00e0 Le C\u00e8dre Bellevue", "it": "Specialit\u00e0 libanesi al Le C\u00e8dre Bellevue"}}, "photo": [], "updated": "2020-02-20 16:07:44 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Bellevue", "Libanesische K\u00fcche", "Mezze", "Falaffel"], "en": ["Bellevue", "Lebanese cuisine", "Meze", "Falaffel"], "fr": ["Place Bellevue", "Cuisine libanaise", "Mezz\u00e9s", "Fallafels"], "it": ["Bellevue", "Cucina libanese", "Mezze", "Falafel"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Schiffl\u00e4nde 5", "phone": "+41 44 252 83 70", "url": "www.libanesisch.ch"}, "geo": {"latitude": "47.368680000000", "longitude": "8.544307000000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 11.30 &ndash; 15.00 &amp; 18.00 &ndash; 24.00<br />Samstag und Sonntag, 11.30 &ndash; 15.30 &amp; 18.00 &ndash; 24.00</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 11.30am &ndash; 3.00pm &amp; 6.00pm &ndash; 12pm<br />Saturday and Sunday,&nbsp;11.30am &ndash; 3.30pm &amp; 6.00pm &ndash; 12pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi,&nbsp;11h30 &ndash; 15h00 &amp; 18h &ndash; 24h<br />Samedi et dimanche, 11h30 &ndash; 15h30 &amp; 18h &ndash; 24h</p>", "it": "<p>Dal luned\u00ec al venerd\u00ec, 11.30 &ndash; 15.00 &amp; 18.00 &ndash; 24.00<br />Sabato e domenica, 11.30 &ndash; 15.30 &amp; 18.00 &ndash; 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.36868 8.544307)", "district_id": 1}, {"id": "2399", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Swiss Specialties", "Mediterranean", "Breakfast", "Brunch", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Le Muh \u2013 Swiss\u00f4tel Z\u00fcrich", "en": "Le Muh \u2013 Swiss\u00f4tel Zurich", "fr": "Le Muh \u2013 Swiss\u00f4tel Zurich", "it": "Le Muh \u2013 Swiss\u00f4tel Z\u00fcrich"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Vom Fr\u00fchst\u00fcck, \u00fcber Kaffee & Kuchen, Lunch, Dinner bis hin zum Schlummertrunk: Le Muh Restaurant & Bar bedient seine G\u00e4ste 365 Tage im Jahr zur jeder Tageszeit.", "en": "From breakfast, coffee & cake, and lunch to dinner and a nightcap: Le Muh Restaurant & Bar serves guests all day long, 365 days a year.", "fr": "Du petit-d\u00e9jeuner au d\u00e9jeuner, du caf\u00e9 et g\u00e2teau au d\u00eener sans oublier le dernier verre avant de rentrer chez soi : Le Muh Restaurant & Bar sert ses clients 365 jours par an, \u00e0 toute heure du jour.", "it": "Dalla colazione a una torta con caff\u00e8, dal pranzo alla cena e al bicchierino della staffa: Le Muh Restaurant & Bar serve i suoi ospiti a tutte le ore, 365 giorni all\u2019anno."}, "description": {"de": "<p>Das mehrfach ausgezeichnete Restaurant Le Muh im Swiss\u00f4tel in Z\u00fcrich Oerlikon bietet von morgens bis abends, 365 Tage im Jahr eine innovative und gesunde K\u00fcche. F\u00fcr die Zubereitung werden lokale und saisonale Produkte verwendet und die europ\u00e4ischen Speisen kommen immer mit einer innovativen Interpretation auf den Tisch.</p><p>Ein ganz besonderes Highlight ist die Ski Gondel im Wintergarten: Hier k\u00f6nnen die G\u00e4ste ein feines K\u00e4se- oder Tr\u00fcffelfondue geniessen, wer Fleisch bevorzugt, f\u00fcr den steht ein Fondue Chinoise \u00e0 discr\u00e9tion auf dem Men\u00fc.</p><p>Die gesunden K\u00f6stlichkeiten und das trendige Lokal laden zum Verweilen und Geniessen ein.</p>", "en": "<p>The multi-award winning restaurant, Le Muh, housed in Swiss\u00f4tel in Z\u00fcrich-Oerlikon, offers innovative, healthy cuisine from morning to night, 365 days a year. It uses locally sourced and seasonal products and the European dishes are always presented with an innovative interpretation.</p><p>A very special highlight is the ski gondola in the winter garden, where guests can enjoy a tasty cheese or truffle fondue. For those who prefer meat, the menu also features fondue chinoise \u00e0 discr\u00e9tion.</p><p>The healthy delicacies and trendy locale make guests want stop and linger awhile.</p>", "fr": "<p>Prim\u00e9 plusieurs fois, le restaurant Le Muh du Swiss\u00f4tel \u00e0 Zurich Oerlikon propose une cuisine innovante et saine du matin au soir, 365 jours par an. Les plats europ\u00e9ens pr\u00e9par\u00e9s \u00e0 partir de produits locaux saisonniers sont toujours interpr\u00e9t\u00e9s et pr\u00e9sent\u00e9s de fa\u00e7on innovante.</p><p>La t\u00e9l\u00e9cabine dans le jardin d&rsquo;hiver constitue un point d&rsquo;orgue : on peut y d\u00e9guster une fondue au fromage, \u00e0 la truffe ou, pour ceux qui pr\u00e9f\u00e8rent la viande, une fondue chinoise \u00e0 discr\u00e9tion.</p><p>Les d\u00e9lices sains et le restaurant branch\u00e9 invitent \u00e0 passer des moments gourmands.</p>", "it": "<p>Il pluripremiato ristorante Le Muh, nello Swiss\u00f4tel di Z\u00fcrich Oerlikon, propone una cucina sana e innovativa da mattina a sera, 365 giorni all&rsquo;anno. Per la preparazione, si usano prodotti locali e stagionali e i piatti europei arrivano sempre in tavola con un tocco innovativo.</p><p>Una chicca davvero speciale \u00e8 la cabinovia nel giardino d&rsquo;inverno: qui \u00e8 possibile gustare una deliziosa fonduta al formaggio o al tartufo. Chi predilige la carne pu\u00f2 optare per la fondue chinoise all-you-can-eat.</p><p>Le salutari prelibatezze e il locale alla moda invitano a fermarsi a lungo e a godersi la vita.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Le Muh \u2013 Swiss\u00f4tel Z\u00fcrich", "en": "Le Muh \u2013 Swiss\u00f4tel Zurich", "fr": "Le Muh \u2013 Swiss\u00f4tel Zurich", "it": "Le Muh \u2013 Swiss\u00f4tel Z\u00fcrich"}, "text_teaser": {"de": "Innovative und preisgekr\u00f6nte K\u00fcche im Swiss\u00f4tel in Oerlikon \u2013 das Highlight: Ein Fondue-Plausch in der Gondel.", "en": "Innovative, award-winning cuisine in Swiss\u00f4tel in Oerlikon \u2013 the highlight: fondue in a gondola.", "fr": "Cuisine novatrice prim\u00e9e au Swiss\u00f4tel d\u2019Oerlikon \u2013 point fort : fondue en t\u00e9l\u00e9cabine.", "it": "Cucina innovativa e pluripremiata allo Swiss\u00f4tel di Oerlikon. La chicca? La fonduta in cabinovia."}, "osm_id": "537553821", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_lemuh_restaurant_1280x960.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_lemuh_prive_1280x960.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_lemuh_lounge_1280x960.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_lemuh_sommergarte_1280x960.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_lemuh_sommergarten_1280x960.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_lemuh_wintergarten_1280x960.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_lemuh_wintergarten2_1280x960.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_lemuh_bar_1280x960.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_lemuh_fondue_1280x960_25700.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_lemuh_fondue_1280x960_25701.jpg"}], "updated": "2020-03-03 20:27:36 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Oerlikon", "Europ\u00e4ische K\u00fcche", "Saisonal/regional", "Fondue in der Gondel"], "en": ["In Oerlikon", "European cuisine", "Seasonal/ regional", "Fondue in a gondola"], "fr": ["Oerlikon", "Cuisine europ\u00e9enne", "Cuisine saisonni\u00e8re/r\u00e9gionale", "Fondue en t\u00e9l\u00e9cabine"], "it": ["Oerlikon", "Cucina europea", "Stagionale/Regionale", "Fonduta in cabinovia"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8050", "streetAddress": "Schulstrasse 44", "phone": "+41 44 317 33 91", "email": "lemuh.zurich@swissotel.com", "url": "www.lemuh.ch"}, "geo": {"latitude": "47.410759100000", "longitude": "8.543684200000"}, "openingHours": {"de": "<p>T\u00e4glich 06.30 \u2013 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Daily 6.30am \u2013 12.00am</p>", "fr": "<p>Tous les jours 6h30 \u2013 24h</p>", "it": "<p>Ogni giorno 6.30 \u2013 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.4107591 8.5436842)", "district_id": 11}, {"id": "2397", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Fish", "French", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Le Poisson \u2013 Hotel Gl\u00e4rnischhof", "en": "Le Poisson \u2013 Hotel Gl\u00e4rnischhof", "fr": "Le Poisson \u2013 H\u00f4tel Gl\u00e4rnischhof", "it": "Le Poisson \u2013 Hotel Gl\u00e4rnischhof"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im eleganten Hotel Gl\u00e4rnischhof im Herzen von Z\u00fcrich verw\u00f6hnt das \u00abLe Poisson\u00bb seine G\u00e4ste mit tagesfrischen Fisch- und Fleischspezialit\u00e4ten.", "en": "Housed in the elegant Hotel Gl\u00e4rnischhof in the heart of Zurich, Le Poisson pampers its guests with fresh fish and meat specialties.", "fr": "Dans l\u2019\u00e9l\u00e9gant h\u00f4tel Gl\u00e4rnischhof, au c\u0153ur de Zurich, \u00ab Le Poisson \u00bb g\u00e2te ses clients avec ses fra\u00eecheurs du jour en poisson et viande.", "it": "All\u2019elegante Hotel Gl\u00e4rnischhof, nel cuore di Zurigo, il ristorante Le Poisson vizia i propri ospiti con specialit\u00e0 fresche a base di pesce e carne."}, "description": {"de": "<p>Wie das Hotel hat sich auch das Restaurant Le Poisson der Nachhaltigkeit verschrieben. Mit dem Green Globe Zertifikat ausgezeichnet, ist das gesamte Sortiment im Restaurant 100% Nachhaltig und Fair.</p><p>In Sachen Gastronomie z\u00e4hlt das &laquo;Le Poisson&raquo; seit Jahren zu einer der besten Adressen der Stadt. Wenn faire und ehrliche Kochkultur auf regionale Kochkunst trifft, entstehen unvergesslich gute Gerichte. Mittags wie abends bietet das Restaurant eine umfassende Auswahl an tagesfrischen Fisch- und Fleischspezialit\u00e4ten.</p>", "en": "<p>Like the hotel, the Le Poisson restaurant is also committed to sustainability. Awarded the Green Globe certificate, the entire product range in the restaurant is 100% sustainable and fairly produced.</p><p>In the field of gastronomy, Le Poisson has been one of the best addresses in Zurich for years. When fair and honest culinary culture meets regional culinary art, unforgettable dishes are created. For lunch and dinner, the restaurant offers a comprehensive selection of best quality fresh fish and meat dishes.</p>", "fr": "<p>Tout comme l&#39;h\u00f4tel, le restaurant &laquo;&nbsp;Le Poisson&nbsp;&raquo; s&#39;est engag\u00e9 dans la voie de la durabilit\u00e9. R\u00e9compens\u00e9 par le certificat Green Globe, l&rsquo;ensemble de la gamme de produits du restaurant est \u00e0 100% durable et \u00e9quitable.</p><p>&laquo;&nbsp;Le Poisson&nbsp;&raquo; est une des meilleures adresses de la ville depuis des ann\u00e9es&nbsp;: lorsque la culture culinaire \u00e9quitable et honn\u00eate rencontre l&rsquo;art culinaire r\u00e9gional, des&nbsp; plats inoubliables sont cr\u00e9\u00e9s. Midi et soir, les fra\u00eecheurs du jour sont propos\u00e9es dans une&nbsp; vaste s\u00e9lection de sp\u00e9cialit\u00e9s de poisson et de viande.</p>", "it": "<p>Come l&rsquo;albergo che lo ospita, anche il ristorante Le Poisson \u00e8 votato alla sostenibilit\u00e0. In linea con la certificazione Green Globe, l&rsquo;intero assortimento del locale \u00e8 sostenibile ed equo al 100%.</p><p>In fatto di gastronomia, da anni il Le Poisson \u00e8 annoverato tra i migliori indirizzi della citt\u00e0. Quando la cultura gastronomica equa e onesta incontra l&rsquo;arte culinaria regionale, nascono piatti indimenticabili. A pranzo e a cena, il ristorante propone un&rsquo;ampia scelta di specialit\u00e0 fresche a base di carne e pesce.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Le Poisson \u2013 Hotel Gl\u00e4rnischhof", "en": "Le Poisson \u2013 Hotel Gl\u00e4rnischhof", "fr": "Le Poisson \u2013 H\u00f4tel Gl\u00e4rnischhof", "it": "Le Poisson \u2013 Hotel Gl\u00e4rnischhof"}, "text_teaser": {"de": "Nachhaltig und Fair: Mit Passion zubereitete Fisch- und Fleischspezialt\u00e4ten im Herzen von Z\u00fcrich.", "en": "Sustainable and fair: fish and meat specialties prepared with passion in the heart of Zurich.", "fr": "Les sp\u00e9cialit\u00e9s de poisson et de viande pr\u00e9par\u00e9es avec passion au c\u0153ur de Zurich sont \u00e9quitables et durables. ", "it": "Un ristorante sostenibile ed equo, che serve specialit\u00e0 di pesce e carne nel cuore di Zurigo."}, "osm_id": "274986932", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_restaurant_le-poisson_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2020-03-20 12:09:53 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Nachhaltiges Restaurant", "Fisch- und Fleischspezialit\u00e4ten", "Im Hotel Gl\u00e4rnischhof"], "en": ["Sustainable restaurant", "Fish and meat specialties", "In the Hotel Gl\u00e4rnischhof"], "fr": ["Restaurant durable", "Sp\u00e9cialit\u00e9s de poisson et de viande", "A l\u2019h\u00f4tel Gl\u00e4rnischhof"], "it": ["Ristorante sostenibile", "Specialit\u00e0 di carne e pesce", "Nell\u2019Hotel Gl\u00e4rnischhof"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8002", "streetAddress": "Claridenstrasse 30", "phone": "+41 44 286 22 22", "email": "info@hotelglaernischhof.ch", "url": "http://www.hotelglaernischhof.ch/de/restaurant/lepoisson"}, "geo": {"latitude": "47.367683500000", "longitude": "8.537380500000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 12.00 &ndash; 14.00 Uhr und 18.00 &ndash; 23.00 Uhr<br />Samstag und Sonntag, 18.00 &ndash; 22.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 12.00pm &ndash; 2.00pm and 6.00pm &ndash; 11.00pm<br />Saturday and Sunday, 6.00pm &ndash; 10.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 12h &ndash; 14h et 18h &ndash; 23h<br />Samedi et dimanche, 18h &ndash; 22h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 12.00 &ndash; 14.00 e 18.00 &ndash; 23.00<br />Sabato e domenica, 18.00 &ndash; 22.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3676835 8.537380499999999)", "district_id": 2}, {"id": "2392", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "French", "Mediterranean", "Lunch", "Dinner", "Atmosphere", "Alternative and Arty", "Bars & Lounges", "Restaurant & Bar"], "name": {"de": "Les Halles", "en": "Les Halles", "fr": "Les Halles", "it": "Les Halles"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Ist es ein Restaurant? Ein Shop? Ein Flohmarkt? Auf jeden Fall ist es der bunteste Bienenkorb in Z\u00fcrichs Betonw\u00fcste und seine \u00abMoules-et-Frites-Gelage\u00bb sind stadtbekannt.", "en": "Is it a restaurant? A store? A flea market? In any case, it is the most industrious beehive in Zurich\u2019s concrete jungle and its \u201cmoules et frites feasts\u201d are renowned through the city. ", "fr": "S\u2019agit-il d\u2019un restaurant ? D\u2019un magasin ? D\u2019un march\u00e9 aux puces ? C\u2019est en tout cas une ruche tr\u00e8s color\u00e9e dans la jungle de b\u00e9ton zurichoise qui propose les fameuses moules & frites.", "it": "Un ristorante? Un negozio? Un mercatino delle pulci? Di certo il pot-pourri pi\u00f9 colorato nel vasto grigiume urbano. E le sue \u201cMoules-et-Frites-Gelage\u201d sono famose in tutta la citt\u00e0."}, "description": {"de": "<p>Seit 1998 brummt es unweit des Schiffbaus im &laquo;Les Halles&raquo;. Die Sammelleidenschaft des Betreibers ist in jeder Ecke des Lokals zu sp\u00fcren. Kunst und Krempel in wechselnder Dekoration faszinieren immer wieder aufs Neue.</p><p>Gastronomisch bietet das &laquo;Les Halles&raquo; franz\u00f6sische Strandhausk\u00fcche zu fairen Preisen: Moules et Frites sind der Klassiker, das Angebot ist klein, aber immer topfrisch und der Saison verpflichtet.</p><p>Das Lokal ist eine Mischung aus Selbstbedienung und Service. Ein Feinschmeckerladen, Restaurant und eine Begegnungsst\u00e4tte.</p>", "en": "<p>Since 1998, the Les Halles, situated not far from the Schiffbau theater, has been a hive of activity. The host&rsquo;s passion for collecting things can be felt in every corner of the restaurant. Whether art or junk, the ever-changing decor is a source of fascination time and time again.</p><p>In terms of gastronomy, the Les Halles offers French beach house cuisine at fair prices &ndash; moules et frites (mussels and French fries) is the absolute classic dish on offer. The choice is small, but always extremely fresh and seasonal.</p><p>The restaurant has a mixture of self-service and waiter service, and is a gourmet store, restaurant, and meeting place all in one.</p>", "fr": "<p>\u00c7a bourdonne depuis 1998 au &laquo;&nbsp;Les Halles&nbsp;&raquo; pr\u00e8s du th\u00e9\u00e2tre du Schiffbau. Chaque recoin du local prouve que le g\u00e9rant est un fervent collectionneur. Les objets d&rsquo;art ou de quincaillerie qui changent en fonction de la d\u00e9coration fascinent toujours autant.</p><p>&laquo;&nbsp;Les Halles&nbsp;&raquo; propose une cuisine fran\u00e7aise style paillotte avec le classique moules &amp; frites. La carte est r\u00e9duite, mais avec des produits frais et de saison.</p><p>Le local est un m\u00e9lange de libre-service et de service de restauration. C&rsquo;est \u00e0 la fois une \u00e9picerie fine, un restaurant et un lieu de rencontre.</p>", "it": "<p>Dal 1998, gli affari fioriscono al Les Halles, vicino allo Schiffbau. La passione per il collezionismo del gestore si avverte in ogni angolo del locale. Arte e oggettistica non smettono mai di stupire.</p><p>Dal punto di vista gastronomico, il Les Halles propone cucina francese a prezzi onesti. Le Moules et Frites sono il grande classico di questo posto. Il menu \u00e8 ridotto, ma sempre freschissimo e stagionale.</p><p>Il locale \u00e8 un miscuglio tra self-service e personale di servizio. Negozio di specialit\u00e0 gastronomiche, ristorante e punto d&rsquo;incontro in uno.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Les Halles", "en": "Les Halles", "fr": "Les Halles", "it": "Les Halles"}, "text_teaser": {"de": "Moules et Frites, Delikatessenshop und buntes Treiben im Kreis 5 unweit des Schiffbaus.", "en": "Moules et frites, delicatessen store, and busy meeting place in Kreis 5, not far from the Schiffbau.", "fr": "Moules & frites, \u00e9picerie fine et animation color\u00e9e dans le 5e arrondissement pr\u00e8s du Schiffbau.", "it": "Moules et Frites, negozio di specialit\u00e0 gastronomiche e variopinto viavai nel Kreis 5."}, "osm_id": "305586626", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_leshalles_02.jpg", "caption": {"de": "Les Halles, Innenansicht", "en": "Les Halles, Interior View", "fr": "Les Halles, vue de l'int\u00e9rieur", "it": "Les Halles, vista interna"}}, "photo": [], "updated": "2019-09-24 10:39:12 +0200", "detailedInformation": {"de": ["N\u00e4he Theater Schiffbau", "Mediterrane, marktfrische K\u00fcche", "T\u00e4glich Moules et Frites ", "Feinschmeckerladen"], "en": ["Near the Schiffbau theater", "Mediterranean, market-fresh cuisine", "Moules et frites daily", "Gourmet store"], "fr": ["Proche du th\u00e9\u00e2tre du Schiffbau", "Cuisine m\u00e9diterran\u00e9enne fra\u00eeche du march\u00e9 ", "Moules & frites tous les jours", "\u00c9picerie fine"], "it": ["Vicino al teatro Schiffbau", "Cucina mediterranea con prodotti freschi di mercato", "Moules et Frites tutti i giorni ", "Negozio di specialit\u00e0 gastronomiche"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Pfingstweidstrasse 6", "phone": "+41 44 273 11 25", "email": "contact@les-halles.ch", "url": "http://www.les-halles.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.387888300000", "longitude": "8.518643900000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Mittwoch, 11.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Donnerstag 11.00 &ndash; 01.00 Uhr<br />Freitag und Samstag, 11.00 &ndash; 02.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Wednesday, 11.00am &ndash; 12.00am<br />Thursday 11.00am &ndash; 1.00am<br />Friday and Saturday, 11.00am &ndash; 2.00am</p>", "fr": "<p>Du lundi au mercredi, 11h &ndash; 24h<br />Jeudi 11h &ndash; 1h<br />Vendredi et samedi, 11h &ndash; 2h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a mercoled\u00ec, 11.00 &ndash; 24.00<br />Gioved\u00ec 11.00 &ndash; 01.00<br />Venerd\u00ec e sabato, 11.00 &ndash; 2.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3878883 8.518643900000001)", "district_id": 5}, {"id": "2382", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "American", "BBQ", "Brunch", "Lunch", "Dinner", "Coffee Houses & Tea Rooms", "Atmosphere", "Glamorous and Chic", "Bars & Lounges", "After-work"], "name": {"de": "Loft Five", "en": "Loft Five", "fr": "Loft Five", "it": "Loft Five"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Genuss, Lebensfreude und ein weltoffenes, aussergew\u00f6hnliches Restaurantkonzept \u2013 das beschreibt das \u00abLoft Five\u00bb an der Europaallee.", "en": "Culinary indulgence, joie de vivre, and a cosmopolitan, out-of-the-ordinary restaurant concept \u2013 that is Loft Five in a nutshell. ", "fr": "Plaisir, joie de vivre et concept culinaire et cosmopolite unique \u2013 tel est le slogan du Loft Five de l\u2019Europaallee.", "it": "Gusto, gioia di vivere e un concept gastronomico cosmopolita e originale: cos\u00ec si pu\u00f2 descrivere il Loft Five nella Europaallee."}, "description": {"de": "<p>Im &laquo;Loft Five&raquo; wird man mit Upper Class Casual Dining verw\u00f6hnt. Beim Bl\u00e4ttern in der Speisekarte findet der Gast den legend\u00e4ren &laquo;James Joyce Burger&raquo;, Food-Klassiker wie Fish &amp; Chips oder feinsten Cheesecake. Als Signature Dish bietet das Haus ein am Knochen geschmortes und butterzartes Barbecue-Rindsfederst\u00fcck.</p><p>Bei der Monday Madness darf man sich zum Einheitspreis an den l\u00e4ngsten Tisch von Z\u00fcrich setzen und sich durch Salate, Flammkuchen, Burger und vielem mehr probieren.</p><p>Das urbane, gem\u00fctliche Ambiente des &laquo;Loft Five&raquo; passt ausgezeichnet in die moderne Kultiviertheit der Europaallee.</p>", "en": "<p>At Loft Five, guests are treated to upper class casual dining. While perusing the menu, you will come across the legendary James Joyce Burger, classics such as fish &amp; chips, and exquisite cheesecake. The restaurant&rsquo;s signature dish is barbecued beef braised on the bone and succulently tender.</p><p>At Monday Madness, guests pay one price, sit at the longest table in Zurich and work their way through salads, tartes flamb\u00e9es, burgers, and much more.</p><p>The urban, relaxed ambiance at the Loft Five perfectly suits its modern, sophisticated surroundings on Europaallee.</p>", "fr": "<p>Le Loft Five vous choie avec des plats informels haut de gamme. En feuilletant la carte on d\u00e9couvre le l\u00e9gendaire &laquo;&nbsp;James Joyce Burger&nbsp;&raquo;, des classiques comme le Fish &amp; Chips ou de d\u00e9licieux cheesecakes. Le plat phare de ce restaurant est une tr\u00e8s tendre c\u00f4te de b\u0153uf au gril, brais\u00e9e sur l&rsquo;os.</p><p>Pour le &laquo;&nbsp;lundi&nbsp;de folie &raquo;, on s&rsquo;installe \u00e0 la plus longue table de Zurich pour d\u00e9guster salades, tartes flamb\u00e9es, burgers et bien plus encore pour un tarif unique.</p><p>L&rsquo;ambiance urbaine et chaleureuse du Loft Five se marie parfaitement avec le raffinement tendance de l&rsquo;Europaallee.</p>", "it": "<p>Al Loft Five si viene viziati all&rsquo;insegna del motto &ldquo;Upper Class Casual Dining&rdquo;. Sfogliando il menu, si incappa nel leggendario James Joyce Burger, in grandi classici come fish &amp; chips e in deliziose cheesecake. La specialit\u00e0 della casa \u00e8 la tenerissima spalla di manzo brasata con l&rsquo;osso.</p><p>In occasione del Monday Madness, ci si pu\u00f2 accomodare a prezzo fisso al tavolo pi\u00f9 lungo di Zurigo, per assaggiare insalate, focacce, hamburger e molto altro ancora.</p><p>L&rsquo;atmosfera urbana e accogliente del Loft Five si adatta perfettamente alla moderna raffinatezza della Europaallee.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Loft Five", "en": "Loft Five", "fr": "Loft Five", "it": "Loft Five"}, "text_teaser": {"de": "Upper Class Casual Dining mit Burger, Brunch und mehr in urbanem Ambiente in der Europaallee.", "en": "Upper class casual dining with burgers, brunch, and more amidst urban surroundings on Europaallee.", "fr": "Cuisine cool et haut de gamme avec burgers, brunchs et plus encore dans la tr\u00e8s urbaine Europaallee.", "it": "Upper Class Casual Dining con hamburger, brunch e altro, nell\u2019atmosfera urbana della Europaallee."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_loft_five_1280x960_26080.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_loft_five_1280x960_26075.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_loft_five_1280x960_26081.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_loft_five_1280x960_26079.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_loft_five_1280x960_26078.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_loft_five_1280x960_26077.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_loft_five_1280x960_26082.jpg"}], "updated": "2019-09-24 11:08:59 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Europaallee", "Fast Food meets Slow Food", "Brunch", "Monday Madness "], "en": ["Europaallee", "Fast food meets slow food", "Brunch", "Monday Madness "], "fr": ["Europaallee", "Rencontre de la restauration rapide et du Slow Food", "Brunch", "Lundi de folie"], "it": ["Europaallee", "Fast food e slow food si incontrano", "Brunch", "Monday Madness "]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8004", "streetAddress": "Europaallee 15", "phone": "+41 44 755 50 50", "email": "welcome@loftfive.ch", "url": "http://www.loftfive.ch"}, "geo": {"latitude": "47.378388900000", "longitude": "8.532708000000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Donnerstag, 07.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Freitag 07.00 &ndash; 02.00 Uhr<br />Samstag 10.00 &ndash; 02.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Thursday, 7.00am &ndash; 12.00am<br />Friday 7.00am &ndash; 2.00am<br />Saturday 10.00am &ndash; 2.00am</p>", "fr": "<p>Du lundi au jeudi, 7h &ndash; 24h<br />Vendredi 7h &ndash; 2h<br />Samedi 10h &ndash; 2h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a gioved\u00ec, 7.00 &ndash; 24.00<br />Venerd\u00ec 7.00 &ndash; 2.00<br />Sabato 10.00 &ndash; 2.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3783889 8.532708)", "district_id": 4}, {"id": "2375", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "BBQ", "Swiss Specialties", "Mediterranean"], "name": {"de": "Palavrion Urban Grill", "en": "Palavrion Urban Grill", "fr": "Palavrion Urban Grill", "it": "Palavrion Urban Grill"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Mitten im Business- und Kulturviertel von Z\u00fcrich, unweit vom See und der Bahnhofstrasse begeistert das \u00abPalavrion\u00bb seine G\u00e4ste mit nur dem Besten vom Grill.", "en": "In the middle of Zurich\u2019s business and cultural district, not far from the lake and the Bahnhofstrasse, the Palavrion Urban Grill delights its guests with only the very best from the grill. ", "fr": "Le \u00ab Palavrion \u00bb au c\u0153ur du quartier culturel et des affaires de Zurich, pr\u00e8s du lac et de la rue Bahnhofstrasse, choie ses h\u00f4tes avec ce qui se fait de mieux sur gril. ", "it": "Nel cuore del quartiere degli affari e della cultura, poco distante dal lago e dalla Bahnhofstrasse, il Palavrion entusiasma i suoi ospiti con pietanze grigliate strepitose."}, "description": {"de": "<p>Ob mittags, zum Ap\u00e9ro oder Nachtessen, das &laquo;Palavrion&raquo; bietet seinen G\u00e4sten immer ein warmes Willkommen. Im Zentrum steht ein Flammengrill, worauf nur beste Zutaten &ndash; von Fleisch, Fisch bis zu Gem\u00fcse &ndash; gegrillt werden.</p><p>Im Restaurant im Herzen von Z\u00fcrich l\u00e4sst sich immer gut feiern und eine tolle Zeit mit Freunden verbringen. Einzigartig ist dabei die Kitchen Party mit Schn\u00e4psen und unterhaltsamen Food-Shows f\u00fcr einen unvergesslichen Moment unter Freunden.</p>", "en": "<p>Whether for a cocktail reception, lunch, or dinner, the Palavrion always offers its guests a very warm welcome. The centerpiece of the restaurant is a flame grill, where only the very best-quality ingredients &ndash; from meat and fish to vegetables &ndash; are grilled to perfection.</p><p>The restaurant in the heart of Zurich is always a great place to celebrate and hang out with friends. The Kitchen Parties with various types of schnapps and entertaining food shows offer a particularly memorable experience.</p>", "fr": "<p>Que ce soit \u00e0 d\u00e9jeuner, \u00e0 l&rsquo;ap\u00e9ritif ou au d\u00eener, le &laquo;&nbsp;Palavrion&nbsp;&raquo; vous accueille chaleureusement. Ne sont pr\u00e9par\u00e9s sur le gril central au feu de bois que les meilleurs produits &ndash; viandes, poissons et l\u00e9gumes.</p><p>Ce restaurant au c\u0153ur de Zurich vous attend pour faire la f\u00eate et passer de bons moments entre amis. La f\u00eate Kitchen Party propose diff\u00e9rentes eaux de vie et un extraordinaire restauration-spectacle pour d&rsquo;inoubliables moments entre amis.&nbsp;</p>", "it": "<p>Che sia a pranzo, per l&rsquo;aperitivo o a cena, il Palavrion propone sempre ai suoi ospiti un caloroso benvenuto. Al centro del locale si trova un grill, sul quale vengono grigliati solo i cibi migliori, come carne, pesce e verdure.</p><p>Il ristorante nel cuore di Zurigo \u00e8 ideale per festeggiare e trascorrere bei momenti con gli amici, per esempio con un Kitchen Party con grappini e divertenti food show per serate indimenticabili.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Palavrion Urban Grill", "en": "Palavrion Urban Grill", "fr": "Palavrion Urban Grill", "it": "Palavrion Urban Grill"}, "text_teaser": {"de": "Essen und Feiern mit dem Besten vom Grill. ", "en": "Eat and celebrate with best-quality ingredients grilled to perfection. ", "fr": "Faire la f\u00eate et se restaurer avec ce qui se fait de mieux sur gril.", "it": "Mangiare e divertirsi con piatti grigliati favolosi."}, "osm_id": "317023327", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_palavrion.jpg.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/palavrion_2.jpg", "caption": {"de": "Palavrion", "en": "Palavrion", "fr": "Palavrion", "it": "Palavrion"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/palavrion_3.jpg", "caption": {"de": "Palavrion", "fr": "Palavrion", "it": "Palavrion"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/palavrion_1.jpg", "caption": {"de": "Palavrion", "fr": "Palavrion", "it": "Palavrion"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/palavrion_4.jpg", "caption": {"de": "Palavrion", "fr": "Palavrion", "it": "Palavrion"}}], "updated": "2019-09-24 10:41:04 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Ap\u00e9ro", "Lunch", "Abendessen", "Food-Shows", "Grill"], "en": ["Ap\u00e9ritif", "Lunch ", "Dinner ", "Food shows  ", "Flame grill "], "fr": ["Ap\u00e9ritif", "Lunch", "D\u00eener", "Restauration-spectacle ", "Gril"], "it": ["Aperitivo", "Pranzo", "Cena", "Food show", "Specialit\u00e0 grigliate"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8002", "streetAddress": "Beethovenstrasse 32", "phone": "+41 44 286 54 54", "email": "zuerich@palavrion.com", "url": "http://palavrion.com/"}, "geo": {"latitude": "47.367277000000", "longitude": "8.536193000000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 08.00 &ndash; 14.00 Uhr und 17.00 &ndash; 23.00 Uhr<br />Samstag 17.30 &ndash; 23.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 8.00am &ndash; 2.00pm and 5.00pm &ndash; 11.00pm<br />Saturday 5.30pm &ndash; 11.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 8h &ndash; 14h et 17h &ndash; 23h<br />Samedi 17h30 &ndash; 23h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 08.00 &ndash; 14.00 e 17.00 &ndash; 23.00<br />Sabato 17.30 &ndash; 23.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.367277 8.536193000000001)", "district_id": 2}, {"id": "2370", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Swiss Specialties", "Meal", "Brunch", "Dinner"], "name": {"de": "Restaurant Echo", "en": "Echo Restaurant", "fr": "Restaurant Echo", "it": "Ristorante Echo"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Schweizer Restaurant Echo \u2013 K\u00fcche nach Originalrezept in der N\u00e4he vom Hauptbahnhof.", "en": "Echo restaurant \u2013 Swiss cuisine prepared according to original recipes near Zurich Main Station.", "fr": "Restaurant suisse Echo : des recettes originales tout pr\u00e8s de la gare centrale.", "it": "Ristorante svizzero Echo: ricette originali nei pressi della Stazione Centrale."}, "description": {"de": "<p>Das Restaurant Echo b\u00fcrgt mit traditionellen K\u00f6stlichkeiten f\u00fcr die Schweizer K\u00fcche nach Originalrezept und kulinarischen Ausfl\u00fcgen nach Asien. Das K\u00fcchenteam setzt bei der Zubereitung der Gerichte auf saisonale sowie regionale Produkte und die G\u00e4ste k\u00f6nnen sich darauf freuen, in einer authentischen Atmosph\u00e4re Schweizer Gaumenfreuden zu geniessen.</p><p>Ein entspanntes Erlebnis f\u00fcr die ganze Familie: Ob ein traditionelles Fr\u00fchst\u00fcck, thail\u00e4ndische Spezialit\u00e4ten oder japanische Sushi, beim reichhaltigen Sonntagsbrunch im Z\u00fcrich Marriott Hotel entdecken die G\u00e4ste kulinarische K\u00f6stlichkeiten f\u00fcr jeden Geschmack. Und auf die kleinen Besucherinnen und Besucher wartet viel Spass und Abwechslung im betreuten Spielzimmer.</p>", "en": "<p>With its traditional culinary delicacies, the Echo restaurant offers authentic Swiss cuisine prepared according to original recipes, as well as gastronomic excursions to Asia. The kitchen team sets great store by using seasonal and local products, and guests can enjoy having their palates pampered with traditional Swiss fare in authentic surroundings.</p><p>A relaxed experience for all the family: whether you choose a traditional breakfast, Thai specialties, or Japanese sushi, the lavish Sunday brunch at the Zurich Marriott Hotel serves up culinary delights to suit every taste. What&rsquo;s more, the youngest guests can have their own fun in the supervised playroom.</p>", "fr": "<p>Le restaurant Echo propose des sp\u00e9cialit\u00e9s d&rsquo;apr\u00e8s des recettes originales et traditionnelles suisses ou bien glan\u00e9es au cours de voyages culinaires en Asie. La brigade en cuisine mise sur des produits r\u00e9gionaux de saison pour pr\u00e9parer ses plats et les h\u00f4tes peuvent savourer avec gourmandise ces douceurs suisses dans une atmosph\u00e8re authentique.</p><p>Une exp\u00e9rience tr\u00e8s agr\u00e9able pour toute la famille&nbsp;: petit-d\u00e9jeuner traditionnel, sp\u00e9cialit\u00e9s tha\u00eflandaises, sushis japonais ou copieux brunch dominical &ndash;&nbsp; \u00e0 l&rsquo;h\u00f4tel Marriott de Zurich les h\u00f4tes d\u00e9couvrent des douceurs pour tous les go\u00fbts et leurs enfants peuvent s&rsquo;amuser dans la salle de jeux sous surveillance.</p>", "it": "<p>Con le sue prelibatezze tradizionali, il ristorante Echo rappresenta al meglio la cucina elvetica preparata secondo le ricette originali e le incursioni gastronomiche asiatiche. Per la preparazione dei piatti, il personale della cucina punta su prodotti stagionali e regionali, mentre gli ospiti possono contare su manicaretti svizzeri in un&rsquo;atmosfera autentica.</p><p>Un&rsquo;esperienza preziosa per tutta la famiglia: che si tratti di una colazione tradizionale, di specialit\u00e0 thailandesi o di sushi giapponese, il ricco brunch domenicale del Marriott Hotel di Zurigo propone prelibatezze culinarie per tutti i gusti. Per i pi\u00f9 piccoli, poi, ci sono divertimento e variet\u00e0 nella stanza dei giochi assistita.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Restaurant Echo", "en": "Echo Restaurant ", "fr": "Restaurant Echo", "it": "Ristorante Echo"}, "text_teaser": {"de": "Fondue, R\u00f6sti und Co. sowie feiner Sonntagsbrunch ganz in der N\u00e4he vom Hauptbahnhof.", "en": "Fondue, r\u00f6sti & co., as well as a delicious Sunday brunch, very close to Zurich Main Station. ", "fr": "Fondue, r\u00f6sti, etc. ainsi que le d\u00e9licieux brunch dominical vous attendent pr\u00e8s de la gare centrale.", "it": "Fonduta, r\u00f6sti e un delizioso brunch domenicale nei pressi della Stazione Centrale."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_restaurant_echo_06.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_restaurant_echo_02.jpg", "caption": {"de": "Innenansicht", "en": "Interior view", "fr": "Vue de l'int\u00e9rieur", "it": "Vista interna"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_echo_01.jpg", "caption": {"de": "In einer echten Skigondel dinieren", "en": "Dinner in a ski gondola", "fr": "D\u00eener dans une vraie gondole de ski", "it": "Cena nella cabina di sci"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_echo_03.jpg", "caption": {"de": "Impressionen", "en": "Impressions", "fr": "Impressions", "it": "Impressioni"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/echo_zuerich_restaurant.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/echo_zuerich_restaurant_2.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/echo_restaurant_3.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/echo_restaurant_5.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/echo_restaurant_4.jpg"}], "updated": "2019-11-13 10:52:13 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Beim Hauptbahnhof", "Schweizer K\u00fcche", "Sonntagsbrunch", "Familienfreundlich"], "en": ["Near the Main Station", "Swiss cuisine", "Sunday brunch", "Family-friendly"], "fr": ["Pr\u00e8s de la gare centrale", "Cuisine suisse", "Brunch dominical", "Familles bienvenues"], "it": ["Nei pressi della Stazione Centrale", "Cucina svizzera", "Brunch domenicale", "A misura di famiglie"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8006", "streetAddress": "Neum\u00fchlequai 42", "phone": "+41 44 360 73 18 ", "email": "info@echorestaurant.ch ", "url": "https://www.echorestaurant.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.382583760848", "longitude": "8.540346577819"}, "openingHours": {"de": "<p>T\u00e4glich 18.00 &ndash; 22.30 Uhr</p>", "en": "<p>Daily 6.00pm &ndash; 10.30pm</p>", "fr": "<p>Tous les jours 18h &ndash; 22h30</p>", "it": "<p>Tutti i giorni 18.00 &ndash; 22.30</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.382583760848 8.540346577818999)", "district_id": 6}, {"id": "2358", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Fish", "French", "Mediterranean", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "M\u00e8re Catherine", "en": "M\u00e8re Catherine", "fr": "M\u00e8re Catherine", "it": "M\u00e8re Catherine"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Frische, provenzalische Marktk\u00fcche und franz\u00f6sisches Savoir-vivre: Das gibt es im \u00abM\u00e8re Catherine\u00bb am N\u00e4gelihof in Z\u00fcrich.", "en": "Fresh Proven\u00e7al market cuisine and French savoir-vivre: that is what you will find at the M\u00e8re Catherine, located at N\u00e4gelihof in Zurich.", "fr": "Une cuisine proven\u00e7ale fra\u00eeche du march\u00e9 et un savoir-vivre \u00e0 la fran\u00e7aise : c\u2019est ce que propose la \u00ab M\u00e8re Catherine \u00bb au N\u00e4gelihof \u00e0 Zurich.\r\n", "it": "Cucina provenzale fresca e savoir-vivre francese: ecco cosa si trova al M\u00e8re Catherine, al N\u00e4gelihof di Zurigo."}, "description": {"de": "<p>Moules et Frites, Pot-au-Feu und K\u00e4se zum Abschluss: Die Karte bietet neben saisonalen Spezialit\u00e4ten auch klassische, provenzalische Gerichte. Es gibt ein reiches Fischangebot, Fleisch in so mancher Fa\u00e7on, aber auch rein vegetarische Kreationen.</p><p>So abwechslungsreich wie die K\u00fcche ist auch das Lokal, das aus einem charmanten Bistro, einer Galerie im Obergeschoss und einem Salon f\u00fcr kleinere Anl\u00e4sse besteht.</p><p>Die Bar Le Philosophe erg\u00e4nzt das Angebot auf eine unkomplizierte und ideale Art und Weise.</p>", "en": "<p>Moules et frites, pot-au-feu, and cheese to finish off: the menu at the M\u00e8re Catherine features both seasonal specialties and classic Proven\u00e7al dishes. On offer is a wide range of fish, meat in many variations, and some purely vegetarian creations.</p><p>Equally varied as the cuisine is the locale, which comprises a charming bistro, a gallery on the upper floor, and a salon for smaller events.</p><p>The bar Le Philosophe completes the offer in a simple and uncomplicated manner.</p>", "fr": "<p>Moules frites, pot-au-feu et pour terminer du fromage : outre les sp\u00e9cialit\u00e9s saisonni\u00e8res, la carte propose aussi des classiques proven\u00e7aux. Toutes sortes de poissons, diff\u00e9rentes pr\u00e9parations de viande mais aussi des cr\u00e9ations v\u00e9g\u00e9tariennes sont propos\u00e9es.</p><p>La grande vari\u00e9t\u00e9 de la cuisine se refl\u00e8te aussi dans le local avec son charmant bistrot, sa galerie \u00e0 l&rsquo;\u00e9tage sup\u00e9rieur et son salon pour petit groupe.</p><p>Le Bar Le Philosophe compl\u00e8te l&rsquo;offre de mani\u00e8re simple et id\u00e9ale.</p>", "it": "<p>Moules et frites, pot-au-feu e formaggio come dolce: oltre a specialit\u00e0 stagionali, il menu propone anche classici piatti provenzali. Le creazioni a base di pesce e carne sono moltissime, ma ci sono anche proposte totalmente vegetariane.</p><p>Vario quanto la cucina \u00e8 anche il locale, composto da un suggestivo bistr\u00f2, una galleria al primo piano e un salotto per piccoli eventi.</p><p>Il bar&nbsp;Le Philosophe completa l&rsquo;offerta in maniera semplice e ideale.</p>"}, "title_teaser": {"de": "M\u00e8re Catherine", "en": "M\u00e8re Catherine", "fr": "M\u00e8re Catherine", "it": "M\u00e8re Catherine"}, "text_teaser": {"de": "Saisonale Frischek\u00fcche und provenzalische Klassiker in lauschigem Ambiente mitten im Niederdorf.", "en": "Seasonal, fresh cuisine and Proven\u00e7al classics in cozy surroundings in the heart of the Niederdorf. ", "fr": "Cuisine saisonni\u00e8re fra\u00eeche et plats proven\u00e7aux chaleureusement servis au c\u0153ur du Niederdorf.", "it": "Cucina provenzale fresca e savoir-vivre francese: ecco cosa si trova al M\u00e8re Catherine, al N\u00e4gelihof di Zurigo."}, "osm_id": "370531172", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_mere-catherine_01.jpg", "caption": {"de": "M\u00e8re Catherine, Innenansicht", "en": "M\u00e8re Catherine, Interior View", "fr": "M\u00e8re Catherine, vue de l'int\u00e9rieur", "it": "M\u00e8re Catherine, vista interna"}}, "photo": [], "updated": "2019-10-15 14:00:37 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Im Niederdorf", "Frische, provenzalische K\u00fcche", "Mit Sommerterrasse"], "en": ["In the Niederdorf quarter", "Fresh Proven\u00e7al cuisine", "Summer terrace"], "fr": ["Niederdorf", "Cuisine proven\u00e7ale fra\u00eeche ", "Terrasse d\u2019\u00e9t\u00e9"], "it": ["Niederdorf", "Cucina provenzale fresca", "Terrazza estiva"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "N\u00e4gelihof 3", "phone": "+41 44 250 59 40", "email": "merecatherine@commercio.ch", "url": "http://www.commercio.ch"}, "geo": {"latitude": "47.370784600000", "longitude": "8.543799300000"}, "openingHours": {"de": "<p>T\u00e4glich, 11.30 &ndash; 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Daily, 11.30am &ndash; 12pm</p>", "fr": "<p>Tous les jours, 11h30 &ndash; 24h</p>", "it": "<p>Tutti i giorni, 11.30 &ndash; 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3707846 8.5437993)", "district_id": 1}, {"id": "2350", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Asian", "Sushi", "Meal", "Lunch", "Dinner", "Online Bookings", "Atmosphere", "Glamorous and Chic", "Bars & Lounges", "Restaurant & Bar", "Choice Spirits"], "name": {"de": "Metropol", "en": "Metropol", "fr": "Metropol", "it": "Metropol"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Fine Asian Dining in Z\u00fcrich: Zwischen Limmat und Bahnhofstrasse zelebriert das \u00abMetropol\u00bb fern\u00f6stliche Eleganz im modernen Gewand.", "en": "Asian fine dining in Zurich: situated between the River Limmat and Bahnhofstrasse, the Metropol celebrates elegant Far Eastern cuisine with a modern interpretation. ", "fr": "Le Metropol de Zurich entre la Limmat et la rue Bahnhofstrasse c\u00e9l\u00e8bre le raffinement de l\u2019Extr\u00eame-Orient avec une touche de modernit\u00e9. ", "it": "Fine Asian Dining a Zurigo: tra la Limmat e la Bahnhofstrasse, il Metropol celebra l\u2019eleganza dell\u2019Estremo Oriente in un contesto moderno."}, "description": {"de": "<p>Das Restaurant bietet gehobene, japanische K\u00fcche im Izakaya-Stil, die modern interpretiert und zum Teilen gedacht ist. Mittags werden zus\u00e4tzlich internationale Speisen und Klassiker wie das Wiener Schnitzel angeboten. Die zentrale Lage zwischen Bahnhofstrasse und Limmat ist nicht das einzige Plus dieser vielseitigen Location.</p><p>Das &laquo;Metropol&raquo; beherbergt ein Restaurant, eine Champagner-Bar, ein Caf\u00e9 sowie modernste Meeting-R\u00e4ume mit state-of-the-art Technik f\u00fcr Veranstaltungen. Der kleine Saal mit Blick auf die Limmat ist nicht nur wegen seiner Lage in der N\u00e4he des Standesamtes ideal f\u00fcr Hochzeits-Ap\u00e9ros.</p>", "en": "<p>The restaurant offers sophisticated Japanese cuisine in izakaya style, interpreted in a modern way and geared towards sharing. At lunchtime, the menu also features international dishes and culinary classics such as Wiener schnitzel.</p><p>The central location between Bahnhofstrasse and the Limmat is not the only good thing about this multi-purpose venue. The Metropol houses a restaurant, a champagne bar, and a caf\u00e9, as well as modern meeting rooms equipped with state-of-the-art technology. The small room with a view of the River Limmat is ideal for wedding receptions &ndash; and not just because of its location near the registry office.</p>", "fr": "<p>Cuisine japonaise de bistrot dite Izakaya, de haut niveau, revisit\u00e9e et \u00e0 partager. \u00c0 midi des plats internationaux ou classiques comme l&rsquo;escalope viennoise sont servis. Sa situation centrale entre la rue Bahnhofstrasse et la Limmat n&rsquo;est pas le seul atout de ce lieu h\u00e9t\u00e9roclite.</p><p>Le &laquo;&nbsp;Metropol&nbsp;&raquo; abrite un restaurant, un bar \u00e0 champagne, un caf\u00e9 ainsi que des salles de r\u00e9union \u00e9v\u00e8nementielles dot\u00e9es d&rsquo;une technologie ultramoderne. La petite salle avec vue sur la Limmat est id\u00e9ale pour des ap\u00e9ritifs lors d&rsquo;un mariage et pas seulement en raison de sa situation pr\u00e8s du bureau d&rsquo;\u00e9tat civil.</p>", "it": "<p>Il ristorante propone cucina giapponese di alto livello in stile Izakaya, modernamente interpretata e da condividere. A pranzo, poi, si servono piatti internazionali e classici come la cotoletta alla viennese. La posizione centrale tra la Bahnhofstrasse e la Limmat non \u00e8 l&rsquo;unico punto a favore di questo locale dalle tante sfaccettature.</p><p>Il Metropol ospita un ristorante, uno champagne bar, un caff\u00e8 e modernissime sale riunioni con equipaggiamento all&rsquo;avanguardia per eventi di ogni genere. Grazie alla sua posizione vicino al comune, ma non solo, la piccola sala con vista sulla Limmat \u00e8 ideale per aperitivi di nozze.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Metropol", "en": "Metropol", "fr": "Metropol", "it": "Metropol"}, "text_teaser": {"de": "Japanische, moderne Version der \u00abSharing Plates\u00bb in elegantem Ambiente zwischen Bahnhofstrasse und Limmat.", "en": "Modern-style Japanese cuisine in an elegant ambiance between the Bahnhofstrasse and the Limmat.", "fr": "Version japonaise et moderne des \u00ab sharing plates \u00bb \u00e0 partager dans une atmosph\u00e8re raffin\u00e9e entre la rue Bahnhofstrasse et la Limmat.", "it": "Una versione giapponese moderna del cosiddetto \u201csharing plates\u201d, tra la Bahnhofstrasse e la Limmat."}, "osm_id": "3875945857", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_metropol_07.jpg", "caption": {"de": "Restaurant Metropol Z\u00fcrich", "en": "Restaurant Metropol Zurich", "fr": "Restaurant Metropol Zurich", "it": "Ristorante Metropol Zurigo"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_metropol_02.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_metropol_04.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_metropol_06.jpg"}], "updated": "2019-11-26 14:05:49 +0100", "detailedInformation": {"de": ["N\u00e4he Bahnhofstrasse", "Moderne, japanische K\u00fcche", "Champagner-Bar"], "en": ["Near Bahnhofstrasse", "Modern Japanese cuisine", "Champagne bar"], "fr": ["Pr\u00e8s de la rue Bahnhofstrasse", "Cuisine japonaise moderne", "Bar \u00e0 champagne"], "it": ["Vicino alla Bahnhofstrasse", "Cucina giapponese moderna", "Champagne bar"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Fraum\u00fcnsterstrasse 12", "phone": "+41 44 200 59 00", "email": "welcome@metropol-restaurant.ch", "url": "www.metropol-restaurant.ch"}, "geo": {"latitude": "47.368326800000", "longitude": "8.541193000000"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3683268 8.541193)", "district_id": 1}, {"id": "2347", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Asian"], "name": {"de": "Mishio", "en": "Mishio", "fr": "Mishio", "it": "Mishio"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Gesunde, schnelle und unkomplizierte K\u00fcche ist das Credo von \u00abMishio\u00bb. Wunderbar zentral gelegen, darf man sich hier auf allerlei asiatische K\u00f6stlichkeiten freuen.", "en": "The Mishio focuses on healthy, quickly cooked, and uncomplicated cuisine. Situated in a wonderfully central location, visitors can look forward to all kinds of Asian delicacies here.", "fr": "Le \u00ab Mishio \u00bb qui b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019une situation centrale mise sur une cuisine saine, rapide et simple. Les h\u00f4tes y d\u00e9couvriront de nombreux d\u00e9lices asiatiques. ", "it": "Piatti sani, veloci e semplici sono il motto del Mishio. Situato in posizione centrale, questo locale serve ogni genere di bont\u00e0 asiatica."}, "description": {"de": "<p>Unweit der Bahnhofstrasse bietet das &laquo;Mishio&raquo; eine frische, vielf\u00e4ltige, gesunde und schnelle K\u00fcche mit fern\u00f6stlichen Einfl\u00fcssen aus Vietnam, Thailand und China.</p><p>Durch die offene K\u00fcche darf man dem Wokmeister beim Kochen \u00fcber die Schulter schauen oder sich auf der gediegenen und ruhigen Gartenterrasse im Herzen von Z\u00fcrich entspannen.</p><p>Kulinarisch f\u00fchrt das &laquo;Mishio&raquo; den Gast auf eine Reise entlang der historischen Seidenstrasse vom Mittelmeer bis nach China. Und in dem puristisch gehaltenen Ambiente k\u00f6nnen sich die G\u00e4ste voll und ganz der vielf\u00e4ltigen K\u00fcche widmen.</p>", "en": "<p>Not far from Bahnhofstrasse, the Mishio restaurant offers fresh, varied, healthy, and quickly prepared cuisine infused with Far Eastern influences from Vietnam, Thailand, and China.</p><p>Thanks to the open-plan kitchen, guests can look over the wok master&rsquo;s shoulder while he is cooking, or relax on the elegant, quiet garden terrace in the heart of Zurich.</p><p>The Mishio takes guests on a culinary journey along the historic Silk Road from the Mediterranean to China. And amidst the purist surroundings, they can devote themselves entirely to the varied cuisine.</p>", "fr": "<p>Non loin de la rue Bahnhofstrasse le &laquo;&nbsp;Mishio&nbsp;&raquo; propose une cuisine fra\u00eeche, vari\u00e9e, saine et rapide d&rsquo;inspiration extr\u00eame-orientale issue du Vietnam, de Tha\u00eflande et de Chine.</p><p>La cuisine ouverte permet de jeter un \u0153il par-dessus l&rsquo;\u00e9paule du ma\u00eetre \u00e8s wok, mais on peut aussi se relaxer sur la calme et charmante terrasse du jardin au c\u0153ur de Zurich.</p><p>Le &laquo;&nbsp;Mishio&nbsp;&raquo; entra\u00eene ses h\u00f4tes dans un voyage culinaire le long de l&rsquo;historique route de la soie, de la M\u00e9diterran\u00e9e jusqu&rsquo;en Chine. Les visiteurs peuvent se consacrer enti\u00e8rement &nbsp;\u00e0 cette cuisine diversifi\u00e9e dans une ambiance puriste.</p>", "it": "<p>Poco lontano dalla Bahnhofstrasse, il ristorante Mishio propone una cucina fresca, varia, sana e veloce, caratterizzata da influenze vietnamite, thailandesi e cinesi.</p><p>La cucina aperta consente agli ospiti di ammirare il maestro del wok all&rsquo;opera, mentre l&rsquo;accogliente, tranquilla terrazza fiorita nel cuore di Zurigo regala pace e serenit\u00e0.</p><p>Il Mishio accompagna i suoi ospiti in un viaggio culinario che percorre la storica Via della Seta dal Mediterraneo alla Cina. Grazie all&rsquo;ambiente puristico, qui ci si concentra interamente sulla variet\u00e0 gastronomica.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Mishio", "en": "Mishio", "fr": "Mishio", "it": "Mishio"}, "text_teaser": {"de": "Gesund, schnell, lecker: asiatische K\u00f6stlichkeiten unweit der Bahnhofstrasse.", "en": "Healthy, fast, delicious: Asian delicacies not far from Bahnhofstrasse.", "fr": "Sain, rapide et d\u00e9licieux \u2013 d\u00e9lices asiatiques non loin de la rue Bahnhofstrasse. ", "it": "Sane, veloci, buone: prelibatezze asiatiche poco lontano dalla Bahnhofstrasse."}, "osm_id": "4848816870", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_mishio_01.jpg", "caption": {"de": "Mishio, Restaurant & Take-Away", "en": "Mishio, Restaurant & Take away", "fr": "Mishio, Restaurant & Take-Away", "it": "Mishio, Restaurant & Take-Away"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_mishio_04.jpg", "caption": {"de": "Mishio, schattige Gartenpl\u00e4tze", "en": "Mishio, Garden Seating in the Shade", "fr": "Mishio, places assises \u00e0 l'ombre", "it": "Mishio, posti nell'ombra"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_mishio_03.jpg", "caption": {"de": "Mishio, Restaurant- und Lounge-Bereich im Garten", "en": "Mishio, Restaurant and Lounge Area in the Garden", "fr": "Mishio, tables et coin salon dehors", "it": "Mishio, tavoli e lounge all'aperto"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_mishio_02.jpg", "caption": {"de": "Mishio, Sitzpl\u00e4tze im Garten", "en": "Mishio, Outdoor Seating in the Restaurant's Garden", "fr": "Mishio, tables dans le jardin", "it": "Mishio, spazio all'aperto"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_mishio_01.jpg", "caption": {"de": "Mishio, Restaurant & Take-Away", "en": "Mishio, Restaurant & Take away", "fr": "Mishio, Restaurant & Take-Away", "it": "Mishio, Restaurant & Take-Away"}}], "updated": "2020-01-26 16:26:25 +0100", "detailedInformation": {"de": ["N\u00e4he Bahnhofstrasse", "Asiatische K\u00fcche", "Gartenterrasse", "Take-Away", "Lieferservice"], "en": ["Near Bahnhofstrasse", "Asian cuisine", "Garden terrace", "Take-out ", "Delivery service"], "fr": ["Pr\u00e8s de la rue Bahnhofstrasse", "Cuisine asiatique", "Terrasse de jardin", "Plats \u00e0 emporter", "Service de livraison"], "it": ["Vicino alla Bahnhofstrasse", "Cucina asiatica", "Terrazza fiorita", "Take-away", "Consegne a domicilio"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Sihlstrasse 9", "phone": "+41 44 228 76 76", "email": "bahnhofstrasse@mishio.ch", "url": "http://www.mishio.ch"}, "geo": {"latitude": "47.373689000000", "longitude": "8.537304900000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Samstag, 06.30 &ndash; 23.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Saturday, 6.30am &ndash; 11.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au samedi, 6h30 &ndash; 23h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a sabato, 6.30 &ndash; 23.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.373689 8.537304900000001)", "district_id": 1}, {"id": "2323", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Mediterranean", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Wirtschaft Neumarkt", "en": "Wirtschaft Neumarkt", "fr": "Wirtschaft Neumarkt", "it": "Wirtschaft Neumarkt"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Geschichtstr\u00e4chtige R\u00e4ume, lauschiger Garten und ein renommiertes Theater im Obergeschoss: Das \u00abNeumarkt\u00bb bietet traditionelle Kulinarik und Kultur in einem.", "en": "History-steeped rooms, a secluded garden, and a renowned theater on the upper floor: the Wirtschaft Neumarkt offers traditional cuisine and culture all in one.", "fr": "Salles historiques, charmant jardin et th\u00e9\u00e2tre c\u00e9l\u00e8bre \u00e0 l\u2019\u00e9tage sup\u00e9rieur : le Neumarkt r\u00e9unit gastronomie traditionnelle et culture sous un m\u00eame toit. ", "it": "Locali carichi di storia, un tranquillo giardino e un famoso teatro al piano superiore: il Neumarkt propone gastronomia tradizionale e cultura in un\u2019unica soluzione."}, "description": {"de": "<p>Die Wirtschaft Neumarkt steht f\u00fcr authentische Gerichte aus besten Zutaten. Mit der vielf\u00e4ltigen Schweizer K\u00fcche und den besten Einfl\u00fcssen europ\u00e4ischer Kulturen schafft das Lokal saisonal innovative Kreationen.</p><p>Der Garten des &laquo;Neumarkt&raquo; geh\u00f6rt zu den sch\u00f6nsten der Stadt: Auf Kies, umgeben von vielen B\u00e4umen und farbigen L\u00e4mpchen, w\u00e4hnt man sich an einem lauschigen Sommerabend im Paradies.</p><p>Bei der Weinkarte liegt der Schwerpunkt auf Schweizer Trouvaillen.</p>", "en": "<p>The Wirtschaft Neumarkt serves authentic dishes made from the very best ingredients. With its multi-faceted Swiss cuisine and the best culinary influences from European cultures, the restaurant continually comes up with innovative seasonal creations.</p><p>The garden of the Neumarkt is one of the most beautiful in the city: on a balmy summer evening, with gravel underfoot and surrounded by an abundance of trees and colorful lights, you might think you were in paradise.</p><p>The wine list focuses on Swiss specialties.</p>", "fr": "<p>Le restaurant Neumarkt, synonyme de plats authentiques cuisin\u00e9s avec les meilleurs ingr\u00e9dients, associe la gastronomie suisse aux meilleures influences europ\u00e9ennes pour des plats de saison innovants.</p><p>Le jardin du Neumarkt compte parmi les plus beaux de la ville. Entour\u00e9 d&rsquo;arbres et de petites lampes color\u00e9es, en foulant le gravier crissant on se croirait au paradis lors d&rsquo;agr\u00e9ables soir\u00e9es estivales.</p><p>La carte des vins met l&rsquo;accent sur les derni\u00e8res trouvailles suisses.&nbsp;</p>", "it": "<p>Il ristorante Wirtschaft Neumarkt \u00e8 sinonimo di piatti autentici a base di ingredienti di qualit\u00e0. Grazie alla variet\u00e0 della cucina svizzera e alle migliori influenze delle culture europee, il locale serve creazioni stagionali innovative.</p><p>Il giardino del ristorante Neumarkt \u00e8 tra i pi\u00f9 belli della citt\u00e0: su ghiaia, circondato da numerosi alberi e lampadine colorate, in una tiepida sera estiva si ha la sensazione di essere in paradiso.</p><p>La carta dei vini colpisce per le rarit\u00e0 svizzere.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Wirtschaft Neumarkt", "en": "Wirtschaft Neumarkt", "fr": "Wirtschaft Neumarkt", "it": "Wirtschaft Neumarkt"}, "text_teaser": {"de": "Gutb\u00fcrgerliche Schweizer K\u00fcche mit kreativen Einfl\u00fcssen aus Europa in altehrw\u00fcrdigem Geb\u00e4ude im Niederdorf.", "en": "Hearty Swiss fare with creative influences from Europe in a time-honored building in the Niederdorf.", "fr": "Cuisine bourgeoise suisse aux influences europ\u00e9ennes novatrices dans ce v\u00e9n\u00e9rable \u00e9difice du Niederdorf. ", "it": "Cucina casereccia svizzera con influenze creative europee in un edificio storico nel Niederdorf."}, "osm_id": "315566479", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_restaurants_01.jpg", "caption": {"de": "Restaurants in Z\u00fcrich", "en": "Restaurants in Zurich", "fr": "Restaurants \u00e0 Zurich", "it": "Ristoranti a Zurigo"}}, "photo": [], "updated": "2019-11-13 11:23:14 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Niederdorf", "Sommergarten", "Historische R\u00e4umlichkeiten"], "en": ["Niederdorf", "Summer garden", "Historical rooms"], "fr": ["Quartier du Niederdorf", "Jardin d\u2019\u00e9t\u00e9 ", "Salles historiques"], "it": ["Niederdorf", "Giardino estivo", "Ambiente storico"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Neumarkt 5", "phone": "+41 44 252 79 39", "email": "mail@wirtschaft-neumarkt.ch", "url": "www.wirtschaft-neumarkt.ch"}, "geo": {"latitude": "47.372664100000", "longitude": "8.545731800000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Samstag, 11.30 &ndash; 14.00 Uhr und 18.00 &ndash; 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Saturday, 11.30am &ndash; 2.00pm and 6.00pm &ndash; 12.00am</p>", "fr": "<p>Du lundi au samedi, 11h30 &ndash; 14h et 18h &ndash; 24h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a sabato, 11.30 &ndash; 14.00 e 18.00 &ndash; 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3726641 8.5457318)", "district_id": 1}, {"id": "2315", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Asian", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Nooba", "en": "Nooba", "fr": "Nooba", "it": "Nooba"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Die Nudel-Bar am Kreuzplatz \u00fcberzeugt mit asiatischen Nudelgerichten in modernem Ambiente. ", "en": "The noodle bar at Kreuzplatz treats guests to Asian noodle dishes in modern surroundings.", "fr": "Le bar \u00e0 p\u00e2tes de la place Kreuzplatz s\u00e9duit avec ses plats de nouilles asiatiques dans une ambiance moderne. ", "it": "Questo noodle bar sulla Kreuzplatz convince con piatti asiatici a base di pasta in un ambiente moderno. "}, "description": {"de": "<p>Nur eine Tramhaltestelle vom Stadelhofen entfernt, setzt das Restaurant Nooba auf gesunde, ausgewogene asiatische K\u00fcche. &laquo;Nooba&raquo; bedeutet Nudelbar und so findet man auf der Karte haupts\u00e4chlich Nudelgerichte in den verschiedensten Variationen.</p><p>T\u00e4glich werden die Gerichte frisch im Wok oder auf dem Teppan Grill zubereitet, genossen werden sie dann an langen Holztischen oder auf der Sonnenterrasse.</p>", "en": "<p>Just one tram stop away from Stadelhofen, the Nooba restaurant focuses on healthy, balanced Asian cuisine. &ldquo;Nooba&rdquo; is short for &ldquo;noodle bar&rdquo; &ndash; and consequently the menu mainly features various types of noodle dishes.</p><p>The food is freshly prepared daily in the wok or on the teppan grill and then enjoyed at long wooden tables or outside on the sun terrace.</p>", "fr": "<p>\u00c0 seulement un arr\u00eat de tram de la gare de Stadelhofen, le restaurant Nooba mise sur une cuisine asiatique saine et \u00e9quilibr\u00e9e. &laquo;&nbsp;Nooba&nbsp;&raquo; signifie bar \u00e0 p\u00e2tes, c&rsquo;est pourquoi on trouve principalement un grand choix de plats de nouilles \u00e0 la carte.</p><p>La fra\u00eecheur est chaque jour \u00e0 l&rsquo;honneur pour les plats pr\u00e9par\u00e9s au wok ou sur le grill Teppan, puis servis sur de longues tables en bois ou sur la terrasse ensoleill\u00e9e.</p>", "it": "<p>A una sola fermata di tram dalla stazione di Stadelhofen, il ristorante Nooba punta su una cucina asiatica sana ed equilibrata. &ldquo;Nooba&rdquo; significa noodle bar, pertanto non stupisce che il menu preveda prevalentemente piatti a base di pasta in tante variazioni.</p><p>Tutti i giorni, le pietanze vengono preparate fresche nel wok o sulla piastra teppan, per poi essere consumate a lunghi tavoli in legno o sulla terrazza.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Nooba", "en": "Nooba", "fr": "Nooba", "it": "Nooba"}, "text_teaser": {"de": "Die ganze Welt der asiatischen Nudelgerichte in urbanem Ambiente am Kreuzplatz.", "en": "The whole range of Asian noodle dishes served in urban surroundings on Kreuzplatz.", "fr": "L\u2019univers des nouilles asiatiques dans une ambiance urbaine sur la place Kreuzplatz.", "it": "Tutto il mondo dei piatti asiatici a base di noodle in un ambiente urbano sulla Kreuzplatz."}, "osm_id": "268475809", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_restaurant_nooba_01.jpg", "caption": {"de": "Modernes Ambiente", "en": "Modern ambiance", "fr": "Ambiance moderne", "it": "Ambiente moderna"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_nooba_03.jpg", "caption": {"de": "Nooba am Kreuzplatz in Z\u00fcrich", "en": "Nooba at the Kreuzplatz in Zurich", "fr": "Nooba au Kreuzplatz de Zurich", "it": "Nooba al Kreuzplatz di Zurigo"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_nooba_02.jpg", "caption": {"de": "Innenansicht", "en": "Interior View", "fr": "Vue de l'int\u00e9rieur", "it": "Vista interna"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_restaurant_nooba_01.jpg", "caption": {"de": "Modernes Ambiente", "en": "Modern ambiance", "fr": "Ambiance moderne", "it": "Ambiente moderna"}}], "updated": "2020-02-17 19:29:44 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Kreuzplatz", "Asiatische Nudelgerichte", "Sommerterrasse"], "en": ["Kreuzplatz", "Asian noodle dishes", "Summer terrace"], "fr": ["Place Kreuzplatz", "Plats de nouilles asiatiques", "Terrasse d\u2019\u00e9t\u00e9"], "it": ["Sulla Kreuzplatz", "Piatti asiatici a base di noodle", "Terrazza estiva"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8032", "streetAddress": "Kreuzplatz 5", "phone": "+41 43 243 60 06", "email": "nooba@nooba.ch ", "url": "www.nooba.ch"}, "geo": {"latitude": "47.365122200000", "longitude": "8.554551600000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Samstag, 11.00 &ndash; 23.00 Uhr*<br />\u2028Sonntag 14.00 &ndash; 23.00 Uhr*</p><p>*K\u00fcche schliesst um 22.30 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Saturday, 11.00am &ndash; 11.00pm*<br />\u2028Sunday 2.00pm &ndash; 11.00pm*</p><p>*kitchen close on 10.30pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au samedi, 11h &ndash; 23h*<br />Dimanche 14h &ndash; 23h*</p><p>*La cuisine ferme \u00e0 22h30.</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a sabato, 11.00 &ndash; 23.00*<br />Domenica 14.00 &ndash; 23.00*</p><p>*la cucina ferma alle 22.30.</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3651222 8.5545516)", "district_id": 7}, {"id": "2305", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Gourmet", "Swiss Specialties", "Mediterranean", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Parkhuus", "en": "Parkhuus", "fr": "Parkhuus", "it": "Parkhuus"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im Park Hyatt im Z\u00fcrcher Kreis 2, ganz in der N\u00e4he der Bahnhofstrasse, empf\u00e4ngt das Restaurant Parkhuus hungrige Feinschmecker.", "en": "The Parkhuus restaurant welcomes hungry gourmets at the Park Hyatt in Zurich\u2019s Kreis 2 quarter, very close to Bahnhofstrasse.", "fr": "Le restaurant Parkhuus accueille les gourmets au Park Hyatt dans le 2e arrondissement de Zurich tout pr\u00e8s de la rue Bahnhofstrasse.", "it": "Al Park Hyatt, nel Kreis 2, nelle immediate vicinanze della Bahnhofstrasse, il ristorante Parkhuus accoglie buongustai affamati."}, "description": {"de": "<p>Im Zentrum des neuen Konzepts steht das Angebot von Gerichten aus nachhaltigen und \u00fcberwiegend heimischen Produkten. Jede Zutat erz\u00e4hlt eine Geschichte, deren Hauptfigur der respektvolle Umgang mit Natur und Tier ist.</p><p>Das Restaurant Parkhuus \u00f6ffnet bereits am Morgen seine T\u00fcren f\u00fcr Business-Brunches und gem\u00fctliche Kaffeerunden. Mittags und abends kommt exzellenter Genuss auf den Teller, fein komponiert und mit erlesenen Zutaten.</p><p>Private Dining gibt es in der Weinbibliothek im zweiten Stock &ndash; im intimen Rahmen und fern vom Rummel des Restaurants. Das &laquo;Parkhuus&raquo; organisiert f\u00fcr seine G\u00e4ste auch Anl\u00e4sse aller Art.</p>", "en": "<p>The new concept revolves around a range of culinary dishes made from sustainable and predominantly local products. Each ingredient tells a story focusing on the respectful treatment of nature and animals.</p><p>The Parkhuus restaurant opens its doors early in the morning for business brunches and leisurely coffee breaks. At lunchtime and in the evening, guests can enjoy a first-class meal, comprising delicious culinary compositions and exquisite ingredients.</p><p>Private dining is also available in the wine library on the second floor, offering an intimate setting away from the hustle and bustle of the restaurant. The Parkhuus also organizes all kinds of events for its guests.</p>", "fr": "<p>Au centre de ce nouveau concept&nbsp;: des plats \u00e0 base de produits durables et majoritairement locaux. Tous les produits racontent une histoire avec en point d&rsquo;orgue la relation respectueuse avec la nature et l&rsquo;animal.</p><p>Le restaurant Parkhuus ouvre ses portes d\u00e8s le matin pour des brunchs d&rsquo;affaires et de sympathiques pauses caf\u00e9. Midi et soir, les douceurs sur assiettes sont bas\u00e9es sur des produits soigneusement s\u00e9lectionn\u00e9s.</p><p>La vinoth\u00e8que du deuxi\u00e8me \u00e9tage est r\u00e9serv\u00e9e aux repas priv\u00e9s dans un cadre intime, loin de l&rsquo;agitation du restaurant. Le Parkhuus organise aussi tous types d&rsquo;\u00e9v\u00e8nements.</p>", "it": "<p>Il nuovo concept punta su piatti realizzati con ingredienti sostenibili e prevalentemente autoctoni. Ognuno di essi racconta una storia che ha come protagonista il rispetto per la natura e gli animali.</p><p>Il ristorante Parkhuus apre sin dal mattino, per proporre business brunch e tranquilli caff\u00e8 in compagnia. A pranzo e cena, si serve gusto eccelso, creato con ingredienti accuratamente selezionati.</p><p>Nella &ldquo;biblioteca vinicola&rdquo;, al secondo piano, \u00e8 possibile godersi un private dining in un contesto intimo lontano dal trambusto del ristorante. Per i suoi ospiti, il Parkhuus organizza anche eventi di ogni genere.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Parkhuus", "en": "Parkhuus", "fr": "Parkhuus", "it": "Parkhuus"}, "text_teaser": {"de": "Vom Business-Brunch bis zum gediegenen Abendessen: Jedes Gericht ist regional, saisonal, frisch.", "en": "From business brunch to elegant dinner: each dish is regional, seasonal, and fresh.", "fr": "Du brunch d\u2019affaires au d\u00eener s\u00e9lect : tous les plats sont r\u00e9gionaux, frais et de saison.", "it": "Dal business brunch a una tranquilla cena: ogni piatto \u00e8 regionale, stagionale e fresco."}, "osm_id": "5894419985", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_parkhuus_1280x960_26614.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_parkhuus_1280x960_26616.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_parkhuus_1280x960_26615.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_parkhuus_1280x960_26613.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_parkhuus_1280x960_26612.jpg", "caption": {"de": "Park Hyatt Zurich, Restaurant Parkhuus", "en": "Park Hyatt Zurich, Restaurant Parkhuus"}}], "updated": "2019-11-18 12:18:29 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Business-Brunch", "Lunch", "Abendessen", "Private Dining", "Frische, regionale K\u00fcche"], "en": ["Business brunch", "Lunch", "Dinner", "Private dining", "Fresh, regional cuisine"], "fr": ["Brunch d\u2019affaires", "D\u00e9jeuner", "D\u00eener", "Repas priv\u00e9s", "Cuisine r\u00e9gionale fra\u00eeche "], "it": ["Business brunch", "Pranzo", "Cena", "Private dining", "Cucina regionale fresca"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8002", "streetAddress": "Dreik\u00f6nigstrasse 25", "phone": "+41 43 883 10 75", "email": "parkhuus@hyatt.com", "url": "www.parkhuus.ch"}, "geo": {"latitude": "47.366862900000", "longitude": "8.535907600000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag<br>Fr\u00fchst\u00fcck 06.30 &ndash; 10.30 Uhr<br>Mittagessen 12.00 &ndash; 14.30 Uhr<br>Abendessen 18.00 &ndash; 22.30 Uhr</p><p>Samstag<br>Fr\u00fchst\u00fcck 06.30 &ndash; 11.00 Uhr<br>Abendessen 18.00 &ndash; 22.30 Uhr</p><p>Sonntag<br>Fr\u00fchst\u00fcck 06.30 &ndash; 11.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday<br>Breakfast 06.30am &ndash; 10.30am<br>Lunch 12.00pm &ndash; 2.30pm<br>Dinner 6.00pm &ndash; 10.30pm<br><br>Saturday<br>Breakfast 06.30am &ndash; 11.00am<br>Dinner 6.00pm &ndash; 10.30pm</p><p>Sunday<br>Breakfast 06.30am &ndash; 11.00am</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi<br>Petit d\u00e9jeuner 6h30 &ndash; 10h30<br>D\u00e9jeuner 12h &ndash; 14h30&nbsp;<br>D\u00eener 18h &ndash; 22h30</p><p>Samedi<br>Petit d\u00e9jeuner 6h30 &ndash; 11h<br>D\u00eener 18h &ndash; 22h30</p><p>Dimanche<br>Petit d\u00e9jeuner 6h30 &ndash; 11h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec<br>Colazione 6.30 &ndash; 10.30<br>Pranzo 12.00 &ndash; 14.30<br>Cena 18.00 &ndash; 22.30</p><p>Sabato<br>Colazione 6.30 &ndash; 11.00<br>Cena 18.00 &ndash; 22.30</p><p>Domenica<br>Colazione 6.30 &ndash; 11.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3668629 8.5359076)", "district_id": 2}, {"id": "2303", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Gourmet"], "name": {"de": "Pavillon", "en": "Pavillon", "fr": "Pavillon", "it": "Pavillon"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im wundersch\u00f6nen Park des Hotel Baur au Lac geniessen die G\u00e4ste im \u00abPavillon\u00bb Sternek\u00fcche in unverwechselbarem Ambiente.", "en": "In the Pavillon restaurant, set amidst the beautiful park of the Baur au Lac hotel, guests can enjoy star-studded cuisine in inimitable surroundings. ", "fr": "Les h\u00f4tes du \u00ab Pavillon \u00bb situ\u00e9 dans le superbe parc de l\u2019h\u00f4tel Baur au Lac appr\u00e9cient sa cuisine \u00e9toil\u00e9e et son atmosph\u00e8re particuli\u00e8re. ", "it": "Nello splendido parco dell\u2019Hotel Baur au Lac, gli ospiti del ristorante Pavillon assaporano una cucina stellata in un ambiente unico."}, "description": {"de": "<p>Auf nur wenigen Quadratmetern kocht eine neun-k\u00f6pfige K\u00fcchenbrigade auf Sterne-Niveau. Im eleganten Gourmet Restaurant im Herzen von Z\u00fcrich trifft moderne franz\u00f6sische Haute Cuisine auf ein elegantes Ambiente und professionellen Service, der keine W\u00fcnsche offenl\u00e4sst.</p><p>Mit fantasievollen und kreativen Kompositionen aus der franz\u00f6sischen und internationalen K\u00fcche nehmen sich die G\u00e4ste des &laquo;Pavillon&raquo; Zeit f\u00fcr eine kulinarische Reise im Sinne des &laquo;Contemporary Fine Dining&raquo; nach frischer, regionaler und saisonaler Art.</p>", "en": "<p>On an area covering just a few square meters, a nine-person kitchen team cooks at an award-winning level. In the elegant gourmet restaurant in the heart of Zurich, modern French haute cuisine meets an elegant ambiance and impeccable service.</p><p>With imaginative and creative compositions from French and international cuisine, guests at the Pavillon take all the time they need for a culinary journey through contemporary fine dining, featuring fresh, regional, and seasonal products.</p>", "fr": "<p>La brigade de neuf personnes aur\u00e9ol\u00e9e de ses \u00e9toiles pr\u00e9pare ses plats sur seulement quelques m\u00e8tres carr\u00e9s. Sa haute gastronomie fran\u00e7aise aux accents de modernit\u00e9 s&rsquo;int\u00e8gre parfaitement dans l&rsquo;atmosph\u00e8re raffin\u00e9e et le service tr\u00e8s professionnel de cet \u00e9l\u00e9gant restaurant au c\u0153ur de Zurich.</p><p>Les compositions f\u00e9condes et inventives de sa cuisine fran\u00e7aise et internationale invitent les h\u00f4tes du &laquo;&nbsp;Pavillon&nbsp;&raquo; \u00e0 un voyage culinaire dans l&rsquo;esprit du &laquo;&nbsp;Contemporary Fine Dining&nbsp;&raquo; \u00e0 base de produits frais, r\u00e9gionaux et de saison.</p>", "it": "<p>Su pochi metri quadrati, uno staff di nove persone cucina piatti stellati. Nell&rsquo;elegante ristorante gourmet nel cuore di Zurigo, l&rsquo;alta cucina francese moderna sposa un ambiente raffinato e un servizio professionale, che soddisfa ogni palato.</p><p>Grazie a composizioni fantasiose e creative della cucina francese e internazionale, gli ospiti del Pavillon intraprendono un viaggio culinario all&rsquo;insegna del &ldquo;Contemporary Fine Dining&rdquo;, con pietanze fresche, regionali e stagionali.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Pavillon", "en": "Pavillon", "fr": "Pavillon", "it": "Pavillon"}, "text_teaser": {"de": "Kreative Kompositionen in elegantem Rahmen: Sternenk\u00fcche auf h\u00f6chstem Niveau.", "en": "Creative compositions in elegant surroundings: star-studded cuisine at the highest level.", "fr": "Compositions cr\u00e9atives dans un cadre \u00e9l\u00e9gant : cuisine \u00e9toil\u00e9e de tr\u00e8s haut niveau.", "it": "Composizioni creative in un contesto elegante: cucina stellata ai massimi livelli."}, "osm_id": "3706821346", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_baur_au_lac_pavillon_1280x960_pt_3962.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_baur_au_lac_pavillon_1280x960_pt_3971.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_baur_au_lac_pavillon_1280x960_pt_3973.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_baur_au_lac_pavillon_1280x960_pt_3976.jpg"}], "updated": "2019-11-13 11:01:58 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Baur au Lac", "Sternek\u00fcche", "Elegantes Restaurant"], "en": ["Baur au Lac", "Award-winning cuisine", "Elegant restaurant"], "fr": ["H\u00f4tel Baur au Lac", "Cuisine \u00e9toil\u00e9e", "Restaurant raffin\u00e9"], "it": ["Baur au Lac", "Cucina stellata", "Ristorante elegante"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Talstrasse 1", "phone": "+41 44 220 50 22", "email": "info@aupavillon.ch", "url": "www.aupavillon.ch"}, "geo": {"latitude": "47.367300900000", "longitude": "8.539357900000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 12.00 &ndash; 14.00 Uhr und 19.00 &ndash; 22.00 Uhr<br />Samstag 19.00 &ndash; 22.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 12.00pm &ndash; 2.00pm and 7.00pm &ndash; 10.00pm<br />Saturday 7.00pm &ndash; 10.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 12h &ndash; 14h et 19h &ndash; 22h<br />Samedi 19h &ndash; 22h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 12.00 &ndash; 14.00 e 19.00 &ndash; 22.00<br />Samedi 19.00 &ndash; 22.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3673009 8.539357900000001)", "district_id": 1}, {"id": "2279", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Gourmet", "Swiss Specialties", "Breakfast", "Brunch", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Restaurant & Bar Z\u00fcrichberg", "en": "Restaurant & Bar Z\u00fcrichberg", "fr": "Restaurant & Bar Z\u00fcrichberg", "it": "Restaurant & Bar Z\u00fcrichberg"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Nur wenige Gehminuten von der Tramhaltestelle Zoo befindet sich das Restaurant und Bar Z\u00fcrichberg.", "en": "The Restaurant and Bar Z\u00fcrichberg is just a few minutes\u2019 walk from the \u201cZoo\u201d tram stop.", "fr": "Le Restaurant & Bar Z\u00fcrichberg se trouve \u00e0 quelques minutes \u00e0 pied de l\u2019arr\u00eat de tram Zoo.", "it": "A pochi minuti a piedi dalla fermata del tram Zoo, si trova il ristorante e bar Z\u00fcrichberg."}, "description": {"de": "<p>Das &laquo;Z\u00fcrichberg&raquo; befindet sich hoch \u00fcber den D\u00e4chern von Z\u00fcrich mit Blick \u00fcber die Stadt und den See. Das Restaurant verarbeitet frische Saisonprodukte zu aussergew\u00f6hnlichen Gerichten und kombiniert mit viel K\u00f6nnen die kulinarischen H\u00f6hepunkte aus drei Epochen.</p><p>Das zeitlose Ambiente des 2019 renovierten Restaurants strahlt Gem\u00fctlichkeit und Eleganz aus. Und wenn es das Wetter erlaubt, geniessen die G\u00e4ste die Speisen und Getr\u00e4nke auf der grossz\u00fcgigen Sonnenterrasse.</p>", "en": "<p>The Z\u00fcrichberg is located high above the rooftops of Zurich, with a view over the city and lake. The restaurant transforms fresh, seasonal products into outstanding dishes and skillfully combines culinary highlights from three different eras.</p><p>The timeless atmosphere of the restaurant, which was renovated in 2019, radiates coziness and elegance. Moreover, weather permitting, guests can enjoy their food and drink outside on the spacious sun terrace.</p>", "fr": "<p>Le &laquo;&nbsp;Z\u00fcrichberg&nbsp;&raquo; qui surplombe les toits de Zurich offre une superbe vue sur la ville et le lac. Ne sont utilis\u00e9s que des produits frais de saison pour la pr\u00e9paration de plats extraordinaires. Le formidable savoir-faire n&rsquo;a d&rsquo;\u00e9gal que les grands moments de cuisine se r\u00e9f\u00e9rant \u00e0 trois \u00e9poques diff\u00e9rentes.</p><p>L&rsquo;ambiance intemporelle de ce restaurant r\u00e9nov\u00e9 en 2019 est promesse d&rsquo;\u00e9l\u00e9gance et d&rsquo;intimit\u00e9. Et si le temps le permet, les h\u00f4tes peuvent savourer leurs plats et leurs boissons sur la grande terrasse ensoleill\u00e9e.</p>", "it": "<p>Lo Z\u00fcrichberg si trova in alto sopra i tetti di Zurigo e offre una vista incantevole su citt\u00e0 e lago. Il ristorante fa uso di prodotti stagionali freschi, trasformandoli in piatti originali e combinando con tanta abilit\u00e0 i punti salienti culinari di tre epoche diverse.</p><p>Il contesto senza tempo del ristorante, rinnovato nel 2019, emana calore ed eleganza. Quando il tempo lo consente, gli ospiti assaporano cibo e bevande sull&rsquo;ampia terrazza estiva.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Restaurant & Bar Z\u00fcrichberg", "en": "Restaurant & Bar Z\u00fcrichberg", "fr": "Restaurant & Bar Z\u00fcrichberg", "it": "Restaurant & Bar Z\u00fcrichberg"}, "text_teaser": {"de": "Ruhiges und angenehmes Restaurant an sch\u00f6nster Lage am Z\u00fcrichberg.", "en": "Quiet, pleasant restaurant in a prime location on the Z\u00fcrichberg.", "fr": "Restaurant paisible et agr\u00e9able tr\u00e8s bien situ\u00e9 sur le sommet Z\u00fcrichberg.", "it": "Ristorante tranquillo e gradevole in una splendida posizione sullo Z\u00fcrichberg."}, "osm_id": "4889986287", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_chalet-zuerichberg_pt_13471_1600x900.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_zurichberg_1280x960_28043.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_zurichberg_1280x960_28041.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_zurichberg_1280x960_28044.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_zurichberg_1280x960_28045.jpg"}], "updated": "2020-04-23 10:12:35 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Nahe Zoo Z\u00fcrich", "Sicht auf die Stadt", "Reise durch 3 Epochen"], "en": ["Near Zurich Zoo", "View of the city", "Culinary journey through 3 eras"], "fr": ["\u00c0 proximit\u00e9 du zoo de Zurich", "Vue sur la ville", "Voyage \u00e0 travers 3 \u00e9poques"], "it": ["Vicino allo Zoo di Zurigo", "Vista sulla citt\u00e0", "Viaggio attraverso 3 epoche"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8044", "streetAddress": "Orellistrasse 21", "phone": "+41 44 268 35 35", "email": "info@zuerichberg.ch", "url": "www.zuerichberg.ch"}, "geo": {"latitude": "47.382467100000", "longitude": "8.567005900000"}, "openingHours": {"de": "<p>Restaurant<br />T\u00e4glich, 06.30&nbsp; &ndash; 21.30 Uhr</p><p>Fr\u00fchst\u00fcck, 06.30 &ndash; 10.30 Uhr<br />Mittagessen, 12.00 &ndash; 14.00 Uhr<br />Abendessen, 18.00 &ndash; 21.30 Uhr</p><p>Bar<br />Montag bis Freitag, 10.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Samstag bis Sonntag,&nbsp;10.00 &ndash; 01.00 Uhr</p>", "en": "<p>Restaurant<br />Daily, 6.30am &ndash; 9.30pm</p><p>Breakfast, 6.30am &ndash; 10.30am<br />Lunch, 12.00am &ndash; 2.00pm<br />Dinner, 6.00pm &ndash; 9.30pm</p><p>Bar<br />Monday to Friday, 10.00am &ndash; midnight<br />Saturday to Sunday, 10.00am &ndash; 1.00am</p>", "fr": "<p>Restaurant<br />Tous les jours, 6h30 &ndash; 21h30</p><p>Petit d\u00e9jeuner, 6h30 &ndash; 10h30<br />D\u00e9jeuner, 12h &ndash; 14h<br />D\u00eener, 18h &ndash; 21h30</p><p>Bar<br />Du lundi au vendredi, 10h &ndash; 24h<br />Du samedi au dimanche, 10h &ndash; 1h<br />&nbsp;</p>", "it": "<p>Restaurant<br />Tutti i giorni, 6.30 &ndash; 21.30</p><p>Colazione, 6.30 &ndash; 10.30<br />Pranzo, 12.00 &ndash; 14.00<br />Cena, 18.00 &ndash; 21.30</p><p>Bar<br />Da luned\u00ec&nbsp;a venerd\u00ec, 10.00 &ndash; 24.00<br />Da sabato a domenica, 10.00 &ndash; 1.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3824671 8.5670059)", "district_id": 7}, {"id": "2277", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Mediterranean", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Differente im Hotel Krone Unterstrass", "en": "Differente at the Hotel Krone Unterstrass", "fr": "\u00ab Differente \u00bb, h\u00f4tel Krone Unterstrass", "it": "Differente all\u2019Hotel Krone Unterstrass"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im Restaurant & Bar Differente des Hotels Krone Unterstrass werden G\u00e4ste mit Schweizer Spezialit\u00e4ten und mediterranen Gerichten verw\u00f6hnt.", "en": "At the Differente restaurant & bar, housed in the Hotel Krone Unterstrass, guests are treated to delicious Swiss specialties and Mediterranean dishes. ", "fr": "Au restaurant-bar \u00ab Differente \u00bb de l\u2019h\u00f4tel Krone Unterstrass, les clients savourent sp\u00e9cialit\u00e9s suisses et plats m\u00e9diterran\u00e9ens. ", "it": "Al ristorante e bar Differente dell\u2019Hotel Krone Unterstrass, gli ospiti vengono viziati con specialit\u00e0 svizzere e piatti mediterranei."}, "description": {"de": "<p>Das Restaurant differente im Herzen von Z\u00fcrich verwendet f\u00fcr seine Gerichte nur qualitativ hochstehende, saisonale und regionale Produkte. Damit zaubert das professionelle Team mediterrane Gerichte und Schweizer Spezialit\u00e4ten.</p><p>Sehr beliebt sind ausserdem die weit bekannten Tatarkreationen des Hauses.</p><p>Im &laquo;differente&raquo; wird grosser Wert auf eine perfekte Bedienung gelegt, welche die hohen Servicek\u00fcnste beherrscht: Flambieren, Filettieren und Tranchieren am Tisch machen das Essen zu einem unvergesslichen Erlebnis.&nbsp;</p>", "en": "<p>The differente restaurant in the heart of Zurich uses only high-quality, seasonal and local produce &ndash; which the professional kitchen team then transform into delicious Mediterranean dishes and Swiss specialties.</p><p>In addition, its steak tartare creations are very popular and renowned throughout the city.</p><p>At the differente, great importance is attached to providing perfect service; the food is flamb\u00e9ed, filleted and carved at the table, thus making every meal a memorable occasion.</p>", "fr": "<p>Le restaurant &laquo;&nbsp;Differente&nbsp;&raquo; au c\u0153ur de Zurich utilise uniquement des produits r\u00e9gionaux et saisonniers de la plus grande qualit\u00e9. L&rsquo;\u00e9quipe professionnelle les transforme en plats m\u00e9diterran\u00e9ens et sp\u00e9cialit\u00e9s traditionnelles suisses.</p><p>De plus, les cr\u00e9ations de tartare de la maison sont tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9es.</p><p>Au &laquo;&nbsp;Differente&nbsp;&raquo;, on mise sur un service impeccable et un personnel qui ma\u00eetrise le grand art du service&nbsp;: les serveurs flambent, d\u00e9coupent et tranchent \u00e0 table &ndash; une exp\u00e9rience inoubliable pour les clients.</p>", "it": "<p>Per i suoi piatti, il ristorante Differente, nel cuore di Zurigo, utilizza solo prodotti regionali e stagionali di altissima qualit\u00e0. In questo modo, il professionale team prepara favolose creazioni mediterranee e specialit\u00e0 svizzere.</p><p>Anche le tartare della casa sono molto amate.</p><p>Al Differente si d\u00e0 grande importanza ad un servizio impeccabile: fiammeggiare, affettare e tagliare al tavolo trasformano il pasto in un&rsquo;esperienza indimenticabile.&nbsp;</p>"}, "title_teaser": {"de": "Differente", "en": "Differente", "fr": "\u00ab Differente \u00bb", "it": "Differente"}, "text_teaser": {"de": "Schweizer Klassiker, mediterrane K\u00f6stlichkeiten und diverse Tatarkreationen im Herzen von Z\u00fcrich.", "en": "Swiss classics, Mediterranean delicacies, and various steak tartare creations in the heart of Zurich.", "fr": "Plats suisses classiques, d\u00e9lices m\u00e9diterran\u00e9ens et diverses cr\u00e9ations de tartare au c\u0153ur de Zurich.", "it": "Piatti classici svizzeri, prelibatezze mediterranee e varie tartare nel cuore di Zurigo."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_hotel_krone_restaurant_differente_1280x960_27353.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_hotel_krone_restaurant_differente_1280x960_27359.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_hotel_krone_restaurant_differente_1280x960_27352.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_hotel_krone_restaurant_differente_1280x960_27350.jpg"}], "updated": "2019-06-25 13:37:31 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Schweizer Klassiker", "Mediterrane Leckereien", "Stadtbekannte Tatarkreationen"], "en": ["Swiss classics ", "Mediterranean delicacies", "Popular steak tartare creations"], "fr": ["Plats suisses classiques ", "D\u00e9lices m\u00e9diterran\u00e9ens", "Cr\u00e9ations de tartare connues dans toute la ville"], "it": ["Piatti classici svizzeri", "Prelibatezze mediterranee", "Tartare famose in tutta la citt\u00e0"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8006", "streetAddress": "Schaffhauserstrasse 1", "phone": "+41 44 360 56 56", "email": "meetings@hotel-krone.ch", "url": "www.hotel-krone.ch"}, "geo": {"latitude": "47.388097400000", "longitude": "8.539038500000"}, "openingHours": {"de": "<p>Restaurant<br>Montag bis Freitag 18.30 \u2013 24.00 Uhr<br>Samstag und Sonntag 06.30 \u2013 23.30 Uhr </p>", "en": "<p>Restaurant<br />Monday to Friday 6.30am &ndash; 12.00am<br />Saturday and Sunday 6.30am &ndash; 11.30pm</p>", "fr": "<p>Restaurant<br>Du lundi au vendredi 6h30 \u2013 24h<br>Samedi et dimanche 6h30 \u2013 23h30 </p>", "it": "<p>Ristorante <br>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 6.30 \u2013 24.00<br>Sabato e domenica 6.30 \u2013 23.30</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3880974 8.5390385)", "district_id": 6}]}
