{"poi":[{"id": "1719", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Meal", "Lunch", "Glamorous and Chic", "Bars & Lounges", "Restaurant & Bar", "Choice Spirits", "Cocktail Bar"], "name": {"de": "Jules Verne Panorama Bar", "en": "Jules Verne Panorama Bar", "fr": "Jules Verne Panorama Bar", "it": "Bar panoramico Jules Verne"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im Herzen der Innenstadt finden G\u00e4ste wohl eine der spektakul\u00e4rsten Aussichten \u00fcber die D\u00e4cher von Z\u00fcrich, den Z\u00fcrichsee und bis in die Alpen.", "en": "In the heart of the city, guests can enjoy one of the most spectacular views over the rooftops of Zurich, Lake Zurich, and as far as the Alps. ", "fr": "Au c\u0153ur du centre-ville, les clients d\u00e9couvriront l\u2019une des vues les plus spectaculaires sur les toits de Zurich, le lac et les Alpes. ", "it": "In pieno centro si trova una delle viste pi\u00f9 spettacolari della citt\u00e0, che spazia dai tetti di Zurigo al lago e alle Alpi."}, "description": {"de": "<p>Kaum ein Restaurant hat eine sch\u00f6nere Aussicht auf und \u00fcber Z\u00fcrich, als die beliebte Jules Verne Panoramabar im Herzen der Stadt. Das Lokal befindet sich im gleichen Turm wie die Urania Sternwarte (hat aber mit dieser nichts zu tun).</p><p>G\u00e4ste gelangen \u00fcber einen Lift in der Brasserie Lipp in die aussichtsreiche Bar \u00fcber den D\u00e4chern von Z\u00fcrich. Dort angekommen, erwarten einen neben der herrlichen Rundsicht leckere Cocktails und Weine. Von Montag bis Freitag k\u00f6nnen hungrige Besucher franz\u00f6sisch angehauchte Mittagsessen zu sich nehmen und zu sp\u00e4terer Stunde kleine Snacks.</p><p>Ganz Z\u00fcrich liegt den G\u00e4sten zu F\u00fcssen und das Alpenpanorama \u00fcber dem Z\u00fcrichsee rundet den unglaublichen Weitblick ab. F\u00fcr Romantiker also genau das Richtige!</p>", "en": "<p>Hardly any other restaurant has such a beautiful view of and over Zurich than the popular Jules Verne Panorama Bar in the heart of the city. The locale is housed in the same tower-style building as the Urania Observatory, although the two have nothing to do with each other.</p><p>Guests can access the bar via the elevator in the Brasserie Lipp, offering breathtaking views over the rooftops of Zurich. Awaiting them here, in addition to the wonderful panorama, are delicious cocktails and first-class wines. From Monday to Friday, hungry guests can order lunch &ndash; influenced by French cuisine &ndash; or at a later hour, light snacks.</p><p>At the Jules Verne Panorama Bar, the whole of Zurich lies at guests&rsquo; feet, while the Alpine panorama beyond Lake Zurich enhances the incredible views even further &ndash; the perfect place for romantics.</p>", "fr": "<p>Peu de restaurants ont une aussi belle vue sur Zurich et m\u00eame au-del\u00e0 que le tr\u00e8s pris\u00e9 Jules Verne Panoramabar au c\u0153ur de la ville. Ce bar est situ\u00e9 dans la m\u00eame tour que l&rsquo;observatoire astronomique Urania&nbsp; (mais aucun lien entre eux).</p><p>Les clients doivent emprunter l&rsquo;ascenseur de la brasserie Lipp pour atteindre ce bar panoramique juch\u00e9 au-dessus des toits de Zurich. Une fois arriv\u00e9e, on peut y appr\u00e9cier non seulement le magnifique panorama mais aussi d\u00e9guster de d\u00e9licieux vins et cocktails. Du lundi au vendredi, les visiteurs peuvent commander des d\u00e9jeuners \u00e0 la fran\u00e7aise et \u00e0 une heure avanc\u00e9e de petits en-cas.</p><p>Les clients ont toute la ville de Zurich \u00e0 leurs pieds et jouissent de l&rsquo;incroyable panorama alpin sur le lac de Zurich. Id\u00e9al pour les romantiques&nbsp;!</p>", "it": "<p>Sono pochi i ristoranti che possono vantare la vista su Zurigo che offre il bar panoramico Jules Verne, nel cuore della citt\u00e0. Il locale si trova nella stessa torre che ospita l&rsquo;osservatorio astronomico Urania, ma non ha nulla a che fare con questo.</p><p>Per raggiungere il panoramico bar sopra i tetti di Zurigo, si prende l&rsquo;ascensore nella Brasserie Lipp. Una volta arrivati in cima, si viene accolti da un panorama circolare incantevole e deliziosi cocktail e vini. Da luned\u00ec a venerd\u00ec, chi ha fame pu\u00f2 assaporare pranzi di ispirazione francese e, verso sera, piccoli snack.</p><p>Zurigo \u00e8 letteralmente ai piedi degli ospiti di questo locale. La vista \u00e8 completata dal Lago di Zurigo e dalle Alpi all&rsquo;orizzonte. L&rsquo;ideale per gli animi romantici!</p>"}, "title_teaser": {"de": "Jules Verne Panoramabar", "en": "Jules Verne Panorama Bar", "fr": "Jules Verne Panoramabar ", "it": "Bar panoramico Jules Verne"}, "text_teaser": {"de": "In luftiger H\u00f6he werden feine Cocktails serviert. Gratis dazu: Die Aussicht.", "en": "Delicious cocktails are served at lofty heights. The view is free of charge. ", "fr": "Au-dessus des toits de Zurich, on savoure des cocktails d\u00e9licieux avec, en prime, une vue splendide. ", "it": "Sopra i tetti della citt\u00e0 si bevono cocktail deliziosi, serviti con una splendida vista gratuita."}, "osm_id": "5665111623", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/jules_verne_panoramaba_zuerich_6.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/jules_verne_panoramaba_zuerich.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/jules_verne_panoramaba_zuerich_3.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/jules_verne_panoramaba_zuerich_4.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/jules_verne_panoramaba_zuerich_5.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/jules_verne_panoramaba_zuerich_6.jpg"}], "updated": "2019-11-14 09:08:23 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Sicht auf Z\u00fcrich und Z\u00fcrichsee", "Nahe Bahnhofstrasse", "Abends Barbetrieb", "Mittagessen wochentags"], "en": ["Views of Zurich and Lake Zurich", "Close to the Bahnhofstrasse", "Bar service in the evening ", "Lunch during the week "], "fr": ["Vue sur Zurich et son lac", "Pr\u00e8s de la rue Bahnhofstrasse", "Bar ouvert le soir", "D\u00e9jeuner en semaine"], "it": ["Vista su Zurigo e sul suo lago", "Vicino alla Bahnhofstrasse", "Bar serale", "Pranzo nei giorni feriali"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Uraniastrasse 9", "phone": "+41 43 888 66 66", "email": "info@brasserie-lipp.ch", "url": "www.jules-verne.ch"}, "geo": {"latitude": "47.374324135430", "longitude": "8.539414456490"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Donnerstag, 11.30 &ndash; 24.00 Uhr<br />Freitag und Samstag, 11.30 &ndash; 01.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Thursday, 11.30am &ndash; 12am<br />Friday &amp; Saturday,&nbsp;11.30am &ndash; 1am</p>", "fr": "<p>Du lundi au jeudi, 11h30 &ndash; 24h<br />Vendredi et samedi, 11h30 &ndash; 1h<br />&nbsp;</p>", "it": "<p>Lunded\u00ec a gioved\u00ec, 11.30 - 24.00<br />Venerd\u00ec e sabato, 11.30 - 1.00<br />&nbsp;</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.37432413543 8.53941445649)", "district_id": 1}, {"id": "1710", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Coffee Houses & Tea Rooms", "Coffee"], "name": {"de": "Henrici", "en": "Henrici", "fr": "Henrici", "it": "Henrici"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Urbanes, gem\u00fctliches Kaffeehaus mit jungem, hippen Publikum im Herzen vom Niederdorf.", "en": "Cozy, urban coffee house with a young, trendy clientele in the heart of the Niederdorf.", "fr": "Chaleureux caf\u00e9 urbain au public jeune et branch\u00e9 en plein c\u0153ur du Niederdorf. ", "it": "Accogliente caff\u00e8 urbano nel cuore del Niederdorf, con un pubblico giovane e alla moda."}, "description": {"de": "<p>Inspiriert von San Franciscos lebendiger Kaffeekultur, ist der Familienbetrieb seit der Er\u00f6ffnung im Juni 2009 zu einem festen Bestandteil der Z\u00fcrcher Caf\u00e9-Szene geworden.</p><p>Das moderne Lokal im Z\u00fcrcher Niederdorf hat sich voll und ganz den aromatischen Bohnen verschrieben. Kaffeetrinken ist im &laquo;Henrici&laquo; ein Erlebnis: Denn die Kreationen reichen vom Klassiker bis hin zu kreativen Kaffeecocktails.</p><p>Dazu vers\u00fcssen raffinierte Geb\u00e4ckspezialit\u00e4ten den erlesenen, aromatischen Trinkgenuss.</p>", "en": "<p>Inspired by San Francisco&rsquo;s lively coffee culture, the family business has become an integral part of the Zurich caf\u00e9 scene since it opened in June 2009.</p><p>The modern locale in Zurich&rsquo;s Niederdorf quarter has completely devoted itself to the coffee bean. Drinking coffee at the Henrici is a true experience, with creations on offer ranging from classic types to creative coffee cocktails.</p><p>Exquisite pastries add a sweet touch to the select, aromatic coffee varieties.</p>", "fr": "<p>Cette entreprise familiale qui s&rsquo;est inspir\u00e9e du dynamisme des caf\u00e9s de San Francisco est devenu la r\u00e9f\u00e9rence en mati\u00e8re de caf\u00e9 depuis son ouverture en juin 2009 \u00e0 Zurich.</p><p>Ce tr\u00e8s moderne local du Niederdorf zurichois est enti\u00e8rement d\u00e9di\u00e9 aux grains aromatiques. Boire un caf\u00e9 est une v\u00e9ritable exp\u00e9rience au &laquo;&nbsp;Henrici&nbsp;&raquo;, car les pr\u00e9parations vont des caf\u00e9s classiques \u00e0 de tr\u00e8s cr\u00e9atifs m\u00e9langes.</p><p>Des sp\u00e9cialit\u00e9s de p\u00e2tisseries fines compl\u00e8tent ces exquis petits plaisirs aromatis\u00e9s.</p>", "it": "<p>Sin dalla sua apertura nel giugno del 2009, questo locale a conduzione familiare, ispirato alla vivace cultura del caff\u00e8 di San Francisco, \u00e8 diventato un elemento fisso nel panorama dei caff\u00e8 zurighesi.</p><p>Il moderno locale del Niederdorf si dedica completamente agli aromatici chicchi. Bere caff\u00e8 all&rsquo;Henrici \u00e8 un&rsquo;esperienza indimenticabile, grazie a creazioni che spaziano dal tradizionale espresso a creativi cocktail a base di caff\u00e8.</p><p>Il piacere del caff\u00e8 viene poi addolcito ulteriormente da raffinate creazioni di pasticceria.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Henrici", "en": "Henrici", "fr": "Henrici", "it": "Henrici"}, "text_teaser": {"de": "Modernes Caf\u00e9 mit leckeren Kaffeekreationen mitten im Niederdorf.", "en": "Modern caf\u00e9 with delicious coffee creations in the heart of the Niederdorf quarter. ", "fr": "Local moderne aux savoureuses cr\u00e9ations de caf\u00e9 en plein c\u0153ur du Niederdorf. ", "it": "Moderno caff\u00e8 con deliziose creazioni nel cuore del Niederdorf."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_henrici_02_1.jpg"}, "photo": [], "updated": "2019-11-13 11:31:44 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Niederdorf", "Kreative Kaffeekultur", "Urbanes Ambiente"], "en": ["In the Niederdorf", "Creative coffee culture", "Urban ambiance"], "fr": ["Quartier du Niederdorf", "Caf\u00e9 innovant", "Ambiance urbaine"], "it": ["Niederdorf", "Cultura del caff\u00e8 creativa", "Atmosfera urbana"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Niederdorfstrasse 1", "phone": "+41 44 251 5454", "email": "info@cafe-henrici.ch", "url": "www.cafe-henrici.ch"}, "geo": {"latitude": "47.372689305500", "longitude": "8.543624934554"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Samstag, 08.00 - 24.00 Uhr<br />Sonntag 09.00 - 22.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Saturday, 8.00am - 12.00am<br />Sunday 9.00am - 10.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au samedi, 8h - 24g<br />Dimanche 9h - 22h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a sabato, 8.00 -24.00<br />Domenica 9.00 - 22.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3726893055 8.543624934554)", "district_id": 1}, {"id": "1700", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Italian", "Coffee Houses & Tea Rooms", "Coffee"], "name": {"de": "Gran Caf\u00e9 Motta", "en": "Gran Caf\u00e9 Motta", "fr": "Gran Caf\u00e9 Motta", "it": "Gran Caf\u00e9 Motta"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Zeitung lesen, italienische Kaffeekultur geniessen und Passanten beobachten im Herzen der Z\u00fcrcher Altstadt.", "en": "Read the newspaper, enjoy Italian coffee culture, and watch passers-by in the heart of Zurich's Old Town.", "fr": "Lire son journal, savourer un caf\u00e9 \u00e0 l\u2019italienne et observer les passants au c\u0153ur de la vieille ville zurichoise. ", "it": "Leggere il giornale, godersi la cultura italiana del caff\u00e8 e osservare i passanti nel cuore del centro storico zurighese."}, "description": {"de": "<p>Im traditionsreichen Treffpunkt am Limmatquai wird italienische Kaffeekultur zelebriert.</p><p>Von der ber\u00fchmten Schweizer Architektin Tilla Theus stilvoll eingerichtet, besticht das Grand Caf\u00e9 durch Nostalgie-Charme elegant kombiniert mit modernen Design-Elementen. Hier unterbrechen die Besucher gerne ihren Spaziergang durch die Gassen der Altstadt und g\u00f6nnen sich eine Kaffeepause.</p><p>Sobald es die Temperaturen zulassen, s\u00e4umen unz\u00e4hlige Kaffeetische den Boulevard: Ein klassischer Ort zum Verweilen.</p><p>&nbsp;</p>", "en": "<p>Italian coffee culture is celebrated in style at this tradition-steeped meeting place on Limmatquai.</p><p>Stylishly furnished by renowned Swiss architect Tilla Theus, the Grand Caf\u00e9 impresses with its nostalgic charm elegantly combined with modern design elements. Here visitors like to take interrupt their stoll through the narrow, winding streets of the Old Town and treat themselves to a coffee break.</p><p>As soon as the weather allows, countless coffee tables appear on the sidewalk outside \u2012 the ideal place to stop and linger awhile.</p>", "fr": "<p>Dans ce lieu de rencontre traditionnel du quai de la Limmat on c\u00e9l\u00e8bre le caf\u00e9 \u00e0 l&rsquo;italienne.</p><p>Le Grand Caf\u00e9 qui s\u00e9duit par son charme raffin\u00e9 et nostalgique associ\u00e9 \u00e0 des \u00e9l\u00e9ments de design modernes a \u00e9t\u00e9 am\u00e9nag\u00e9 avec style par la fameuse architecte suisse Tilla Theus. Les visiteurs/ses interrompent volontiers leur balade \u00e0 travers les ruelles de la vieille ville pour s&rsquo;y accorder une pause-caf\u00e9.</p><p>D\u00e8s que les temp\u00e9ratures le permettent, d&rsquo;innombrables tables de caf\u00e9 bordent le boulevard &ndash; un lieu assez classique pour qu&rsquo;on s&rsquo;y attarde.</p>", "it": "<p>Nel tradizionale ritrovo sul Limmatquai, si celebra la cultura italiana del caff\u00e8.</p><p>Arredato con stile dal famoso architetto svizzero Tilla Theus, il Grand Caf\u00e9 colpisce per il suo fascino nostalgico elegantemente combinato con elementi di design moderni. Chi passeggia per i vicoli del centro storico interrompe volentieri il proprio giro per concedersi una pausa e un caff\u00e8.</p><p>E, non appena le temperature lo consentono, innumerevoli tavoli affollano il viale e accolgono coloro che desiderano trascorrervi il proprio tempo libero.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Gran Caf\u00e9 Motta", "en": "Gran Caf\u00e9 Motta", "fr": "Gran Caf\u00e9 Motta", "it": "Gran Caf\u00e9 Motta"}, "text_teaser": {"de": "Altehrw\u00fcrdiges Kaffeehaus mit Stil, Ambiente und einer Prise Italianit\u00e0 direkt am Limmatquai.", "en": "History-steeped coffee house with style, ambiance, and a hint of Italianit\u00e0 directly on Limmatquai.", "fr": "Antique caf\u00e9 du quai de la Limmat poss\u00e9dant du style, une ambiance et une touche d\u2019italianit\u00e9.", "it": "Storico caff\u00e8 sul Limmatquai, caratterizzato da eleganza, atmosfera e un pizzico di italianit\u00e0."}, "osm_id": "343347885", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_gradn_cafe_motta_02_0.jpg", "caption": {"de": "Gran Caf\u00e9 Motta", "en": "Gran Caf\u00e9 Motta", "fr": "Gran Caf\u00e9 Motta", "it": "Gran Caf\u00e9 Motta"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_gradn_cafe_motta_01.jpg", "caption": {"de": "Gran Caf\u00e9 Motta Eingang", "en": "Gran Caf\u00e9 Motta Entrance ", "fr": "Gran Caf\u00e9 Motta entr\u00e9e", "it": "Gran Caf\u00e9 Motta arrivo"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_gradn_cafe_motta_02.jpg", "caption": {"de": "Gran Caf\u00e9 Motta", "en": "Gran Caf\u00e9 Motta", "it": "Gran Caf\u00e9 Motta"}}], "updated": "2020-01-02 14:44:02 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Limmatquai", "Italienische Kaffeekultur", "Sommerterrasse"], "en": ["Limmatquai", "Italian coffee culture", "Summer terrace"], "fr": ["Quai de la Limmat", "Caf\u00e9 \u00e0 l\u2019italienne", "Terrasse d\u2019\u00e9t\u00e9 "], "it": ["Limmatquai", "Cultura italiana del caff\u00e8", "Terrazza estiva"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Limmatquai 66", "phone": "+41 44 252 31 19", "url": "www.autogrill.ch"}, "geo": {"latitude": "47.372373639658", "longitude": "8.542909374837"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 07.00 &ndash; 23.00 Uhr<br />Samstag 07.30 &ndash; 00.00 Uhr<br />Sonntag 07.30 &ndash; 23.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 7.00am &ndash; 11.00pm<br />Saturday 7.30am &ndash; 12.00am<br />Sunday 7.30am &ndash; 11.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 7h &ndash; 23h<br />Samedi 7h30 &ndash; 00h<br />Dimanche 7h30 &ndash; 23h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 7.00 &ndash; 23.00<br />Sabato 7.30 &ndash; 00.00<br />Domenica 7.30 &ndash; 23.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.372373639658 8.542909374837)", "district_id": 1}, {"id": "1692", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Bratwurst", "Fondue", "Atmosphere", "Cool and Trendy", "Bars & Lounges", "Restaurant & Bar", "Open-air Area", "Cultural Locale", "House / Techno / Electro"], "name": {"de": "Frau Gerolds Garten", "en": "Frau Gerolds Garten", "fr": "Frau Gerolds Garten", "it": "Frau Gerolds Garten"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Die Wohlf\u00fchloase am Fusse des Prime-Towers: Auf kleinstem Raum finden die Besucherinnen und Besucher Shops und Kunst, eine Garten-Community und ein buntes Veranstaltungsprogramm.", "en": "The feel-good oasis at the foot of the Prime Tower: here, visitors can find tiny stores, art, a garden community, and a vibrant program of events within the smallest of spaces. ", "fr": "Une oasis de bien-\u00eatre pour les visiteurs au pied de la Prime Tower avec sur un espace r\u00e9duit : boutiques, \u0153uvres d\u2019art, jardinage communautaire et programme vari\u00e9 de manifestations.", "it": "L\u2019oasi di benessere ai piedi della Prime Tower: in poco spazio, i visitatori trovano negozi e arte, una community di giardinaggio e un calendario eventi davvero variegato."}, "description": {"de": "<p>Im Sommer t\u00e4glich bis Mitternacht ge\u00f6ffnet, verwandelt Frau Gerold den rauen Industriestandort in einen warmen Treffpunkt f\u00fcr grosse und kleine Stadtkinder.</p><p>Die Terrasse bietet nicht nur den l\u00e4ngsten Sonnenplatz, sie gew\u00e4hrt einen atemberaubenden Blick \u00fcber die Gleise, der bei gutem Wetter in den Bergspitzen m\u00fcndet.</p><p>Wenn sich das Laub im Garten langsam rot f\u00e4rbt, \u00f6ffnet Frau Gerold die Tore zu einem charmanten Holzbau, der w\u00e4hrend der kalten Jahreszeit einen gem\u00fctlichen R\u00fcckzugsort mit Chemin\u00e9e und Fondue bietet.</p>", "en": "<p>Open daily until midnight in summer, Frau Gerold has transformed the austere industrial site into a warm and friendly meeting place for city lovers of all ages.</p><p>The terrace is not just the place that enjoys the sun the longest, but it also provides a breathtaking view over the railroad tracks, which in fine weather merges with the mountain peaks in the distance.</p><p>In fall, when the leaves in the garden gradually turn red, Frau Gerold opens the doors of her charming wooden hut, which during the colder months serves as a cozy retreat complete with open fireplace and fondue.</p>", "fr": "<p>Le Frau Gerold, site industriel brut ouvert jusqu&rsquo;\u00e0 minuit l&rsquo;\u00e9t\u00e9, est un lieu de rencontre chaleureux pour petits et grands enfants de la ville.</p><p>La terrasse est l&rsquo;endroit qui reste le plus longtemps ensoleill\u00e9 et qui, par beau temps, offre par-del\u00e0 les rails une vue \u00e9poustouflante sur les sommets.</p><p>Lorsque les feuilles virent lentement au rouge dans le jardin, le Frau Gerold ouvre les portes de son charmant pavillon en bois &ndash; sympathique lieu de retraite avec chemin\u00e9e et fondue servie par temps froid.</p>", "it": "<p>In estate, quando \u00e8 aperto tutti i giorni fino a mezzanotte, il Frau Gerolds Garten trasforma la grezza location industriale in un accogliente ritrovo per grandi e piccoli.</p><p>La terrazza garantisce sole a profusione e una vista mozzafiato sui binari, che arriva a toccare le vette alpine, quando il tempo \u00e8 bello.</p><p>Quando le foglie del giardino lentamente si tingono di rosso, il Frau Gerolds Garten apre le porte di una graziosa costruzione in legno che, nella stagione fredda, accoglie i visitatori con camino e fondute.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Frau Gerolds Garten", "en": "Frau Gerolds Garten", "fr": "Frau Gerolds Garten", "it": "Frau Gerolds Garten"}, "text_teaser": {"de": "Biergarten & Open-Air-Bars im Sommer und im Winter gem\u00fctliche Fonduestube im Holz-Pavillon.", "en": "Beer garden and open-air bars in summer and a cozy fondue parlor in the wooden pavilion in winter.", "fr": "Brasserie et bars en plein air l\u2019\u00e9t\u00e9 et salle \u00e0 fondue \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur du pavillon en bois l\u2019hiver.", "it": "Birreria all\u2019aperto e bar open-air in estate, fondute nel gazebo in legno in inverno."}, "osm_id": "2124855613", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_frau-gerolds-garten_12.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_dachterrasse_rooftop_14637.jpg", "caption": {"de": "Terrasse", "en": "Terrace", "fr": "Terrasse", "it": "Terrazza"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_frau_gerolds_garten_08.jpg", "caption": {"de": "Frau Gerolds Garten Salat", "en": "Frau Gerolds Garten Salad", "fr": "Frau Gerolds Garten salade", "it": "Frau Gerolds Garten insalata"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_frau_gerolds_garten_09.jpg", "caption": {"de": "Frau Gerolds Garten", "en": "Frau Gerolds Garten", "fr": "Frau Gerolds Garten", "it": "Frau Gerolds Garten"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_frau_gerolds_garten_07.jpg", "caption": {"de": "Frau Gerolds Garten Aussenansicht", "en": "Frau Gerolds Garten Exterior View", "fr": "Frau Gerolds Garten vue de l'interieur", "it": "Frau Gerolds Garten "}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_frau_gerolds_garten_03.jpg", "caption": {"de": "Frau Gerolds Garten Gleis", "en": "Frau Gerolds Garten Rails", "fr": "Frau Gerolds Garten voie", "it": "Frau Gerolds Garten rotaia"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_frau_gerolds_garten_01.jpg", "caption": {"de": "Frau Gerolds Garten Bar", "en": "Frau Gerolds Garten Bar", "it": "Frau Gerolds Garten Bar"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_frau_gerolds_garten_06.jpg", "caption": {"de": "Frau Gerolds Garten Abend", "en": "Frau Gerolds Garten evening ", "fr": "Frau Gerolds Garten soir", "it": "Frau Gerolds Garten sera "}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_frau_gerolds_garten_10.jpg", "caption": {"de": "Frau Gerolds Garten Innenansicht", "en": "Frau Gerolds Garten Interior View", "fr": "Frau Gerolds Garten vue de l'interieur ", "it": "Frau Gerolds Garten vista interna"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_frau_gerolds_garten_7375.jpg", "caption": {"de": "Frau Gerolds Garten am Abend", "en": "Frau Gerolds Garten evening", "fr": "Frau Gerolds Garten au soir", "it": "Frau Gerolds Garten la sera"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_frau_gerolds_garten_7382.jpg", "caption": {"de": "Frau Gerolds Garten Aussenansicht", "en": "Frau Gerolds Garten Exterior view", "fr": "Frau Gerolds Garten ext\u00e9rieur", "it": "Frau Gerolds Garten esterno"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_frau_gerolds_garten_14634.jpg", "caption": {"de": "Live bands", "en": "Live bands", "fr": "Musique live", "it": "Musica dal vivo"}}], "updated": "2019-09-24 10:39:57 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Im Trendquartier Z\u00fcrich-West", "Frische, saisonale K\u00fcche", "Urbaner Biergarten"], "en": ["In the trendy Z\u00fcrich-West quarter ", "Fresh, seasonal cuisine ", "Urban beer garden"], "fr": ["Quartier branch\u00e9 de Z\u00fcrich-West ", "Cuisine fra\u00eeche et saisonni\u00e8re", "Brasserie urbaine en plein air "], "it": ["Nel quartiere di tendenza di Z\u00fcrich-West ", "Cucina stagionale fresca ", "Birreria urbana all\u2019aperto "]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Geroldstrasse 23/23a", "email": "info@fraugerold.ch", "url": "www.fraugerold.ch"}, "geo": {"latitude": "47.385320608286", "longitude": "8.519067218903"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Samstag, 11.00 - 24.00 Uhr<br />Sonntag 12.00 - 22.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Saturday, 11.00am - 12.00am<br />Sunday 12.00pm - 10.00pm</p>", "fr": "<p>De lundi au samedi, 11h - 24h<br />Dimanche 12h - 22h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a sabato, 11.00 - 24.00<br />Domenica 12.00 - 22.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.385320608286 8.519067218903)", "district_id": 5}, {"id": "1658", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Mediterranean", "Meal", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Restaurant \u00ab\u00d6\u00bb", "en": "Restaurant \u00d6", "fr": "Restaurant \u00ab\u00d6\u00bb", "it": "Ristorante \u00d6"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das elegante Restaurant \u00ab\u00d6\u00bb mitten in Oerlikon bietet von morgens bis abends abwechslungsreiche Gerichte.", "en": "The elegant Restaurant \u00d6 in the center of Oerlikon offers a wide variety of dishes from morning to evening.", "fr": "L\u2019\u00e9l\u00e9gant restaurant \u00ab \u00d6 \u00bb situ\u00e9 au c\u0153ur d\u2019Oerlikon vous choie du matin au soir avec des plats tr\u00e8s vari\u00e9s. ", "it": "L\u2019elegante ristorante \u00d6, nel cuore di Oerlikon, propone piatti variegati da mattina a sera."}, "description": {"de": "<p>Bereits morgens steht ein reichhaltiges Fr\u00fchst\u00fccksbuffet bereit. Auch G\u00e4ste, die nicht im Hotel wohnen, sind herzlich eingeladen ihr Fr\u00fchst\u00fcck im lichtdurchfluteten Raum einzunehmen. Mittags und abends geniessen Besucherinnen und Besucher klassische Gerichte mit einem modernen Touch sowie regionale Spezialit\u00e4ten.</p><p>Zweimal im Monat wechselt das Men\u00fc mit den Specials des Hauses, die oft den Saisons angepasst sind.</p><p>Abwechslungsreiche Tagesmen\u00fcs und aussergew\u00f6hnliche Food-Events sorgen f\u00fcr viel Abwechslung.</p>", "en": "<p>At the Restaurant \u00d6, a lavish breakfast buffet is available from early in the morning. Visitors who are not staying at the hotel are also welcome to enjoy their breakfast in the bright and airy room. At lunchtime and in the evening, guests are treated to classic dishes with a modern twist, as well as specialties from the region.</p><p>Twice a month, the menu features new specials, which are often adapted in line with the season.</p><p>In addition, changing menus of the day and out-of-the-ordinary food events ensure plenty of variety.</p>", "fr": "<p>Un copieux petit-d\u00e9jeuner sous forme de buffet vous est propos\u00e9 d\u00e8s le matin. M\u00eames les h\u00f4tes ne r\u00e9sidant pas \u00e0 l&rsquo;h\u00f4tel sont invit\u00e9s \u00e0 s&rsquo;installer dans la salle lumineuse pour y prendre leur petit-d\u00e9jeuner. Midi et soir les visiteurs savourent des plats classiques d&rsquo;inspiration moderne et des sp\u00e9cialit\u00e9s r\u00e9gionales.</p><p>Le menu compos\u00e9 de plats sp\u00e9ciaux faits maison et adapt\u00e9s aux saisons est renouvel\u00e9 deux fois par mois.</p><p>Menus du jour vari\u00e9s et \u00e9v\u00e8nements culinaires surprenants sont promesse de grande diversit\u00e9.</p>", "it": "<p>Gi\u00e0 al mattino, viene preparato un ricco buffet per gli ospiti. Anche chi non alloggia all&rsquo;hotel pu\u00f2 fare colazione nella luminosissima sala. A pranzo e cena, si servono piatti classici reinterpretati con un tocco moderno, cos\u00ec come specialit\u00e0 regionali.</p><p>Due volte al mese, il menu cambia con le creazioni speciali della casa, che vengono spesso adattate alle stagioni.</p><p>Grazie ai menu giornalieri sempre diversi e a originali eventi gastronomici, la variet\u00e0 \u00e8 sempre di casa.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Restaurant \u00ab\u00d6\u00bb", "en": "Restaurant \u00d6", "fr": "Restaurant \u00ab\u00d6\u00bb", "it": "Ristorante \u00d6"}, "text_teaser": {"de": "Elegantes Restaurant mitten in Oerlikon mit abwechslungsreichen Gerichten.", "en": "Elegant restaurant in the center of Oerlikon serving a variety of tasty dishes.", "fr": "Restaurant \u00e9l\u00e9gant proposant des plats tr\u00e8s vari\u00e9s au c\u0153ur d\u2019Oerlikon.", "it": "Elegante ristorante nel cuore di Oerlikon con tanta variet\u00e0."}, "osm_id": "388054142", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_hotel_sternenoerlikon_restaurant_pt_22341.jpg", "caption": {"de": "Sternen Oerlikon, Restaurant \u00d6"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_brasserie_oe_2.jpg", "caption": {"de": "Das Restaurant \u00d6 in Z\u00fcrich Oerlikon ist bekannt f\u00fcr eine qualitativ hochstehende K\u00fcche mit regionalen und saisonalen Produkten", "en": "Restaurant \u00d6", "fr": "Restaurant \u00d6", "it": "Restaurant \u00d6"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_brasserie_oe_3.jpg", "caption": {"de": "In Oerlikon", "en": "In Oerlikon", "fr": "A Oerlikon", "it": "In Oerlikon"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_hotel_sternenoerlikon_restaurant_pt_22803.jpg", "caption": {"de": "Sternen Oerlikon, Restaurant \u00d6"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_hotel_sternenoerlikon_restaurant_pt_22802.jpg", "caption": {"de": "Sternen Oerlikon, Restaurant \u00d6"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_venue_hotel_sternenoerlikon_pt_22343.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_venue_hotel_sternenoerlikon_pt_22804.jpg", "caption": {"de": " Sternen Oerlikon, Aussenansicht", "en": "Sternen Oerlikon, exterior view"}}], "updated": "2020-03-27 13:47:54 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Oerlikon", "Food-Events", "Business Lunch"], "en": ["In Oerlikon", "Food events", "Business lunch"], "fr": ["Oerlikon", "\u00c9v\u00e8nements culinaires", "D\u00e9jeuner d\u2019affaires"], "it": ["Oerlikon", "Eventi gastronomici", "Pranzi di lavoro"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8050", "streetAddress": "Schaffhauserstrasse 335", "phone": "+41 43 300 65 65", "email": "info@sternenoerlikon.ch", "url": "www.sternenoerlikon.ch"}, "geo": {"latitude": "47.408470685353", "longitude": "8.546519199007"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 11.30 &ndash; 23.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 11.30am &ndash; 11.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 11h30 &ndash; 23h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 11.30 &ndash; 23.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday", "geometry": "POINT (47.408470685353 8.546519199006999)", "district_id": 11}, {"id": "1651", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "French", "Meal", "Brunch"], "name": {"de": "Brasserie Schiller", "en": "Brasserie Schiller", "fr": "Brasserie Schiller", "it": "Brasserie Schiller"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Die Brasserie der Dichter und Denker befindet sich im historischen Geb\u00e4ude der NZZ neben dem Opernhaus.", "en": "The brasserie of poets and thinkers is housed in the historic NZZ building next to the Opera House.", "fr": "Brasserie des penseurs et des po\u00e8tes dans le b\u00e2timent historique de la maison d\u2019\u00e9dition NZZ pr\u00e8s de l\u2019Opernhaus. ", "it": "La brasserie dei poeti e pensatori si trova nell\u2019edificio storico del giornale NZZ, vicino al Teatro dell\u2019Opera."}, "description": {"de": "<p>Die Brasserie der Dichter und Denker liegt im Z\u00fcrcher Zentrum neben dem Opernhaus. In kosmopolitischem Lifestyle-Ambiente wird den G\u00e4sten moderne und gehobene franz\u00f6sische K\u00fcche serviert. Besondere Aktionen wie zum Beispiel zu Winterbeginn, Fondue- oder Suppentage sorgen f\u00fcr kulinarische Abwechslung.</p>", "en": "<p>The brasserie of poets and thinkers is located in the center of Zurich next to the Opera House. Modern and sophisticated French cuisine is served to guests in a cosmopolitan lifestyle ambience. Special offers such as fondue and soup days at the beginning of winter provide culinary variety.</p>", "fr": "<p>La brasserie des po\u00e8tes et des penseurs se trouve au centre de Zurich, tout pr\u00e8s de l&rsquo;Op\u00e9ra. Dans une ambiance cosmopolite et branch\u00e9e, les clients se r\u00e9galent d&rsquo;une cuisine fran\u00e7aise moderne et de haut niveau. Des journ\u00e9es sp\u00e9ciales, telles que celles d\u00e9di\u00e9es \u00e0 la fondue ou \u00e0 la soupe, au d\u00e9but de l&rsquo;hiver, apportent un vent de renouveau culinaire.</p>", "it": "<p>La brasserie dei poeti e pensatori si trova nel centro di Zurigo, vicino al Teatro dell&rsquo;Opera. In un ambiente cosmopolita si servono piatti della cucina francese pi\u00f9 moderna e raffinata. La giusta variet\u00e0 gastronomica \u00e8 offerta da promozioni speciali, per esempio in occasione dell&rsquo;inizio dell&rsquo;inverno o con giornate all&rsquo;insegna di fondute o zuppe.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Brasserie Schiller", "en": "Brasserie Schiller", "fr": "Brasserie Schiller", "it": "Brasserie Schiller"}, "text_teaser": {"de": "Franz\u00f6sisches Flair mit kosmopolitischem Savoir-vivre zentral am Sechsel\u00e4utenplatz.", "en": "French flair with cosmopolitan savoir-vivre in a central location on Sechsel\u00e4utenplatz.", "fr": "Le charme fran\u00e7ais associ\u00e9 \u00e0 un savoir-vivre cosmopolite au centre de la place Sechsel\u00e4utenplatz.", "it": "Atmosfera francese con un tocco di savoir-vivre cosmopolita sulla Sechsel\u00e4utenplatz."}, "osm_id": "1740683810", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_brasserie_schiller_02.jpg", "caption": {"de": "Brasserie Schiller Innenansicht", "en": "Brasserie Schiller Interior View", "fr": "Brasserie Schiller vue de l'interieur", "it": "Brasserie Schiller vista interna"}}, "photo": [], "updated": "2019-11-26 15:02:21 +0100", "detailedInformation": {"de": ["N\u00e4he Opernhaus", "Brasserie", "Bar", "Ganztags offen"], "en": ["Near the Opera House", "Brasserie", "Bar", "Open throughout the day"], "fr": ["Proche de l\u2019Opernhaus", "Brasserie", "Bar", "Ouverte toute la journ\u00e9e"], "it": ["Vicino al Teatro dell\u2019Opera", "Brasserie", "Bar", "Aperto tutto il giorno"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Sechsel\u00e4utenplatz 10", "phone": "+41 44 222 20 30", "email": "info@brasserie-schiller.ch", "url": "www.brasserie-schiller.ch"}, "geo": {"latitude": "47.365502195943", "longitude": "8.547222366933"}, "openingHours": {"de": "<p><strong>Restaurant</strong><br />Montag bis Freitag, 11.30 &ndash; 14.00 Uhr und 17.30 &ndash; 24.00 Uhr&nbsp;<br />(K\u00fcche bis 23.00 Uhr)<br />Samstag und Sonntag, 11.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />(durchgehend warme K\u00fcche)</p><p><strong>Goethe Bar</strong><br />Montag bis Donnerstag, 07.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />(K\u00fcche bis 23.00 Uhr)<br />Freitag 07.00 &ndash; 02.00 Uhr<br />Samstag 09.00 &ndash; 02.00 Uhr<br />Sonntag 09.00 &ndash; 24.00 Uhr</p>", "en": "<p><strong>Restaurant</strong><br />Monday to Friday, 11.30am &ndash; 2.00pm and 5.30pm &ndash; 2.00am (Kitchen open til 11.00pm)<br />Saturday and Sunday, 11.00am&nbsp; &ndash; 12.00am (hot meals served all day)</p><p><strong>Goethe Bar</strong><br />Monday to Thursday, 7.00am &ndash; 12.00am (Kitchen open til 11.00pm)<br />Friday 7.00am &ndash; 2.00am<br />Saturday 9.00am &ndash; 2.00am<br />Sunday 9.00am &ndash; 12.00am</p>", "fr": "<p><strong>Restaurant</strong><br />Du lundi au vendredi, 11h30 &ndash; 14h et&nbsp;17h30 &ndash; 24h&nbsp;(cuisine jusqu&#39;\u00e0 23h)<br />Samedi et dimanche, 11h00 &ndash; 24h (service&nbsp;et cuisine chaude&nbsp;en&nbsp;continu)</p><p><strong>Goethe Bar</strong><br />Du lundi au jeudi, 7h &ndash; 24h (cuisine jusqu&#39;\u00e0 23h)<br />Vendredi&nbsp;7h &ndash; 2h<br />Samedi&nbsp;9h &ndash; 2h<br />Dimanche&nbsp;9h &ndash; 24h&nbsp;</p>", "it": "<p><strong>Ristorante</strong><br />Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 11.30 &ndash; 14.00 e 17.30 &ndash; 24.00<br />(cucina fino alle 23.00)<br />Sabato 17.30 &ndash; 24.00<br />Domenica 11.00 &ndash; 24.00</p><p><strong>Goethe Bar</strong><br />Da luned\u00ec a gioved\u00ec, 7.00 &ndash; 24.00<br />(cucina fino alle 23.00)<br />Venerd\u00ec&nbsp;7.00 &ndash; 2.00<br />Sabato&nbsp;9.00 &ndash; 2.00<br />Domenica&nbsp;9.00 &ndash; 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.365502195943 8.547222366932999)", "district_id": 1}, {"id": "1603", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Bistro", "Atmosphere", "Cultural and Inspiring", "Bars & Lounges", "Restaurant & Bar", "Open-air Area"], "name": {"de": "Collana", "en": "Collana", "fr": "Collana", "it": "Collana"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Mitten auf dem Sechsel\u00e4utenplatz l\u00e4dt das Collana zum Verweilen und Geniessen ein.", "en": "Situated in the middle of the Sechsel\u00e4utenplatz square, the Collana invites guests to linger and indulge themselves. ", "fr": "Pour se r\u00e9galer et se d\u00e9tendre : le Collana au c\u0153ur de la place Sechsel\u00e4utenplatz.", "it": "Nel cuore della Sechsel\u00e4utenplatz, il Collana invita a fermarsi e gustare la vita."}, "description": {"de": "<p>Im Sommer sitzt man im Collana gem\u00fctlich mitten auf dem Sechsel\u00e4utenplatz, beobachtet die umherschlendernden Leute und geniesst dabei einen Ap\u00e9ro.</p><p>Neben Kaffee und Drinks gibt es diverse Antipasti, Fr\u00fchst\u00fcck, zwei Tagesmen\u00fcs, frische Pasta-Gerichte, Salate und den Original Pepito. Diesen kann man sich im Pepito Take Away auch &laquo;to go&raquo; mitnehmen.</p><p>Mit dem See in Sichtweiter, der Oper gleich daneben ist das Restaurant Collana eine kleine Oase mitten im kulturellen Herzen von Z\u00fcrich.</p>", "en": "<p>In summer, the Collana restaurant in the middle of Sechsel\u00e4utenplatz is a great place to sit and enjoy a drink or light meal while watching other people going about their daily lives.&nbsp;</p><p>Besides coffee and other beverages, the restaurant serves a variety of antipasti, breakfast, two set menus, fresh pasta dishes, salads, and the original Pepito sandwich. The last of these can also be ordered to go from the Pepito Take Away.</p><p>With a view of the lake and with the Opera House directly next to it, the Collana restaurant is a tiny oasis in the heart of cultural Zurich.</p>", "fr": "<p>L&rsquo;\u00e9t\u00e9 on s&rsquo;installe confortablement au Collana, au centre de la place Sechsel\u00e4utenplatz, pour observer les passants tout en sirotant son ap\u00e9ritif.</p><p>Outre les caf\u00e9s et boissons on y sert aussi antipastis, petits d\u00e9jeuners, deux menus du jour, plats frais de p\u00e2tes, salades et l&rsquo;original Pepito qu&rsquo;on peut aussi commander \u00e0 emporter au Pepito Take Away.</p><p>Le restaurant Collana, petite oasis dans le centre culturel de Zurich avec vue sur le lac, est situ\u00e9e juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l&rsquo;op\u00e9ra.&nbsp;</p>", "it": "<p>In estate, al Collana ci si pu\u00f2 accomodare nel bel mezzo della Sechsel\u00e4utenplatz, osservando le persone che passano e sorseggiando un aperitivo.</p><p>Oltre a caff\u00e8 e drink, qui si servono vari antipasti, colazione, due menu giornalieri, pasta fresca, insalate e l&rsquo;&ldquo;Original Pepito&rdquo;, che si pu\u00f2 anche ordinare da asporto al &ldquo;Pepito Take Away&rdquo;.</p><p>Con il lago in vista e il Teatro dell&rsquo;Opera accanto, il ristorante Collana \u00e8 una piccola oasi nel cuore culturale di Zurigo.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Collana", "en": "Collana", "fr": "Collana", "it": "Collana"}, "text_teaser": {"de": "Mitten auf dem Sechsel\u00e4utenplatz geniessen die G\u00e4ste den ganzen Tag italienische Leckereien.", "en": "In the middle of the Sechsel\u00e4utenplatz square, guests can enjoy Italian delicacies all day long.", "fr": "De d\u00e9licieux plats italiens sont servis toute la journ\u00e9e au c\u0153ur de la place Sechsel\u00e4utenplatz.", "it": "Nel cuore della Sechsel\u00e4utenplatz, gli ospiti gustano tutto il giorno prelibatezze italiane."}, "osm_id": "4869996376", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_collana_02.jpg", "caption": {"de": "Collana ", "en": "Collana", "fr": "Collana", "it": "Collana "}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_collana_01.jpg", "caption": {"de": "Collana Innenansicht", "en": "Collana Interior View", "fr": "Collana vue de l'interieur ", "it": "Collana vista interna"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_collana_02.jpg", "caption": {"de": "Collana Innenansicht", "en": "Collana Interior View", "fr": "Collana vue de l'interieur", "it": "Collana vista interna"}}], "updated": "2019-10-31 14:10:18 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Caf\u00e9 und Bar", "Sechsel\u00e4utenplatz", "Mittagessen", "Ap\u00e9ro"], "en": ["Caf\u00e9 and bar ", "Sechsel\u00e4utenplatz", "Lunch", "Light refeshments  "], "fr": ["Caf\u00e9 et bar", "Place Sechsel\u00e4utenplatz", "D\u00e9jeuner", "Ap\u00e9ritif"], "it": ["Caff\u00e8 e bar", "Sechsel\u00e4utenplatz", "Pranzi", "Aperitivi"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Theaterstrasse 9", "phone": "+41 44 250 59 10 ", "email": "collana@commercio.ch ", "url": "www.commercio.ch"}, "geo": {"latitude": "47.365872803740", "longitude": "8.546747615937"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Sonntag, 09.00 &ndash; 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Sunday, 9.00am &ndash; 12.00am</p>", "fr": "<p>Du lundi au dimanche, 9h &ndash; 24h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a domenica, 09.00 &ndash; 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.36587280374 8.546747615937001)", "district_id": 1}, {"id": "1591", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Bistro", "Brunch", "Coffee Houses & Tea Rooms", "Atmosphere", "Glamorous and Chic", "Bars & Lounges", "Restaurant & Bar", "After-work", "Cocktail Bar", "Clubs & Discos", "Live Music"], "name": {"de": "Clouds Bar & Bistro", "en": "Clouds Bar & Bistro", "fr": "Clouds Bar & Bistro", "it": "Clouds Bar & Bistro"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Den Kopf in den Wolken, die F\u00fcsse mitten in Z\u00fcrich-West \u2013 Z\u00fcrichs h\u00f6chste Bar l\u00e4dt zu Cocktails vor der Partynacht", "en": "Your head in the clouds, your feet on the ground in the heart of Z\u00fcrich-West \u2013 Zurich\u2019s highest bar invites guests to enjoy a cocktail or two before a night on the town. ", "fr": "D\u00e9guster des cocktails la t\u00eate dans les nuages et les pieds \u00e0 Z\u00fcrich-West avant une nuit de f\u00eate dans le plus haut bar de Zurich.", "it": "La testa tra le nuvole, i piedi ben piantati nel cuore di Z\u00fcrich-West: il bar pi\u00f9 alto di Zurigo invita a sorseggiare un cocktail prima di fare festa."}, "description": {"de": "<p>Das &laquo;Clouds&raquo; im 35. Stock des Prime Towers hat nicht nur in Sachen Aussicht ein erstklassiges Angebot. Auch die Getr\u00e4nke-Auswahl ist von h\u00f6chster Qualit\u00e4t.</p><p>Auf der Karte finden sich viele besondere Cocktails, wovon einige mit dem hauseigenen und preisgekr\u00f6nten Gin zubereitet werden. An Gin-Tastings kommen Liebhaber in den Genuss diverser Gin-Spezialit\u00e4ten.</p><p>Im edlem und geschmackvollem Ambiente erfreut sich eine bunt gemischte Klientel an der Weitsicht ins Limmattal und \u00fcber das urbane Z\u00fcrich-West. Besonders zur Zeit des Sonnenuntergangs ist die Bar darum nat\u00fcrlich besonders beliebt.</p>", "en": "<p>&ldquo;Clouds&rdquo; on the 35th floor of the Prime Tower does not just offers a first-class view. The selection of drinks is also of the highest quality.</p><p>The menu features many special cocktails, some of which are made with the hotel&rsquo;s own award-winning gin. In addition, connoisseurs can enjoy different gin specialties at the various gin tasting events.</p><p>In an elegant and tasteful ambiance, a colorful mix of clientele enjoys the views of the Limmat Valley and the urban Z\u00fcrich-West quarter. It goes without saying that the bar is particularly popular at sunset.</p>", "fr": "<p>Depuis le Clouds au 35e \u00e9tage de la Prime Tower, vous b\u00e9n\u00e9fierez non seulement d&rsquo;un superbe panorama mais aussi de boissons d&rsquo;excellente qualit\u00e9.</p><p>La carte comprend de nombreux cocktails originaux dont certains pr\u00e9par\u00e9s avec un gin maison prim\u00e9. Les d\u00e9gustations r\u00e9jouiront les amateurs avec plusieurs sp\u00e9cialit\u00e9s de gin.</p><p>Dans l&rsquo;ambiance \u00e9l\u00e9gante et chic de ce bar, un public cosmopolite peut appr\u00e9cier la vue panoramique sur la vall\u00e9e de la Limmat et le Z\u00fcrich-West urbain, surtout \u00e0 l&rsquo;heure du coucher de soleil.</p>", "it": "<p>Il Clouds, al 35&deg; piano della Prime Tower, non offre soltanto una vista strepitosa. Anche la selezione di bevande, infatti, \u00e8 di altissima qualit\u00e0.</p><p>Sulla carta ci sono tanti cocktail particolari, alcuni dei quali vengono preparati con il premiato gin della casa. Grazie alle degustazioni, gli estimatori di questa bevanda possono assaggiare varie specialit\u00e0 di gin.</p><p>In un&rsquo;atmosfera elegante e raffinata, la variopinta clientela si gode una splendida vista sulla Limmattal e sull&rsquo;urbano quartiere di Z\u00fcrich-West. Proprio per questa peculiarit\u00e0, il bar \u00e8 particolarmente amato al tramonto.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Clouds Bar & Bistro", "en": "Clouds Bar & Bistro", "fr": "Clouds Bar & Bistro", "it": "Clouds Bar & Bistro"}, "text_teaser": {"de": "Eine spektakul\u00e4re Aussicht und raffinierte Cocktails in der h\u00f6chsten Bar Z\u00fcrichs.", "en": "A spectacular view and sophisticated cocktails at the highest bar in Zurich. ", "fr": "Vue spectaculaire et cocktails raffin\u00e9s dans le plus haut bar de Zurich.", "it": "Una vista spettacolare e cocktail raffinati nel bar pi\u00f9 alto di Zurigo."}, "osm_id": "1596052317", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_clouds_03.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_clouds_02_copyright.jpg", "caption": {"de": "Clouds Bar & Bistro", "en": "Clouds Bar & Bistro", "fr": "Clouds Bar & Bistro", "it": "Clouds Bar & Bistro"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_clouds_01_copyright.jpg", "caption": {"de": "Clouds Bar & Bistro", "en": "Clouds Bar & Bistro", "it": "Clouds Bar & Bistro"}}], "updated": "2019-07-05 08:50:38 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Panoramablick \u00fcber Z\u00fcrich", "Z\u00fcrichs h\u00f6chste Bar", "Mit \u00abSmokers Lounge\u00bb", "Gin-Tastings"], "en": ["Panoramic view over Zurich", "Zurich\u2019s highest bar", "With smoker\u2019s lounge", "Gin tastings"], "fr": ["Vue panoramique sur Zurich", "Le plus haut bar de Zurich", "Fumoir", "D\u00e9gustation de gins"], "it": ["Vista panoramica su Zurigo", "Il bar pi\u00f9 alto di Zurigo", "Con smokers lounge", "Degustazioni di gin"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Maagplatz 5", "phone": "+41 44 404 30 00", "email": "info@clouds.ch", "url": "www.clouds.ch"}, "geo": {"latitude": "47.385995077707", "longitude": "8.517052879933"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag bis Donnerstag, 16.00 - 24.00 Uhr<br />Freitag und Samstag, 16.00 - 02.00 Uhr</p>", "en": "<p>Tuesday &ndash; Thursday, 4pm &ndash; 12am<br />Friday &amp; Saturday, 4pm &ndash; 2am</p>", "fr": "<p>Du mardi au jeudi, 16h &ndash; 24h<br />Vendredi et samedi, 16h &ndash; 2h</p>", "it": "<p>Da marted\u00ec a gioved\u00ec, 16.00 &ndash; 24.00<br />Venerd\u00ec e sabato, 16.00 &ndash; 02.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.385995077707 8.517052879933001)", "district_id": 5}, {"id": "1574", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Swiss Specialties", "International", "Brunch", "Atmosphere", "Glamorous and Chic", "Bars & Lounges", "After-work", "Open-air Area", "Wine Bar"], "name": {"de": "Carlton Restaurants & Bar", "en": "Carlton Restaurants & Bar", "fr": "Carlton Restaurants & Bar", "it": "Carlton Restaurants & Bar"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das grossz\u00fcgige Carlton Restaurant mit der ruhigen Gartenterrasse liegt im Herzen von Z\u00fcrich an der ber\u00fchmten Bahnhofstrasse.", "en": "The spacious Carlton Restaurant with its quiet garden terrace is located in the heart of Zurich on the famous Bahnhofstrasse.", "fr": "Le spacieux restaurant Carlton de la fameuse rue Bahnhofstrasse au c\u0153ur de Zurich poss\u00e8de une charmante terrasse. ", "it": "L\u2019ampio Carlton Restaurant, con la sua tranquilla terrazza fiorita, si trova nel cuore di Zurigo, lungo la famosa Bahnhofstrasse."}, "description": {"de": "<p>Das &laquo;Carlton&raquo; zeichnet sich durch ein kosmopolitisches Ambiente aus und ist Treffpunkt f\u00fcr kulinarische Geniesser im Allgemeinen und Weinliebhaber im Speziellen. Hier werden neben multikulturellen und kreativen Speisen auch bew\u00e4hrte Klassiker serviert. Auch der mehrfach ausgezeichnete Weinkeller mit 990 Weinen l\u00e4sst keine W\u00fcnsche offen.</p><p>In der Carlton Bar trifft sich Z\u00fcrichs Finanzbranche und G\u00e4ste der Limmatstadt zum After Work. In der grossz\u00fcgigen Cocktail-Bar direkt am ber\u00fchmten Paradeplatz geniessen die Besucher und Besucherinnen ihre Drinks bei angeregten Gespr\u00e4chen.</p>", "en": "<p>The Carlton exudes a cosmopolitan ambiance and is a popular meeting place for culinary connoisseurs in general and wine lovers in particular. Here, multicultural and creative dishes are served alongside well-established classics. The award-winning wine cellar housing 990 different wines also leaves nothing to be desired.</p><p>Zurich&rsquo;s financial sector and business visitors to the City on the Limmat meet at the Carlton Bar for an after-work drink. The spacious cocktail bar directly on the famous Paradeplatz is the perfect place to relax and enjoy a chat over a drink or two.</p>", "fr": "<p>Le Carlton dont l&rsquo;ambiance est tr\u00e8s cosmopolite est le lieu de rencontre des gourmets et surtout des amateurs de vins. Outre les plats multiculturels et cr\u00e9atifs, on y sert aussi des grands classiques qui ont fait leur preuve. La cave avec ses 990 vins a \u00e9t\u00e9 plusieurs fois prim\u00e9e et comblera tous vos d\u00e9sirs.</p><p>Toute la finance zurichoise comme les touristes visitant la ville de la Limmat se r\u00e9unissent au bar du Carlton sur la fameuse place Paradeplatz, pour finir leur journ\u00e9e en menant des discussions anim\u00e9es et en appr\u00e9ciant les d\u00e9licieux cocktails.</p>", "it": "<p>Il Carlton si contraddistingue per il suo ambiente cosmopolita e funge da ritrovo per gli amanti della buona tavola e del buon vino. Oltre a piatti multiculturali e creativi, il menu propone tanti classici. Anche la pluripremiata cantina soddisfa ogni capriccio con i suoi 990 vini.</p><p>Il Carlton Bar \u00e8 un ritrovo per il settore finanziario zurighese e per chi desidera bere qualcosa dopo il lavoro. Nel grande cocktail-bar, proprio sulla famosa Paradeplatz, i visitatori sorseggiano i loro drink tra un confronto stimolante e l&rsquo;altro.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Carlton Restaurants & Bar", "en": "Carlton Restaurants & Bar", "fr": "Carlton Restaurants & Bar", "it": "Carlton Restaurants & Bar"}, "text_teaser": {"de": "Elegantes, kosmopolitisches Ambiente, gute K\u00fcche und ein mehrfach ausgezeichneter Weinkeller.", "en": "An elegant, cosmopolitan ambiance, good cuisine, and an award-winning wine cellar.", "fr": "Ambiance raffin\u00e9e et cosmopolite, excellente cuisine et cave \u00e0 vins plusieurs fois prim\u00e9e.", "it": "Ambiente elegante e cosmopolita, buona cucina e cantina blasonata."}, "osm_id": "739966964", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_carlton_1280x960_19420.jpg", "caption": {"de": "Aussensicht", "en": "Carlton restaurant from outside"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_carlton_restaurant_1280x960_26058.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_carlton_bar_1280x960_28524.jpg", "caption": {"de": "Bar"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_carlton_bar_1280x960_28523.jpg", "caption": {"de": "Bar"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_carlton_restaurant_1280x960_26061.jpg", "caption": {"de": "Restaurant", "en": "Restaurant"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_carlton_restaurant_1280x960_26062.jpg", "caption": {"de": "Restaurant", "en": "Restaurant"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_carlton_restaurant_1280x960_26064.jpg", "caption": {"de": "Restaurant"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_carlton_restaurant_1280x960_26063.jpg"}], "updated": "2019-11-12 08:39:45 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Paradeplatz", "Gartenterrasse", "Grosse Weinkarte"], "en": ["Paradeplatz", "Garden terrace", "Extensive wine list"], "fr": ["Place Paradeplatz", "Terrasse de jardin", "Belle carte des vins"], "it": ["Paradeplatz", "Terrazza fiorita", "Ampia carta dei vini"]}, "zurichcardDescription": {"de": "Kulinarische \u00dcberraschung zu jeder Hauptmahlzeit mit der Z\u00fcrich Card.", "en": "Culinary surprise with each main course with the Z\u00fcrich Card.", "fr": "Surprise culinaire pour chaque plat principal avec la Z\u00fcrich Card.", "it": "Sorpresa culinaria ad ogni pasto principale con la Z\u00fcrich Card."}, "zurichcard": [{"de": "Kulinarische \u00dcberraschung", "en": "Culinary Surprise", "fr": "Surprise culinaire", "it": "Sorpresa culinaria"}], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Bahnhofstrasse 41", "phone": "+41 44 227 19 19", "email": "info@carlton.ch", "url": "www.carlton.ch"}, "geo": {"latitude": "47.371401454911", "longitude": "8.537772944573"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis&nbsp;Samstag, 11.00 &ndash; 01.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to&nbsp;Saturday, 11.00am &ndash; 1.00am</p>", "fr": "<p>De lundi au&nbsp;samedi, 11h &ndash; 1h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a sabato, 11.00 &ndash; 1.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.371401454911 8.537772944573)", "district_id": 1}, {"id": "1570", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Bistro", "Coffee Houses & Tea Rooms", "Atmosphere", "Cultural and Inspiring", "Bars & Lounges", "Restaurant & Bar", "After-work", "Open-air Area", "Jazz / World Music"], "name": {"de": "Caf\u00e9 Bar Odeon", "en": "Caf\u00e9 Bar Odeon ", "fr": "Caf\u00e9 Bar Odeon", "it": "Caf\u00e9 Bar Odeon"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Hier kehrten bereits Gr\u00f6ssen wie James Joyce, Einstein, Lenin und die Dadaisten ein \u2013 das geschichtstr\u00e4chtige Caf\u00e9 ist vom Stadtbild nicht mehr wegzudenken.", "en": "Famous names such as James Joyce, Einstein, Lenin, and the Dadaists once frequented this locale \u2013 the history-steeped caf\u00e9 is now an integral part of the cityscape.", "fr": "De grandes figures comme James Joyce, Einstein, L\u00e9nine et les Dada\u00efstes l\u2019ont fr\u00e9quent\u00e9 \u2013 il est difficile de s\u2019imaginer ce paysage urbain sans ce caf\u00e9 historique. ", "it": "Qui si sono fermati gi\u00e0 personaggi del calibro di James Joyce, Einstein, Lenin e i dadaisti. Questo storico caff\u00e8 \u00e8 parte integrante della citt\u00e0."}, "description": {"de": "<p>Kaum eine andere Z\u00fcrcher Bar hat Geschichte geschrieben wie das Odeon. Am 1. Juli 1911 \u00f6ffnete das &laquo;Grand Caf\u00e9 Odeon&raquo; zum ersten Mal seine Jugendstil-Pforten f\u00fcr das Z\u00fcrcher Publikum.</p><p>Das Kaffeehaus nach wienerischem Vorbild wurde in Z\u00fcrich zum Treffpunkt der Literaten und K\u00fcnstler aus aller Welt. Wenige Jahre nach der Er\u00f6ffnung z\u00e4hlten etwa die Gr\u00fcnder der Dada-Bewegung zu den Stammg\u00e4sten.</p><p>Die Zeiten haben sich ge\u00e4ndert &ndash; die Tradition ist geblieben und das Odeon ist aus Z\u00fcrich nicht mehr wegzudenken.</p>", "en": "<p>Scarcely any other bar has shaped Zurich&rsquo;s history like the Odeon. The Grand Caf\u00e9 Odeon opened its art nouveau doors to the people of Zurich for the first time on 1 July 1911.</p><p>The Viennese-style coffeehouse soon became a favorite meeting place in Zurich for literati and artists from all over the world. A few years after it opened, the founders of the Dada movement, for example, were among the regular guests.</p><p>Times have changed &ndash; but tradition has remained and it is impossible to imagine Zurich without the Odeon.</p>", "fr": "<p>Peu de bars zurichois sont aussi riches en histoire que l&rsquo;Odeon. Le &laquo;&nbsp;Grand Caf\u00e9 Odeon&nbsp;&raquo; a ouvert ses portes pour la premi\u00e8re fois le 1er juillet 1911 en pr\u00e9sentant l&rsquo;Art Nouveau au public zurichois.</p><p>Ce caf\u00e9 inspir\u00e9 des mod\u00e8les viennois fut le lieu de rencontre zurichois des \u00e9crivains et artistes du monde entier. Les fondateurs du mouvement dada\u00efste devinrent des habitu\u00e9s du caf\u00e9 quelques ann\u00e9es seulement apr\u00e8s son ouverture.</p><p>Les temps ont chang\u00e9 mais la tradition a \u00e9t\u00e9 maintenue et l&rsquo;Odeon est devenu incontournable.</p>", "it": "<p>Sono pochi i bar zurighesi che possono dire di aver fatto storia come l&rsquo;Odeon. Il 1&deg; luglio 1911, il Grand Caf\u00e9 Odeon apr\u00ec per la prima volta le proprie porte in stile Liberty al pubblico zurighese.</p><p>Ispirato alla tradizione viennese, il locale divenne il ritrovo di letterati e artisti di tutto il mondo. Pochi anni dopo l&rsquo;apertura, anche i fondatori del Dadaismo erano tra i clienti abituali.</p><p>I tempi sono cambiati, ma la tradizione \u00e8 rimasta ed \u00e8 ormai impossibile immaginarsi Zurigo senza l&rsquo;Odeon.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Caf\u00e9 Bar Odeon", "en": "Caf\u00e9 Bar Odeon", "fr": "Caf\u00e9 Bar Odeon", "it": "Caf\u00e9 Bar Odeon"}, "text_teaser": {"de": "Fr\u00fchst\u00fcck, Lunch, Brunch und Drinks dabei die Passanten zum und vom Bellevue bewundern.", "en": "Enjoy breakfast, lunch, brunch, or drinks while observing the passers-by outside on Bellevue.", "fr": "Observer les passants sur la place Bellevue autour d\u2019un petit-d\u00e9jeuner, d\u00e9jeuner, brunch ou verre. ", "it": "Colazione, pranzo, brunch e drink mentre si osservano i passanti sul Bellevue."}, "osm_id": "268468109", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_odeon_cafe_brunch_1280x960_29612.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_odeon_cafe_brunch_1280x960_29613.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_odeon_cafe_brunch_1280x960_29610.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_odeon_cafe_1280x960_29616.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_odeon_cafe_1280x960_29617.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_odeon_cafe_1280x960_29615.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_odeon_cafe_1280x960_29614.jpg"}], "updated": "2020-01-26 16:11:11 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Jugendstil", "Beim Bellevue", "Durchgehend offen"], "en": ["Art nouveau", "At Bellevue", "Open throughout the day"], "fr": ["Art Nouveau", "Place Bellevue", "Ouvert en continu"], "it": ["Stile Liberty", "Sul Bellevue", "Aperto da mattina a sera"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Limmatquai 2", "phone": "+41 44 251 16 50", "url": "www.odeon.ch"}, "geo": {"latitude": "47.367679660413", "longitude": "8.545229485634"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Donnerstag, 07.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Freitag 07.00 &ndash; 02.00 Uhr<br />Samstag 09.00 &ndash; 02.00 Uhr<br />Sonntag 09.00 &ndash; 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Thursday, 7.00am &ndash; 12.00am<br />Friday 7.00am &ndash; 2.00am<br />Saturday 9.00am &ndash; 2.00am<br />Sunday 9.00am &ndash; 12.00am</p>", "fr": "<p>Du Lundi au Jeudi, 7h &ndash; 24h<br />Vendredi 7h &ndash; 2h<br />Samedi 9h &ndash; 2h<br />Dimanche 9h &ndash; 24h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a gioved\u00ec, 07.00 &ndash; 24.00<br />Venerdi 07.00 &ndash; 02.00<br />Sabato 09.00 &ndash; 02.00<br />Domenica 09.00 &ndash; 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.367679660413 8.545229485634)", "district_id": 1}, {"id": "1562", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Coffee Houses & Tea Rooms", "Coffee", "Confectionery", "Cakes", "Tea"], "name": {"de": "Caf\u00e9 & Confiserie 1842", "en": "Caf\u00e9 & Confiserie 1842", "fr": "Caf\u00e9 & Confiserie 1842", "it": "Caf\u00e9 & Confiserie 1842"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kuchen, Kekse, Trinkschokolade und mehr gibt es in diesem s\u00fcssen Winkel in der Z\u00fcrcher Altstadt.", "en": "Cakes, cookies, drinking chocolate, and more can be found in this \u201csweet corner\u201d in Zurich\u2019s Old Town.", "fr": "Ce lieu accueillant de la vieille ville zurichoise propose g\u00e2teaux, biscuits, chocolat chaud et plus encore.", "it": "Torte, biscotti, cioccolata calda e tanto altro ancora si trovano in questo dolce angolo del centro storico zurighese."}, "description": {"de": "<p>Was mit der Gr\u00fcndung von &laquo;Eberle&#39;s S\u00fcsskramladen&raquo; im Jahre 1842 begann, wurde 1874 mit der \u00dcbernahme durch den Konditor Theodor Schober fortgesetzt. \u00dcber Generationen hinweg entwickelte sich daraus ein weltbekanntes Juwel der Kaffeehauskultur mit h\u00f6chster Patisserie-Kunst. Besonders beliebt wurde im &laquo;Schober&raquo; die warme Trinkschokolade.</p><p>Seit 2019 steht das &laquo;Schober&raquo; unter neuer Leitung und hat sich einen neuen Namen gegeben. Dieser erinnert an das Gr\u00fcndungsjahr des denkmalgesch\u00fctzten Geb\u00e4udes im Z\u00fcrcher Niederdorf. Die Innenr\u00e4ume wurden sanft renoviert und geben den s\u00fcssen Spezialit\u00e4ten einen w\u00fcrdevollen Rahmen: Der Verkaufsladen erstrahlt in verspieltem Neobarock, ein heller Raum mit Innenhof schliesst sich gleich an, \u00fcber die Treppen geht es zum Salon Rouge, zur gem\u00fctlichen Tea-Room und der eleganten Z\u00fcrich-Stube.</p>", "en": "<p>What began with the foundation of Eberle&#39;s S\u00fcsskramladen in 1842 was continued in 1874 with the takeover by confectioner Theodor Schober. Over the generations, the establishment developed into a world-famous gem of coffeehouse culture serving patisserie at the very highest level. The Schober&rsquo;s hot drinking chocolate became particularly popular.</p><p>Since 2019, the Schober has been under new management and has given itself a new name. This recalls the founding year of the protected building in Zurich&rsquo;s Niederdorf quarter. The interior has been gently renovated and provides the sweet specialties with a sophisticated setting: the store now sports a pretty neo-baroque style, with a bright and airy room with inner courtyard directly adjacent, and a staircase leading to the Salon Rouge, the cozy Tea Room, and the elegant Zurich Stube.</p>", "fr": "<p>Cr\u00e9\u00e9 en 1842, l&rsquo;&laquo;&nbsp;Eberle&rsquo;s S\u00fcsskramladen a poursuivi sa saga en 1874 avec sa reprise par le p\u00e2tissier Theodor Schober. Des g\u00e9n\u00e9rations se sont pr\u00e9c\u00e9d\u00e9es pour qu&rsquo;il devienne LA r\u00e9f\u00e9rence mondiale en mati\u00e8re de caf\u00e9 et de p\u00e2tisserie haut de gamme. Le chocolat chaud du &laquo;&nbsp;Schober&nbsp;&raquo; \u00e9tant aussi tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9.</p><p>La nouvelle direction a rebaptis\u00e9 le &laquo;&nbsp;Schober&nbsp;&raquo; en 2019. Son nouveau nom fait r\u00e9f\u00e9rence \u00e0 l&rsquo;ann\u00e9e de la cr\u00e9ation de cet \u00e9difice class\u00e9 du Niederdorf zurichois. Les espaces int\u00e9rieurs ont \u00e9t\u00e9 soigneusement r\u00e9nov\u00e9s, cr\u00e9ant un cadre digne de ce nom pour la d\u00e9gustation de quelques d\u00e9licieuses sp\u00e9cialit\u00e9s. Le magasin au style n\u00e9obaroque envo\u00fbtant est reli\u00e9 \u00e0 une pi\u00e8ce lumineuse avec patio et l&rsquo;escalier m\u00e8ne au Salon Rouge, \u00e0 un chaleureux salon de th\u00e9 et \u00e0 l&rsquo;\u00e9l\u00e9gante salle Zurich.</p>", "it": "<p>Ci\u00f2 che inizi\u00f2 nel 1842 con la fondazione dell&rsquo;Eberle&rsquo;s S\u00fcsskramladen, prosegu\u00ec nel 1874, quando il pasticciere Theodor Schober rilev\u00f2 l&rsquo;attivit\u00e0. Nel corso di pi\u00f9 generazioni, nacque cos\u00ec un famosissimo esempio di arte pasticciera sopraffina. Particolarmente apprezzata allo Schober era la cioccolata calda.</p><p>Dal 2019, il locale ha cambiato gestione e nome: quello nuovo richiama l&rsquo;anno della fondazione dell&rsquo;edificio sottoposto a tutela nel Niederdorf zurighese. Le stanze interne sono state rinnovate e offrono il contesto giusto alle dolci tentazioni: il negozio si presenta in stile neobarocco e confina con una luminosa stanza con cortile interno. Dalle scale si accede al Salon Rouge, dove si trovano l&rsquo;accogliente sala da t\u00e8 e l&rsquo;elegante &ldquo;Z\u00fcrich-Stube&rdquo;.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Caf\u00e9 & Confiserie 1842", "en": "Caf\u00e9 & Confiserie 1842", "fr": "Caf\u00e9 & Confiserie 1842", "it": "Caf\u00e9 & Confiserie 1842"}, "text_teaser": {"de": "H\u00f6chste Patisserie-Kunst und Kaffeekultur seit 1842.", "en": "Patisserie and coffee culture at the highest level since 1842.", "fr": "L\u2019art de la p\u00e2tisserie et la r\u00e9f\u00e9rence en mati\u00e8re de caf\u00e9 depuis 1842.", "it": "Alta arte pasticciera e cultura del caff\u00e8 dal 1842."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_cafe_schober_1280x960_pt_28204.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_cafe_schober_1280x960_pt_28196.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_cafe_schober_1280x960_pt_28197.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_cafe_schober_1280x960_pt_28198.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_cafe_schober_1280x960_pt_28199.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_cafe_schober_1280x960_pt_28200.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_cafe_schober_1280x960_pt_28201.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_cafe_schober_1280x960_pt_28202.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_cafe_schober_1280x960_pt_28203.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_cafe_schober_1280x960_pt_28194.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_cafe_schober_1280x960_pt_28195.jpg"}], "updated": "2020-01-31 11:19:41 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Im Herzen der Altstadt", "Denkmalgesch\u00fctztes Geb\u00e4ude", "Patisserie-Kunst", "Teil der Stiftung Arbeitskette"], "en": ["In the heart of the Old Town", "Protected building", "The fine art of patisserie ", "Belongs to the Stiftung Arbeitskette (Work Chain Foundation)"], "fr": ["Au c\u0153ur de la vieille ville ", "\u00c9difice class\u00e9", "Art de la p\u00e2tisserie", "Partie de la fondation Arbeitskette "], "it": ["Nel cuore del centro storico", "Edificio sottoposto a tutela", "Arte pasticciera", "Membro della fondazione \u201cArbeitskette\u201d"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Napfgasse 4", "phone": "+41 44 251 51 50", "email": "1842@arbeitskette.ch", "url": "http://www.cafe1842.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.371496638784", "longitude": "8.544279983643"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 08.00 &ndash; 19.00 Uhr<br />Samstag, 08.00 &ndash; 20.00 Uhr<br />Sonntag, 09.00 &ndash; 19.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 8.00am &ndash; 7.00pm<br />Saturday, 8.00am &ndash; 8.00pm<br />Sunday, 9.00am &ndash; 7.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 8h &ndash; 19h<br />Samedi, 8h &ndash; 20h<br />Dimanche, 9h &ndash; 19h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 08.00 &ndash; 19.00<br />Sabato, 08.00 &ndash; 20.00<br />Domenica, 09.00 &ndash; 19.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.371496638784 8.544279983642999)", "district_id": 1}, {"id": "1524", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Fish", "French", "Meal", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Brasserie Louis", "en": "Brasserie Louis", "fr": "Brasserie Louis", "it": "Brasserie Louis"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Die gem\u00fctliche franz\u00f6sische Brasserie liegt mitten in der Z\u00fcrcher Altstadt.", "en": "The cozy French brasserie enjoys a central location in Zurich\u2019s Old Town.", "fr": "L\u2019accueillante brasserie fran\u00e7aise est situ\u00e9e dans la vieille ville de Zurich.", "it": "L'accogliente brasserie francese si trova nel pieno centro storico di Zurigo."}, "description": {"de": "<p>Die Brasserie Louis mutet mit seinem nostalgischen Art-D\u00e9co-Stil nicht nur das franz\u00f6sische Flair an, sondern auch durch seine exzellente K\u00fcche. &laquo;Moules et Frites&raquo;, &laquo;Tartare Royale&raquo; und &laquo;Entrec\u00f4te Caf\u00e9 de Paris&raquo; gibt es hier zu geniessen, aber auch internationale Spezialit\u00e4ten werden im eleganten Lokal aufgetischt.</p><p>Auf der grossz\u00fcgigen Terrasse geniessen die G\u00e4ste den Blick auf das vergn\u00fcgte Treiben der Altstadt. Und die Eiligen stillen ihren Hunger im Louis Take-Away und f\u00fcr einen Drink empfiehlt sich die Tina Bar in der 1. Etage.</p>", "en": "<p>The French influences at the Brasserie Louis are reflected not just in its nostalgic art deco style, but also in its first-class cuisine. &ldquo;Moules et Frites&rdquo;, &ldquo;Tartare Royale&rdquo;, and &ldquo;Entrec\u00f4te Caf\u00e9 de Paris&rdquo; can all be enjoyed in this elegant restaurant &ndash; but a selection of international specialties are also served.</p><p>The spacious terrace treats guests to wonderful views over the bustling Old Town. Those with little time to spare can grab a bite to eat at the Louis Take Away, while the Tina Bar on the first floor is a good place to enjoy a drink.</p>", "fr": "<p>Le style nostalgique art d\u00e9co, mais aussi l&rsquo;excellente cuisine de la brasserie Louis refl\u00e8tent le savoir-vivre fran\u00e7ais. On peut y d\u00e9guster les &laquo;&nbsp;Moules &amp; frites&nbsp;&raquo;, le &laquo;&nbsp;Tartare Royale&nbsp;&raquo; et&nbsp;l&rsquo;&laquo;&nbsp;Entrec\u00f4te Caf\u00e9 de Paris&nbsp;&raquo;, mais on y sert \u00e9galement des sp\u00e9cialit\u00e9s internationales.</p><p>Les invit\u00e9s install\u00e9s sur la spacieuse terrasse profitent de la vue sur la vieille ville et sa joyeuse agitation. Les plus press\u00e9s calmeront leur faim avec les plats \u00e0 emporter du Louis Take-Away et on vous conseille une halte au Tina Bar au 1er \u00e9tage pour les cocktails.</p>", "it": "<p>Con il suo nostalgico stile art d\u00e9co, la Brasserie Louis non colpisce solo per il suo fascino francese, ma anche per la sua straordinaria cucina. &ldquo;Moules et Frites&rdquo;, &ldquo;Tartare Royale&rdquo; e &ldquo;Entrec\u00f4te Caf\u00e9 de Paris&rdquo; sono alcune delle specialit\u00e0 servite nell&rsquo;elegante locale, insieme a piatti internazionali.</p><p>Dall&rsquo;ampia terrazza ci si gode il vivace viavai del centro storico. Chi ha fretta pu\u00f2 placare la fame al Louis Take-Away, mentre il Tina Bar, al primo piano, \u00e8 perfetto per un drink.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Brasserie Louis", "en": "Brasserie Louis", "fr": "Brasserie Louis", "it": "Brasserie Louis"}, "text_teaser": {"de": "Franz\u00f6sische Klassiker und internationale Spezialit\u00e4ten im Herzen der Z\u00fcrcher Altstadt.", "en": "French classics and international specialties in the heart of Zurich\u2019s Old Town.", "fr": "Grands classiques fran\u00e7ais et sp\u00e9cialit\u00e9s internationales au c\u0153ur de la vieille ville zurichoise. ", "it": "Classici francesi e specialit\u00e0 internazionali nel cuore del centro storico zurighese."}, "osm_id": "370840367", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_brasserie-louis_07.jpg", "caption": {"de": "Brasserie Louis", "en": "Brasserie Louis", "fr": "Brasserie Louis", "it": "Brasserie Louis"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_brasserie_louis_01.jpg", "caption": {"de": "Brasserie Louis", "en": "Brasserie Louis", "fr": "Brasserie Louis", "it": "Brasserie Louis"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_brasserie_louis_02.jpg", "caption": {"de": "Brasserie Louis ", "en": "Brasserie Louis ", "fr": "Brasserie Louis ", "it": "Brasserie Louis "}}], "updated": "2019-09-24 11:11:08 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Altstadt Z\u00fcrich", "Franz\u00f6sische K\u00fcche", "Grosse Terrasse"], "en": ["Zurich\u2019s Old Town", "French cuisine", "Large terrace"], "fr": ["Vieille ville de Zurich", "Cuisine fran\u00e7aise", "Grande terrasse"], "it": ["Centro storico di Zurigo", "Cucina francese", "Ampia terrazza"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Niederdorfstrasse 10", "phone": "+41 44 250 76 80", "email": "info@brasserie-louis.ch", "url": "www.brasserie-louis.ch"}, "geo": {"latitude": "47.373014600000", "longitude": "8.543885300000"}, "openingHours": {"de": "<p>Sonntag bis Donnerstag, 11.30 &ndash; 23.00 Uhr<br />Freitag und Samstag, 11.30 &ndash; 24.00 Uhr<br /><br />K\u00fcche durchgehend ge\u00f6ffnet bis 22 Uhr (Freitag und Samstag bis 23 Uhr)</p>", "en": "<p>Sunday to Thursday, 11.30am &ndash; 11.00pm<br />Friday and Saturday, 11.30am &ndash; 12.00am<br /><br />Food is served throughout the day until 10.00pm (Friday and Saturday until 11.00pm)</p>", "fr": "<p>Du dimanche au jeudi, 11h30 &ndash; 23h<br />Vendredi et samedi, 11h30 &ndash; 24h<br /><br />La cuisine est ouverte sans interruption jusqu&#39;\u00e0 22h (vendredi et samedi jusqu&#39;\u00e0 23h)</p>", "it": "<p>Da domenica a gioved\u00ec, 11.30 &ndash; 23.00<br />Venerd\u00ec e sabato, 11.30 &ndash; 24.00<br /><br />Cucina sempre aperta fino alle 22.00 (venerd\u00ec e sabato fino alle 23.00)</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3730146 8.543885299999999)", "district_id": 1}, {"id": "1509", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Fish", "French", "Mediterranean", "Meal", "Breakfast", "Brunch", "Lunch", "Dinner", "Online Bookings"], "name": {"de": "Brasserie Lipp", "en": "Brasserie Lipp", "fr": "Brasserie Lipp", "it": "Brasserie Lipp"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Dem Original in Paris nachempfunden, wird in der Z\u00fcrcher Brasserie Lipp Brasseriekunst auf h\u00f6chstem Niveau zelebriert.", "en": "Modeled on the original restaurant of the same name in Paris, Zurich\u2019s Brasserie Lipp celebrates traditional French home cooking at the highest level.", "fr": "La Brasserie Lipp \u00e0 Zurich s\u2019inspire de son original parisien pour c\u00e9l\u00e9brer le concept de brasserie dans ce qu\u2019il a de meilleur. ", "it": "Ispirata all\u2019originale di Parigi, la Brasserie Lipp zurighese celebra l\u2019arte brassicola ad altissimi livelli."}, "description": {"de": "<p>Das &laquo;Lipp&raquo; ist auch in Z\u00fcrich Kult. Die an die Belle Epoque erinnernde Brasserie befindet sich unweit der Bahnhofstrasse und verspricht franz\u00f6sische Brasserie-K\u00fcche auf h\u00f6chstem Niveau.</p><p>Die Zutaten werden sehr sorgf\u00e4ltig ausgesucht und mit viel Leidenschaft zubereitet &ndash; so gut, dass sich eine Reise nach Paris fast schon er\u00fcbrigt.</p><p>Auf dem Menu stehen Klassiker wie die Zwiebelsuppe und Choucroute, aber auch Meeresfr\u00fcchte und die gr\u00f6sste Auswahl an verschiedenen Austernsorten der Stadt Z\u00fcrich.</p>", "en": "<p>The Lipp is a cult place to eat in Zurich, too. The belle \u00e9poche brasserie is located not far from the Bahnhofstrasse and promises French brasserie-style cuisine at the highest level.</p><p>The ingredients are very carefully selected and prepared with great passion &ndash; so much so, in fact, that it almost makes a trip to Paris superfluous.</p><p>The menu features classics such as onion soup and choucroute, as well as seafood and the largest selection of different types of oyster in the city.</p>", "fr": "<p>La &laquo;&nbsp;Brasserie Lipp&nbsp;&raquo; qui rappelle la Belle \u00c9poque est aussi cultissime \u00e0 Zurich. Situ\u00e9e non loin de la rue Bahnhofstrasse, elle porte la cuisine de la brasserie fran\u00e7aise \u00e0 son plus haut niveau.</p><p>Les produits sont si soigneusement s\u00e9lectionn\u00e9s et pr\u00e9par\u00e9s avec une telle passion qu&rsquo;il n&rsquo;est m\u00eame plus n\u00e9cessaire de se rendre \u00e0 Paris.</p><p>Au menu, des plats classiques comme la soupe \u00e0 l&rsquo;oignon et la choucroute mais aussi des fruits de mer et le plus grand choix d&rsquo;esp\u00e8ces d&rsquo;hu\u00eetres qu&rsquo;on puisse trouver \u00e0 Zurich.</p>", "it": "<p>La Lipp \u00e8 culto anche a Zurigo. Ispirata alla Belle \u00c9poque, la brasserie \u00e8 poco distante dalla Bahnhofstrasse e promette cucina brassicola francese ai massimi livelli.</p><p>Gli ingredienti vengono scelti con cura e preparati con tanta passione. Alla fine, sono cos\u00ec buoni, che \u00e8 pressoch\u00e9 inutile andare a Parigi.</p><p>Il menu prevede classici come la zuppa di cipolle e la choucroute, ma anche frutti di mare e la pi\u00f9 ampia selezione di ostriche zurighesi.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Brasserie Lipp", "en": "Brasserie Lipp", "fr": "Brasserie Lipp", "it": "Brasserie Lipp"}, "text_teaser": {"de": "Ein St\u00fcck Paris im Herzen von Z\u00fcrich.", "en": "A taste of Paris right in the heart of Zurich.", "fr": "Un coin de Paris au c\u0153ur de Zurich.", "it": "Un pezzo di Parigi nel cuore di Zurigo."}, "osm_id": "271411935", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/zurich_gastronomie_brasserie_lipp_01_2.jpg", "caption": {"de": "Brasserie Lipp Innenansicht", "en": "Brasserie Lipp Interior", "fr": "Vue de l'int\u00e9rieur de la Brasserie Lipp", "it": "Interno della Brasserie Lipp"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/zurich_gastronomie_brasserie_lipp_02_0.jpg", "caption": {"de": "Muscheln in der Brasserie Lipp", "en": "Mussels at Brasserie Lipp", "fr": "Moules \u00e0 la Brasserie Lipp", "it": "Cozze alla Brasserie Lipp"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/zurich_gastronomie_brasserie_lipp_01_2.jpg", "caption": {"de": "Brasserie Lipp Innenansicht", "en": "Brasserie Lipp Interior", "fr": "Vue de l'int\u00e9rieur de la Brasserie Lipp", "it": "Interno della Brasserie Lipp"}}], "updated": "2019-09-24 12:01:08 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Elegante Brasserie", "N\u00e4he Bahnhofstrasse", "Franz\u00f6sisches Ambiente", "Belle Epoque"], "en": ["Elegant brasserie", "Near Bahnhofstrasse", "French ambiance", "Belle \u00e9poque"], "fr": ["Brasserie \u00e9l\u00e9gante", "Pr\u00e8s de la Bahnhofstrasse", "Ambiance fran\u00e7aise", "Belle \u00c9poque"], "it": ["Elegante brasserie", "Vicino alla Bahnhofstrasse", "Ambiente francese", "Belle \u00c9poque"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Uraniastrasse 9", "phone": "+41 43 888 66 66", "email": "info@brasserie-lipp.ch ", "url": "www.brasserie-lipp.ch"}, "geo": {"latitude": "47.374335100000", "longitude": "8.539357500000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Donnerstag, 08.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Freitag 08.00 &ndash; 01.00 Uhr<br />Samstag 11.30 &ndash; 01.00 Uhr<br />Sonntag 12.00 &ndash; 23.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Thursday, 8.00am &ndash; 12.00am<br />Friday 8.00am &ndash; 1.00am<br />Saturday 11.30am &ndash; 1.00am<br />Sunday 12.00am &ndash; 11.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au jeudi, 8h &ndash; 24h<br />Vendredi 8h &ndash; 1h<br />Samedi 11h30 &ndash; 1h<br />Dimanche 12h &ndash; 23h</p>", "it": "<p>Luned\u00ec a gioved\u00ec, 8.00 &ndash; 24.00<br />Venerd\u00ec 8.00 &ndash; 1.00<br />Sabato 11.30 &ndash; 1.00<br />Domenica 12.00 &ndash; 23.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3743351 8.539357499999999)", "district_id": 1}, {"id": "1501", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Swiss Specialties", "Z\u00fcrcher Geschnetzeltes", "Meal", "Breakfast", "Brunch", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Brasserie Federal", "en": "Brasserie Federal", "fr": "Brasserie Federal", "it": "Brasserie Federal"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Am Bahnhofquai, vor dem Z\u00fcrcher Hauptbahnhof, befindet sich die Brasserie Federal, die sich voll und ganz dem Bier verschrieben hat.", "en": "The Brasserie Federal, a locale completely devoted to beer, is situated on Bahnhofquai, in front of Zurich Main Station.", "fr": "Sur le quai devant la gare centrale de Zurich se trouve la \u00ab Brasserie Federal \u00bb enti\u00e8rement consacr\u00e9e \u00e0 la bi\u00e8re. ", "it": "Sul Bahnhofquai, davanti alla Stazione Centrale di Zurigo, si trova la Brasserie Federal, votata interamente alla birra."}, "description": {"de": "<p>Dieses Lokal l\u00e4sst das Herz jedes Biergeniessers h\u00f6herschlagen. \u00dcber 100 Schweizer Biere und verschiedene landestypische Spezialit\u00e4ten k\u00f6nnen nach Lust und Laune verk\u00f6stigt werden. Die Architektur, die Einrichtung und die volkst\u00fcmliche Musik erzeugen eine wohlige Gem\u00fctlichkeit.</p><p>F\u00fcr den Business-Lunch empfiehlt die Brasserie Federal jede Woche ein neues und k\u00f6stliches Mittagsspecial.</p>", "en": "<p>This locale is a pure delight for beer lovers, who can choose from among 100 Swiss beers and a variety of Swiss culinary specialties. The architecture, furnishings, and traditional music create a feeling of wellbeing and warmth.</p><p>For business lunches, the Brasserie Federal offers a new delicious Lunch Special every week.</p>", "fr": "<p>Cet \u00e9tablissement fait le bonheur des amateurs de bi\u00e8re. Il propose plus de 100 bi\u00e8res suisses et diverses sp\u00e9cialit\u00e9s typiques, \u00e0 d\u00e9guster selon l&rsquo;envie et l&rsquo;humeur. Gr\u00e2ce \u00e0 son architecture, \u00e0 son am\u00e9nagement et \u00e0 la musique traditionnelle, cet \u00e9tablissement est un endroit o\u00f9 il fait bon vivre!</p><p>La &laquo;&nbsp;Brasserie Federal&nbsp;&raquo; propose chaque semaine un nouveau et d\u00e9licieux menu pour les d\u00e9jeuners d&rsquo;affaires.</p>", "it": "<p>Questo locale \u00e8 una tappa obbligatoria per gli amanti della birra. Qui \u00e8 possibile assaggiare oltre 100 birre elvetiche e diverse specialit\u00e0 nazionali. Architettura, arredamento e musica popolare creano l&rsquo;atmosfera giusta.</p><p>Per un pranzo d&rsquo;affari, la Brasserie Federal propone ogni settimana un nuovo, delizioso menu speciale.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Brasserie Federal", "en": "Brasserie Federal", "fr": "Brasserie Federal", "it": "Brasserie Federal"}, "text_teaser": {"de": "Hier wird die Brauereikunst grossgeschrieben: 100 Biersorten und landestypische Gerichte.", "en": "Here, the focus is on the art of brewing: 100 types of beer and a variety of typical Swiss dishes.", "fr": "Ici la brasserie est \u00e0 l\u2019honneur : 100 sortes de bi\u00e8res et des plats typiquement suisses.", "it": "L\u2019arte birraria \u00e8 la protagonista indiscussa di questo locale: 100 variet\u00e0 di birra e piatti tipici."}, "osm_id": "4424600898", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_federal_02_0.jpg", "caption": {"de": "Brasserie Federal", "fr": "Brasserie Federal", "it": "Brasserie Federal"}}, "photo": [], "updated": "2019-08-26 10:35:15 +0200", "detailedInformation": {"de": ["100 Schweizer Biere", "Schweizer Spezialit\u00e4ten", "Traditionell", "Gem\u00fctlich", "Hauptbahnhof"], "en": ["100 Swiss beers", "Swiss culinary specialties", "Traditional", "Cozy", "At the Main Station"], "fr": ["100 bi\u00e8res suisses", "Sp\u00e9cialit\u00e9s suisses", "Traditionnelle", "Confortable", "Gare centrale"], "it": ["100 birre svizzere", "Specialit\u00e0 svizzere", "Tradizionale", "Accogliente", "Stazione Centrale"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Bahnhofplatz 15", "phone": "+41 44 217 15 85", "email": "info@brasserie-federal.ch", "url": "www.brasserie-federal.ch"}, "geo": {"latitude": "47.377188500000", "longitude": "8.540672500000"}, "openingHours": {"de": "<p>T\u00e4glich 11.00 &ndash; 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Daily 11.00am &ndash; 12.00am</p>", "fr": "<p>Tous les jours 11h &ndash; 24h</p>", "it": "<p>Tutti i giorni 11.00 &ndash; 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3771885 8.540672499999999)", "district_id": 1}, {"id": "1477", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Spanish", "Mediterranean", "Meal", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Bodega Espa\u00f1ola", "en": "Bodega Espa\u00f1ola", "fr": "Bodega Espa\u00f1ola", "it": "Bodega Espa\u00f1ola"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kult in Z\u00fcrich: Die \u00e4lteste spanische Weinhandlung in Z\u00fcrich mit eigenem Restaurant wurde 1874 gegr\u00fcndet.", "en": "Cult in Zurich: the oldest Spanish wine store in Zurich with its own restaurant was founded in 1874.", "fr": "Cultissime \u00e0 Zurich : la plus ancienne cave \u00e0 vins espagnole datant de 1874 avec son propre restaurant. ", "it": "Un\u2019istituzione a Zurigo: la vineria spagnola pi\u00f9 antica di Zurigo, con tanto di ristorante privato, fu fondata nel 1874."}, "description": {"de": "<p>An den grossen Holztischen der Weinbar im Parterre treffen sich Jung und Alt, Studenten, Gesch\u00e4ftsleute, K\u00fcnstler und Einheimische mit einem gemeinsamen Ziel: Zusammensitzen, diskutieren, plaudern, lachen, trinken, Tapas essen und nat\u00fcrlich Leute kennenlernen!</p><p>Im Restaurant Sala Morisca im 1. Stock geht es etwas gediegener zu und her. Im maurischen Saal aus dem Jahr 1892, umgeben von Handwerken aus Katalonien geniessen die G\u00e4ste traditionelle spanische Gerichte.</p>", "en": "<p>Gathered around the large wooden tables in the wine bar on the ground floor are young and old, students, business people, artists, and locals &ndash; and all with the same thing in mind: to sit together, discuss, chat, laugh, drink, eat tapas, and, of course, socialize. &nbsp;</p><p>The Sala Morisca restaurant on the first floor has a rather more elegant ambiance. In the Moorish hall dating from the year 1892, and surrounded by handicrafts from Catalonia, guests can enjoy traditional Spanish dishes.</p>", "fr": "<p>Jeunes et moins jeunes, \u00e9tudiants, hommes/femmes d&rsquo;affaires, artistes et r\u00e9sidents se retrouvent autour des grandes tables en bois du bar \u00e0 vins pour poursuivre un objectif commun&nbsp;: se r\u00e9unir, discuter, bavarder, rire, boire, savourer des tapas et bien s\u00fbr faire connaissance&nbsp;!</p><p>L&rsquo;atmosph\u00e8re du restaurant Sala Morisca au premier \u00e9tage est plus \u00e9l\u00e9gante. Entour\u00e9s d&rsquo;\u0153uvres d&rsquo;artisans de Catalogne dans une salle mauresque datant de 1892, les h\u00f4tes peuvent savourer des plats espagnols traditionnels.</p>", "it": "<p>Ai grandi tavoli in legno del wine-bar, al pianterreno, si incontrano giovani e anziani, studenti, uomini d&rsquo;affari, artisti e abitanti del posto, tutti con lo stesso obiettivo: stare insieme, confrontarsi, chiacchierare,&nbsp; ridere, bere, mangiare tapas e conoscere gente!</p><p>Al ristorante Sala Morisca, al 1&deg; piano, l&rsquo;atmosfera \u00e8 pi\u00f9 tranquilla. Qui, nella sala moresca del 1892, circondati da artigianato catalano, gli ospiti assaporano piatti tradizionali spagnoli.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Bodega Espa\u00f1ola", "en": "Bodega Espa\u00f1ola", "fr": "Bodega Espa\u00f1ola", "it": "Bodega Espa\u00f1ola"}, "text_teaser": {"de": "Spanische Tapas, Weine und traditionelle Gerichte in der historischen Bodega im Niederdorf.", "en": "Spanish tapas, wines, and traditional dishes at the historical bodega in the Niederdorf quarter. ", "fr": "Tapas espagnols, vins et plats traditionnels \u00e0 l\u2019historique bodega du Niederdorf.", "it": "Tapas spagnole, vini e piatti tradizionali nella storica Bodega nel Niederdorf."}, "osm_id": "370844293", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_bodega_espanola_01.jpg", "caption": {"de": "Bodega Espa\u00f1ola, historische Postkarte", "en": "Bodega Espa\u00f1ola", "fr": "Bodega Espa\u00f1ola", "it": "Bodega Espa\u00f1ola"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_bodega-espanola_02.jpg", "caption": {"en": "Bodega Espa\u00f1ola Historical Postcard", "fr": "Bodega Espa\u00f1ola", "it": "Bodega Espa\u00f1ola"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_bodega_espanola_01.jpg", "caption": {"de": "Bodega Espa\u00f1ola, historische Postkarte", "en": "Bodega Espa\u00f1ola", "fr": "Bodega Espa\u00f1ola", "it": "Bodega Espa\u00f1ola"}}], "updated": "2019-09-24 12:01:38 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Weinbar", "Katalanisches Restaurant", "Tapas"], "en": ["Wine bar", "Catalan restaurant", "Tapas"], "fr": ["Bar \u00e0 vins", "Restaurant catalan", "Tapas"], "it": ["Wine-bar", "Ristorante catalano", "Tapas"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "M\u00fcnstergasse 15", "phone": "+41 44 251 23 10", "url": "https://www.zuerich.com/node/1477"}, "geo": {"latitude": "47.371231500000", "longitude": "8.544099900000"}, "openingHours": {"de": "<p>Sala Morisca (1. Stock): Montag bis Sonntag, 11.45 &ndash; 14.00 Uhr und 18.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Parterre: Durchgehend Montag bis Sonntag, 10.00 &ndash; 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Sala Morisca (1st Floor): Monday to Sunday, 11.45am &ndash; 2.00pm and 6.00pm &ndash; 12.00am<br />Ground Floor: Monday to Sunday, 10.00am &ndash; 12.00am</p>", "fr": "<p>Sala Morisca (premier \u00e9tage): Du lundi au dimanche, 11h45 &ndash; 14h et 18h &ndash; 24h<br />Parterre: Du lundi au dimanche, 10h &ndash; 24h</p>", "it": "<p>Sala Morisca (primo piano): Da luned\u00ec a domenica, 11.45 &ndash; 14.00 e 18.00 &ndash; 24.00<br />Pianterreno: Da luned\u00ec a domenica, 10.00 &ndash; 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3712315 8.544099900000001)", "district_id": 1}, {"id": "1454", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Asian", "Atmosphere", "Glamorous and Chic", "Bars & Lounges", "Restaurant & Bar"], "name": {"de": "Blue Monkey", "en": "Blue Monkey", "fr": "Blue Monkey", "it": "Blue Monkey"}, "description": {"de": "<p>Im Haus der Zunft zur Schneidern bietet das Blue Monkey Team wunderbare thail\u00e4ndische K\u00fcche in eindrucksvoller Ambiance. Mitten in der Z\u00fcrcher Altstadt wird im Thai Bistro in unkomplizierter Atmosph\u00e4re Leckeres serviert. Im ersten Stock, im Thai Heaven, geht es mit weissen Tischt\u00fcchern chicer zu und her: Hier werden die Speisen in kleinen T\u00f6pfen auf Rechauds in die Tischmitte gestellt. Die Curries sind in beiden Restaurants eine Wucht.</p>", "en": "<p>The Blue Monkey Team at Haus der Zunft zur Schneiderin serves wonderful Thai cuisine in an impressive ambience. This Thai bistro serves delicious dishes right in the center of Z\u00fcrich&rsquo;s Old Town. The first-floor Thai Heaven restaurant features white table linen and a more elegant atmosphere. Here, the dishes are placed in small pots on heaters in the center of the tables. The curries are fantastic in both restaurants.</p>", "fr": "<p>Dans la maison de la corporation des tailleurs, l&rsquo;\u00e9quipe du Blue Monkey vous propose une savoureuse cuisine tha\u00eflandaise dans un cadre tout \u00e0 fait exceptionnel. Au c\u0153ur de la vieille ville de Z\u00fcrich, ce restaurant tha\u00ef vous fait d\u00e9guster toutes sortes de sp\u00e9cialit\u00e9s aussi exquises les unes que les autres, en toute d\u00e9contraction. Au premier \u00e9tage, au Thai Heaven, les nappes blanches donnent une tonalit\u00e9 plus chic: les plats y sont servis sur des r\u00e9chauds pos\u00e9s au milieu de la table. Dans les deux restaurants, les curries sont un r\u00e9gal &ndash; tr\u00e8s \u00e9pic\u00e9!</p>", "it": "<p>Nell&rsquo;edificio della Zunft zur Schneidern, il team del Blue Monkey propone una cucina thailandese sensazionale in un ambiente unico. Nel cuore del centro storico di Zurigo, al Thai Bistro si mangia in un&rsquo;atmosfera disinvolta, mentre al primo piano, al Thai Heaven, l&rsquo;ambiente si fa pi\u00f9 elegante: su tovaglie bianche, i piatti si servono in piccole pentole collocate su scaldavivande in mezzo al tavolo. Le pietanze a base di curry sono imperdibili in entrambi i locali.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Blue Monkey", "en": "Blue Monkey", "fr": "Blue Monkey", "it": "Blue Monkey"}, "text_teaser": {"de": "Im Haus der Zunft zur Schneidern bietet das Blue Monkey Team wunderbare thail\u00e4ndische K\u00fcche in eindrucksvoller Ambiance.", "en": "The Blue Monkey Team at Haus der Zunft zur Schneiderin serves wonderful Thai cuisine in an impressive ambience. ", "fr": "Dans la maison de la corporation des tailleurs, l\u2019\u00e9quipe du Blue Monkey vous propose une savoureuse cuisine tha\u00eflandaise dans un cadre tout \u00e0 fait exceptionnel.", "it": "Nell\u2019edificio della Zunft zur Schneidern, il team del Blue Monkey propone una cucina thailandese sensazionale in un ambiente unico."}, "osm_id": "638984360", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_blue_monkey_01.jpg", "caption": {"de": "Blue Monkey Innenansicht", "en": "Blue Monkey interior view", "fr": "Blue Monkey vue de l'int\u00e9rieur", "it": "Blue Monkey vista interna"}}, "photo": [], "updated": "2020-03-03 14:33:24 +0100", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "St\u00fcssihofstatt 3", "phone": "+41 44 261 76 18", "email": "info@bluemonkey.ch", "url": "www.bluemonkey.ch"}, "geo": {"latitude": "47.372578539013", "longitude": "8.543217828873"}, "openingHours": {"de": "<p>T\u00e4glich 18.00 - 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday til Sunday 6.00pm - 12.00am</p>", "fr": "<p>De lundi \u00e0 dimanche 18h - 24h</p>", "it": "<p>Lunedi a domenica 18.00 - 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.372578539013 8.543217828873001)", "district_id": 1}, {"id": "1450", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "International"], "name": {"de": "Blindekuh", "en": "Blindekuh", "fr": "Blindekuh", "it": "Blindekuh"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Was passiert, wenn das Auge mal nicht mitisst. Im Dunkelrestaurant \u00abBlindekuh\u00bb konzentrieren sich alle Sinne auf den Geschmack.", "en": "It is said that you also eat with your eyes \u2013 so what is it like if you cannot see what you are eating? At the Blindekuh restaurant, which is completely in the dark, all your senses focus on the taste. ", "fr": "Que se passe-t-il si vous mangez sans rien voir ? Dans l\u2019obscurit\u00e9 du restaurant Blindekuh tous vos sens sont focalis\u00e9s sur les saveurs. \t", "it": "Cosa succede se l\u2019occhio non riceve la sua parte? Al ristorante al buio Blindekuh, tutti i sensi si concentrano sui sapori."}, "description": {"de": "<p>Das weltweit erste und vielfach kopierte Dunkelrestaurant: Das Original, die Blinde Kuh. Ohne visuellen Reiz muss man sich auf Nase, Mund, Ohren und H\u00e4nde verlassen und erlebt ein aussergew\u00f6hnliches Gastro-Erlebnis. Gekocht wird mit frischen und saisongerechten Produkten. Begleitet wird man bei diesem sinnlichen Abenteuer von Blinden und sehbehinderten Servicefachleuten, den Profis im Dunkeln.</p><p>Vom kribbelnden Krimi bis zum kochenden Konzert &ndash; H\u00fchnerhaut ist in der &laquo;Blindekuh&raquo; inbegriffen. Denn wer im Dunkeln zuh\u00f6rt, erlebt intensiver. Schon manch namhafter K\u00fcnstler trat hier auf. Und vielleicht sitzt der Akteur sogar heimlich bei einem Gast am Tisch!</p>", "en": "<p>The Blinde Kuh is the world&rsquo;s first and often imitated &ldquo;dine in the dark&rdquo; restaurant. With no visual prompts, you have to rely on your nose, mouth, ears, and hands &ndash; and will embark on an extraordinary culinary adventure. The food served comprises fresh and seasonal products. You will be guided through this journey of the senses by visually-impaired waiting staff, the true professionals in the dark.</p><p>From nail-biting thrillers to sizzling-hot concerts &ndash; the tingle factor is always part of the program at the Blindekuh. For if you listen in the dark, you hear more intensely. Many renowned artistes have already performed here &ndash; the main protagonist of the day may even be sitting unseen at your table!</p>", "fr": "<p>Maintes fois copi\u00e9, le Blinde Kuh a \u00e9t\u00e9 le premier restaurant dans l&rsquo;obscurit\u00e9. Une exp\u00e9rience gastronomique hors du commun, pour laquelle il faut se fier au nez, aux papilles, aux oreilles et aux mains, puisqu&rsquo;on est priv\u00e9 de tout sens visuel. La carte propose des produits frais et de saison. Lors de cette aventure des sens, vous serez guid\u00e9 par un personnel professionnel compos\u00e9 d&rsquo;aveugles et de mal-voyants, sp\u00e9cialistes de l&rsquo;obscurit\u00e9.</p><p>Du polar captivant \u00e0 l&rsquo;effervescence des concerts, la chair de poule est garantie au Blindekuh. \u00c9couter dans l&rsquo;obscurit\u00e9 vous fait ressentir plus intens\u00e9ment. Quelques artistes r\u00e9put\u00e9s ont d\u00e9j\u00e0 donn\u00e9 des repr\u00e9sentations ici. Et peut-\u00eatre qu&rsquo;un acteur partagera secr\u00e8tement votre table.</p>", "it": "<p>Il Blinde Kuh \u00e8 stato il primo ristorante al buio del mondo, poi copiato in numerose varianti. Senza la vista, bisogna affidarsi a naso, bocca, orecchie e mani, abbandonandosi ad un&rsquo;esperienza gastronomica unica nel suo genere. I piatti vengono preparati con prodotti freschi e stagionali. Gli ospiti del ristorante vengono accompagnati e serviti da ciechi e ipovedenti, veri professionisti del buio.</p><p>Da un giallo avvincente a un concerto entusiasmante: al Blindekuh la pelle d&rsquo;oca \u00e8 compresa nel prezzo. Chi ascolta al buio, infatti, vive le emozioni pi\u00f9 intensamente. Qui si sono esibiti gi\u00e0 diversi artisti famosi. E non \u00e8 detto che un attore non sia seduto in gran segreto al tavolo di qualche cliente!</p>"}, "title_teaser": {"de": "Blindekuh", "en": "Blindekuh", "fr": "Blindekuh ", "it": "Blindekuh "}, "text_teaser": {"de": "Hier werden die Sinne rundum verw\u00f6hnt, auch wenn das Auge nicht mitisst.", "en": "Dining here is a treat for all your senses, even though your eyes do not take part in the feast.", "fr": "Ici, vos sens sont choy\u00e9s m\u00eame si les plaisirs culinaires restent imperceptibles pour vos yeux.", "it": "Un luogo dove i sensi vengono coinvolti a tutto tondo, anche senza vedere."}, "osm_id": "2456775289", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_restaurant_blindekuh_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2020-02-06 10:44:41 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Erlebnisrestaurant", "Saisonal und frisch", "Seefeld"], "en": ["Experience restaurant", "Seasonal, fresh cuisine ", "In the Seefeld quarter"], "fr": ["Restaurant-d\u00e9couverte", "Saisonnier et frais", "Seefeld"], "it": ["Ristorante esperienziale", "Piatti stagionali e freschi", "Seefeld"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8008", "streetAddress": "M\u00fchlebachstrasse 148", "phone": "+41 44 421 50 50", "email": "zuerich@blindekuh.ch", "url": "www.blindekuh.ch"}, "geo": {"latitude": "47.358350046284", "longitude": "8.557138493660"}, "openingHours": {"de": "<p>Lunch: Donnerstag und Freitag, 11.30 &ndash; 14.00 Uhr<br />Dinner: Montag bis Donnerstag, 18.30 &ndash; 23.00 Uhr / Freitag bis Sonntag, 18.00 &ndash; 23.00 Uhr</p>", "en": "<p>Lunch: Thursday and Friday, 11.30am &ndash; 2.00pm</p><p>Dinner<br />Monday to Thursday, 6.30pm &ndash; 11.00pm<br />Friday to Sunday, 6.00pm &ndash; 11.00pm</p>", "fr": "<p>D\u00e9jeuner: jeudi et vendredi, 11h30 &ndash; 14h<br />D\u00eener: de lundi \u00e0 jeudi, 18h30 &ndash; 23h / de vendredi \u00e0 dimanche 18h &ndash; 23h</p>", "it": "<p>Lunch<br />Gioved\u00ec e venerd\u00ec, 11.30 &ndash; 14.00<br /><br />Cena<br />Da luned\u00ec a gioved\u00ec, 18.30 &ndash; 23.00<br />Da venerd\u00ec a domenica, 18.00 &ndash; 23.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.358350046284 8.55713849366)", "district_id": 8}, {"id": "1443", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Gourmet", "Fish"], "name": {"de": "Bianchi", "en": "Bianchi", "fr": "Bianchi", "it": "Bianchi"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Fischspezialit\u00e4ten gibt es im Bianchi am Limmatquai.", "en": "Fish specialties are served at the Bianchi on Limmatquai.", "fr": "Sp\u00e9cialit\u00e9s de poissons au Bianchi sur le quai de la Limmat.", "it": "Al Bianchi, sul Limmatquai, si servono specialit\u00e0 di pesce."}, "description": {"de": "<p>Das Restaurant mit italienischem Flair widmet sich mit Leidenschaft feinsten Fischgerichten. Mit 14 Gault Millau-Punkten ausgezeichnet, entwickelte sich das &laquo;Bianchi&raquo; innert k\u00fcrzester Zeit zu einer erstklassigen Adresse in Sachen Fisch.</p><p>Das Restaurant am Limmatquai l\u00e4dt mit seinen stilvoll weissgedeckten Tischen und warmen Ambiente zu einem genussvollen Essen ein.</p>", "en": "<p>The restaurant with Italian flair is passionately devoted to creating delicious fish dishes. With 14 Gault Millau points, the Bianchi has quickly developed an unbeatable reputation when it comes to fish.</p><p>The establishment on Limmatquai, with its stylish white-decked tables and friendly ambiance, invites guests to indulge in great food.</p>", "fr": "<p>Ce restaurant \u00e0 l&rsquo;atmosph\u00e8re italienne pr\u00e9pare ses plats de poisson avec passion. Le &laquo;&nbsp;Bianchi&nbsp;&raquo; qui a obtenu 14 points au Gault Millau est devenu en tr\u00e8s peu de temps le temple du poisson.</p><p>Ce restaurant styl\u00e9 du quai de la Limmat avec ses tables aux nappes blanches et sa chaleureuse ambiance est promesse de succulents repas.</p>", "it": "<p>Il ristorante dal fascino italiano si dedica con passione a creare deliziosi piatti di pesce. Con 14 punti Gault Millau, il Bianchi si \u00e8 affermato in poco tempo come uno degli indirizzi primari per il pesce.</p><p>Con i suoi tavoli apparecchiati di bianco e il suo ambiente accogliente, il ristorante sul Limmatquai invita a gustare appieno il buon cibo.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Bianchi", "en": "Bianchi", "fr": "Bianchi", "it": "Bianchi"}, "text_teaser": {"de": "Behagliches Lokal am Limmatquai f\u00fcr Liebhaber k\u00f6stlicher Fischgerichte. ", "en": "Cozy restaurant on Limmatquai for lovers of delicious fish dishes. ", "fr": "Tr\u00e8s agr\u00e9able restaurant du quai de la Limmat pour amateurs de poisson.", "it": "Accogliente locale sul Limmatquai per gli amanti del pesce. "}, "osm_id": "638966009", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_bianchi_02.jpg", "caption": {"de": "Direkt am Limmatquai", "en": "Located right at Limmatquai", "fr": "Sur le Limmatquai", "it": "Situato sul Limmatquai"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_bianchi_01.jpg", "caption": {"de": "Innenansicht", "en": "Bianchi Interior View", "fr": "Vu de l'int\u00e9rieur", "it": "Vista interna"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_bianchi_03.jpg", "caption": {"de": "Bekannt f\u00fcr Fischspezialit\u00e4ten", "en": "Renown for fish dishes", "fr": "L\u2019une des meilleures adresses pour les amateurs de poisson", "it": "Uno degli indirizzi primari per il pesce"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_bianchi_02.jpg", "caption": {"de": "Direkt am Limmatquai", "en": "Located right at Limmatquai", "fr": "Sur le Limmatquai", "it": "Situato sul Limmatquai"}}], "updated": "2019-11-13 14:51:57 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Feinste Fischgerichte", "Zentral gelegen", "Am Limmatquai", "14 Gault Millau-Punkte"], "en": ["Exquisite fish dishes", "Centrally located", "On Limmatquai", "14 Gault Millau points"], "fr": ["D\u00e9licieux plats de poisson", "Situation centrale", "Quai de la Limmat", "14 points au Gault Millau"], "it": ["Deliziosi piatti a base di pesce", "Posizione centrale", "Sul Limmatquai", "14 punti Gault&Millau"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Limmatquai 82", "phone": "+41 44 262 98 44 ", "email": "info@bianchi-zuerich.ch", "url": "https://www.bindella.ch/de/bianchi.html"}, "geo": {"latitude": "47.373462062133", "longitude": "8.542944243554"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Samstag, 11.30 &ndash; 23.30 Uhr<br />Sonntag 11.30 &ndash; 22.30 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Saturday, 11.30am &ndash; 11.30pm<br />Sunday 11.30am &ndash; 10.30pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au samedi, 11h30 &ndash; 23h30<br />Dimanche 11h30 &ndash; 22h30</p>", "it": "<p>Luned\u00ec a sabato, 11.30 &ndash; 23.30<br />Domenica 11.30 &ndash; 22.30</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.373462062133 8.542944243554)", "district_id": 1}, {"id": "1430", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Bratwurst", "Atmosphere", "Traditional and Down-to-earth", "Bars & Lounges", "Restaurant & Bar", "Music Bar / Live Music"], "name": {"de": "Bausch\u00e4nzli Biergarten & Grill ", "en": "Bausch\u00e4nzli Biergarten & Grill", "fr": "Brasserie en plein air Bausch\u00e4nzli & grill ", "it": "Birreria all\u2019aperto e griglieria Bausch\u00e4nzli"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Z\u00fcrichs ganz eigene Insel ist das \u00abBausch\u00e4nzli\u00bb: Ein lauschiger Biergarten unter grossen Kastanienb\u00e4umen.", "en": "The \u201cBausch\u00e4nzli\u201d is Zurich\u2019s very own miniature island \u2013 with a cozy beer garden under large chestnut trees.", "fr": "\u00ab Bausch\u00e4nzli \u00bb, sympathique brasserie en plein air \u00e0 l\u2019abri de grands ch\u00e2taigniers.", "it": "Il Bausch\u00e4nzli \u00e8 un\u2019isoletta di Zurigo, con una birreria all\u2019aperto all\u2019ombra di grandi castagni."}, "description": {"de": "<p>Wo der Z\u00fcrichsee in die Limmat \u00fcbergeht, steht Z\u00fcrichs wohl bekannteste Insel: Das Bausch\u00e4nzli. Die k\u00fcnstliche Aufsch\u00fcttung wurde um 1660 als Teil der Stadtbefestigung erbaut und ist heute eines der letzten erhaltenen Relikte dieser Befestigung.</p><p>Viel interessanter ist aber die heutige Nutzung des Areals: Hier steht n\u00e4mlich unter grossen Kastanienb\u00e4ume der gleichnamige Biergarten Bausch\u00e4nzli. In den warmen Monaten geniessen G\u00e4ste hier nicht nur die herrliche Sicht auf die Altstadt, den Z\u00fcrichsee und die Alpen in der Ferne, sondern schlemmen Z\u00fcrcher Spezialit\u00e4ten oder geniessen ein erfrischendes Bier.</p><p>Im lauschigen lebendigen Biergarten mit Selbstbedienung, im bedienten Flussrestaurant oder beim Grill, der auch an Regentagen ge\u00f6ffnet ist, findet jeder etwas Passendes f\u00fcr den Hunger.</p>", "en": "<p>Located in the spot where Lake Zurich joins the River Limmat is Zurich&rsquo;s best-known island: the Bausch\u00e4nzli. The entrenchment was built around 1660 as part of the city fortifications and is one of the last surviving remains.</p><p>Much more interesting, however, is the current usage: nowadays, the Bausch\u00e4nzli is home to a beer garden of the same name surrounded by large chestnut trees. During the warm months, guests can not only enjoy the magnificent views of the Old Town, Lake Zurich, and the Alps on the horizon, but also feast on local culinary specialties or enjoy a refreshing beer.</p><p>Whether in the cozy but lively self-service beer garden, in the riverside restaurant with waiter service, or in the Sch\u00e4nzli-Grill, which is also open on rainy days &ndash; there is something here to suit every taste and appetite.</p>", "fr": "<p>Le Bausch\u00e4nzli est une &laquo;&nbsp;\u00eele&nbsp;&raquo; tr\u00e8s connue situ\u00e9e l\u00e0 o\u00f9 le lac de Zurich p\u00e9n\u00e8tre dans la Limmat. \u00c9difi\u00e9 vers 1660, le remblai artificiel fait partie de la fortification de la ville et est aujourd&rsquo;hui l&rsquo;un de ses derniers vestiges.</p><p>Ce lieu pr\u00e9sente aujourd&rsquo;hui un int\u00e9r\u00eat : c&rsquo;est ici qu&rsquo;on trouve la brasserie en plein air \u00e9ponyme Bausch\u00e4nzli, \u00e0 l&rsquo;abri de grands ch\u00e2taigniers. Pendant la p\u00e9riode chaude les visiteurs b\u00e9n\u00e9ficient d&rsquo;un superbe panorama sur la vieille ville, le lac de Zurich et les Alpes, tout en savourant des sp\u00e9cialit\u00e9s zurichoises ou une bonne bi\u00e8re fra\u00eeche.</p><p>Pour se restaurer&nbsp;: la sympathique et tr\u00e8s anim\u00e9e brasserie de plein air en self-service, le restaurant de la rivi\u00e8re avec service \u00e0 table ou le grill ouvert m\u00eame par mauvais temps.</p>", "it": "<p>Laddove il Lago di Zurigo diventa il fiume Limmat, si trova l&rsquo;isola pi\u00f9 famosa di Zurigo: il Bausch\u00e4nzli. Questo argine artificiale fu realizzato attorno al 1660 come parte della fortificazione cittadina. Oggi \u00e8 uno degli ultimi resti delle mura.</p><p>Tuttavia, molto pi\u00f9 interessante \u00e8 l&rsquo;odierna destinazione dell&rsquo;areale: qui, all&rsquo;ombra di grandi castagni, si trova la birreria all&rsquo;aperto Bausch\u00e4nzli. Nei mesi caldi, gli ospiti non solo si godono una splendida vista sul centro storico, sul Lago di Zurigo e sulle Alpi all&rsquo;orizzonte, ma possono assaporare specialit\u00e0 zurighesi o sorseggiare una birra fresca.</p><p>In questa appartata, vivace birreria self-service all&rsquo;aperto, nel ristorante lungofiume o nella griglieria, aperta anche quando piove, tutti trovano il piatto giusto per placare la propria fame.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Bausch\u00e4nzli", "en": "Bausch\u00e4nzli", "fr": "Bausch\u00e4nzli", "it": "Bausch\u00e4nzli"}, "text_teaser": {"de": "Der Biergarten von Z\u00fcrich steht an bester Lage zwischen Altstadt und dem Z\u00fcrichsee auf dem Fluss Limmat.", "en": "Zurich\u2019s beer garden enjoys a prime location on the River Limmat between the Old Town and Lake Zurich.", "fr": "La brasserie en plein air est id\u00e9alement situ\u00e9e entre la vieille ville et le lac de Zurich, sur la rivi\u00e8re Limmat.", "it": "La birreria all\u2019aperto di Zurigo si trova tra il centro storico e il Lago di Zurigo, sulla Limmat."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_gastronomie_bauschaenzli_022.jpg", "caption": {"de": "Bausch\u00e4nzli ", "en": "Bausch\u00e4nzli ", "fr": "Bausch\u00e4nzli ", "it": "Bausch\u00e4nzli "}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_bauschaenzli_restaurant_17708.jpg"}], "updated": "2019-11-14 08:50:58 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Offen von April bis September", "Herrliche Lage und Aussicht", "Z\u00fcrcher Spezialit\u00e4ten"], "en": ["Open from April to September ", "Fabulous location and views ", "Zurich culinary specialties"], "fr": ["Ouverte d\u2019avril \u00e0 septembre", "Situation id\u00e9ale avec panorama", "Sp\u00e9cialit\u00e9s zurichoises"], "it": ["Aperta da aprile a settembre", "Posizione e vista incantevoli", "Specialit\u00e0 zurighesi"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Stadthausquai 2", "phone": "+41 44 212 49 19", "email": "info@bauschaenzli.com ", "url": "www.bauschaenzli.com"}, "geo": {"latitude": "47.367875132508", "longitude": "8.542214682702"}, "openingHours": {"de": "<p>April bis September</p><p>Montag bis Sonntag, 11.00 &ndash; 23.00 Uhr<br />Sonntag ab 5. Mai 2019, 10.30 &ndash; 23.00 Uhr</p><p>Bedientes Restaurant nur bei trockener Witterung, der Grill ist auch an Regentagen ge\u00f6ffnet.</p>", "en": "<p>April &ndash; September</p><p>Monday &ndash; Sunday, 11am &ndash;11pm<br />Sunday (from May 5, 2019), 10.30am &ndash; 11pm</p><p>Restaurant with waiter service only in dry weather; the grill is also open on rainy days.</p>", "fr": "<p>D&rsquo;avril \u00e0 septembre</p><p>Du lundi au dimanche, 11h &ndash; 23h<br />\u00c0 partir du 5 mai 2019 tous les dimanches, 10h30 &ndash; 23h</p><p>Restaurant avec service \u00e0 table uniquement par temps sec, grill ouvert m\u00eame par temps de pluie.&nbsp;</p>", "it": "<p>Da aprile a settembre</p><p>Da luned\u00ec a domenica, 11.00 &ndash; 23.00<br />Domenica a partire dal 5 maggio 2019, 10.30 &ndash; 23.00</p><p>Ristorante servito solo se non piove, griglieria anche se piove.</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.367875132508 8.542214682701999)", "district_id": 1}, {"id": "1428", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Gourmet", "Meal", "Brunch", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Au Premier", "en": "Au Premier", "fr": "Au Premier", "it": "Au Premier"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das elegante Restaurant befindet sich im ersten Stock der historischen Haupthalle des Z\u00fcrcher Hauptbahnhof.", "en": "This elegant restaurant is located on the first floor of the historical main concourse at Zurich Main Station.", "fr": "Cet \u00e9l\u00e9gant restaurant est situ\u00e9 au premier \u00e9tage du hall principal de la gare centrale de Zurich.", "it": "L\u2019elegante ristorante si trova al primo piano della storica hall della Stazione Centrale di Zurigo."}, "description": {"de": "<p>Das Restaurant Au Premier zeichnet sich durch ein kreatives und hochwertiges Speiseangebot aus.</p><p>Ob Business Lunch oder gediegenes Abendessen: F\u00fcr G\u00e4ste mit h\u00f6chsten Anspr\u00fcchen ist dieses avantgardistische Gault Millau Restaurant die richtige Adresse. Nicht nur die K\u00fcche passt sich den Jahreszeiten an, sondern auch die immer wieder wechselnde zeitgen\u00f6ssische Kunst, die die W\u00e4nde schm\u00fccken. Das K\u00fcchenteam verw\u00f6hnt seine G\u00e4ste mit w\u00f6chentlich wechselnden Mittagsangeboten und einer kreativen Abendkarte. Bereits stadtbekannt ist das legend\u00e4re Sm\u00f6rgasbord, ein schwedisches Sommerbuffet, das es zum Lunch, Abendessen und sonntags zum Brunch gibt.</p>", "en": "<p>The Au Premier restaurant stands out as a result of its creative and high-quality choice of culinary delights.&nbsp;</p><p>Whether business lunch or elegant dinner: this avant-garde Gault Millau restaurant is the right address for discerning guests. Not only the cuisine changes with the season, but also the contemporary art that decorates the walls. The kitchen team treat their guests to weekly lunch options and a creative evening menu. The legendary smorgasbord, a Swedish summer buffet, is already renowned throughout the city and is served for lunch, dinner, or Sunday brunch.</p>", "fr": "<p>\u00c0 la Gare centrale de Zurich, ce restaurant se distingue par sa carte cr\u00e9ative: un petit nom de plats, mais tous aussi succulents les uns que les autres. La carte change avec les saisons et, en \u00e9t\u00e9, le restaurant propose un copieux buffet de sp\u00e9cialit\u00e9s su\u00e9doises: le Sm\u00f6rgasbord, d\u00e9sormais l\u00e9gendaire. L&rsquo;\u00e9l\u00e9gant restaurant offre une cuisine prim\u00e9e par Gault et Millau.</p><p>D\u00e9jeuner d&rsquo;affaires ou d\u00eener \u00e9l\u00e9gant : ce restaurant avant-gardiste distingu\u00e9 par le Gault &amp; Millau est la bonne adresse des h\u00f4tes exigeants. La cuisine s&rsquo;adapte au gr\u00e9 des saisons tout comme les \u0153uvres contemporaines sur les murs, qui sont r\u00e9guli\u00e8rement chang\u00e9es. L&rsquo;\u00e9quipe de cuisine convainc avec un menu de midi chaque semaine renouvel\u00e9 et une carte inventive le soir. Le l\u00e9gendaire Sm\u00f6rgasbord, buffet estival su\u00e9dois r\u00e9put\u00e9 dans toute la ville, est propos\u00e9 au d\u00e9jeuner, au d\u00eener et le dimanche au brunch.</p>", "it": "<p>Il ristorante nella Stazione Centrale di Zurigo si contraddistingue per il suo piccolo, ma creativo menu.</p><p>Che si tratti di pranzo di lavoro o di una tranquilla cena, per gli ospiti con esigenze di un certo livello, questo avanguardistico ristorante Gault-Millau \u00e8 l&rsquo;indirizzo giusto. Non \u00e8 solo la cucina ad adattarsi alle stagioni, ma anche l&rsquo;arte contemporanea sempre diversa che adorna le pareti del locale. Lo staff di cucina vizia i suoi ospiti con proposte per pranzo che cambiano tutte le settimane e con una creativa carta serale. Famoso in tutta la citt\u00e0 \u00e8 il leggendario &ldquo;Sm\u00f6rgasbord&rdquo;, un buffet svedese estivo che si trova a pranzo, a cena e di domenica per il brunch.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Au Premier", "en": "Au Premier", "fr": "Au Premier", "it": "Au Pemier"}, "text_teaser": {"de": "Kreatives und hochwertiges Speiseangebot im Hauptbahnhof Z\u00fcrich.", "en": "A creative and high-quality choice of culinary delights at Zurich Main Station.", "fr": "Plats inventifs et de haut niveau dans la gare centrale de Zurich.", "it": "Piatti creativi e di qualit\u00e0 nella Stazione Centrale di Zurigo."}, "osm_id": "303157861", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_restaurant_aupremier_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2019-09-24 12:03:51 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Im Hauptbahnhof Z\u00fcrich", "Gault Millau", "Business Lunch", "Schwedisches Sommerbuffet"], "en": ["At Zurich Main Station", "Gault Millau points", "Business lunch", "Swedish summer buffet"], "fr": ["Gare centrale de Zurich", "Gault & Millau", "D\u00e9jeuners d\u2019affaires", "Buffet estival su\u00e9dois"], "it": ["Nella Stazione Centrale di Zurigo", "Gault-Millau", "Pranzi di lavoro", "Buffet svedese estivo"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Bahnhofplatz 15", "phone": "+41 44 217 15 55", "email": "info@au-premier.ch", "url": "www.au-premier.ch"}, "geo": {"latitude": "47.377188897515", "longitude": "8.540672412518"}, "openingHours": {"de": "<p>Restaurant<br />Montag bis Freitag, 11.30 &ndash; 14.00 Uhr und 18.00 &ndash; 23.30 Uhr</p><p>Bar/Lounge<br />Montag bis Freitag, 8.00 &ndash; 23.30 Uhr</p>", "en": "<p>Restaurant<br />Monday to Friday, 11.30am &ndash; 2.00pm and 6.00pm &ndash; 11.30pm</p><p>Bar/Lounge<br />Monday to Friday, 8.00am &ndash; 11.30pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 11h30 &ndash;14h et 18h &ndash; 23h30<br />Bar/Lounge 8h &ndash; 23h30</p><p>&nbsp;</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 11.30 &ndash;14.00 e 18.00 &ndash; 23.30<br />Bar/Lounge 8.00 &ndash; 23.30</p><p>&nbsp;</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday", "geometry": "POINT (47.377188897515 8.540672412517999)", "district_id": 1}, {"id": "1412", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Swiss Specialties"], "name": {"de": "Altes Kl\u00f6sterli", "en": "Altes Kl\u00f6sterli", "fr": "Altes Kl\u00f6sterli", "it": "Altes Kl\u00f6sterli"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das Restaurant gleich beim Zoo Z\u00fcrich serviert modern interpretierte Schweizer Klassiker in gem\u00fctlicher Atmosph\u00e4re.", "en": "The restaurant next to Zurich Zoo serves modern Swiss classics in a welcoming atmosphere.", "fr": "Ce restaurant \u00e0 l\u2019ambiance tr\u00e8s chaleureuse pr\u00e8s du zoo de Zurich revisite la cuisine suisse.  ", "it": "Il ristorante vicino allo Zoo di Zurigo serve classici svizzeri modernamente reinterpretati in un\u2019atmosfera accogliente."}, "description": {"de": "<p>Ein traumhafter Blick ins Glattal und ins Afrikanische Gebirge des Zoo Z\u00fcrich, wo exotische Tiere leben, sorgen im Restaurant Altes Kl\u00f6sterli f\u00fcr einzigartige Unterhaltung. Im gem\u00fctlichen Restaurant mit traumhafter Terrasse geniessen die G\u00e4ste Schweizer Spezialit\u00e4ten gepr\u00e4gt von modernen Einfl\u00fcssen.</p><p>Und wenn die Tage k\u00e4lter und die N\u00e4chte l\u00e4nger werden, ist es wieder Fonduezeit! In der gem\u00fctlichen Stube des Restaurants wird in der Winterzeit feine Fondue serviert &ndash; der ideale Ort f\u00fcr die n\u00e4chste Feier.</p>", "en": "<p>A wonderful view of the Glattal valley, as well as of the African mountain range at Zurich Zoo, which is home to all kinds of exotic animals, provides great entertainment. At this friendly restaurant, with its fabulous terrace, guests are treated to Swiss specialties with modern influences.</p><p>And when the days get cooler and the nights longer, it is fondue time again! In winter, fondue is served in the restaurant&rsquo;s cozy &ldquo;Stube&rdquo; &ndash; the ideal place for your next party or celebration.</p>", "fr": "<p>Le restaurant Altes Kl\u00f6sterli qui offre une magnifique vue sur la vall\u00e9e de la Glatt et les montagnes africaines du zoo de Zurich avec ses animaux exotiques est promesse de divertissement exceptionnel. Sur sa magnifique terrasse sont servies des &nbsp;sp\u00e9cialit\u00e9s suisses avec une touche de modernit\u00e9.</p><p>La fondue est de nouveau \u00e0 l&rsquo;honneur lorsque les nuits deviennent plus longues et plus fra\u00eeches&nbsp;! L&rsquo;hiver vient le temps des savoureuses fondues dans la salle \u00e0 fondue propice aux c\u00e9l\u00e9brations.</p>", "it": "<p>Una vista incantevole sulla Glattal e sulle Montagne Africane dello Zoo di Zurigo, con i loro animali esotici, garantisce intrattenimento strepitoso al ristorante Altes Kl\u00f6sterli. Nell&rsquo;accogliente locale con incantevole terrazza, gli ospiti gustano specialit\u00e0 svizzere con influenze moderne.</p><p>Quando le giornate si fanno pi\u00f9 fredde e le notti pi\u00f9 lunghe, \u00e8 ora di fonduta! Nell&rsquo;intimo salottino del ristorante, in inverno si servono deliziose fondute. Il luogo ideale per la prossima festa.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Altes Kl\u00f6sterli", "en": "Altes Kl\u00f6sterli", "fr": "Altes Kl\u00f6sterli", "it": "Altes Kl\u00f6sterli"}, "text_teaser": {"de": "Nie waren die zwei Kontinente so nah: Mit Blick ins Afrikanische Gebirge Schweizer Spezialit\u00e4ten geniessen.", "en": "The two continents have never been so close: Swiss cuisine and a view of the African mountains.", "fr": "Jamais les deux continents n\u2019ont \u00e9t\u00e9 aussi proches : sp\u00e9cialit\u00e9s suisses \u00e0 d\u00e9guster et montagnes africaines \u00e0 contempler. ", "it": "Per gustare specialit\u00e0 svizzere con vista sulle Montagne Africane."}, "osm_id": "99629853", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_altes_kloesterli_04_copyright_0.jpg", "caption": {"de": "Restaurant Altes Kl\u00f6sterli Z\u00fcrich", "en": "Restaurant Altes Kl\u00f6sterli Zurich", "fr": "Restaurant Altes Kl\u00f6sterli Zurich", "it": "Ristorante Alter Kl\u00f6sterli Zurigo"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_altes-kloesterli_flunternstube_alteskloesterli_2244.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_altes-kloesterli_klosterstube_alteskloesterli_2244.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_altes-kloesterli_weinkeller_alteskloesterli_2244.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_restaurant_altes-kloesterli_stmartinssaal_alteskloesterli_2244.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_altes_kloesterli_1280x960_21892.jpg"}], "updated": "2019-09-24 10:19:26 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Blick auf das Afrikanische Gebirge", "In der N\u00e4he vom Zoo Z\u00fcrich", "CH-Spezialit\u00e4ten neu interpretiert", "Fonduestube"], "en": ["View of the African mountains ", "Next to Zurich Zoo", "Swiss specialties reinterpreted", "Fondue \u201cStube\u201d"], "fr": ["Vue sur les montagnes africaines", "Pr\u00e8s du zoo de Zurich", "Sp\u00e9cialit\u00e9s suisses revisit\u00e9es", "Salle \u00e0 fondues"], "it": ["Vista sull\u2019area Montagne Africane", "Nei pressi dello Zoo di Zurigo", "Specialit\u00e0 svizzere reinterpretate", "Salottino della fonduta"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8044", "streetAddress": "Klosterweg 36", "phone": "+41 44 254 26 40", "email": "altes.kloesterli@zoo.ch", "url": "www.zoo.ch"}, "geo": {"latitude": "47.387077044020", "longitude": "8.575484803322"}, "openingHours": {"de": "<p>T\u00e4glich 11.00 &ndash; 23.00 Uhr</p>", "en": "<p>Daily 11.00am &ndash; 11.00pm</p>", "fr": "<p>Tous les jours 11h &ndash; 23h</p>", "it": "<p>Tutti i giorni 11.00 &ndash; 23.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.38707704402 8.575484803322)", "district_id": 7}, {"id": "1410", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Swiss Specialties", "Z\u00fcrcher Geschnetzeltes"], "name": {"de": "Restaurant Adlisberg", "en": "Restaurant Adlisberg", "fr": "Restaurant Adlisberg", "it": "Restaurant Adlisberg"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Eine Auszeit g\u00f6nnen sich G\u00e4ste im Restaurant Adlisberg, das umgeben von einer wunderbaren Natur etwas ausserhalb der Stadt Z\u00fcrich liegt.", "en": "A great place to relax is the Adlisberg restaurant, which lies just outside the city of Zurich surrounded by beautiful scenery. ", "fr": "Situ\u00e9 \u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur de la ville de Zurich, le restaurant Adlisberg invite ses clients \u00e0 faire une pause au milieu d\u2019une nature merveilleuse. ", "it": "Per una gustosa pausa si va al ristorante Adlisberg, immerso in una natura meravigliosa poco fuori da Zurigo."}, "description": {"de": "<p>Eine Auszeit in wundersch\u00f6nen Natur g\u00f6nnen sich Erholungssuchende im Restaurant Adlisberg auf der Anh\u00f6he des Z\u00fcrichbergs.</p><p>Ob Hackbraten, &laquo;Z\u00fcrich Geschn\u00e4tzeltes&raquo; oder ein Cordon Bleu: Im &laquo;Adlisberg&raquo; werden authentische Z\u00fcrcher und Schweizer Gerichte mit vorwiegend landwirtschaftlichen Produkten aus der Region zubereitet und serviert.</p><p>Das sympathische Team des &laquo;Adlisberg&raquo; verw\u00f6hnt G\u00e4ste mit Leidenschaft und Charme. Und die wunderbare Umgebung eignet sich f\u00fcr zahlreiche Spazierg\u00e4nge, Ausfl\u00fcge und Aktivit\u00e4ten.</p>", "en": "<p>Anyone looking for relaxation can enjoy a welcome break at the Adlisberg restaurant, situated on an elevated spot on the Z\u00fcrichberg.</p><p>Whether meatloaf, Z\u00fcrich Geschn\u00e4tzeltes or cordon bleu: authentic Zurich and Swiss dishes made mainly from regional agricultural produce are prepared and served at the Adlisberg.</p><p>The friendly service team pampers guests with their passion and charm. The beautiful surroundings are also perfect for numerous walks, excursions and activities.&nbsp;</p>", "fr": "<p>Les visiteurs en qu\u00eate de d\u00e9tente peuvent se reposer au restaurant Adlisberg, situ\u00e9 sur la colline Z\u00fcrichberg et entour\u00e9 d&rsquo;une merveilleuse nature.</p><p>R\u00f4ti de viande hach\u00e9e, &laquo;&nbsp;Z\u00fcrcher Geschnetzeltes&nbsp;&raquo; (\u00e9minc\u00e9 zurichois) ou cordon bleu&nbsp;: le restaurant Adlisberg sert des plats zurichois et suisses authentiques \u00e0 base de produits agricoles principalement r\u00e9gionaux.</p><p>L&rsquo;\u00e9quipe sympathique de l&rsquo;Adlisberg choie ses clients avec charme et passion. Et la r\u00e9gion magnifique invite aux promenades, excursions et activit\u00e9s dans la nature.&nbsp;</p>", "it": "<p>Chi \u00e8 in cerca di relax nella natura lo trova al ristorante Adlisberg, sullo Z\u00fcrichberg.</p><p>Che si tratti di polpettone, spezzatino alla zurighese o cordon bleu, all&rsquo;Adlisberg si servono piatti svizzeri autentici preparati prevalentemente con prodotti dell&rsquo;agricoltura regionale.</p><p>Il simpatico personale dell&rsquo;Adlisberg vizia i suoi ospiti con passione e fascino. Gli incantevoli dintorni sono ideali per passeggiate, gite e attivit\u00e0 di vario genere.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Adlisberg", "en": "Restaurant Adlisberg", "fr": "Adlisberg", "it": "Adlisberg"}, "text_teaser": {"de": "Umgeben von wunderbarer Natur, geniessen G\u00e4ste hier leckere Schweizer Klassiker.", "en": "Here guests can enjoy delicious classic Swiss dishes surrounded by beautiful scenery. ", "fr": "Entour\u00e9s d\u2019une nature merveilleuse, les clients savourent ici de d\u00e9licieuses sp\u00e9cialit\u00e9s suisses.", "it": "Circondati da una natura incontaminata, gli ospiti gustano deliziosi classici svizzeri."}, "osm_id": "2820385132", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_adlisberg_kuhstall_1280x960_19510.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_restaurant_adlisberg_pt_19410.jpg", "caption": {"de": "Restaurant Adlisberg - Garten", "en": "Restaurant Adlisberg - terrace"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_adlisberg_1280x960_19511.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_adlisberg_pt_19411.jpg", "caption": {"en": "Restaurant Adlisberg"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_adlisberg_pt_19412.jpg", "caption": {"en": "Restaurant Adlisberg"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_adlisberg_pt_19415.jpg", "caption": {"en": "Restaurant Adlisberg"}}], "updated": "2018-12-06 18:12:53 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Schweizer Spezialit\u00e4ten", "Regionale Produkte", "Wunderbare Natur"], "en": ["Swiss specialties ", "Regional produce ", "Beautiful scenery "], "fr": ["Sp\u00e9cialit\u00e9s suisses", "Produits r\u00e9gionaux", "Nature merveilleuse"], "it": ["Specialit\u00e0 svizzere", "Prodotti regionali", "Natura meravigliosa"]}, "zurichcardDescription": {"de": "Kulinarische \u00dcberraschung zu jeder Hauptmahlzeit mit der Z\u00fcrich Card.", "en": "Culinary surprise with each main course with the Z\u00fcrich Card.", "fr": "Surprise culinaire pour chaque plat principal avec la Z\u00fcrich Card. ", "it": "Sorpresa culinaria ad ogni pasto principale con la Z\u00fcrich Card."}, "zurichcard": [{"de": "Kulinarische \u00dcberraschung", "en": "Culinary Surprise", "fr": "Surprise culinaire", "it": "Sorpresa culinaria"}], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8044", "streetAddress": "Adlisbergstrasse 75", "phone": "+41 44 266 91 91", "email": "gruezi@adlisberg.ch", "url": "www.adlisberg.ch"}, "geo": {"latitude": "47.374939890400", "longitude": "8.582372716073"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Samstag 10.00 - 24.00 Uhr<br>Sonntag 10.00 - 23.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday til Saturday 10.00am - 12.00am<br>Sunday 10.00am - 11.00pm<br></p>", "fr": "<p>De lundi \u00e0 samedi 10h - 24h<br>Dimanche 10h - 23h</p>", "it": "<p>Luned\u00ec a sabato 10.00&nbsp;&ndash; 24.00<br>Domenica 10.00 &ndash; 23.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3749398904 8.582372716072999)", "district_id": 7}, {"id": "1397", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Gourmet", "Fish"], "name": {"de": "Restaurant Opera", "en": "Restaurant Opera", "fr": "Restaurant Opera", "it": "Ristorante Opera"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Gleich hinter dem Opernhaus von Z\u00fcrich wird frisch, zeitgem\u00e4ss und authentisch gekocht.", "en": "Right behind Zurich Opera House, fresh, contemporary, and authentic cuisine is served.\r\n", "fr": "Cuisine authentique, fra\u00eeche et tendance juste derri\u00e8re l\u2019Opernhaus de Zurich.", "it": "Dietro al Teatro dell\u2019Opera di Zurigo si cucinano piatti freschi, moderni e autentici."}, "description": {"de": "<p>Saisonale und regionale Produkte sind im Restaurant gleich gegen\u00fcber vom Opernhaus selbstverst\u00e4ndlich. Beeren, Kr\u00e4uter oder Pilze sammelt der K\u00fcchenchef David Kr\u00fcger gar selbst in der umliegenden Natur.</p><p>Im elegant und gleichzeitig frisch eingerichteten Restaurant ergeben spannende Kombinationen von heimischen Kr\u00e4utern und zeitgem\u00e4ssen Kochweisen genussvolle Erlebnisse mit nat\u00fcrlichen Zutaten. G\u00e4ste bestellen je nach Lust und Laune 3- bis 6-Gang-Inspirationsmen\u00fcs oder entscheiden sich f\u00fcr einen der Klassiker von der Speisekarte. Hierzu geh\u00f6ren Rindstatar, Z\u00fcrcher Geschnetzeltes oder frischer Tagesfisch aus Schweizer Gew\u00e4ssern.</p><p>Das Restaurant verspricht \u00fcbrigens eine Operngarantie: Das Team wettet, dass G\u00e4ste 90 Minuten vor der Oper oder dem Theater gem\u00fctlich drei G\u00e4nge essen k\u00f6nnen und die Rechnung p\u00fcnktlich 30 Minuten vor Vorstellungsbeginn auf dem Tisch liegt. Andernfalls \u00fcbernimmt das Restaurant die Rechnung.</p>", "en": "<p>Seasonal and regional products are a matter of course in the restaurant directly opposite the Opera House. Executive chef David Kr\u00fcger even gathers berries, herbs, and mushrooms himself in the nearby nature areas.</p><p>In the elegantly yet freshly furnished restaurant, exciting combinations of local herbs and contemporary cooking methods result in pleasurable experiences with natural ingredients. Guests can order 3- to 6-course Inspiration Menus or choose one of the classics from the menu. These include beef tartare, Z\u00fcrcher Geschnetzeltes, and fresh fish caught daily from Switzerland&rsquo;s rivers and lakes.</p><p>Incidentally, the restaurant also offers an Opera Guarantee: the staff bet that, starting 90 minutes before the Opera, guests can eat three courses in a relaxed manner and have the check on the table 30 minutes before the start of the show. Otherwise the restaurant will pay the bill itself.&nbsp;</p>", "fr": "<p>Les produits de saison r\u00e9gionaux du restaurant en face de l&rsquo;Opernhaus sont naturels. Le chef de cuisine David Kr\u00fcger cueille lui-m\u00eame baies, herbes et champignons dans la nature environnante.</p><p>Dans cet \u00e9l\u00e9gant restaurant am\u00e9nag\u00e9 tendance, la combinaison marquante d&rsquo;herbes locales et de cuisine moderne se retrouve dans les savoureux plats \u00e0 base d&rsquo;ingr\u00e9dients naturels. Les h\u00f4tes peuvent commander au gr\u00e9 de leurs envies et de leur humeur des menus inspir\u00e9s de 3 \u00e0 6 plats ou choisir parmi les grands classiques \u00e0 la carte&nbsp;comme le tartare de b\u0153uf, le &laquo;&nbsp;Z\u00fcrcher Geschnetzeltes&nbsp;&raquo; (\u00e9minc\u00e9 de veau) ou le poisson local frais du jour.</p><p>Le restaurant promet une &laquo;&nbsp;garantie op\u00e9ra&nbsp;&raquo;&nbsp;: les h\u00f4tes sont assur\u00e9s de pouvoir terminer tranquillement leur trois plats en arrivant 90 minutes avant le d\u00e9but de l&rsquo;op\u00e9ra ou du th\u00e9\u00e2tre et d&rsquo;avoir leur addition 30 minutes avant aussi. Sinon l&rsquo;addition sera \u00e0 la charge du restaurant.</p>", "it": "<p>Al ristorante di fronte al Teatro dell&rsquo;Opera, i prodotti stagionali e regionali sono immancabili. Frutti di bosco, erbe aromatiche o funghi vengono raccolti personalmente dallo chef David Kr\u00fcger nella natura circostante.</p><p>Elegante e arredato con un tocco di freschezza, il ristorante propone avvincenti abbinamenti di erbe locali e metodi di cottura moderni, che danno vita a piatti deliziosi a base di ingredienti naturali. Gli ospiti possono ordinare menu da 3 a 6 portate oppure scegliere un classico alla carta, tra cui tartare di manzo, spezzatino alla zurighese o pesce fresco del giorno pescato in Svizzera.</p><p>Il locale d\u00e0 una bella garanzia ai suoi clienti, scommettendo che riescano a consumare con calma tre portate nell&rsquo;arco di 90 minuti e presentando loro il conto al tavolo esattamente 30 minuti prima dell&rsquo;inizio dello spettacolo. In caso contrario, paga il ristorante.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Restaurant Opera", "en": "Restaurant Opera", "fr": "Restaurant Opera", "it": "Ristorante Opera"}, "text_teaser": {"de": "Das Restaurant beim Opernhaus begeistert mit Frische, Authentizit\u00e4t und einer sensationellen K\u00fcche.", "en": "The restaurant near the Opera House delights with its freshness, authenticity, and great cuisine.", "fr": "Le restaurant pr\u00e8s de l\u2019Opernhaus s\u00e9duit par son authenticit\u00e9, sa fra\u00eecheur et sa fabuleuse cuisine. ", "it": "Il ristorante di fronte al Teatro dell\u2019Opera entusiasma con piatti freschi, autentici e sensazionali."}, "osm_id": "271672265", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_opera_1280x960_21396.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_opera_1280x960_21397.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_opera_1280x960_21398.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_opera_1280x960_21394.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_opera_1280x960_21400.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_opera_1280x960_21389.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_opera_1280x960_21391.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_opera_1280x960_21387.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_opera_1280x960_21401.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_opera_1280x960_21399.jpg"}], "updated": "2019-11-14 08:42:04 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Frisch gesammelte Beeren, Kr\u00e4uter und Pilze", "Moderne Gerichte mit heimischen Zutaten", "Zutaten -\tBeim Opernhaus Z\u00fcrich"], "en": ["Freshly picked berries, herbs, and mushrooms", "Modern dishes with local ingredients", "By Zurich Opera House"], "fr": ["Baies, herbes et champignons fra\u00eechement cueillis", "Cr\u00e9ations modernes \u00e0 base de produits r\u00e9gionaux", "Pr\u00e8s de l\u2019Opernhaus Z\u00fcrich"], "it": ["Frutti di bosco, erbe aromatiche e funghi appena colti", "Piatti moderni con ingredienti locali", "Vicino al Teatro dell\u2019Opera di Zurigo"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8008", "streetAddress": "Dufourstrasse 2", "phone": "+41 44 258 98 99", "email": "info@restaurantopera.ch", "url": "www.restaurantopera.ch"}, "geo": {"latitude": "47.364459600000", "longitude": "8.547194900000"}, "openingHours": {"de": "<p>T\u00e4glich 11.30 &ndash; 22.00 Uhr</p>", "en": "<p>Daily 11.30am &ndash; 10.00pm</p>", "fr": "<p>Tous les jours 11h30 &ndash; 22h</p>", "it": "<p>Ogni giorno 11.30 &ndash; 22.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3644596 8.547194899999999)", "district_id": 8}]}
