{"poi":[{"id": "2275", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Swiss Specialties", "Raclette", "Fondue", "Brunch", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Ch\u00e4salp", "en": "Ch\u00e4salp", "fr": "Ch\u00e4salp", "it": "Ch\u00e4salp"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Wer die Schweizer K\u00e4sespezialit\u00e4ten Fondue und Raclette liebt, muss unbedingt die \u00abCh\u00e4salp\u00bb (K\u00e4se-Alp) etwas ausserhalb von Z\u00fcrich besuchen.", "en": "If you like the Swiss cheese specialties, fondue and raclette, you should be sure to pay a visit to the Ch\u00e4salp (Cheese Alp) restaurant, located a short distance from Zurich.", "fr": "Si vous aimez les sp\u00e9cialit\u00e9s suisses au fromage comme la fondue ou la raclette, rendez-vous au \u00ab Ch\u00e4salp \u00bb un peu en dehors de Zurich.", "it": "Chi ama fonduta e raclette, due deliziose specialit\u00e0 svizzere, non pu\u00f2 perdersi il ristorante Ch\u00e4salp (\u201calpe del formaggio\u201d), poco fuori da Zurigo."}, "description": {"de": "<p>Nur wenige Minuten von der Stadt Z\u00fcrich entfernt, werden die G\u00e4ste in eine Welt der Schweizer Tradition und des Genusses entf\u00fchrt. Im ehemaligen Stall des denkmalgesch\u00fctzten Bauernhofs &laquo;Alter Tobelhof&raquo; befindet sich die einzigartige und gem\u00fctlich eingerichtete &laquo;Ch\u00e4salp&raquo;, stolze 61&#39;702 cm \u00fc. M., wie die Betreiber mit einem Zwinkern hinzuf\u00fcgen.</p><p>In einer einmaligen H\u00fcttenatmosph\u00e4re f\u00fchlen sich K\u00e4seliebhaber wie im siebten Himmel: Insgesamt 15 verschiedene K\u00e4se-Fondue-Variationen stehen auf der Speisekarte und wer sich nicht entscheiden kann, kann bei der &laquo;Fondue Fet\u00e4&raquo; (Fondue-Fest) bis zu acht verschiedene Fondue bestellen. Wer Raclette lieber mag, kann sich sein eigenes selbst am Tisch zubereiten.</p>", "en": "<p>Just a few minutes from the city of Zurich, guests are transported into a world of Swiss tradition and culinary indulgence. The out-of-the-ordinary, cozy Ch\u00e4salp restaurant is housed in what used to be a cowshed on the Alter Tobelhof farm (now a protected building) &ndash; which is situated at an impressive 61,702cm (24,292 inches) above sea level, as the managers say with a twinkle in their eye.</p><p>Amidst this unique Alpine hut atmosphere, cheese lovers are in culinary heaven. The menu features no fewer than 15 different cheese fondue variations, and those who have difficulty deciding can opt for the &ldquo;Fondue Fet\u00e4&rdquo; (Fondue Feast), comprising up to eight different types of fondue. Guests who prefer raclette can prepare their own at the table.</p>", "fr": "<p>\u00c0 seulement quelques minutes de Zurich, les visiteurs d\u00e9couvrent un monde de traditions et de d\u00e9lices suisses. Dans l&rsquo;ancienne \u00e9table de la ferme class\u00e9e &laquo;&nbsp;Alter Tobelhof&nbsp;&raquo; se trouve l&rsquo;unique et chaleureux &laquo;&nbsp;Ch\u00e4salp&nbsp;&raquo; \u00e0 61&#39;702 cm au-dessus du niveau de la mer, comme le soulignent avec fiert\u00e9 et un clin d&rsquo;\u0153il les g\u00e9rants.</p><p>Dans cette ambiance de vieux chalet, les amateurs de fromage sont au septi\u00e8me ciel. Le menu propose en tout 15 variations de fondue au fromage, et avec la &laquo; Fondue Fet\u00e4 &raquo; (la fondue en f\u00eate) les ind\u00e9cis pourront commander jusqu&rsquo;\u00e0 huit fondues diff\u00e9rentes. Ceux qui pr\u00e9f\u00e8rent la raclette pourront la pr\u00e9parer eux-m\u00eames \u00e0 table.</p>", "it": "<p>A pochi minuti dalla citt\u00e0 di Zurigo, si viene accolti in un mondo di tradizioni svizzere e gusto. All&rsquo;interno di una vecchia stalla dell&rsquo;&ldquo;Alter Tobelhof&rdquo;, una fattoria sottoposta a tutela monumentale, si trova l&rsquo;originale e accogliente ristorante Ch\u00e4salp, a ben 61.702 cm s.l.m., come piace sottolineare ai gestori ammiccando.</p><p>Avvolti da una straordinaria atmosfera da rifugio, qui gli amanti del formaggio si sentono in paradiso! Il menu prevede un totale di 15 variazioni di fonduta e, per i pi\u00f9 indecisi, \u00e8 possibile ordinare la &ldquo;Fondue Fet\u00e4&rdquo; (festa della fonduta), che comprende fino a otto fondute diverse. Chi preferisce la raclette pu\u00f2 prepararsela con le proprie mani al tavolo.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Ch\u00e4salp", "en": "Ch\u00e4salp", "fr": "Ch\u00e4salp", "it": "Ch\u00e4salp"}, "text_teaser": {"de": "Einmalige H\u00fcttenatmosph\u00e4re in der N\u00e4he von Z\u00fcrich mit verschiedensten Fondue-Variationen.", "en": "Out-of-the-ordinary Alpine hut ambiance near to Zurich, with all kinds of fondue variations. ", "fr": "Diverses vari\u00e9t\u00e9s de fondues servies dans une extraordinaire atmosph\u00e8re de chalet pr\u00e8s de Zurich. ", "it": "Una straordinaria atmosfera da rifugio vicino a Zurigo, con vari tipi di fondute."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_chaesalp.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_chaesalp_13099.jpg", "caption": {"de": "Restaurant Ch\u00e4salp", "en": "Restaurant Ch\u00e4salp", "fr": "Restaurant Ch\u00e4salp", "it": "Restaurant Ch\u00e4salp"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_chaesalp_13103.jpg", "caption": {"de": "Ein Restaurant f\u00fcr jeden Anlass", "en": "A restaurant for every occasion", "fr": "Un restaurant pour chaque occasion", "it": "Un ristorante per ogni occasione"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_chaesalp_13104.jpg", "caption": {"de": "Gem\u00fctliche Atmosph\u00e4re", "en": "Cozy atmosphere", "fr": "Ambiance chaleureuse", "it": "Atmosfera accogliente"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_chaesalp_13105.jpg", "caption": {"de": "Einmalige H\u00fcttenatmosph\u00e4re", "en": "Unique alpine hut atmosphere", "fr": "Ambiance de vieux chalet", "it": "Una straordinaria atmosfera da rifugio"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_chaesalp_13106.jpg", "caption": {"de": "Schweizer K\u00e4sespezialit\u00e4ten", "en": "Swiss cheese specialties", "fr": "Sp\u00e9cialit\u00e9s suisses", "it": "Specialit\u00e0 svizzere"}}], "updated": "2020-01-26 15:48:00 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Gockhausen", "Fondue-Stube", "Famili\u00e4r, gesellig", "Grosse Gruppen"], "en": ["Gockhausen", "Fondue Stube", "Inviting & friendly ", "Large groups"], "fr": ["Gockhausen", "Salle \u00e0 fondue", "Familial et convivial", "Grands groupes"], "it": ["Gockhausen", "Locale di fondute", "Familiare, conviviale", "Grandi gruppi"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8044", "streetAddress": "Tobelhofstrasse 236", "phone": "+41 44 260 75 75", "email": "info@chaesalp.ch", "url": "http://www.chaesalp.ch"}, "geo": {"latitude": "47.382297200000", "longitude": "8.588166600000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 11.30 &ndash; 14.30 Uhr und 17.30 &ndash; 24.00 Uhr<br>Samstag 10.00 &ndash; 14.30 und 17.30 &ndash; 24.00 Uhr<br>Sonntag 10.00 &ndash; 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday&ndash;Friday, 11.30am&ndash;2.30pm &amp; 5.30pm&ndash;12.00 midnight<br>Saturday, 10.00am&ndash;2.30pm &amp; 5.30pm&ndash;12.00 midnigh<br>Sunday, 10.00am&ndash;12.00 midnight</p>", "fr": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec dalle 11.30 alle 14.30 e dalle 17.30 alle 24.00<br>Sabato dalle 10.00 alle 14.30 e dalle 17.30 alle 24.00<br>Domenica dalle 10.00 alle 24.00</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 11.30 \u2013 14.30 e 17.30 \u2013 24.00<br>Sabato 10.00 \u2013 14.30 e 17.30 \u2013 24.00<br>Domenica 10.00 \u2013 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3822972 8.588166599999999)", "district_id": 7}, {"id": "2268", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Spanish", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Emilio", "en": "Emilio", "fr": "Emilio", "it": "Emilio"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Altehrw\u00fcrdiges spanisches Restaurant in der 3. Generation im trendigen Kreis 4.", "en": "A time-honored Spanish restaurant under the management of the third generation, located in the trendy Kreis 4 district. ", "fr": "Prestigieux restaurant espagnol du tr\u00e8s branch\u00e9 4e arrondissement g\u00e9r\u00e9 par la 3e g\u00e9n\u00e9ration.", "it": "Antico ristorante spagnolo alla terza generazione, nel quartiere alla moda del Kreis 4."}, "description": {"de": "<p>Das Restaurant Emilio steht f\u00fcr spanische Spezialit\u00e4ten &ndash; und dies bereits seit 1940. Seit 2005 f\u00fchrt nun die 3. Generation das Restaurant in alter Tradition weiter und bleibt der Linie des Vaters und Grossvaters treu, weshalb bis heute die gleichen beliebten und qualitativ hochstehenden Spezialit\u00e4ten im urspr\u00fcnglichen und herzlichen Ambiente angeboten werden.</p><p>Dazu z\u00e4hlen neben der Paella Valenciana vor allem auch das im \u00d6l und Ofen gebratene &laquo;G\u00fcggeli&raquo; (Brath\u00e4hnchen) sowie das &laquo;Cocido&raquo;.</p>", "en": "<p>The Restaurant Emilio focuses on Spanish specialties &ndash; and has been doing so since 1940. Since 2005, it has been run by the third generation according to the age-old tradition upheld by both father and grandfather before them, which is why the same popular and top-quality dishes are still served here amidst rustic, welcoming surroundings.</p><p>In addition to Paella Valenciana, the dishes include in particular the fried or oven-roasted &ldquo;G\u00fcggeli&rdquo; (poulet r\u00f4ti) and &ldquo;Cocido&rdquo;.</p>", "fr": "<p>Le restaurant Emilio propose des sp\u00e9cialit\u00e9s espagnoles depuis 1940. La 3e g\u00e9n\u00e9ration a repris le restaurant en 2005 en conservant la cuisine traditionnelle du p\u00e8re et du grand-p\u00e8re. On y propose donc les m\u00eames et tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9es sp\u00e9cialit\u00e9s haut de gamme dans la m\u00eame ambiance chaleureuse.</p><p>La Paella Valenciana, le &laquo;&nbsp;G\u00fcggeli&nbsp;&raquo; (poulet r\u00f4ti) revenu dans l&rsquo;huile et au four ainsi que le &laquo;&nbsp;Cocido&nbsp;&raquo; sont \u00e0 l&rsquo;honneur.</p>", "it": "<p>Il ristorante Emilio \u00e8 sinonimo di specialit\u00e0 spagnole dal 1940. Dal 2005, \u00e8 la terza generazione a gestire il ristorante. Per preservarne tutta la tradizione e mantenere la linea del padre e del nonno, ancora oggi qui si servono le stesse specialit\u00e0 di altissima qualit\u00e0 in un ambiente cordiale e accogliente.</p><p>Oltre alla paella valenciana, tra queste spiccano soprattutto il &ldquo;G\u00fcggeli&rdquo; cotto al forno con olio (galletto arrosto) e il &ldquo;Cocido&rdquo;.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Emilio", "en": "Emilio", "fr": "Emilio", "it": "Emilio"}, "text_teaser": {"de": "Spanische K\u00fcche in famili\u00e4rem Betrieb mitten im Kreis 4.", "en": "Spanish cuisine at a family-run restaurant in the middle of the Kreis 4 district.", "fr": "Cuisine espagnole familiale en plein 4e arrondissement. ", "it": "Cucina spagnola a gestione familiare nel Kreis 4."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_restaurants_01.jpg", "caption": {"de": "Restaurants in Z\u00fcrich", "en": "Restaurants in Zurich", "fr": "Restaurants \u00e0 Zurich", "it": "Ristoranti a Zurigo"}}, "photo": [], "updated": "2020-01-18 15:25:56 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Famili\u00e4r", "Spanische Spezialit\u00e4ten", "Langstrasse-Quartier"], "en": ["Family run ", "Spanish specialties", "Langstrasse quarter "], "fr": ["Familial", "Sp\u00e9cialit\u00e9s espagnoles", "Quartier de la rue Langstrasse"], "it": ["Familiare", "Specialit\u00e0 spagnole", "Quartiere della Langstrasse"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8004", "streetAddress": "Zweierstrasse 9", "phone": "+41 44 241 83 21 ", "email": "info@restaurant-emilio.ch", "url": "www.emilio-restaurant.ch"}, "geo": {"latitude": "47.372957600000", "longitude": "8.527146900000"}, "openingHours": {"de": "<p>T\u00e4glich 12.00 &ndash; 13.30 Uhr und 18.00 &ndash; 21.30 Uhr</p>", "en": "<p>Daily 12.00pm &ndash; 1.30pm &amp; 6.00pm &ndash; 9.30pm</p>", "fr": "<p>Tous les jours 12h &ndash; 13h30 et 18h &ndash; 21h30</p>", "it": "<p>Ogni giorno 12.00 &ndash; 13.30 e 18.00 &ndash; 21.30</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3729576 8.5271469)", "district_id": 4}, {"id": "2260", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Swiss Specialties", "Mediterranean", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Gartenhof", "en": "Gartenhof", "fr": "Gartenhof", "it": "Gartenhof"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im Sommer ein Garten, im Winter eine gem\u00fctliche Stube: Der Gartenhof im Kreis vier begl\u00fcckt seine Besucher mit K\u00f6stlichkeiten aus der europ\u00e4ischen K\u00fcche.", "en": "In summer a garden, in winter a cozy indoor restaurant: the Gartenhof in Zurich\u2019s Kreis 4 district delights visitors with delicacies from European cuisine. ", "fr": "Avec son jardin l\u2019\u00e9t\u00e9 et son accueillante salle l\u2019hiver, le Gartenhof du 4e arrondissement s\u00e9duit ses visiteurs avec des d\u00e9lices de toute l\u2019Europe. ", "it": "In estate un giardino, in inverno un accogliente salotto: il Gartenhof, nel Kreis 4, serve prelibatezze della cucina europea."}, "description": {"de": "<p>Das Restaurant Gartenhof besticht durch eine frische, regionale sowie saisonale K\u00fcche. Die internationalen Rezepte scheinen auf den ersten Blick simpel, werden jedoch raffiniert umgesetzt.</p><p>Der grosse Sommergarten und die heimelige Winterstube sorgen das ganze Jahr \u00fcber f\u00fcr ein gem\u00fctliches Ambiente, das zum verweilen einl\u00e4dt. Ein junges und freundliches Team k\u00fcmmert sich sieben Tagen die Woche um das Wohl der G\u00e4ste. Das Restaurant ist am Mittag und am Abend ge\u00f6ffnet.</p>", "en": "<p>The Restaurant Gartenhof is characterized by its fresh, regional, and seasonal cuisine. At first glance, the international recipes seem simple, but in fact they are prepared in a highly sophisticated manner.</p><p>The large summer garden and the cozy winter restaurant create a convivial ambience all year round, inviting people to stop and linger. A young, friendly team caters to guests&rsquo; requirements six days a week. The Gartenhof is open at lunchtime and in the evening.</p>", "fr": "<p>Le restaurant Gartenhof s\u00e9duit par une cuisine fra\u00eeche, r\u00e9gionale et saisonni\u00e8re. Au premier coup d&rsquo;\u0153il, les recettes internationales semblent simples mais elles sont \u00e9labor\u00e9es de mani\u00e8re raffin\u00e9e.</p><p>Le grand jardin d&#39;\u00e9t\u00e9 et le salon d&#39;hiver douillet offrent une ambiance chaleureuse qui invite au s\u00e9jour toute l&rsquo;ann\u00e9e. Une \u00e9quipe jeune et accueillante s&rsquo;occupe du bien \u00eatre des h\u00f4tes six jours par semaine. Le restaurant est ouvert midi et soir.</p>", "it": "<p>Il ristorante Gartenhof convince con la sua cucina fresca, regionale e stagionale. Le ricette internazionali sembrano semplici ad un primo sguardo, ma la loro realizzazione \u00e8 oltremodo elaborata.</p><p>L&rsquo;ampio giardino estivo e l&rsquo;accogliente salotto invernale garantiscono tutto l&rsquo;anno un&rsquo;atmosfera distesa che invita a rilassarsi. Giovane e cordiale, il team si occupa degli ospiti sette giorni su sette. Il ristorante \u00e8 aperto a pranzo e cena.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Gartenhof", "en": "Gartenhof", "fr": "Gartenhof", "it": "Gartenhof"}, "text_teaser": {"de": "K\u00f6stlichkeiten aus der europ\u00e4ischen K\u00fcche, lauschiger Garten und gem\u00fctliches Lokal mitten im Kreis 3.", "en": "Delicacies from European cuisine, a welcoming garden and a cozy restaurant in the middle of Kreis 4.", "fr": "D\u00e9lices de la cuisine europ\u00e9enne, jardin accueillant et restaurant chaleureux au c\u0153ur du 4e arrondissement.", "it": "Prelibatezze della cucina europea, tranquillo giardino e locale accogliente nel cuore del Kreis 4."}, "osm_id": "1817263418", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_gastronomie_gartenhof_01.jpg", "caption": {"en": "Gartenhof"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_gastronomie_gartenhof_04.jpg", "caption": {"de": "Restaurant Gartenhof", "en": "Restaurant Gartenhof", "fr": "Restaurant Gartenhof", "it": "Restaurant Gartenhof"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_gastronomie_gartenhof_03.jpg", "caption": {"de": "Franz\u00f6sische Spezialit\u00e4ten", "en": "French specialties", "fr": "Sp\u00e9cialit\u00e9s fran\u00e7aises", "it": "Specialit\u00e0 francesi"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_gastronomie_gartenhof_01.jpg", "caption": {"de": "Restaurant Gartenhof von oben", "en": "Restaurant Gartenhof from above", "fr": "Restaurant Gartenhof en haut"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_gartenhof_9446.jpg", "caption": {"de": "Gem\u00fctliche Atmosph\u00e4re", "en": "Cozy atmosphere", "fr": "Ambiance chaleureuse", "it": "Atmosfera accogliente"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_gartenhof_9447.jpg", "caption": {"de": "Innenansicht", "en": "View from inside", "fr": "Vue de l'int\u00e9rieur", "it": "Vista interna"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_gartenhof_9450.jpg", "caption": {"de": "Geniessen Sie einen gem\u00fctlichen Abend auf der Terrasse", "en": "Enjoy a cozy evening on the terrace", "fr": "Profitez d'une agr\u00e9able soir\u00e9e sur la terrasse", "it": "Godetevi una piacevole serata in terrazza"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_gartenhof_9453.jpg", "caption": {"de": "Geniessen Sie die gem\u00fctliche Terrasse", "en": "Enjoy the cozy terrace", "fr": "Profitez de la terrasse confortable", "it": "Godetevi la terrazza accogliente"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_gartenhof_9445_0.jpg", "caption": {"de": "Machen Sie eine Pause", "en": "Take a break", "fr": "Faites une pause", "it": "Prendere una pausa"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_gartenhof_14638.jpg", "caption": {"de": "Gem\u00fctliche Atmosph\u00e4re", "en": "Cozy atmosphere", "fr": "Ambiance chaleureuse", "it": "Atmosfera accogliente"}}], "updated": "2020-04-10 11:24:13 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Saisonale K\u00fcche", "Grosser Sommergarten", "Internationale Gerichte"], "en": ["Seasonal cuisine", "Large summer garden", "International dishes"], "fr": ["Cuisine de saison", "Grand jardin d\u2019\u00e9t\u00e9 ", "Plats internationaux"], "it": ["Cucina stagionale", "Grande terrazza estiva", "Piatti internazionali"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8004", "streetAddress": "Gartenhofstrasse 1", "phone": "+41 43 266 63 63", "email": "info@gartenhof.net", "url": "www.gartenhof.net"}, "geo": {"latitude": "47.371911000000", "longitude": "8.525576300000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 11.45 &ndash; 14.00 Uhr und ab 18.30 Uhr<br />Samstag ab 18.30 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 11.45am &ndash; 2.00pm and from 6.30pm<br />Saturday from 6.30pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 11h45 &ndash; 14h et \u00e0 partir de 18h30<br />Samedi \u00e0 partir de 18h30</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 11.45 &ndash; 14.00 e dalle 18.30<br />Sabato dalle 18.30</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.371911 8.525576300000001)", "district_id": 4}, {"id": "2258", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Swiss Specialties"], "name": {"de": "Gm\u00fcetliberg", "en": "Gm\u00fcetliberg", "fr": "Gm\u00fcetliberg", "it": "Gm\u00fcetliberg"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Wanderer und Ausfl\u00fcgler kehren im \u00abGm\u00fcetliberg\u00bb f\u00fcr ein gluschtiges Fondue und andere Schweizer Klassiker ein.", "en": "Hikers and excursionists stop off at the Gm\u00fcetliberg restaurant to enjoy a delicious fondue and other Swiss classics.", "fr": "Randonneurs et excursionnistes font une halte au \u00ab Gm\u00fcetliberg \u00bb pour sa d\u00e9licieuse fondue ou d\u2019autres classiques suisses. ", "it": "Gli escursionisti si fermano al Gm\u00fcetliberg per una fonduta e altri classici svizzeri."}, "description": {"de": "<p>Kein Ausflugsrestaurant ist n\u00e4her bei der Stadt und keines bietet mehr Fernsicht auf die Alpen. Ob man sich zum Fondue-Plausch im gem\u00fctlichen Restaurant mit Wintergarten einfindet oder Kaffee und Kuchen auf der Gartenterrasse geniesst: Der &laquo;Gm\u00fcetliberg&raquo; gibt sich unkompliziert und einladend. Das Restaurant befindet sich direkt auf dem Uetliberg bei der Endhaltestelle der SZU-Bahn.</p><p>Der nahegelegene Spielplatz, der Wald und die angenehme Weitsicht laden Jung und Alt zum Verweilen ein.</p>", "en": "<p>No excursion restaurant is closer to the city or offers better panoramic views of the Alps. Whether you come to the cozy restaurant complete with winter garden for a fondue or to the garden terrace for coffee and cake: the Gm\u00fcetliberg is friendly and inviting. The restaurant is located directly on Zurich&rsquo;s local mountain, the Uetliberg, next to the SZU train terminus.</p><p>The nearby playground, the forest, and the beautiful panoramic view invite people of all ages to spend some time here.</p>", "fr": "<p>Aucun autre restaurant d&rsquo;altitude n&rsquo;est plus proche de la ville avec vue sur les Alpes. Venez-vous r\u00e9galer avec une fondue dans ce sympathique restaurant avec jardin d&rsquo;hiver ou avec un caf\u00e9 et des g\u00e2teaux sur la terrasse. Le &laquo;&nbsp;Gm\u00fcetliberg&nbsp;&raquo;, sobre et accueillant, est situ\u00e9 sur l&rsquo;Uetliberg pr\u00e8s du terminus de train de la SZU.</p><p>L&rsquo;espace de jeu, la for\u00eat et le magnifique panorama invitent jeunes et moins jeunes \u00e0 s&rsquo;y attarder.</p>", "it": "<p>Non ci sono ristori pi\u00f9 vicini alla citt\u00e0 e con una vista pi\u00f9 ampia sulle Alpi. Che si tratti di una fonduta in compagnia nel ristorante con giardino d&rsquo;inverno o di un caff\u00e8 con una fetta di torta sulla terrazza, il Gm\u00fcetliberg si presenta sempre spensierato e invitante. Il ristorante si trova sull&rsquo;Uetliberg, al capolinea ferroviario.</p><p>Il vicino parco giochi, il bosco e la gradevole vista panoramica sono irresistibili per grandi e piccini.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Gm\u00fcetliberg", "en": "Gm\u00fcetliberg", "fr": "Gm\u00fcetliberg", "it": "Gm\u00fcetliberg"}, "text_teaser": {"de": "Bergrestaurant direkt an der Endstation Uetliberg mit gutb\u00fcrgerlicher K\u00fcche und herrlichem Ausblick.", "en": "Restaurant next to the Uetliberg train terminus, offering good, hearty fare and magnificent views.", "fr": "Cuisine bourgeoise et superbe panorama au restaurant d\u2019altitude du terminal d\u2019Uetliberg. ", "it": "Ristoro di montagna al capolinea ferroviario sull\u2019Uetliberg, con cucina casereccia e vista favolosa."}, "osm_id": "149483925", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_gmueetliberg_02.jpg", "caption": {"de": "Restaurant Gm\u00fcetliberg", "en": "Restaurant Gm\u00fcetliberg", "fr": "Restaurant Gm\u00fcetliberg", "it": "Ristorante Gm\u00fcetliberg"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_gmueetliberg_01.jpg", "caption": {"de": "Raclette im Gm\u00fcetliberg", "en": "Raclette at Gm\u00fcetliberg", "fr": "Raclette au Gm\u00fcetliberg", "it": "Raclette al Gm\u00fcetliberg"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_gmueetliberg_03.jpg", "caption": {"de": "Fondue im Gm\u00fcetliberg", "en": "Fondue at Gm\u00fcetliberg", "fr": "Fondue au Gm\u00fcetliberg", "it": "Fondue al Gm\u00fcetliberg"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_gmueetliberg_04.jpg", "caption": {"de": "Schnitzel im Gm\u00fcetliberg", "en": "Schnitzel at Gm\u00fcetliberg", "fr": "Escalope pan\u00e9e au Gm\u00fcetliberg", "it": "Scaloppina al Gm\u00fcetliberg"}}], "updated": "2019-11-18 13:48:43 +0100", "detailedInformation": {"de": ["\u00dcetliberg", "30 min vom HB", "Rundum-Panorama", "Fondue ", "Schweizer Klassiker"], "en": ["\u00dcetliberg", "30 mins from Zurich Main Station", "360\u00b0 panorama", "Fondue ", "Swiss culinary classics"], "fr": ["\u00dcetliberg", "30 mn de la gare centrale", "Vue panoramique \u00e0 360 \u00b0", "Fondue ", "Classiques suisses"], "it": ["\u00dcetliberg", "30 minuti dalla Stazione Centrale", "Panorama a 360\u00b0", "Fonduta ", "Classici svizzeri"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "\u00dcetliberg", "postalCode": "8143", "streetAddress": "", "phone": "+41 44 463 92 60 ", "email": "gmuetliberg@utokulm.ch", "url": "http://www.gmuetliberg.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.352267103721", "longitude": "8.487839654144"}, "openingHours": {"de": "<p>Selbstbedienung<br />Dienstag bis Sonntag, 09.00 &ndash; 18.00 Uhr<br /><br />Restaurantbetrieb mit Bedienung<br />Dienstag bis Samstag, 18.00 &ndash; 23.00 Uhr</p>", "en": "<p>Self-service<br />Tuesday to Sunday, 9.00am &ndash; 6.00pm</p><p>Table service<br />Tuesday to Saturday, 6.00pm &ndash; 11.00pm</p>", "fr": "<p>Self-service<br />Du mardi au dimanche, 9h &ndash; 18h<br /><br />Restaurant avec service<br />Du mardi au samedi, 18h &ndash; 23h</p>", "it": "<p>Self-service<br />Da marted\u00ec a domenica, 9.00 &ndash; 18.00<br /><br />Ristorante con servizio<br />Da marted\u00ec a sabato, 18.00 &ndash; 23.00</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.352267103721 8.487839654144)", "district_id": 3}, {"id": "2255", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Swiss Specialties", "Mediterranean"], "name": {"de": "Haus zum R\u00fcden", "en": "Haus zum R\u00fcden", "fr": "Haus zum R\u00fcden", "it": "Haus zum R\u00fcden"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Stilvoll, traditionell und gem\u00fctlich: Das Haus zum R\u00fcden besticht durch sein historisches Ambiente und seiner vielf\u00e4ltigen K\u00fcche.", "en": "Stylish, traditional, and cozy: the Haus zum R\u00fcden is characterized by its historical ambiance and its varied cuisine.", "fr": "\u00c9l\u00e9gant, traditionnel et convivial : le cadre charg\u00e9 d\u2019histoire et la diversit\u00e9 des plats sont les atouts du \u00ab Haus zum R\u00fcden \u00bb.", "it": "Elegante, tradizionale e accogliente: l\u2019Haus zum R\u00fcden colpisce per il contesto storico e la cucina versatile."}, "description": {"de": "<p>Das Restaurant Gotischer Saal im Zunfhaus zur R\u00fcden bildet den entsprechenden Rahmen f\u00fcr gastronomische Erlebnisse in historisch gediegener Ambiance. Das Haus steht unter Denkmalschutz, einige Elemente stammen aus dem 14. Jahrhundert. Der Saal ist einmalig, ebenso die zentrale Lage in der N\u00e4he der Bahnhofstrasse und dem Paradeplatz, mit Blick \u00fcber Limmat und Stadt. In der K\u00fcche dominieren marktfrische Spezialit\u00e4ten.</p>", "en": "<p>The Gothic Room restaurant in the Haus zum R\u00fcden provides a suitable setting for gastronomical experiences in a historical, refined atmosphere.</p><p>The former guild house is a listed heritage building and some parts of it date back to the 14th century. The hall is unequalled, as is also its central location near Bahnhofstrasse and Paradeplatz, with a view of the River Limmat and the city. The cuisine focuses on market-fresh specialties.</p>", "fr": "<p>Le restaurant &laquo; Gotischer Saal &raquo;, dans la maison de corporation &laquo; zur R\u00fcden &raquo;, constitue le lieu id\u00e9al pour une d\u00e9couverte gastronomique dans un lieu charg\u00e9 d&rsquo;histoire et tr\u00e8s chic.</p><p>Le b\u00e2timent est class\u00e9 monument historique, certaines parties datant en effet du XIV\u00e8me si\u00e8cle. La salle est unique en son genre, de m\u00eame que la situation de l&rsquo;\u00e9tablissement, \u00e0 proximit\u00e9 de la Gare centrale et de la Paradeplatz, et offrant une belle vue sur la Limmat et la ville. La cuisine est principalement compos\u00e9e de sp\u00e9cialit\u00e9s \u00e0 base de produits du march\u00e9.</p>", "it": "<p>Il ristorante Gotischer Saal nella Zunfthaus zum R\u00fcden offre la cornice ideale per esperienze gastronomiche indimenticabili in un&rsquo;atmosfera curata.</p><p>L&rsquo;edificio \u00e8 sottoposto a tutela monumentale e alcuni dei suoi elementi sono originari del XIV secolo. La sala \u00e8 straordinaria, cos\u00ec come lo \u00e8 la posizione centrale vicino alla Bahnhofstrasse e alla Paradeplatz, con vista sulla Limmat e sulla citt\u00e0. In cucina padroneggiano specialit\u00e0 sempre freschissime.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Haus zum R\u00fcden", "en": "Haus zum R\u00fcden", "fr": "Haus zum R\u00fcden", "it": "Haus zum R\u00fcden"}, "text_teaser": {"de": "Geschichtstr\u00e4chtiges Ambiente direkt an der Limmat mit vielf\u00e4ltiger, marktfrischer K\u00fcche.", "en": "Historical ambiance directly on the River Limmat and a varied, market-fresh cuisine.", "fr": "Ambiance charg\u00e9e d\u2019histoire au bord de la Limmat, diversit\u00e9 des plats \u00e0 base de produits du march\u00e9.", "it": "Un ambiente pregno di storia in riva alla Limmat, con una cucina varia e fresca."}, "osm_id": "370530329", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_hauszumrueden_pt_18010.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_hauszumrueden_pt_18011.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_hauszumrueden_pt_18012.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_hauszumrueden_pt_18014.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_hauszumrueden_zt_10954.jpg"}], "updated": "2020-03-01 16:47:30 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Limmatquai", "Frische, saisonale K\u00fcche", "Denkmalgesch\u00fctztes Geb\u00e4ude", "Traditionell"], "en": ["Limmatquai", "Fresh, seasonal cuisine", "Listed building", "Traditional"], "fr": ["Limmatquai", "Plats de saison", "B\u00e2timent class\u00e9", "Traditionnel"], "it": ["Limmatquai", "Cucina stagionale fresca", "Edificio sottoposto a tutela", "Tradizionale"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": " Limmatquai 42", "phone": "+41 44 261 95 66", "email": "info@hauszumrueden.ch", "url": "www.hauszumrueden.ch"}, "geo": {"latitude": "47.370886900000", "longitude": "8.543097400000"}, "geometry": "POINT (47.3708869 8.543097400000001)", "district_id": 1}, {"id": "2249", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Swiss Specialties", "Raclette", "Fondue", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Le D\u00e9zaley", "en": "Le D\u00e9zaley", "fr": "Le D\u00e9zaley", "it": "Le D\u00e9zaley"}, "disambiguatingDescription": {"de": "In der Z\u00fcrcher Altstadt, genauer gesagt zwischen Nieder- und Oberdorf empf\u00e4ngt seit 100 Jahren das Westschweizer Restaurant seine G\u00e4ste mit welscher Gastlichkeit.", "en": "Situated in Zurich\u2019s Old Town, more precisely between Niederdorf and Oberdorf, this restaurant has been welcoming guests for over 100 years with typical Western Swiss hospitality. ", "fr": "Situ\u00e9 entre le Niederdorf et l\u2019Oberdorf dans la vieille ville zurichoise, ce restaurant accueille ses h\u00f4tes depuis plus d\u2019un si\u00e8cle avec une hospitalit\u00e9 toute romande.", "it": "Nel centro storico zurighese, pi\u00f9 precisamente tra il Niederdorf e l\u2019Oberdorf, da 100 anni il ristorante Le D\u00e9zaley d\u00e0 il benvenuto ai suoi ospiti con l\u2019accoglienza tipica del Vaud."}, "description": {"de": "<p>Das &laquo;Le D\u00e9zaley&raquo; am Fusse des Grossm\u00fcnsters ist ein kulinarischer Treffpunkt aller Liebhaber welscher Gastfreundschaft und Gem\u00fctlichkeit. Als Vertreter des Waadtlandes in der deutschen Schweiz f\u00fchrt das Lokal gutb\u00fcrgerliche, an der Saison angepasste Spezialit\u00e4ten und auserlesene Weine aus der Romandie.</p><p>Nat\u00fcrlich darf in der Limmatstadt das beliebte &laquo;Z\u00fcrigschn\u00e4tzlets&raquo; mit knuspriger R\u00f6sti nicht fehlen. Der Publikumsmagnet ist und bleibt aber das traditionelle K\u00e4sefondue aus reifem &laquo;sur choix&raquo; K\u00e4se aus der Region. Dazu gibt es Chasselas-Weine &ndash; typisch f\u00fcr die Romandie.</p>", "en": "<p>The Le D\u00e9zaley, located at the foot of the Grossm\u00fcnster, is a culinary meeting place for all those who appreciate French-Swiss hospitality and charm. As a representative of Canton Vaud in German-speaking Switzerland, the restaurant offers home-style specialties according to the season and exquisite wines from the French-speaking region.</p><p>Of course, here in the City on the Limmat, the popular Z\u00fcri-Geschn\u00e4tzlets with crispy r\u00f6sti potatoes is also a must. But the real crowd-puller is the traditional cheese fondue made with mature, sur choix cheese from the region. And to go with it, there is a choice of Chasselas wines \u2012 typical for French-speaking Switzerland.</p>", "fr": "<p>&laquo;&nbsp;Le D\u00e9zaley&nbsp;&raquo; au pied de la cath\u00e9drale Grossm\u00fcnster est le lieu de rencontre de ceux qui appr\u00e9cient l&rsquo;hospitalit\u00e9 et la convivialit\u00e9 romande. Repr\u00e9sentant du pays de Vaud en Suisse allemande, ce restaurant propose des sp\u00e9cialit\u00e9s de saison bourgeoises ainsi que des vins fins de Romandie.</p><p>Le fameux \u00e9minc\u00e9 de veaux zurichois avec r\u00f6sti croquant est bien s\u00fbr \u00e0 l&rsquo;honneur dans la ville de la Limmat. Ce qui toutefois attire le plus les visiteurs est et restera la traditionnelle fondue au fromage affin\u00e9 r\u00e9gional de premi\u00e8re qualit\u00e9. Les vins Chasselas sont typiques de la Romandie.</p>", "it": "<p>Il ristorante Le D\u00e9zaley, ai piedi della chiesa di Grossm\u00fcnster, \u00e8 un ritrovo culinario per chi ama l&rsquo;ospitalit\u00e0 e l&rsquo;accoglienza vodesi. In veste di rappresentante del Canton Vaud in Svizzera tedesca, il locale propone specialit\u00e0 caserecce in linea con le stagioni, cos\u00ec come vini selezionati della Romandia.</p><p>Va da s\u00e9 che, nella citt\u00e0 sulla Limmat, non possa mancare il famoso spezzatino alla zurighese con croccanti r\u00f6sti. Tuttavia, ad attirare i clienti \u00e8 e sar\u00e0 sempre la tradizionale fonduta di formaggio, realizzata con formaggio maturo selezionato della regione e accompagnata da vini Chasselas, tipici della Svizzera romanda.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Le D\u00e9zaley", "en": "Le D\u00e9zaley", "fr": "Le D\u00e9zaley", "it": "Le D\u00e9zaley"}, "text_teaser": {"de": "Weiss get\u00fcnchtes, 1903 er\u00f6ffnetes Restaurant mit Schweizer Spezialit\u00e4ten wie Fondue und Kr\u00e4uterw\u00fcrstchen.", "en": "Whitewashed restaurant, opened in 1903, serving Swiss specialties such as fondue and herb sausages.", "fr": "Ce restaurant de 1903 tout de blanc badigeonn\u00e9 s\u2019est sp\u00e9cialis\u00e9 dans les fondues et les saucisses aux herbes.", "it": "Ristorante aperto nel 1903 che serve specialit\u00e0 svizzere, come fondute e w\u00fcrstel e crauti."}, "osm_id": "895750299", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_dezaley_restaurant_1280x960_22691.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_dezaley_restaurant_1280x960_22668.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_dezaley_restaurant_1280x960_22683.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_dezaley_restaurant_1280x960_22690.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_dezaley_restaurant_1280x960_22692.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_dezaley_restaurant_1280x960_22689.jpg"}], "updated": "2019-09-24 11:59:59 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Z\u00fcrcher Altstadt", "K\u00e4sefondue", "Fondue Chinoise", "Schweizer Weine"], "en": ["In Zurich\u2019s Old Town", "Cheese fondue", "Fondue chinoise", "Swiss wines"], "fr": ["Vieille ville zurichoise", "Fondue au fromage", "Fondue chinoise", "Vins suisses"], "it": ["Centro storico zurighese", "Fonduta di formaggio", "Fondue chinoise", "Vini svizzeri"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "R\u00f6mergasse 7", "phone": "+41 44 251 61 29", "email": "restaurant@le-dezaley.ch", "url": "www.le-dezaley.ch"}, "geo": {"latitude": "47.370631500000", "longitude": "8.543778300000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Samstag, 11.30 &ndash; 14.00 Uhr und 18.00 &ndash; 23.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Saturday, 11.30am &ndash; 2.00pm and 6.00pm &ndash; 11.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au samedi, 11h30 &ndash; 14h et 18h &ndash; 23h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a sabato, 11.30 &ndash; 14.00 e 18.00 &ndash; 23.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3706315 8.5437783)", "district_id": 1}, {"id": "2247", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Mediterranean"], "name": {"de": "Leafs Restaurant", "en": "Leafs Restaurant", "fr": "Restaurant Leafs", "it": "Ristorante Leafs"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Unweit vom Sihlcity entflieht man dem Arbeitsalltag in die gr\u00fcne Oase des \u00abLeafs\u00bb und tankt Energie dank der Geschmackskombinationen der K\u00fcche und dem grossz\u00fcgigen Raumkonzept.", "en": "Not far from Sihlcity in the verdant oasis of the Leafs Restaurant, you can leave everyday life far behind you and recharge your batteries, thanks to the wonderful flavor combinations of the cuisine and the generous space concept.", "fr": "On \u00e9chappe au quotidien dans la verdoyante oasis du Leaf pr\u00e8s du centre commercial Sihlcity en faisant le plein d\u2019\u00e9nergie gr\u00e2ce \u00e0 une combinaison de saveurs culinaires et \u00e0 d\u2019immenses salles.", "it": "Poco distante dal centro commerciale Sihlcity, ci si pu\u00f2 lasciare alle spalle la routine quotidiana nell\u2019oasi verde del Leafs, facendo il pieno di energia grazie agli abbinamenti della cucina e agli ampi spazi del locale."}, "description": {"de": "<p>Die Einrichtung fliesst vom nordischen Purismus hin zur asiatischen Poesie. Die K\u00fcche h\u00e4lt sich jedoch an regionale Zutaten: Das &laquo;Leafs&raquo; bezieht seine Zutaten, wenn m\u00f6glichst, aus der n\u00e4heren Umgebung und zaubert damit nationale und internationale Kreationen, die saisonal frisch serviert werden und mediterran anmuten.</p><p>Der Blick ins Gr\u00fcne ist im &laquo;Leafs&raquo; innen wie aussen Programm und die grossz\u00fcgige Tischverteilung sorgt f\u00fcr gen\u00fcgend Privatsph\u00e4re. Zu den weiteren Highlights geh\u00f6ren der Springbrunnen auf der Gartenterrasse und die Zino Platinum Cigar Lounge, wo sich mit ausgew\u00e4hlten Drinks und Zigarren Sport\u00fcbertragungen geniessen lassen.</p>", "en": "<p>The style of the interior flows from Nordic purism into Asian poetry. However, the cuisine is strongly based on regional ingredients: Leafs sources its products wherever possible from the region, conjuring up national and international culinary creations with a Mediterranean touch and freshly served according to the season.</p><p>The Leafs Restaurant treats guests to views of the greenery both inside and out, while the generous spacing of the tables provides plenty of privacy. Other highlights include the fountain on the garden terrace and the Zino Platinum Cigar Lounge, where guests can watch sports broadcasts accompanied by choice drinks and a cigar.</p>", "fr": "<p>L&rsquo;ameublement va du purisme nordique \u00e0 la po\u00e9sie asiatique. La cuisine se base toutefois sur des produits r\u00e9gionaux&nbsp;que le &laquo;&nbsp;Leafs&nbsp;&raquo; se procure, si possible, dans les environs imm\u00e9diats pour en faire des cr\u00e9ations nationales et internationales au charme m\u00e9diterran\u00e9en, fra\u00eechement servies selon la saison.</p><p>La vue sur la verdure fait partie du programme tant \u00e0 l&rsquo;int\u00e9rieur qu&rsquo;\u00e0 l&rsquo;ext\u00e9rieur du &laquo;&nbsp;Leafs&nbsp;&raquo; et la g\u00e9n\u00e9reuse r\u00e9partition des tables fait que chacun a sa sph\u00e8re priv\u00e9e. La fontaine sur la terrasse de jardin et le lounge \u00e0 cigares Zino Platinum o\u00f9 l&rsquo;on peut suivre les retransmissions sportives en savourant boissons et cigares s\u00e9lectionn\u00e9es sont les autres points forts.</p>", "it": "<p>Se l&rsquo;arredamento spazia dal purismo nordico alla poesia asiatica, la cucina punta su ingredienti regionali. Per quanto possibile, il Leafs reperisce i suoi prodotti dai dintorni, creando piatti freschi e stagionali di ispirazione nazionale e internazionale, con un tocco mediterraneo.</p><p>Qui, la vista sul verde \u00e8 garantita sia all&rsquo;interno sia all&rsquo;esterno e la distanza tra i tavoli permette di avere la giusta privacy. Anche la fontana sulla terrazza fiorita e la cigar-lounge Zino Platinum, dove \u00e8 possibile guardare eventi sportivi dal vivo tra sigari e drink, sono tra le chicche del locale.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Leafs Restaurant", "en": "Leafs Restaurant", "fr": "Restaurant Leafs", "it": "Ristorante Leafs"}, "text_teaser": {"de": "Frische, saisonale K\u00fcche n\u00e4he Sihlcity mit Gartenterrasse, Cigar Lounge und Blick ins Gr\u00fcne.", "en": "Fresh, seasonal cuisine near Sihlcity with outdoor terrace, cigar lounge, and garden views. ", "fr": "Cuisine fra\u00eeche de saison, terrasse de jardin, fumoir et vue sur la verdure pr\u00e8s du Sihlcity.", "it": "Cucina fresca e stagionale vicino al Sihlcity, con terrazza fiorita, cigar-lounge e vista sul verde."}, "osm_id": "5115701103", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_leafs_1280x960_23297.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_leafs_1280x960_23294.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_leafs_1280x960_23289.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_leafs_1280x960_23292.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_leafs_1280x960_23290.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_leafs_brunch_1280x960_26552.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_leafs_brunch_1280x960_26553.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_leafs_brunch_1280x960_26554.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_leafs_brunch_1280x960_26551.jpg"}], "updated": "2019-04-30 15:52:49 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Mit Brunch-Angebot", "Frische 4-Jahreszeiten-K\u00fcche", "Cigar Lounge", "Gartenterrasse mit Springbrunnen"], "en": ["Includes a brunch menu", "Fresh 4-season cuisine", "Cigar lounge", "Garden terrace with fountain"], "fr": ["Brunch", "Cuisine fra\u00eeche des quatre saisons ", "Lounge \u00e0 cigares", "Terrasse de jardin avec fontaine"], "it": ["Proposte per il brunch", "Cucina stagionale fresca", "Cigar-lounge", "Terrazza fiorita con fontana"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8002", "streetAddress": "Engimattstrasse 14", "phone": "+41 44 284 16 16", "email": "info@engimatt.ch", "url": "www.engimatt.ch"}, "geo": {"latitude": "47.359597200000", "longitude": "8.524557500000"}, "geometry": "POINT (47.3595972 8.5245575)", "district_id": 2}, {"id": "2239", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Swiss Specialties", "Mediterranean", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Restaurant Theater 11", "en": "Restaurant Theater 11", "fr": "Restaurant Theater 11", "it": "Restaurant Theater 11"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das Restaurant Theater 11 in Oerlikon sorgt daf\u00fcr, dass jeder Moment zum Spektakel wird.", "en": "The Restaurant Theater 11 in Oerlikon ensures that every moment is a culinary spectacle. ", "fr": "Le Restaurant Theater 11 d\u2019Oerlikon fait de chaque moment un spectacle. ", "it": "Il ristorante Theater 11 di Oerlikon trasforma ogni istante in uno spettacolo."}, "description": {"de": "<p>Sich in herzerw\u00e4rmenden und &ndash;zereissenden Musicals verlieren und dann kulinarisch verw\u00f6hnen lassen: Das bietet das &laquo;Theater 11&raquo; mit dem dazugeh\u00f6rigen Restaurant. Das urbane Ambiente mit grossz\u00fcgigen Fensterfronten strahlt Theateratmosph\u00e4re bis in die Spitzen aus. Theaterg\u00e4nger geniessen vor oder nach der Show etwas Warmes oder holen im &laquo;Food Point&raquo; im Obergeschoss eine kleine Zwischenverpflegung.</p><p>Ein besonderes Highlight ist die Molekulark\u00fcche: An gewissen Daten und auf Voranmeldung erleben die G\u00e4ste eine sinnlich, kulinarische \u00dcberraschung. An diesen Abenden arbeiten die K\u00f6che vom &laquo;Theater 11&raquo; mit neuen Kochtechniken, kombinieren Bekanntes mit unbekannten Konsistenzen und kreieren ein geschmacksreiches Gaumenabenteuer.</p>", "en": "<p>Immerse yourself in heart-warming and heart-breaking musicals and afterwards be pampered with culinary delights: this is what Theater 11 and its in-house restaurant have to offer. The urban d\u00e9cor and large windows radiate a theatrical ambiance from top to bottom. Before or after the show, theatre-goers can enjoy something hot to eat or fetch a light snack from the &ldquo;Food Point&rdquo; on the upper floor.</p><p>A special highlight is the molecular cuisine: on certain dates and by prior arrangement, guests are treated to a culinary surprise for all the senses. On these evenings, the chefs at Theater 11 work with new cooking techniques, combine familiar and unfamiliar consistencies, and create a flavor-packed adventure for the taste buds.</p>", "fr": "<p>S&rsquo;immerger dans de chaleureuses ou d\u00e9chirantes com\u00e9dies musicales pour \u00eatre ensuite choy\u00e9 par les d\u00e9lices de la cuisine &ndash; c&rsquo;est ce que vous promet le &laquo;&nbsp;Theater 11&nbsp;&raquo; et son restaurant attenant. L&rsquo;ambiance urbaine cr\u00e9\u00e9e par de grandes vitres irradie une atmosph\u00e8re th\u00e9\u00e2trale jusque dans les moindres recoins. Les amateurs de th\u00e9\u00e2tre se r\u00e9galeront d&rsquo;un plat chaud avant ou apr\u00e8s le spectacle ou d&rsquo;un encas au &laquo;&nbsp;Food Point&nbsp;&raquo; \u00e0 l&rsquo;\u00e9tage sup\u00e9rieur.</p><p>La cuisine mol\u00e9culaire est l&rsquo;un des points forts. \u00c0 certaines dates et sur r\u00e9servation une bien voluptueuse surprise culinaire attend les h\u00f4tes. Ces soir\u00e9es sont l&rsquo;occasion pour les cuisiniers du &laquo;&nbsp;Theater 11&nbsp;&raquo; d&rsquo;appliquer leurs nouvelles techniques de cuisson, d&rsquo;associer du d\u00e9j\u00e0 fait \u00e0 des consistances inconnues et de faire d\u00e9couvrir des saveurs plaisantes au palais. &nbsp;</p>", "it": "<p>Perdersi in musical coinvolgenti ed emozionanti e farsi poi travolgere da piatti deliziosi: \u00e8 ci\u00f2 che propone il Theater 11 con il relativo ristorante. L&rsquo;ambiente urbano con le ampie vetrate emana atmosfera da teatro a tutto tondo. Prima o dopo lo spettacolo, gli amanti del teatro gustano qualcosa di caldo o si prendono uno spuntino al Food Point al piano di sopra.</p><p>Un&rsquo;esperienza speciale \u00e8 la cucina molecolare: in giorni prestabiliti e su prenotazione, gli ospiti ricevono una sorpresa culinaria sensoriale. Durante queste serate, i cuochi del Theater 11 usano nuove tecniche di cottura, combinando elementi noti con consistenze sconosciute e creando cos\u00ec un&rsquo;avventura gourmet gustosissima.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Restaurant Theater 11", "en": "Restaurant Theater 11", "fr": "Restaurant Theater 11", "it": "Ristorante Theater 11"}, "text_teaser": {"de": "Das volle Programm: Essen, trinken und die Vorstellung geniessen. ", "en": "The full programme: eat, drink, and enjoy the performance. ", "fr": "Programme complet : se restaurer, boire et profiter du spectacle.", "it": "Un programma completo: mangiare, bere e godersi lo spettacolo. "}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_theater_11_1280x960_22107.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_theater_11_1280x960_22106.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_theater_11_1280x960_22105.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_theater_11_1280x960_22102.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_theater_11_1280x960_22108.jpg"}], "updated": "2020-02-29 14:58:44 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Lunch-Specials", "Molekulark\u00fcche", "Kindermen\u00fcs"], "en": ["Lunch specials", "Molecular cuisine", "Children\u2019s menus"], "fr": ["D\u00e9jeuners sp\u00e9ciaux", "Cuisine mol\u00e9culaire", "Menus pour enfants"], "it": ["Piatti speciali per pranzo", "Cucina molecolare", "Menu per bambini"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8050", "streetAddress": "Thurgauerstrasse 7", "phone": "+41 44 318 62 60", "email": "restaurant@theater11.ch", "url": "https://www.musical.ch/de/theater11zuerich-restaurant"}, "geo": {"latitude": "47.410684400000", "longitude": "8.549689000000"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag bis Sonntag, 11.30 &ndash; 14.30 Uhr und 17.00 &ndash; 23.30 Uhr</p>", "en": "<p>Tuesday to Sunday, 11.30am &ndash; 2.30pm and 5.00pm &ndash; 11.30pm</p>", "fr": "<p>Du mardi au dimanche, 11h30 &ndash; 14h30 et 17h &ndash; 23h30</p>", "it": "<p>Da marted\u00ec a domenica, 11.30 &ndash; 14.30 e 17.00 &ndash; 23.30</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.4106844 8.549689000000001)", "district_id": 11}, {"id": "2237", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Swiss Specialties", "Mediterranean", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Zum Gr\u00fcnen Glas", "en": "Zum Gr\u00fcnen Glas", "fr": "Zum Gr\u00fcnen Glas", "it": "Zum Gr\u00fcnen Glas"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Unweit vom wundersch\u00f6nen Neumarkt in einem der historischen H\u00e4user an der Unteren Z\u00e4une befindet sich das Zunfthaus Restaurant Zum Gr\u00fcnen Glas. ", "en": "The Zunfthaus Restaurant zum Gr\u00fcnen Glas is located not far from the beautiful Neumarkt in one of the historic houses on Untere Z\u00e4une. ", "fr": "L\u2019une des maisons de corporation historiques de la rue Untere Z\u00e4une tout pr\u00e8s du superbe quartier du Neumarkt  abrite le restaurant \u00ab Zum Gr\u00fcnen Glas \u00bb.", "it": "Poco distante dallo splendido Neumarkt, in uno degli edifici storici della Untere Z\u00e4une, si trova la Zunfthaus Zum Gr\u00fcnen Glas. "}, "description": {"de": "<p>In der gem\u00fctlichen Stube des Restaurants Zum Gr\u00fcnen Glas werden saisonale, tagesfrische, traditionelle und ideenreiche Men\u00fcs und Speisen serviert. Die Weinkarte zeichnet sich durch Z\u00fcrcher und Schweizer Weine aus &ndash; aufgelistet sind aber auch ausgesuchte Flaschen aus dem benachbarten Ausland</p><p>Das Zunfthaus der Zunft Riesbach ist nicht nur f\u00fcr sein hervorragendes Essen bekannt, sondern auch f\u00fcr seinen freundlichen und pers\u00f6nlichen Umgang mit den G\u00e4sten.</p><p>Mittags finden die Besucherinnen und Besucher eine t\u00e4glich wechselnde Auswahl an Men\u00fcs.</p><p>F\u00fcr Ap\u00e9ros und Bankette steht eine Auswahl an sch\u00f6nen und abwechslungsreichen R\u00e4umen zur Verf\u00fcgung.</p>", "en": "<p>Seasonal, fresh, traditional, and imaginative menus and dishes are served in the cozy dining room at the Restaurant zum Gr\u00fcnen Glas. The wine list mainly features Zurich and Swiss wines \u2012 but there is also a choice selection of labels from neighboring countries.</p><p>The guild house of the Riesbach Guild is known not only for its excellent food, but also for its friendly and personal service.</p><p>At lunchtime, guests have a choice of menus, which are different every day.</p><p>Diverse beautiful and varied rooms are also available for ap\u00e9ros and banquets.</p>", "fr": "<p>Dans la conviviale salle du restaurant &laquo;&nbsp;Zum Gr\u00fcnen Glas&nbsp;&raquo; sont propos\u00e9s des menus avec des plats traditionnels, frais, de saison et inventifs. Vins zurichois et suisses sont \u00e0 l&rsquo;honneur, mais la carte des vins propose aussi une s\u00e9lection de bouteilles des pays voisins.</p><p>La maison de la corporation Riesbach n&rsquo;est pas uniquement connue pour ses excellents plats mais aussi pour son &nbsp;attitude chaleureuse et personnalis\u00e9e envers ses h\u00f4tes.</p><p>\u00c0 midi les visiteurs peuvent choisir parmi diff\u00e9rents menus chaque jour renouvel\u00e9s.</p><p>De magnifiques salles sont disponibles pour les ap\u00e9ritifs et banquets.&nbsp;</p>", "it": "<p>Nell&rsquo;accogliente salotto del ristorante Zum Gr\u00fcnen Glas si servono menu e piatti stagionali, freschi, tradizionali e creativi. La carta dei vini \u00e8 caratterizzata da etichette zurighesi e svizzere, ma non mancano bottiglie selezionate dei paesi confinanti.</p><p>La Zunfthaus della Zunft Riesbach non \u00e8 conosciuta solo per l&rsquo;ottimo cibo, ma anche per il modo cordiale e familiare di occuparsi dei suoi clienti.</p><p>A pranzo si pu\u00f2 scegliere tra menu sempre diversi, mentre per aperitivi e banchetti sono a disposizione varie sale.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Zum Gr\u00fcnen Glas", "en": "Zum Gr\u00fcnen Glas", "fr": "Zum Gr\u00fcnen Glas", "it": "Zum Gr\u00fcnen Glas"}, "text_teaser": {"de": "Tagesfrische, saisonale und ideenreiche Speisen im Herzen der Altstadt.", "en": "Ultra-fresh, seasonal, and imaginative dishes in the heart of the Old Town.", "fr": "Plats frais, de saison et inventifs au c\u0153ur de la vieille ville. ", "it": "Piatti freschi, stagionali e creativi nel cuore del centro storico."}, "osm_id": "370529244", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_zum_gruenen_glas_1280x960_24365.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_zum_gruenen_glas_1280x960_24364.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_zum_gruenen_glas_1280x960_24367.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_zum_gruenen_glas_1280x960_24366.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_zum_gruenen_glas_1280x960_24368.jpg"}], "updated": "2020-01-02 14:58:28 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Traditionell", "Z\u00fcrcher Altstadt", "Schweizer Weine", "Auch f\u00fcr Ap\u00e9ros und Bankette"], "en": ["Traditional", "Zurich\u2019s Old Town", "Swiss wines", "Also for ap\u00e9ros and banquets"], "fr": ["Traditionelle", "Vieille ville zurichoise", "Vins suisses", "Ap\u00e9ritifs et banquets"], "it": ["Tradizionale", "Centro storico zurighese", "Vini svizzeri", "Anche per aperitivi e banchetti"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Untere Z\u00e4une 15", "phone": "+41 44 251 65 04", "email": "info@gruenesglas.ch", "url": "www.gruenesglas.ch"}, "geo": {"latitude": "47.371772300000", "longitude": "8.545802200000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 11.30 &ndash; 14.00 Uhr und 17.30 &ndash; 23.00 Uhr<br />Samstag 17.30 &ndash; 23.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 11.30am &ndash; 2.00pm and 5.30pm &ndash; 11.00pm<br />Saturday 5.30pm &ndash; 11.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 11h30 &ndash; 14h et 17h30 &ndash; 23h<br />Samedi 17h30 &ndash; 23h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 11.30 &ndash; 14.00 e 17.30 &ndash; 23.00<br />Sabato 17.30 &ndash; 23.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3717723 8.545802200000001)", "district_id": 1}, {"id": "2234", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Swiss Specialties", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Zum Kropf", "en": "Zum Kropf", "fr": "Zum Kropf", "it": "Zum Kropf"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Ganz in der N\u00e4he vom Grossm\u00fcnster im Herzen der idyllischen Altstadt befindet sich das Restaurant Zum Kropf.", "en": "The Restaurant zum Kropf is situated close to the Grossm\u00fcnster, in the heart of the picturesque Old Town.", "fr": "Le restaurant Zum Kropf est tr\u00e8s proche du Grossm\u00fcnster au c\u0153ur de l\u2019idyllique vieille ville. ", "it": "Nelle immediate vicinanze della chiesa di Grossm\u00fcnster, nel cuore del pittoresco centro storico, si trova il ristorante Zum Kropf."}, "description": {"de": "<p>Im &laquo;Zum Kropf&raquo; wird die traditionelle gutb\u00fcrgerliche Z\u00fcrcher K\u00fcche mit immer aktuellen Trends aufgefrischt und neu erfunden. Das Restaurant l\u00e4dt mit gepflegter Atmosph\u00e4re und fr\u00f6hlicher Gem\u00fctlichkeit zu geselligen Stunden bei gutem Essen und Wein ein.</p><p>Passend zum Lokal im bayerischen Bierhallen-Barock werden auch Bratw\u00fcrste oder hausgemachte Leberkn\u00f6delsuppe serviert. An warmen Sommerabenden machen es sich die G\u00e4ste auf der Terrasse im Herzen der Altstadt gem\u00fctlich.</p>", "en": "<p>The Zum Kropf reinvents und complements traditional Zurich cuisine with the latest gastronomic trends. With its sophisticated atmosphere and cheerful coziness, the restaurant invites guests to enjoy a few convivial hours with good food and wine.</p><p>In keeping with the establishment&rsquo;s baroque Bavarian beer hall style, the menu features, among other things, homemade Leberkn\u00f6delsuppe (liver dumpling soup). On warm summer evenings, guests make themselves comfortable on the terrace in the heart of the Old Town.</p>", "fr": "<p>Le Zum Kropf propose une cuisine zurichoise traditionnelle et bourgeoise, r\u00e9guli\u00e8rement renouvel\u00e9e et r\u00e9invent\u00e9e. Le restaurant invite \u00e0 de bons moments conviviaux autour d&rsquo;excellents plats et vins dans une atmosph\u00e8re joyeuse et soign\u00e9e.</p><p>Ce local qui propose des saucisses grill\u00e9es et de la soupe aux quenelles de foie maison a tout du style baroque des brasseries bavaroises. Les chaudes soir\u00e9es d&rsquo;\u00e9t\u00e9, on peut confortablement s&rsquo;installer sur sa terrasse au c\u0153ur de la vieille ville.</p>", "it": "<p>Al ristorante Zum Kropf si serve cucina casereccia tradizionale con un pizzico di tendenze attuali e costantemente reinterpretata. Con la sua atmosfera curata e allegra, il ristorante invita a trascorrere ore in compagnia davanti a buon cibo e buon vino.</p><p>In linea con il locale, che si presenta nello stile tipico delle birrerie bavaresi, il menu prevede anche salsicce arrosto e zuppa di canederli di fegato fatta in casa. Nelle miti serate estive, ci si pu\u00f2 accomodare sulla terrazza nel cuore del centro storico.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Zum Kropf", "en": "Zum Kropf", "fr": "Zum Kropf", "it": "Zum Kropf"}, "text_teaser": {"de": "W\u00e4hrschaft-b\u00fcrgerliche K\u00fcche in gem\u00fctlicher Atmosph\u00e4re im Herzen der Altstadt.", "en": "Good traditional fare amidst a cozy atmosphere in the heart of the Old Town. ", "fr": "Cuisine bourgeoise authentique dans une atmosph\u00e8re chaleureuse au c\u0153ur de la vieille ville. ", "it": "Cucina casereccia in un\u2019atmosfera accogliente nel cuore del centro storico."}, "osm_id": "331183961", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/pt_gastronomy_0552_0.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/pt_gastronomy_0550.jpg", "caption": {"de": "Original \u00abZ\u00fcrcher Geschnetzeltes\u00bb im Restaurant zum Kropf Z\u00fcrich"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/pt_gastronomy_0551.jpg", "caption": {"de": "Eine traditionelle \u00abR\u00f6sti\u00bb im Restaurant Zum Kropf"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/pt_gastronomy_0554.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/pt_gastronomy_0552.jpg"}], "updated": "2019-11-13 12:00:51 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Grossm\u00fcnster", "Traditionelle K\u00fcche", "Terrasse"], "en": ["Grossm\u00fcnster", "Traditional cuisine", "Terrace"], "fr": ["Grossm\u00fcnster", "Cuisine traditionnelle", "Terrasse"], "it": ["Grossm\u00fcnster", "Cucina tradizionale", "Terrazza"]}, "zurichcardDescription": {"de": "Kulinarische \u00dcberraschung zu jeder Hauptmahlzeit mit der Z\u00fcrich Card.", "en": "Culinary surprise with each main course with the Z\u00fcrich Card.", "fr": "Surprise culinaire pour chaque plat principal avec la Z\u00fcrich Card.", "it": "Sorpresa culinaria ad ogni pasto principale con la Z\u00fcrich Card."}, "zurichcard": [{"de": "Kulinarische \u00dcberraschung", "en": "Culinary Surprise", "fr": "Surprise culinaire", "it": "Sorpresa culinaria"}], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "In Gassen 16", "phone": "+41 44 221 18 05 ", "email": "mail@zumkropf.ch", "url": "http://www.zumkropf.ch"}, "geo": {"latitude": "47.370675000000", "longitude": "8.540208800000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Samstag, 11.30 &ndash; 23.30 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Saturday, 11.30am &ndash; 11.30pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au samedi, 11h30 &ndash; 23h30</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a sabato, 11.30 &ndash; 23.30</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.370675 8.5402088)", "district_id": 1}, {"id": "2231", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Asian", "Sushi", "Nightlife", "Atmosphere", "LGBTQ+*", "Bars & Lounges", "Restaurant & Bar", "Clubs & Discos", "Jazz / World Music", "Live Music"], "name": {"de": "Barf\u00fcsser Sushi Bar & Lounge", "en": "Barf\u00fcsser Sushi Bar & Lounge", "fr": "Barf\u00fcsser Sushi Bar & Lounge", "it": "Barf\u00fcsser Sushi Bar & Lounge"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im Herzen der Z\u00fcrcher Altstadt befindet sich der geschichtstr\u00e4chtige Barf\u00fcsser, wo die G\u00e4ste bei feinen Cocktails und Sushi das Leben geniessen. ", "en": "In the heart of Zurich\u2019s Old Town is the history-steeped Barf\u00fcsser locale, where guests enjoy life with delicious cocktails and sushi.", "fr": "Les h\u00f4tes de l\u2019historique Barf\u00fcsser au c\u0153ur de la vieille ville zurichoise appr\u00e9cient le bon c\u00f4t\u00e9 de la vie autour de d\u00e9licieux cocktails et sushis. ", "it": "Nel cuore del centro storico zurighese si trova lo storico Barf\u00fcsser, dove gli ospiti si godono la vita tra cocktail deliziosi e sushi. "}, "description": {"de": "<p>Wo im 13. Jahrhundert die Bettelm\u00f6nche eine kleine Pilger-Herberge errichteten, wo sie Kranken Obdach gew\u00e4hrten, wurde in den in den 50er und 60er Jahren ein Ort der Freiheit und einer der wichtigsten Treffpunkt f\u00fcr Schwule in ganz Europa.</p><p>Im 2002 wiederer\u00f6ffnet, wurde der vordere Teil des Lokals zum Sushi Restaurant und die Lounge zum Treffpunkt f\u00fcr einen tollen Mix aus G\u00e4sten.</p><p>Die Jahrhunderte \u00fcberlebt haben die Ideale von Offenheit, Freundlichkeit und Toleranz, die alle, die das Lokal betreten bereits bei ihrem ersten Besuch erleben. Und das Essen ist wie die G\u00e4ste: fantastisch.</p>", "en": "<p>The place where in the 13th century mendicant friars built a small pilgrim&rsquo;s hostel to offer shelter and to care for the sick became in the 1950s and 60s a place of freedom and one of the most important meeting places for gays in Europe.</p><p>Reopened in 2002, the front part of the locale was transformed into a sushi restaurant and the lounge into a meeting place for a colorful mix of guests.</p><p>Over the centuries, the ideals of openness, kindness, and tolerance have endured \u2012 something that guests&nbsp; experience already on their first visit. And the food, like the guests, is fantastic.</p>", "fr": "<p>L\u00e0 o\u00f9 au 13e si\u00e8cle les moines mendiants avaient construit une auberge pour les p\u00e8lerins et procur\u00e9 un abri aux malades est n\u00e9 un espace de libert\u00e9 et l&rsquo;un des plus importants lieux de rencontre pour tous les homosexuels d&rsquo;Europe dans les ann\u00e9es 50 et 60.</p><p>R\u00e9-ouvert en 2002, la partie frontale du local s&rsquo;est transform\u00e9e en restaurant \u00e0 sushi et le lounge en un super lieu de rencontre cosmopolite.</p><p>Les id\u00e9aux d&rsquo;ouverture d&rsquo;esprit, d&rsquo;affabilit\u00e9 et de tol\u00e9rance dont chacun t\u00e9moigne lors de sa premi\u00e8re visite ont pu \u00e9t\u00e9 conserv\u00e9s durant des si\u00e8cles. Les repas sont comme le public&nbsp;: fantastiques.</p>", "it": "<p>Dove, nel XIII secolo, i frati mendicanti crearono un ricovero per garantire asilo ai malati, negli anni Cinquanta e Sessanta \u00e8 nato un luogo di libert\u00e0 e uno dei pi\u00f9 importanti ritrovi per omosessuali di tutta Europa.</p><p>Dopo la riapertura nel 2002, la parte anteriore del locale \u00e8 stata trasformata in un sushi restaurant, la lounge in un ritrovo per un pubblico variopinto.</p><p>Ai secoli sono sopravvissuti gli ideali di apertura, gentilezza e tolleranza, che si respirano dalla prima volta che si entra nel locale. E il cibo \u00e8 come la clientela: fantastico!</p>"}, "title_teaser": {"de": "Barf\u00fcsser Sushi Bar & Lounge", "en": "Barf\u00fcsser Sushi Bar & Lounge", "fr": "Barf\u00fcsser Sushi Bar & Lounge", "it": "Barf\u00fcsser Sushi Bar & Lounge"}, "text_teaser": {"de": "Sushi und Cocktails in einem historischen Ort im Herzen vom Niederdorf.", "en": "Sushi and cocktails in a history-steeped locale in the heart of the Niederdorf quarter. ", "fr": "Sushis et cocktails dans un lieu historique au c\u0153ur du Niederdorf. ", "it": "Sushi e cocktail in un luogo storico nel cuore del Niederdorf."}, "osm_id": "300697122", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_barfuesser_sushi_bar_1600x900.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_barfuesser_sushi_bar_1.jpg", "caption": {"de": "Barf\u00fcsser Sushi Bar & Lounge ", "en": "Barf\u00fcsser Sushi Bar & Lounge ", "fr": "Barf\u00fcsser Sushi Bar & Lounge ", "it": "Barf\u00fcsser Sushi Bar & Lounge "}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_barfuesser_sushi_bar_2.jpg", "caption": {"de": "Sushi", "en": "Sushi", "fr": "Sushi", "it": "Sushi"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_barfuesser_sushi_bar_3.jpg", "caption": {"de": "die \u00e4lteste Schwulenbar Europas", "en": "Europe\u2019s oldest gay ba", "fr": "le plus ancien bar gay d'Europe.", "it": "il bar gay pi\u00f9 antico d\u2019Europa"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_barfuesser_sushi_bar_4.jpg", "caption": {"de": "Im Herzen der Z\u00fcrcher Altstadt", "en": "located in the heart of the Old Town", "fr": "Au c\u0153ur de la vieille ville de Z\u00fcrich", "it": "Nel cuore del centro storico di Zurigo"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_barfuesser_sushi_bar_5.jpg", "caption": {"de": "Barf\u00fcsser Sushi Bar & Lounge", "en": "Barf\u00fcsser Sushi Bar & Lounge", "fr": "Barf\u00fcsser Sushi Bar & Lounge", "it": "Barf\u00fcsser Sushi Bar & Lounge"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_barfuesser_sushi_bar_6.jpg", "caption": {"de": "jung und modern", "en": "young and modern", "fr": "si jeune et si moderne", "it": "giovane e moderno"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_barfuesser_sushi_bar_7.jpg", "caption": {"de": "Schwulenbar", "en": "Gay Bar", "fr": "bar gay", "it": "bar gay"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_barfuesser_sushi_bar_8.jpg", "caption": {"de": "Barf\u00fcsser Sushi Bar & Lounge", "en": "Barf\u00fcsser Sushi Bar & Lounge", "fr": "Barf\u00fcsser Sushi Bar & Lounge", "it": "Barf\u00fcsser Sushi Bar & Lounge"}}], "updated": "2020-01-02 10:32:09 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Sushi Bar", "Lounge", "Geschichtstr\u00e4chtiger Ort", "Im Z\u00fcrcher \u00abD\u00f6rfli\u00bb"], "en": ["Sushi bar", "Lounge", "Place steeped in history", "Niederdorf quarter"], "fr": ["Bar \u00e0 sushis", "Lounge", "Lieu historique", "Au \u00ab D\u00f6rfli \u00bb zurichois "], "it": ["Sushi bar", "Lounge", "Luogo storico", "Nel Niederdorf zurighese"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Spitalgasse 14", "phone": "+41 44 251 40 64", "email": "info@barfuesser.ch", "url": "www.barfuesser.ch"}, "geo": {"latitude": "47.373529200000", "longitude": "8.544624300000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag 11.30 &ndash; 22.30 Uhr<br />Dienstag bis Donnerstag, 11.30 &ndash; 23.30 Uhr<br />Freitag 11.30 &ndash; 02.00 Uhr<br />Samstag 13.00 &ndash; 02.00 Uhr<br />Sonntag 15.30 &ndash; 22.30 Uhr</p>", "en": "<p>Monday 11.30am &ndash; 10.30pm<br />Tuesday to Thursday, 11.30am &ndash; 11.30pm<br />Friday 11.30am &ndash; 2.00am<br />Saturday 1.00pm &ndash; 2.00am<br />Sunday 3.30pm &ndash; 10.30pm</p>", "fr": "<p>Lundi 11h30 &ndash; 22h30<br />Du mardi au jeudi, 11h30 &ndash; 23h30<br />Vendredi 11h30 &ndash; 2h<br />Samedi 13h &ndash; 2h<br />Dimanche 15h30 &ndash; 10h30</p>", "it": "<p>Luned\u00ec 11.30 &ndash; 22.30<br />Da marted\u00ec a gioved\u00ec, 11.30 &ndash; 23.30<br />Venerd\u00ec 11.30 &ndash; 2.00<br />Sabato 13.00 &ndash; 2.00<br />Domenica 15.30 &ndash; 22.30</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3735292 8.544624300000001)", "district_id": 1}, {"id": "2219", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Swiss Specialties", "Mediterranean", "Meal", "Brunch", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "La R\u00f4tisserie", "en": "La R\u00f4tisserie", "fr": "La R\u00f4tisserie", "it": "La R\u00f4tisserie"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Die \u00abLa R\u00f4tisserie\u00bb befindet sich im traditionsreichen Hotel Storchen im Herzen der Z\u00fcrcher Altstadt, am Ufer der Limmat. ", "en": "The \u201cLa R\u00f4tisserie\u201d is housed in the tradition-steeped Hotel Storchen, which lies on the banks of the River Limmat in the heart of Zurich\u2019s Old Town. ", "fr": "La \u00ab La R\u00f4tisserie \u00bb fait partie du tr\u00e8s traditionnel h\u00f4tel Storchen au c\u0153ur de la vieille ville zurichoise et au bord de la Limmat.", "it": "La \u201cLa R\u00f4tisserie\u201d si trova nello storico Hotel Storchen, nel cuore della citt\u00e0 vecchia di Zurigo e sulle rive della Limmat. "}, "description": {"de": "<p>In der &laquo;La R\u00f4tisserie&raquo; im Hotel Storchen nimmt man sich Zeit, Zeit zu Essen und zu Geniessen. Die grossen Fenster \u00f6ffnen den Blick auf die Limmat und das Wahrzeichen von Z\u00fcrich, das Grossm\u00fcnster. Weiss gedeckte Tische, edle Kronleuchter und ein knarrender Holzboden bilden das Ambiente. Direkt vom Wagen werden erlesene Genusserlebnisse serviert, darunter raffinierte, saisonal abgestimmte Kreationen und neu interpretierte Klassiker.</p><p>Besondere Highlights der &laquo;La R\u00f4tisserie&raquo; sind der hausger\u00e4ucherte Lachs und der w\u00f6chentlich wechselnde Business-Lunch.</p>", "en": "<p>At the &ldquo;La R\u00f4tisserie&rdquo; in the hotel Storchen, guests take their time to enjoy and savor their meal. The large windows provide a beautiful view of the River Limmat and Zurich&rsquo;s landmark, the Grossm\u00fcnster church. White-clothed tables, elegant chandeliers, and a creaking wooden floor add to the ambiance. Exquisite culinary delights are served directly from the trolley, including mouth-watering seasonal creations and innovatively interpreted classics.</p><p>Special highlights at the &ldquo;La R\u00f4tisserie&rdquo; are the home-smoked salmon and the business lunch, which changes every week.</p>", "fr": "<p>On prend son temps dans la &laquo; La R\u00f4tisserie &raquo; Storchen pour se restaurer et se r\u00e9galer. Les grandes fen\u00eatres donnent sur la Limmat et l&rsquo;embl\u00e8me de Zurich&nbsp;: l&rsquo;\u00e9glise Grossm\u00fcnster. Tables aux nappes blanches, lustres majestueux et plancher en bois grin\u00e7ant cr\u00e9ent une belle atmosph\u00e8re. Sur le chariot de d\u00e9lices tr\u00f4nent des plats de saison raffin\u00e9s et de grands classiques revisit\u00e9s.</p><p>Les points forts de la &laquo; La R\u00f4tisserie&nbsp;&raquo; sont le saumon fum\u00e9 maison et les d\u00e9jeuners d&rsquo;affaires chaque semaine renouvel\u00e9s.</p>", "it": "<p>Alla &ldquo;La R\u00f4tisserie&rdquo; Storchen ci si ritaglia il tempo per godersi il cibo e la vita. Le ampie finestre si affacciano sulla Limmat e sul simbolo di Zurigo, la chiesa di Grossm\u00fcnster. Tavoli apparecchiati di bianco, eleganti lampadari e pavimenti in legno cigolanti caratterizzano l&rsquo;ambiente. Prelibatezze selezionate vengono servite al carrello, tra cui creazioni stagionali raffinate e classici reinterpretati.</p><p>Da non perdere alla &ldquo;La R\u00f4tisserie&rdquo; sono il salmone affumicato in casa e il business lunch, che cambia ogni settimana.</p>"}, "title_teaser": {"de": "La R\u00f4tisserie", "en": "La R\u00f4tisserie", "fr": "La R\u00f4tisserie", "it": "La R\u00f4tisserie"}, "text_teaser": {"de": "Genuss direkt vom Wagen mit Blick auf die Limmat und das Grossm\u00fcnster.", "en": "Culinary delights served directly from the trolley, with a view of the Limmat and the Grossm\u00fcnster.", "fr": "Chariot de d\u00e9lices et vue sur la Limmat et l\u2019\u00e9glise Grossm\u00fcnster.", "it": "Pietanze al carrello con vista sulla Limmat e sulla chiesa di Grossm\u00fcnster."}, "osm_id": "5892893019", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_storchen_1600x900.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_storchen_15.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_storchen_3.jpg", "caption": {"de": "Hotel Storchen", "en": "Hotel Storchen", "fr": "Hotel Storchen", "it": "Hotel Storchen"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_storchen_10.jpg", "caption": {"de": "Hotel Storchen", "en": "Hotel Storchen", "fr": "Hotel Storchen", "it": "Hotel Storchen"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_storchen_11.jpg", "caption": {"de": "Restaurant", "en": "Restaurant", "fr": "Restaurant", "it": "Restaurant"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_storchen_13.jpg", "caption": {"de": "Hotel Storchen", "en": "Hotel Storchen", "fr": "Hotel Storchen", "it": "Hotel Storchen"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_venue_hotel-storchen_07.jpg", "caption": {"de": "Hotel Storchen \u2013 R\u00f4tisserie", "en": "Hotel Storchen \u2013 R\u00f4tisserie"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_venue_hotel-storchen_06.jpg", "caption": {"de": "Hotel Storchen \u2013 Werdm\u00fcllerzimmer", "en": "Hotel Storchen \u2013 Werdm\u00fcllerzimmer"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_venue_hotel-storchen_05.jpg", "caption": {"de": "Hotel Storchen \u2013 Salon Litt\u00e9raire", "en": "Hotel Storchen \u2013 Salon Litt\u00e9raire"}}], "updated": "2020-02-25 17:07:23 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Mit Terrasse", "Klassisch", "Business-Lunch", "Abendessen"], "en": ["With terrace", "Steeped in tradition", "Business lunch", "Dinner"], "fr": ["Terrasse", "Classique", "D\u00e9jeuner d\u2019affaires ", "D\u00eener"], "it": ["Con terrazza", "Stile classico", "Pranzo di lavoro", "Cena"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Weinplatz 2", "phone": "+41 44 227 27 27 ", "email": "info@storchen.ch", "url": "www.storchen.ch"}, "geo": {"latitude": "47.370885900000", "longitude": "8.541640600000"}, "openingHours": {"de": "<p>T\u00e4glich 11.45 \u2013 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Daily 11.45am \u2013 12.00am</p>", "fr": "<p>Tous les jours 11h45 \u2013 24h</p>", "it": "<p>Ogni giorno 11.45 \u2013 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3708859 8.541640599999999)", "district_id": 1}, {"id": "2217", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Asian"], "name": {"de": "Sai Gon", "en": "Sai Gon", "fr": "Sai Gon", "it": "Sai Gon"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im \u00abSai Gon\u00bb unternehmen die G\u00e4ste mitten in Z\u00fcrich eine kulinarische Reise durch Vietnam.", "en": "At the Sai Gon, guests embark on a culinary journey through Vietnam in the heart of Zurich. ", "fr": "Le Sai Gon vous embarque pour un voyage culinaire \u00e0 travers le Vietnam en plein c\u0153ur de Zurich.", "it": "Gli ospiti del Sai Gon intraprendono un viaggio culinario in Vietnam nel cuore di Zurigo."}, "description": {"de": "<p>Wer Lust auf gesunde, frische vietnamesische K\u00fcche hat, der findet im &laquo;Sai Gon&raquo; sein Gl\u00fcck. Frische Kr\u00e4uter, kr\u00e4ftige Suppen, scharfe Currys, knackige Salate, frische Sommerrollen und so viel mehr. Die Weisheit im &laquo;Sai Gon&raquo; lautet: Life&rsquo;s too short to eat a tasteless soup. Und sie haben recht. Der Familienbetrieb z\u00e4hlt mittlerweile drei Restaurants in der Stadt Z\u00fcrich &ndash; das &laquo;Sai Gon&raquo;, &laquo;Petit Saigon&raquo; und &laquo;Chez Nhan&raquo;.</p><p>Ob vegetarisch, Fleisch oder Fisch, zum Business-Lunch oder ausgedehnten Abendessen, im &laquo;Sai Gon&raquo; wird alles frisch zubereitet, jeden Tag aufs Neue und genauso wie es schon die Grossm\u00fctter und Urgrossm\u00fctter zuhause in Saigon gelernt haben.</p>", "en": "<p>Anyone who fancies fresh and healthy Vietnamese cuisine should head for the Sai Gon. Here they can find hearty soups, spicy curries, crispy salads, tasty summer rolls, fresh herbs, and much more besides.The saying at the Sai Gon is: &ldquo;Life is too short to eat a tasteless soup&rdquo;. And how right they are! The family business now has three restaurants in the city of Zurich &ndash; Sai Gon, Petit Saigon, and Chez Nha.</p><p>Whether vegetarian, meat, or fish, for a business lunch or a leisurely evening meal, at the Sai Gon everything is freshly prepared every day and exactly as their grandmothers and great-grandmothers did in past times back home in Saigon.</p>", "fr": "<p>Si vous avez envie d&rsquo;une cuisine vietnamienne saine et fra\u00eeche, vous trouverez votre bonheur au Sai Gon&nbsp;: herbes fines fra\u00eeches, soupes savoureuses, caris \u00e9pic\u00e9s, salades croquantes, rouleaux de printemps frais et bien plus encore. Dans sa sagesse le Sai Gon estime&nbsp;que la vie est trop courte pour ing\u00e9rer une soupe sans go\u00fbt. Et ils ont raison. L&rsquo;entreprise familiale compte aujourd&rsquo;hui trois restaurants \u00e0 Zurich &ndash; le &laquo;&nbsp;Sai Gon&nbsp;&raquo;, le &laquo;&nbsp;Petit Saigon&nbsp;&raquo; et le &laquo;&nbsp;Chez Nhan&nbsp;&raquo;.</p><p>Plat v\u00e9g\u00e9tarien, viande ou poisson, pour un d\u00e9jeuner d&rsquo;affaires ou un d\u00eener prolong\u00e9, au Sai Gon tous les plats sont frais tous les jours, exactement comme l&rsquo;avaient appris les grands-m\u00e8res et les arri\u00e8re-grands-m\u00e8res chez elles \u00e0 Saigon.</p>", "it": "<p>Chi ha voglia di cucina vietnamita sana e fresca la trova al Sai Gon, con erbe aromatiche, zuppe saporite, curry piccanti, insalate, involtini estate e tanto altro ancora. Il saggio motto del Sai Gon \u00e8: &ldquo;Life&rsquo;s too short to eat a tasteless soup.&rdquo; Ed \u00e8 vero! L&rsquo;azienda a conduzione familiare conta ormai tre ristoranti nella citt\u00e0 di Zurigo: il Sai Gon, il Petit Saigon e lo Chez Nhan.</p><p>Che si tratti di pietanze vegetariane, carne o pesce, di un pranzo di lavoro o di una cena, al Sai Gon ogni creazione nasce da ingredienti freschi, giorno per giorno, proprio come facevano gi\u00e0 le nonne e le bisnonne a casa a Saigon.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Sai Gon", "en": "Sai Gon", "fr": "Sai Gon", "it": "Sai Gon"}, "text_teaser": {"de": "Frische und authentische vietnamesische K\u00fcche mitten in Z\u00fcrich.", "en": "Fresh and authentic Vietnamese cuisine in the heart of Zurich.", "fr": "Cuisine vietnamienne fra\u00eeche et authentique au c\u0153ur de Zurich. ", "it": "Cucina vietnamita fresca e autentica nel cuore di Zurigo."}, "osm_id": "469984901", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_restaurant_sai-gon_01.jpg", "caption": {"de": "Restaurant Sai Gon, Innenansicht", "en": "Restaurant Sai Gon, Interior View", "fr": "Restaurant Sai Gon, vue de l'int\u00e9rieur", "it": "Ristorante Sai Gon, vista interna"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_sai-gon_02.jpg", "caption": {"de": "Restaurant Sai Gon, Aussenansicht", "en": "Restaurant Sai Gon, Exterior View", "fr": "Restaurant Sai Gon, l'aspect ext\u00e9rieur", "it": "Ristorante Sai Gon, vista esterna"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_restaurant_sai-gon_01.jpg", "caption": {"de": "Restaurant Sai Gon, Innenansicht", "en": "Restaurant Sai Gon, Interior View", "fr": "Restaurant Sai Gon, vue de l'int\u00e9rieur", "it": "Ristorante Sai Gon, vista interna"}}], "updated": "2019-11-13 14:29:28 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Vietnamesisch", "Zentral", "Frisch nach Originalrezept"], "en": ["Vietnamese cuisine ", "Central location", "Freshly prepared according to original recipes"], "fr": ["Vietnamien", "Situation centrale", "Recettes originales de produits frais"], "it": ["Cucina vietnamita", "Posizione centrale", "Piatti freschi secondo le ricette originali"]}, "zurichcardDescription": {"de": "Kulinarische \u00dcberraschung zu jeder Hauptmahlzeit mit der Z\u00fcrich Card.", "en": "Culinary surprise with each main course with the Z\u00fcrich Card.", "fr": "Surprise culinaire pour chaque plat principal avec la Z\u00fcrich Card.", "it": "Sorpresa culinaria ad ogni pasto principale con la Z\u00fcrich Card."}, "zurichcard": [{"de": "Kulinarische \u00dcberraschung", "en": "Culinary Surprise", "fr": "Surprise culinaire", "it": "Sorpresa culinaria"}], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Sihlstrasse 97", "phone": "+41 44 210 05 85", "email": "eat@saigon.ch", "url": "www.saigon.ch"}, "geo": {"latitude": "47.373013300000", "longitude": "8.532683000000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 10.00 &ndash; 23.00 Uhr<br />Samstag 11.00 &ndash; 23.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 10.00am &ndash; 11.00pm<br />Saturday 11.00am &ndash; 11.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 10h &ndash; 23h<br />Samedi 11h &ndash; 23h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 10.00 &ndash; 23.00<br />Sabato 11.00 &ndash; 23.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3730133 8.532683)", "district_id": 1}, {"id": "2214", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Gourmet", "Asian", "Sushi", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Sala of Tokyo", "en": "Sala of Tokyo", "fr": "Sala of Tokyo", "it": "Sala of Tokyo"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das traditionsreiche Restaurant und eines der besten Adressen f\u00fcr japanische K\u00fcche hat nach vielen Jahren den Kreis 5 verlassen und ist in die Sch\u00fctzengasse gezogen.", "en": "The tradition-steeped restaurant and one of the top addresses for Japanese cuisine has left the Kreis 5 district after many years and moved to Sch\u00fctzengasse.", "fr": "Ce restaurant traditionnel, l\u2019une des meilleures adresses de cuisine japonaise, a quitt\u00e9 le 5e arrondissement apr\u00e8s plusieurs ann\u00e9es pour s\u2019installer dans la ruelle Sch\u00fctzengasse. ", "it": "Dopo parecchi anni, questo ristorante ricco di tradizione, uno dei migliori per la cucina giapponese, ha lasciato il Kreis 5 e si \u00e8 trasferito nella Sch\u00fctzengasse."}, "description": {"de": "<p>Mit seinen 16-Gault-Millau-Punkten ist das &laquo;Sala of Tokyo&raquo; in Z\u00fcrich eine gastronomische Institution. Das japanische Zauberwort in Sushi-Restaurants heisst &laquo;Omakase!&raquo;, was so viel wie &laquo;Ich \u00fcberlasse es Ihnen&raquo; bedeutet. Im &laquo;Sala of Tokyo&raquo; begeben sich die G\u00e4ste vertrauensvoll in die H\u00e4nde des Kochs, der ihnen die passenden Speisen serviert. Aber nat\u00fcrlich gibt es auch fantastische \u00e0 la Carte Gerichte zur Auswahl.</p><p>Ob Omakase oder \u00e0 la Carte: Im &laquo;Sala of Tokyo&raquo; reist man durch die verschiedenen Disziplinen der japanischen K\u00fcchenkultur und entdeckt Spezialit\u00e4ten aus Japans S\u00fcden bis Norden. So gibt es nebst bestem Sushi, Tempura, Krustentiere vom Grill oder Kalbeljau im &laquo;Nobu&raquo;-Stil, gratiniert mit weisser Miso, immer mit grosser Sorgfalt und nach den Regeln der japanischen Kochkunst zubereitet.</p>", "en": "<p>With its 16 Gault-Millau points, the Sala of Tokyo in Zurich is a gastronomic institution. The Japanese magic word in sushi restaurants is &ldquo;omakase&rdquo;, which means &ldquo;I&rsquo;ll leave it up to you&rdquo;. At the Sala of Tokyo, guests place themselves in the hands of the chef, who serves up his own choice of dishes. Naturally, there are also delicious \u00e0 la carte specialties to choose from.</p><p>Whether omakase or \u00e0 la carte: at the Sala of Tokyo, guests go on a journey through the various disciplines of Japanese dining and discover specialties from the north to the south of the country. In addition to first-class sushi, the menu features tempura, grilled crustaceans, and Nobu-style cod, gratinated with white miso &ndash; always prepared with great loving care and according to the rules of Japanese cuisine.</p>", "fr": "<p>Le Sala of Tokyo avec ses 16 points au Gault Millau est une v\u00e9ritable institution \u00e0 Zurich. Le mot magique dans les restaurants \u00e0 sushi est &laquo;&nbsp;Omakase&nbsp;!&nbsp;&raquo; ce qui signifie &laquo;&nbsp;Je m&rsquo;en remets \u00e0 vous&nbsp;!&raquo;. Au Sala of Tokyo les clients font confiance au cuisinier qui les surprend avec des plats qu&rsquo;il a lui-m\u00eame s\u00e9lectionn\u00e9s. \u00c0 la carte&nbsp;: un grand choix de succulentes cr\u00e9ations.</p><p>Avec l&rsquo;Omakase ou \u00e0 la carte, le Sala of Tokyo vous fera voyager \u00e0 travers les diff\u00e9rents domaines de la gastronomie japonaise et vous d\u00e9couvrirez des sp\u00e9cialit\u00e9s du sud au nord du Japon. Outre les excellents sushis on y sert du tempura, des crustac\u00e9s grill\u00e9s ou de la morue &laquo;&nbsp;Nobu&nbsp;&raquo; gratin\u00e9e et accompagn\u00e9e de miso blanc &ndash; le tout pr\u00e9par\u00e9 avec beaucoup de soin et dans les r\u00e8gles de l&rsquo;art.</p>", "it": "<p>Con i suoi 16 punti Gault&amp;Millau, il Sala of Tokyo di Zurigo \u00e8 un&rsquo;istituzione gastronomica. La parola magica di questo ristorante \u00e8 &ldquo;Omakase!&rdquo;, che significa pi\u00f9 o meno &ldquo;Fate voi&rdquo;. Al Sala of Tokyo, gli ospiti si mettono nelle mani del cuoco, che sceglie i piatti da servire, ma ci sono anche favolose pietanze alla carta.</p><p>Che si scelga l&rsquo;Omakase o il menu, al Sala of Tokyo si intraprende un viaggio tra le varie discipline della cultura culinaria giapponese, scoprendo specialit\u00e0 che vanno dal sud al nord dell&rsquo;arcipelago. Oltre a sushi di altissima qualit\u00e0, qui si possono assaporare anche tempura, crostacei alla griglia o merluzzo alla Nobu, gratinato con miso bianco e preparato sempre con estrema cura e secondo le regole dell&rsquo;arte culinaria nipponica.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Sala of Tokyo", "en": "Sala of Tokyo", "fr": "Sala of Tokyo", "it": "Sala of Tokyo"}, "text_teaser": {"de": "Eines der besten Adressen f\u00fcr japanische K\u00fcche und seit 35 Jahren eine Institution in Z\u00fcrich.", "en": "One of the top addresses for Japanese cuisine and a gastronomic institution in Zurich for 35 years.", "fr": "L\u2019une des meilleures adresses de restaurant japonais et vraie institution de Zurich depuis 35 ans.", "it": "Uno dei migliori indirizzi per la cucina giapponese, da 35 anni un\u2019istituzione di Zurigo."}, "osm_id": "279180960", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_sala_of_tokyo_1280x960_24261.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_sala_of_tokyo_1280x960_24259.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_sala_of_tokyo_1280x960_24262.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_sala_of_tokyo_1280x960_24267.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_sala_of_tokyo_1280x960_24263.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_sala_of_tokyo_1280x960_24272.jpg"}], "updated": "2019-09-24 11:11:43 +0200", "detailedInformation": {"de": ["16 Gault-Millau-Punkte", "Omakase-Men\u00fc", "Japanische K\u00fcche"], "en": ["16 Gault- Millau points", "Omakase menu", "Japanese cuisine"], "fr": ["16 points au Gault Millau", "Menu Omakase", "Cuisine japonaise"], "it": ["16 punti Gault&Millau", "Menu Omakase", "Cucina giapponese"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Sch\u00fctzengasse 5", "phone": "+41 44 271 52 90", "email": "info@sala-of-tokyo.ch", "url": "http://www.sala-of-tokyo.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.376149300000", "longitude": "8.540167100000"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag bis Freitag, 11.30 &ndash; 14.00 Uhr und 18.00 &ndash; 23.00 Uhr<br />Samstag 18.00 &ndash; 23.00 Uhr</p>", "en": "<p>Tuesday to Friday, 11.30am &ndash; 2.00pm and 6.00pm &ndash; 11.00pm<br />Saturday 6.00pm &ndash; 11.00pm</p>", "fr": "<p>Du mardi au vendredi, 11h30 &ndash; 14h et 18h &ndash; 23h<br />Samedi 18h &ndash; 23h</p>", "it": "<p>Da marted\u00ec a venerd\u00ec, 11.30 &ndash; 14.00 e 18.00 &ndash; 23.00<br />Sabato 18.00 &ndash; 23.00</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3761493 8.5401671)", "district_id": 1}, {"id": "2207", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Swiss Specialties", "Mediterranean", "Lunch"], "name": {"de": "Restaurant Schipfe 16", "en": "Restaurant Schipfe 16", "fr": "Restaurant Schipfe 16", "it": "Ristorante Schipfe 16"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das denkmalgesch\u00fctzte H\u00e4uschen mit der Aufschrift \u00abRestaurant Schipfe 16\u00bb liegt malerisch am linken Limmatufer, direkt unter dem Lindenhof.", "en": "The pretty listed building with the inscription, \u201cRestaurant Schipfe 16\u201d, on the fa\u00e7ade enjoys a picturesque location on the left bank of the River Limmat, directly below the Lindenhof.", "fr": "Cette petite maison class\u00e9e sur laquelle on peut lire \u00ab Restaurant Schipfe 16 \u00bb est joliment situ\u00e9e sur la rive gauche de la Limmat, tout pr\u00e8s du Lindenhof.", "it": "La casetta sottoposta a vincolo monumentale con la scritta \u201cRestaurant Schipfe 16\u201d si trova in posizione pittoresca sulla sponda sinistra della Limmat, proprio sotto il Lindenhof."}, "description": {"de": "<p>Die &laquo;Schipfe 16&raquo;, ein st\u00e4dtisches Lokal mit sozialem Auftrag und fabelhafter Lage an der Limmat. Es gibt fast keine sch\u00f6nere Ecke in Z\u00fcrich als das linke Limmatufer mit den malerischen Altstadtbauten, der imposanten Mauer zum Lindenhof und der Schipfe als Herzst\u00fcck.</p><p>Bei sch\u00f6nem Wetter essen die G\u00e4ste der &laquo;Schipfe 16&raquo; auf der Terrasse direkt am Fluss und sonst macht man es sich im k\u00fcrzlich renovierten Gastraum gem\u00fctlich. Es gibt vier wechselnde Mittagsmenus, darunter stets ein vegetarisches. In der &laquo;Schipfe 16&raquo; wird alles, von der Hauptspeise bis zur S\u00fcssigkeit neben der Kaffeetasse, mit Liebe und viel Sorgfalt zubereitet.</p><p>Das Lokal ist ganzj\u00e4hrig ge\u00f6ffnet und zwischen November und M\u00e4rz in der ersten Wochenh\u00e4lfte abends f\u00fcr Gesellschaften reservierbar.</p>", "en": "<p>Schipfe 16 is a city-owned restaurant with a social mission and a fabulous location on the River Limmat. There is scarcely a more beautiful place in Zurich than the left bank of the Limmat, with its picturesque Old Town buildings, the imposing wall towards the Lindenhof, and the Schipfe in the middle of it all.</p><p>In fine weather, guests at Schipfe 16 eat on the terrace directly next to the river; otherwise, they make themselves comfortable in the recently renovated guest area. There are four changing lunch menus, including a vegetarian option. At Schipfe 16, everything from the main course to the cookie served with the coffee is prepared with great loving care.</p><p>The restaurant is open all year round. Between November and March, it can be reserved for parties in the evenings during the first half of the week.</p>", "fr": "<p>La mission du restaurant urbain &laquo;&nbsp;Schipfe 16&nbsp;&raquo; tr\u00e8s bien situ\u00e9 sur les berges de la Limmat est avant tout sociale. Il n&rsquo;y a gu\u00e8re d&rsquo;endroit plus beau \u00e0 Zurich que la rive gauche de la Limmat avec les b\u00e2tisses de la vieille ville, les imposants remparts du Lindenhof et le Schipfe en son centre.</p><p>On peut se restaurer par beau temps sur la terrasse du &laquo;&nbsp;Schipfe 16&nbsp;&raquo; en bord de rivi\u00e8re, sinon dans la confortable salle r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9e. Quatre menus r\u00e9guli\u00e8rement chang\u00e9s, dont un v\u00e9g\u00e9tarien, sont propos\u00e9s le midi. Au &laquo;&nbsp;Schipfe 16&nbsp;&raquo; tout est pr\u00e9par\u00e9 avec soin et beaucoup d&rsquo;amour &ndash; du plat principal aux gourmandises accompagnant le caf\u00e9.</p><p>Ce restaurant ouvert toute l&rsquo;ann\u00e9e peut \u00eatre r\u00e9serv\u00e9 en soir\u00e9e la premi\u00e8re moiti\u00e9 de la semaine pour des \u00e9v\u00e8nements priv\u00e9s, de novembre \u00e0 mars.</p>", "it": "<p>Lo Schipfe 16 \u00e8 un locale cittadino che si impegna socialmente e occupa una posizione incantevole lungo le rive della Limmat. Quasi non esiste un angolo pi\u00f9 suggestivo a Zurigo della sponda sinistra della Limmat, con i suoi pittoreschi edifici storici, le imponenti mura del Lindenhof e lo Schipfe come cuore pulsante.</p><p>Quando il tempo \u00e8 bello, gli ospiti dello Schipfe 16 mangiano sulla terrazza in riva al fiume, in caso contrario, si accomodano all&rsquo;interno del locale, recentemente rinnovato. Per pranzo ci sono quattro menu, uno dei quali sempre vegetariano. Allo Schipfe 16 viene preparato tutto con amore e attenzione, dal piatto principale al dolcetto che accompagna il caff\u00e8.</p><p>Il locale \u00e8 aperto tutto l&rsquo;anno. Tra novembre e marzo, i gruppi possono prenotarlo nelle serate della prima met\u00e0 della settimana.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Restaurant Schipfe 16", "en": "Restaurant Schipfe 16", "fr": "Restaurant Schipfe 16", "it": "Ristorante Schipfe 16"}, "text_teaser": {"de": "Mit Liebe und Sorgfalt zubereitete Gerichte an sch\u00f6nster Lage am linken Limmatufer.", "en": "Dishes prepared with great loving care in a prime location on the left bank of the Limmat.", "fr": "Des plats pr\u00e9par\u00e9s avec soin et beaucoup d\u2019amour sur la superbe rive gauche de la Limmat.", "it": "Piatti preparati con cura e attenzione e gustati sull\u2019incantevole sponda sinistra della Limmat."}, "osm_id": "271411931", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_schipfe_16_1280x960_22333.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_schipfe_16_1280x960_22332.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_schipfe_16_1280x960_22334.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_schipfe16_1280x960_22549.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_schipfe16_1280x960_22548.jpg"}], "updated": "2019-10-28 16:56:49 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Denkmalgesch\u00fctzt", "Am Ufer der Limmat", "Terrasse", "Mittag- und Abendessen"], "en": ["Listed as a protected building", "On the bank of the Limmat", "Terrace", "Lunch and dinner"], "fr": ["Maison class\u00e9e", "Sur la rive de la Limmat", "Terrasse", "D\u00e9jeuner et d\u00eener"], "it": ["Sottoposto a vincolo monumentale", "Sulle sponde della Limmat", "Terrazza", "Pranzi e cene"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Schipfe 16", "phone": "+41 44 211 21 22", "url": "www.stadt-zuerich.ch/schipfe"}, "geo": {"latitude": "47.373123400000", "longitude": "8.541736800000"}, "openingHours": {"de": "<p>April bis Oktober:<br />Montag bis Samstag, 10.00 - 22.00 Uhr<br />Sonntags geschlossen</p><p>November bis M\u00e4rz:<br />Montag bis Samstag, 11.00 - 22.00 Uhr<br />Sonntags geschlossen</p>", "en": "<p>April to October<br />Monday to Saturday, 10.00am &ndash; 10.00pm<br />Sunday closed</p><p>November to March<br />Monday to Saturday, 11.00am - 10.00pm<br />Sunday closed<br />&nbsp;</p>", "fr": "<p>Avril - octobre<br />Du lundi au samedi, 10h &ndash; 22h<br />Dimanche ferm\u00e9</p><p>Novembre - Mars<br />Du lundi au samedi, 11h - 22h<br />Dimanche ferm\u00e9<br />&nbsp;</p>", "it": "<p>April - ottobre<br />Da luned\u00ec a sabato, 10.00 &ndash; 22.00<br />Domenica chiusa</p><p>Novembre - Mars<br />Da luned\u00ec a sabato, 11.00 &ndash; 22.00<br />Domenica chiusa</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3731234 8.541736800000001)", "district_id": 1}, {"id": "2194", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Italian", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Sento", "en": "Sento", "fr": "Sento", "it": "Sento"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Hervorragende italienische K\u00fcche im Design Hotel Plattenhof in der N\u00e4he der Universit\u00e4t Z\u00fcrich, der ETH und dem Universit\u00e4tsspital.", "en": "First-class Italian cuisine at the Plattenhof designer hotel, situated near Zurich University, the ETH, and the University Hospital.", "fr": "Excellente cuisine italienne \u00e0 l\u2019h\u00f4tel design Plattenhof, \u00e0 proximit\u00e9 de l\u2019universit\u00e9 de Zurich, de l\u2019ETH et de l\u2019h\u00f4pital universitaire. ", "it": "Cucina italiana strepitosa al design hotel Plattenhof, vicino all\u2019Universit\u00e0 di Zurigo, all\u2019ETH e all\u2019ospedale universitario."}, "description": {"de": "<p>Im &laquo;Sento&raquo; zaubert der K\u00fcchenchef und sein Team eine traditionell-italienische und mediterrane K\u00fcche auf den Tisch. Frische Salate, feine Pasta oder ein zartes Rindsfilet sind nur einige der leckeren Angebote. Dazu passend gibt es eine grosse Auswahl an erlesenen italienischen Weinen.</p><p>F\u00fcr einen geselligen Abend mit der Familie oder Freunden und Kollegen gibt es im &laquo;Sento&raquo; die allseits beliebte Tavolata. Das moderne und sehr gut gelegene Restaurant eignet sich auch f\u00fcr Bankette und Kongresse.</p>", "en": "<p>At the Sento, the kitchen chef and his team conjure traditional Italian and Mediterranean cuisine onto guests&rsquo; plates. Fresh salads, delicious pasta, and tender beef fillet are just some of the mouthwatering dishes on offer. There is also a wide selection of choice Italian wines to go with them.</p><p>The highly popular &ldquo;Tavolata&rdquo; is perfect for a convivial evening with family, friends, or work colleagues. The modern and very well situated restaurant is also suitable for banquets and conventions.</p>", "fr": "<p>Le chef du &laquo;&nbsp;Sento&nbsp;&raquo; et son \u00e9quipe cr\u00e9ent des plats traditionnels italiens et m\u00e9diterran\u00e9ens&nbsp;: salades fra\u00eeches, p\u00e2tes fines ou filet de b\u0153uf tendre pour ne nommer que quelques-uns des succulents mets. Un large choix d&rsquo;excellents vins italiens compl\u00e8te le tout.</p><p>La tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9e tavolata (tabl\u00e9e) du &laquo;&nbsp;Sento&nbsp;&raquo; est promesse de chaleureuses soir\u00e9es entre amis et coll\u00e8gues ou en famille. Ce restaurant moderne tr\u00e8s bien situ\u00e9 est id\u00e9al pour les banquets et congr\u00e8s.</p>", "it": "<p>Al Sento, lo chef e il suo team portano in tavola piatti tradizionali della cucina italiana e mediterranea. Insalate fresche, deliziosa pasta o un tenerissimo filetto di manzo sono solo alcune delle squisite proposte del locale. Da abbinare a un&rsquo;ampia selezione di vini italiani selezionati.</p><p>Per una serata in compagnia di familiari o amici e colleghi, il Sento propone la tanto amata &ldquo;tavolata&rdquo;. Moderno e situato in posizione favorevole, il ristorante \u00e8 ideale anche per banchetti e congressi.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Sento", "en": "Sento", "fr": "Sento", "it": "Sento"}, "text_teaser": {"de": "Italienische Frischk\u00fcche am Z\u00fcrichberg.", "en": "Freshly prepared Italian cuisine on the Z\u00fcrichberg.", "fr": "Cuisine italienne fra\u00eeche sur le sommet Z\u00fcrichberg.", "it": "Cucina italiana fresca sullo Z\u00fcrichberg."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_sento_1280x960_22259.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_sento_1280x960_2869.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web-plattenhof-zurich.jpg", "caption": {"de": "Restaurant Sento, Hotel Plattenhof ", "en": "Restaurant Sento, Hotel Plattenhof "}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_sento_1280x960_2870.jpg"}], "updated": "2020-01-02 14:07:55 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Tavolata", "Lunch & Abendessen", "Italienisches Restaurant"], "en": ["Tavolata", "Lunch & dinner", "Italian restaurant"], "fr": ["Tavolata (tabl\u00e9e)", "D\u00e9jeuner & d\u00eener", "Restaurant italien"], "it": ["Tavolata", "Pranzo e cena", "Ristorante italiano"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8032", "streetAddress": "Plattenstrasse 26", "phone": "+41 44 251 19 10", "email": "hotel@plattenhof.ch", "url": "www.plattenhof.ch"}, "geo": {"latitude": "47.373797900000", "longitude": "8.553170700000"}, "openingHours": {"de": "<p>Restaurant Sento<br />Montag bis Friday, 11.30 &ndash; 14.00 Uhr und 18.30 &ndash; 22.00 Uhr</p>", "en": "<p>Restaurant Sento<br />Monday to Friday, 11.30am &ndash; 2.00pm and 6.30pm &ndash; 10.00pm</p>", "fr": "<p>Restaurant Sento<br />Du lundi au vendredi, 11h30 &ndash; 14h et 18h30 &ndash; 22h</p>", "it": "<p>Restaurant Sento<br />Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 11.30 &ndash; 14.00 e 18.30 &ndash; 22.00</p>"}, "geometry": "POINT (47.3737979 8.553170700000001)", "district_id": 7}, {"id": "2192", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Gourmet", "Mediterranean", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Der Sonnenberg", "en": "Der Sonnenberg", "fr": "Der Sonnenberg", "it": "Der Sonnenberg"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Hoch \u00fcber der Stadt mit Blick auf die Alpen, den See und die Stadt bezaubert das Restaurant mit kreativer Kochkunst und elegantem Ambiente.", "en": "Situated high above the city with a view of the Alps, Lake Z\u00fcrich and the city, the restaurant enchants with its creative cuisine and elegant ambience.", "fr": "Surplombant la ville, avec vue sur les Alpes et le lac, ce restaurant s\u00e9duit par son art culinaire cr\u00e9atif et son ambiance raffin\u00e9e.", "it": "Caratterizzato da una splendida vista su Alpi, lago e citt\u00e0, il ristorante conquista con la sua creativa arte culinaria e il suo ambiente elegante."}, "description": {"de": "<p>Das Sonnenberg Restaurant geh\u00f6rt zu den sch\u00f6nsten Aussichts-Plattformen von Z\u00fcrich.</p><p>Sein Team verarbeitet hochwertige Zutaten von optimaler Frische und kocht nach den unaufl\u00f6slichen Regeln der guten K\u00fcche, die auf die Nachhaltigkeit des Wohlgeschmacks ausgerichtet ist.</p><p>Die Schatzkammer des Sonnenberg Restaurants befindet sich im Weinkeller, wo Schweizer Rarit\u00e4ten neben internationalen Gr\u00f6ssen liegen.</p>", "en": "<p>The Sonnenberg Restaurant boasts one of the most beautiful lookout points over Z\u00fcrich.&nbsp;</p><p>His team uses premium ingredients of extreme freshness and prepare dishes according to the indispensable rules of excellent cuisine, focusing on the sustainability of taste.</p><p>The treasure chamber at the Sonnenberg Restaurant is located in the cellar, where Swiss rarities are displayed beside international greats.&nbsp;Host Armin Waldvogel will gladly recommend the suitable pairing.</p>", "fr": "<p>Le restaurant Sonnenberg offre l&#39;une des plus belles vues panoramiques sur Z\u00fcrich.&nbsp;</p><p>L&#39;\u00e9quipe cuisine avec des ingr\u00e9dients de haute qualit\u00e9 et d&#39;une extr\u00eame fra\u00eecheur selon des r\u00e8gles culinaires immuables inspir\u00e9es par l&#39;authenticit\u00e9 des saveurs.</p><p>Mais c&#39;est dans la cave, o\u00f9 des vins suisses rares c\u00f4toient de grands crus internationaux, que se trouve le v\u00e9ritable tr\u00e9sor du restaurant Sonnenberg.&nbsp;L&#39;h\u00f4te Armin Waldvogel recommande aux visiteurs l&#39;accompagnement parfait.</p>", "it": "<p>Il ristorante Sonnenberg \u00e8 annoverato tra le piattaforme panoramiche pi\u00f9 belle di Zurigo.&nbsp;</p><p>Il team utilizza ingredienti freschissimi di altissima qualit\u00e0, cucinandoli secondo le intramontabili regole della buona cucina, orientate alla persistenza del buon sapore.</p><p>Il tesoro del ristorante Sonnenberg \u00e8 la sua cantina, dove rarit\u00e0 svizzere incontrano importanti etichette internazionali.&nbsp;Il proprietario Armin Waldvogel consiglia con piacere ai visitatori l&#39;accompagnamento perfetto.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Der Sonnenberg", "en": "Der Sonnenberg", "fr": "Der Sonnenberg", "it": "Der Sonnenberg"}, "text_teaser": {"de": "Panoramablick und exquisite K\u00fcche mit erlesener Weinkarte und hochwertigem Service.", "en": "Panoramic view and exquisite cuisine with a choice wine list and top-quality service.", "fr": "Vue panoramique et cuisine exquise avec excellente carte des vins et service de premi\u00e8re et service hors concours.", "it": "Vista panoramica e cucina eccelsa, con vini accuratamente selezionati e un servizio di altissima qualit\u00e0."}, "osm_id": "270793731", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_sonnenberg_1280x960_22643.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_sonnenberg_1280x960_22641.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_sonnenberg_1280x960_22647.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_sonnenberg_1280x960_22644.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_sonnenberg_1280x960_22646.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_sonnenberg_1280x960_26566.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_restaurant_sonnenberg_1280x960_26565.jpg"}], "updated": "2019-10-16 13:38:36 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Panoramablick", "Fondue", "Exquisite Weinkarte"], "en": ["Panoramic view", "Exquisite wines ", "Fondue"], "fr": ["Vue panoramique", "Excellente carte des vins ", "Fondue"], "it": ["Vista panoramica", "Vini selezionati", "Fonduta"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8032", "streetAddress": "Hitzigweg 15", "phone": "+41 44 266 97 97", "email": "restaurant@dersonnenberg.ch", "url": "www.dersonnenberg.ch"}, "geo": {"latitude": "47.367378300000", "longitude": "8.567680100000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 11.30 &ndash; 14.00 Uhr und 18.00 &ndash; 23.30 Uhr<br />Samstag, 18.00 &ndash; 23.30 Uhr<br />Sonntag, 12.00 &ndash; 22.30 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 11.30am &ndash; 2.00pm &amp; 6.00pm &ndash; 11.30pm<br />Saturday, 6.00pm &ndash; 11.30pm<br />Sunday, 12.00am &ndash; 10.30pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 11h30 &ndash; 14h et 18h &ndash; 23h30<br />Samedi, 18h &ndash; 23h30<br />Dimanche, 12h &ndash; 22h30</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec&nbsp; a venerd\u00ec, 11.30 &ndash; 14.00 e 18.00 &ndash; 23.30<br />Sabato, 18.00 &ndash; 23.30<br />Domenica, 12.00 &ndash; 22.30</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3673783 8.5676801)", "district_id": 7}, {"id": "2179", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Breakfast", "Brunch", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Restaurant Viadukt", "en": "Restaurant Viadukt", "fr": "Restaurant Viadukt", "it": "Ristorante Viadukt"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das Viadukt ist eine bunte und spannende Einkaufsstrasse im Herzen von Z\u00fcri West. Mitten drin befindet sich das Restaurant Viadukt.", "en": "The Viadukt is a colorful and exciting shopping mall in the heart of the Z\u00fcrich-West quarter. And in the middle is the Restaurant Viadukt. ", "fr": "Le Viadukt est une charmante rue color\u00e9e au c\u0153ur du quartier Z\u00fcrich-West qui abrite en son centre le restaurant Viadukt. ", "it": "Il Viadukt \u00e8 una via degli acquisti variopinta e avvincente nel cuore di Z\u00fcrich-West. Qui si trova anche il ristorante Viadukt."}, "description": {"de": "<p>Wo Kreativit\u00e4t auf Design und Gemeinschaft auf Individualit\u00e4t trifft, da braucht es auch das passende Lokal. Das Restaurant Viadukt besticht durch eine innovative, saisonale und leichte K\u00fcche. Mittags stehen drei Men\u00fcs zur Auswahl und abends werden verschiedenste Kreationen und laufend neue Gerichte angeboten. Bei sch\u00f6nem Wetter werden die Gerichte im Garten an der Josefwiese serviert.</p><p>Ausserdem unterst\u00fctzen die G\u00e4ste des &laquo;Viadukt&raquo; eine gute Sache: Hier wird mit Jugendlichen gearbeitet, die sich auf das Berufsleben vorbereiten.</p>", "en": "<p>Where creativity meets design and community meets individuality, you also need a suitable locale. The Restaurant Viadukt is distinguished by its innovative, seasonal, and light cuisine. There are three lunch menus to choose from and different creations from a continuously changing menu in the evening. When the weather is fine, the food is served in the garden next to the Josefwiese park.</p><p>Guests at the Viadukt are also supporting a good cause, for the restaurant works with young people who are preparing themselves for their careers.</p>", "fr": "<p>L&rsquo;association de la cr\u00e9ativit\u00e9 au design et de la collectivit\u00e9 \u00e0 l&rsquo;individualit\u00e9 requiert un restaurant appropri\u00e9. Le Viadukt s\u00e9duit par sa cuisine de saison, l\u00e9g\u00e8re et innovante. A midi sont propos\u00e9s trois menus au choix et le soir des cr\u00e9ations et des plats r\u00e9guli\u00e8rement renouvel\u00e9s. Par beau temps les plats sont servis dans le jardin qui donne sur le parc Josefwiese.</p><p>De plus, les clients du Viadukt soutiennent une bonne cause : le restaurant emploie des jeunes qui se pr\u00e9parent \u00e0 la vie professionnelle.</p>", "it": "<p>Laddove la creativit\u00e0 incontra il design e la condivisione incontra l&rsquo;individualit\u00e0, serve un locale adatto. Il ristorante Viadukt colpisce per la sua cucina innovativa, stagionale e leggera. A pranzo si pu\u00f2 scegliere tra tre menu, mentre a cena si servono creazioni di vario genere e piatti sempre nuovi. Quando il tempo \u00e8 bello, gli ospiti si accomodano nel giardino sulla Josefwiese.</p><p>Senza contare che i clienti del Viadukt sostengono una buona causa: qui si lavora coi giovani che si preparano alla vita professionale.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Restaurant Viadukt", "en": "Restaurant Viadukt", "fr": "Restaurant Viadukt", "it": "Ristorante Viadukt"}, "text_teaser": {"de": "Innovative, saisonale und leichte K\u00fcche mit sch\u00f6ner Sommerterrasse. ", "en": "Innovative, seasonal, and light cuisine with an attractive summer terrace. ", "fr": "Cuisine de saison, l\u00e9g\u00e8re et innovante avec une belle terrasse d\u2019\u00e9t\u00e9.", "it": "Cucina innovativa, stagionale e leggera con una bella terrazza estiva. "}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_gastronomie_viadukt_02.jpg", "caption": {"de": "Restaurant Viadukt bei Nacht", "en": "Restaurant Viadukt by Night", "fr": "Restaurant Viadukt la nuit", "it": "Ristorante Viadukt di Nottte"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_gastronomie_viadukt_01.jpg", "caption": {"de": "Restaurant Viadukt Z\u00fcrich", "en": "Restaurant Viadukt Zurich", "fr": "Restaurant Viadukt Zurich", "it": "Ristorante Viadukt Zurigo"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_gastronomie_viadukt_02.jpg", "caption": {"de": "Restaurant Viadukt bei Nacht", "en": "Restaurant Viadukt by Night", "fr": "Restaurant Viadukt la nuit", "it": "Ristorante Viadukt di Nottte"}}], "updated": "2019-09-24 12:02:13 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Terrasse zur Josefwiese", "Frische Marktk\u00fcche", "Biologisch", "Nachhaltig"], "en": ["Terrace looking onto Josefwiese", "Fresh market cuisine", "Organic", "Sustainable"], "fr": ["Terrasse donnant sur la Josefwiese", "Cuisine fra\u00eeche du march\u00e9", "Biologique", "Durable"], "it": ["Terrazza sulla Josefwiese", "Cucina con ingredienti freschi", "Prodotti biologici", "Sostenibile"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Viaduktstrasse 69/71, Im Viadukt 8+9", "phone": "+41 43 204 18 99 ", "email": "info@restaurant-viadukt.ch", "url": "www.restaurant-viadukt.ch"}, "geo": {"latitude": "47.386195600000", "longitude": "8.522180500000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 08.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Samstag 09.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Sonntag 10.00 &ndash; 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 8.00am &ndash; 12.00am<br />Saturday 9.00am &ndash; 12.00am<br />Sunday 10.00am &ndash; 12.00am</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 8h &ndash; 24h<br />Samedi 9h &ndash; 24h<br />Dimanche 10h &ndash; 24h</p>", "it": "<p>Di luned\u00ec a venerd\u00ec, 8.00 &ndash; 24.00<br />Sabato 9.00 &ndash; 24.00<br />Domenica 10.00 &ndash; 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3861956 8.522180499999999)", "district_id": 5}, {"id": "2171", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "International", "Lunch", "Dinner", "Atmosphere", "Relaxed and Cozy", "Bars & Lounges", "Pub / Special Beer Types"], "name": {"de": "Brauerei Steinfels", "en": "Brauerei Steinfels", "fr": "Brauerei Steinfels", "it": "Brauerei Steinfels"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im trendigen \u00abZ\u00fcri-West\u00bb werden seit 2007 erstklassige Craft Biere gebraut \u2013 dazu gibt\u2019s eine einzigartige Speisekarte und gute Stimmung.", "en": "Since 2007, first-class craft beers have been brewed in the trendy Z\u00fcrich-West quarter \u2013 accompanied by a mouthwatering menu and a convivial atmosphere.", "fr": "Elle produit d\u2019excellentes bi\u00e8res artisanales depuis 2007 au c\u0153ur du tr\u00e8s  branch\u00e9 Z\u00fcrich-West et sa carte comme l\u2019ambiance sont extraordinaires.", "it": "Nel quartiere di tendenza di Z\u00fcrich-West, dal 2007 si spillano eccellenti birre artigianali, che accompagnano un menu originale e tanto buonumore."}, "description": {"de": "<p>In der \u00e4ltesten Z\u00fcrcher Craft Brauerei wird das Bier in seiner sch\u00f6nsten Form zelebriert. In der Brauerei Steinfels wird dem Bier so viel Aufmerksamkeit gegeben, wie in anderen Lokalen dem Wein.</p><p>Zur Auswahl steht die gesamte Palette der unter- und oberg\u00e4rigen Biersorten von Bock bis Stout bis hin zu Imperial IPA und Amber Ale. Passend zum erfrischenden Getr\u00e4nk zaubert der K\u00fcchenchef eine einzigartige Speisekarte mit saisonalem Gem\u00fcse, fermentierten Toppings, ger\u00e4uchertem Fleisch, hausgemachten Saucen und vielem mehr.</p><p>Ideal f\u00fcr einen geselligen Abend unter Freunden oder als Gesch\u00e4ftsanlass k\u00f6nnen Besucherinnen und Besucher bei der Brauereitour live miterleben wie das legend\u00e4re Steinfels Bier gebraut wird.</p>", "en": "<p>Beer is celebrated in its most beautiful form at Zurich&rsquo;s oldest craft brewery, the Brauerei Steinfels. Here beer is given as much attention as wine in other locales.</p><p>Guests can choose from the entire range of bottom- and top-fermented beers, from Bock to Stout to Imperial IPA and Amber Ale. To complement the refreshing drink, the chef conjures up a mouth-watering menu featuring seasonal vegetables, fermented toppings, smoked meats, homemade sauces, and much more.</p><p>In addition, on the Steinfels beer tour, participants can experience live how the legendary Steinfels beer is brewed &ndash; ideal as a business event or for a fun evening with friends.&nbsp;</p>", "fr": "<p>La plus ancienne brasserie artisanale de Zurich c\u00e9l\u00e8bre la bi\u00e8re de la plus belle des fa\u00e7ons. La brasserie Steinfels accorde autant d&rsquo;attention \u00e0 la bi\u00e8re que certains restaurants au vin.</p><p>Elle propose un grand choix de bi\u00e8res \u00e0 basse et haute fermentation, des Bock et Stout aux Imperial IPA et Amber Ale. Le chef cuisinier est \u00e0 l&rsquo;origine de la fabuleuse carte proposant l\u00e9gumes saisonniers, coulis ferment\u00e9s, viandes fum\u00e9es, sauces maison et bien plus encore &ndash; pour donner du relief aux boissons rafra\u00eechissantes.</p><p>Lors d&rsquo;une soir\u00e9e sympathique entre amis ou un \u00e9v\u00e8nement d&rsquo;affaires, on peut visiter la brasserie pour observer de tr\u00e8s pr\u00e8s la production de la l\u00e9gendaire bi\u00e8re Steinfels.&nbsp;</p>", "it": "<p>Nel birrificio artigianale pi\u00f9 antico di Zurigo, si celebra la birra nella sua forma pi\u00f9 elevata. Al birrificio Steinfels, la birra riveste la stessa importanza del vino in altri locali.</p><p>Qui si pu\u00f2 scegliere dall&rsquo;intera gamma di birre a bassa e alta fermentazione, dalle Bock alle Stout, dalle Imperial IPA alle Amber Ale. Da abbinare alla bevanda rinfrescante, lo chef propone un originale menu a base di verdure stagionali, topping fermentati, carne affumicata, salse fatte in casa e molto altro ancora.</p><p>Durante la visita guidata del birrificio, ideale per una serata tra amici o per un evento aziendale, i visitatori scoprono dal vivo come si produce la leggendaria birra Steinfels.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Brauerei Steinfels", "en": "Brauerei Steinfels", "fr": "Brauerei Steinfels", "it": "Brauerei Steinfels"}, "text_teaser": {"de": "Die \u00e4lteste Craft Bier Brauerei in Z\u00fcrich mit einzigartigem Restaurant und Brauereitour f\u00fcr Gruppen.", "en": "The oldest craft beer brewery in Zurich with an attractive restaurant and a brewery tour for groups.", "fr": "La plus ancienne brasserie de bi\u00e8res artisanales de Zurich avec restauration et visites group\u00e9es.", "it": "Il birrificio artigianale pi\u00f9 antico di Zurigo propone un ristorante originale e visite guidate."}, "osm_id": "451727066", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_steinfels_1280x960_28542.jpg", "caption": {"de": "Restaurant Steinfels"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_steinfels_1280x960_28538.jpg", "caption": {"de": "Restaurant Steinfels"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_steinfels_1280x960_28541.jpg", "caption": {"de": "Restaurant Steinfels"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_steinfels_1280x960_28539.jpg", "caption": {"de": "Restaurant Steinfels"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_steinfels_1280x960_28544.jpg", "caption": {"de": "Restaurant Steinfels"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_steinfels_1280x960_28543.jpg", "caption": {"de": "Restaurant Steinfels"}}], "updated": "2019-11-15 11:12:52 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Eigene Brauerei", "Z\u00fcri-West", "Teamanl\u00e4sse", "Brauereitour", "Food Pairing", "Grosse Bierauswahl"], "en": ["Own brewery", "In the Z\u00fcrich-West quarter", "Team events", "Brewery tour", "Food pairing", "Wide selection of beers"], "fr": ["Poss\u00e8de sa propre brasserie", "Quartier de Z\u00fcrich-West", "\u00c9v\u00e8nements d\u2019\u00e9quipe", "Visite de la brasserie", "M\u00e9lange de saveurs", "Grand choix de bi\u00e8res"], "it": ["Birrificio privato", "Z\u00fcrich-West", "Eventi per gruppi", "Visita guidata del birrificio", "Food pairing", "Ampia selezione di birre"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Heinrichstrasse 267", "phone": "+41 44 271 10 30", "email": "info@steinfels-zuerich.ch", "url": "www.steinfels-zuerich.ch"}, "geo": {"latitude": "47.389048600000", "longitude": "8.521893000000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Mittwoch, 11.30 &ndash; 23.00 Uhr<br />Donnerstag, 11.30 &ndash; 24.00 Uhr<br />Freitag, 11.30 &ndash; 01.00 Uhr<br />Samstag, 16.00 &ndash; 01.00 Uhr<br />Sonntag, 16.00 &ndash; 23.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Wednesday, 11.30am &ndash; 11.00pm<br />Thursday, 11.30am &ndash; 12.00pm<br />Friday, 11.30am &ndash; 1.00am<br />Saturday, 4.00pm &ndash; 1.00am<br />Sunday, 4.00pm &ndash; 11.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au mercredi, 11h30 &ndash; 23h<br />Jeudi, 11h30 &ndash; 24h<br />Vendredi, 11h30 &ndash; 1h<br />Samedi, 16h &ndash; 1h<br />Dimanche, 16h &ndash; 23h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a mercoled\u00ec, 11.30 &ndash; 23.00<br />Gioved\u00ec,&nbsp;11.30 &ndash; 24.00<br />Venerd\u00ec, 11.30 &ndash; 1.00<br />Sabato, 16.00 &ndash; 1.00<br />Domenica, 16.00 &ndash; 23.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3890486 8.521893)", "district_id": 5}, {"id": "2167", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Swiss Specialties", "Raclette", "Z\u00fcrcher Geschnetzeltes", "Hashbrown (R\u00f6sti)", "Fondue"], "name": {"de": "Swiss Chuchi \u2013 Hotel Adler", "en": "Swiss Chuchi \u2013 Hotel Adler", "fr": "Swiss Chuchi \u2013 H\u00f4tel Adler", "it": "Swiss Chuchi \u2013 Hotel Adler"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Zentral, herzhaft, schweizerisch \u2013 die \u00abSwiss Chuchi\u00bb im Hotel Adler befindet sich unweit vom Limmatquai, im Herzen der Stadt Z\u00fcrich.", "en": "Central, hearty, Swiss \u2013 the Swiss Chuchi in the Hotel Adler is located near Limmatquai, in the heart of the city of Zurich.", "fr": "Central, savoureux, suisse : le Swiss Chuchi de l\u2019h\u00f4tel Adler se trouve pr\u00e8s du Limmatquai, au c\u0153ur de Zurich.", "it": "Centrale, cordiale, svizzero: lo Swiss Chuchi, nell\u2019Hotel Adler, si trova nei pressi del Limmatquai, nel cuore di Zurigo."}, "description": {"de": "<p>In die &laquo;Swiss Chuchi&raquo; Hotel Adler str\u00f6men G\u00e4ste von nah und fern. Denn die erste Fondue-Stube der Z\u00fcrcher Altstadt hat sich voll und ganz der Schweizer K\u00fcche und dem Publikumsliebling, K\u00e4se-Fondue, verschrieben.</p><p>Genossen werden die Spezialit\u00e4ten auf der Terrasse mitten in der pulsierenden Fussg\u00e4ngerzone oder in der gem\u00fctlichen Stube.</p><p>Von \u00c4lplermagronen \u00fcber Capuns bis zum Z\u00fcrcher Geschnetzeltem mit R\u00f6sti, die &laquo;Swiss Chuchi&raquo; verl\u00e4sst niemand mit knurrendem Magen.</p><p>Wen schon fr\u00fch morgens der Hunger packt, der besucht am besten die &laquo;Swiss Chuchi&raquo; f\u00fcr ein gesundes und gem\u00fctliches Fr\u00fchst\u00fcck mit selbstgemachtem Biercherm\u00fcesli, K\u00e4se, Wurst und saisonalen K\u00f6stlichkeiten.</p>", "en": "<p>The Swiss Chuchi &ndash; Hotel Adler welcomes guests from far and wide. The first fondue parlor in Zurich&rsquo;s Old Town is fully devoted to serving traditional Swiss cuisine and in particular the public&rsquo;s favorite, cheese fondue.</p><p>The specialties can be enjoyed outside on the terrace in the bustling pedestrian zone or indoors in the cozy parlor.</p><p>From Alpine macaroni to Capuns to Z\u00fcrcher Geschnetzeltes with r\u00f6sti potatoes, nobody leaves the Swiss Chuchi still hungry.</p><p>Those who fancy a bite to eat early in the morning can tuck in to a healthy and leisurely breakfast, comprising homemade Bircher muesli, cheese, cold meats, and seasonal delicacies.</p>", "fr": "<p>Le Swiss Chuchi de l&rsquo;h\u00f4tel Adler accueille des clients d&rsquo;ici et d&rsquo;ailleurs. Le premier restaurant \u00e0 fondues de la vieille ville zurichoise s&rsquo;est sp\u00e9cialis\u00e9 dans la cuisine suisse et dans la toujours pl\u00e9biscit\u00e9e fondue au fromage.</p><p>Les sp\u00e9cialit\u00e9s se savourent sur la terrasse en pleine zone pi\u00e9tonne anim\u00e9e ou dans le sympathique restaurant.</p><p>Des macaronis \u00e0 la montagnarde \u00e0 l&rsquo;\u00e9minc\u00e9 de veau avec r\u00f6sti en passant par les capuns, personne ne quittera le Swiss Chuchi l&rsquo;estomac vide.</p><p>Et si vous ressentez un petit creux le matin, rendez-vous au Swiss Chuchi pour un bon petit-d\u00e9jeuner sain avec muesli Bircher maison, fromages, charcuterie et douceurs saisonni\u00e8res.</p>", "it": "<p>Lo Swiss Chuchi nell&rsquo;Hotel Adler attira visitatori da vicino e da lontano. Il primo locale per fondute del centro storico si \u00e8 votato interamente alla cucina elvetica e al piatto preferito dai clienti: la fonduta di formaggio.</p><p>Le specialit\u00e0 si gustano sulla terrazza, nel bel mezzo della vibrante zona pedonale, oppure nell&rsquo;accogliente salotto.</p><p>\u00c4lplermagronen, Capuns, spezzatino alla zurighese con r\u00f6sti: lo Swiss Chuchi placa la fame di tutti.</p><p>Se l&rsquo;appetito arriva gi\u00e0 al mattino presto, lo Swiss Chuchi \u00e8 il locale perfetto per una sana colazione con Bircherm\u00fcesli fatto in casa, formaggio, affettati e prelibatezze stagionali.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Swiss Chuchi \u2013 Hotel Adler", "en": "Swiss Chuchi \u2013 Hotel Adler", "fr": "Swiss Chuchi \u2013 H\u00f4tel Adler", "it": "Swiss Chuchi \u2013 Hotel Adler"}, "text_teaser": {"de": "Typisch Schweizer K\u00fcche wird nat\u00fcrlich in der ersten Fondue-Stube der Z\u00fcrcher Altstadt serviert.", "en": "Naturally, traditional Swiss cuisine is served in the first fondue parlor in Zurich\u2019s Old Town. ", "fr": "Plats suisses typiques servis dans le premier restaurant \u00e0 fondues de la vieille ville zurichoise.", "it": "Al primo locale per fondute del centro storico zurighese si servono piatti tipici svizzeri."}, "osm_id": "317773569", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_swiss_chuchi_02.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_swiss_chuchi_03.jpg", "caption": {"de": "Traditionelles Schweizer Raclette", "en": "Traditional Swiss Raclette", "fr": "La raclette traditionelle", "it": "Raclette tradizionale"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_swiss_chuchi_04.jpg", "caption": {"de": "Terrasse mitten im Altstadt-Geschehen", "en": "Outdoor seating in the Old Town", "fr": "L'aspect ext\u00e9rieur", "it": "Vista esterna"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_swiss_chuchi_05.jpg", "caption": {"de": "Swiss Chuchi am Abend", "en": "Swiss Chuchi by night", "fr": "Swiss Chuchi la nuit", "it": "Swiss Chuchi di notte"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_adler_18208.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_adler_18206.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_adler_18207.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_adler_18208_0.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_adler_18209.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_adler_18211.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_adler_18210.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_adler_18212.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_swisschuchi_18213.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_swisschuchi_18214.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_swisschuchi_18215.jpg"}], "updated": "2019-08-31 09:51:47 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Fondue-Stube", "Schweizer Spezialit\u00e4ten", "Altstadt"], "en": ["Fondue parlor", "Swiss specialties", "Old Town"], "fr": ["Restaurant \u00e0 fondues", "Sp\u00e9cialit\u00e9s suisses", "Vieille ville "], "it": ["Locale di fondute", "Specialit\u00e0 svizzere", "Centro storico"]}, "zurichcardDescription": {"de": "Kulinarische \u00dcberraschung zu jeder Hauptmahlzeit mit der Z\u00fcrich Card.", "en": "Culinary surprise with each main course with the Z\u00fcrich Card.", "fr": "Surprise culinaire pour chaque plat principal avec la Z\u00fcrich Card.", "it": "Sorpresa culinaria ad ogni pasto principale con la Z\u00fcrich Card."}, "zurichcard": [{"de": "Kulinarische \u00dcberraschung", "en": "Culinary Surprise", "fr": "Surprise culinaire", "it": "Sorpresa culinaria"}], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Rosengasse 10", "phone": "+41 44 266 96 96", "email": "info@hotel-adler.ch", "url": "www.hotel-adler.ch"}, "geo": {"latitude": "47.373135100000", "longitude": "8.543503800000"}, "openingHours": {"de": "<p>T\u00e4glich 11.30 \u2013 23.15 Uhr</p>", "en": "<p>Daily 11.30am \u2013 11.15pm</p>", "fr": "<p>Tous les jours 11h30 \u2013 23h15</p>", "it": "<p>Ogni giorno 11.30 \u2013 23.15</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3731351 8.5435038)", "district_id": 1}, {"id": "2155", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Meal", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "The Bite", "en": "The Bite", "fr": "The Bite", "it": "The Bite"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Mitten auf der bunten Langstrasse verw\u00f6hnt das \u00abThe Bite\u00bb seine G\u00e4ste mit herrlichen Burgern.", "en": "The Bite treats its guests to mouthwatering burgers in the heart of the vibrant Langstrasse.", "fr": "Au c\u0153ur de la tr\u00e8s color\u00e9e rue Langstrasse, le \u00ab The Bite \u00bb s\u00e9duit avec ses d\u00e9licieux burgers.", "it": "Nel cuore della variopinta Langstrasse, il ristorante The Bite vizia i propri ospiti con hamburger deliziosi."}, "description": {"de": "<p>Zu jeder Tages- und Nachtzeit ist im &laquo;The Bite&raquo; etwas los: Das Lokal brummt und wimmelt mit jungen Leuten, Studenten, Touristen und Einheimischen. An den W\u00e4nden des schlicht eingerichteten Lokals h\u00e4ngt junge Kunst, die \u00fcbrigens gekauft werden kann.</p><p>Classic Bite, The Bacon, The Manchego, The BBQ und viele mehr: Insgesamt stehen acht Burger zur Auswahl dazu passend, bestellt man eine hausgemachte Vorspeise.</p><p>Die Atmosph\u00e4re ist entspannt und jung, die Burger sind fantastisch und mit lokalen Produkten hergestellt.</p>", "en": "<p>At any time of the day or night, there is always something going on at The Bite: the restaurant is invariably buzzing with young people, students, tourists, and locals. Hanging on the walls of the simply furnished locale are works by up-and-coming artists &ndash; which, incidentally, are also available for purchase.</p><p>Classic Bite, The Bacon, The Manchego, The BBQ, and many more: there are a total of 11 burgers to choose from, as well as a selection of homemade starters to go with them.</p><p>The atmosphere is relaxed and young, the burgers are fantastic and made with local products.</p>", "fr": "<p>Quelle que soit l&rsquo;heure, le &laquo;&nbsp;The Bite&nbsp;&raquo; est toujours anim\u00e9&nbsp;: ce vibrant restaurant fourmille de jeunes, \u00e9tudiants, touristes et locaux. Sur les murs de ce restaurant \u00e0 la d\u00e9coration sobre sont accroch\u00e9es des \u0153uvres d&rsquo;art qu&rsquo;on peut par ailleurs acheter.</p><p>On peut accompagner&nbsp;les onze burgers au choix,&nbsp;dont les Classic Bite, The Bacon, The Manchego, The BBQ et bien plus encore, en commandant une entr\u00e9e maison.</p><p>Atmosph\u00e8re jeune, d\u00e9contract\u00e9e et burgers d\u00e9licieux pr\u00e9par\u00e9s \u00e0 base de produits locaux.</p>", "it": "<p>Al The Bite c&rsquo;\u00e8 movimento a qualsiasi ora del giorno e della notte: il ristorante pullula di giovani, studenti, turisti e abitanti del posto. Alle pareti di questo sobrio locale sono appese opere di giovani artisti, che \u00e8 possibile acquistare.</p><p>Classic Bite, The Bacon, The Manchego, The BBQ e tanti altri: sono undici gli hamburger tra cui scegliere, da abbinare a un antipasto fatto in casa.</p><p>L&rsquo;atmosfera \u00e8 distesa e giovanile, gli hamburger favolosi e preparati con ingredienti locali.</p>"}, "title_teaser": {"de": "The Bite", "en": "The Bite", "fr": "The Bite", "it": "The Bite"}, "text_teaser": {"de": "Lebendiger, bunter und junger Burger-Laden mit insgesamt 12 Burgern zur Auswahl.", "en": "A lively, colorful, and young burger outlet with a total of 11 burgers to choose from.", "fr": "Ce restaurant jeune, dynamique et color\u00e9 propose un choix de 11 burgers.", "it": "Hamburgheria vivace, variopinta e giovanile con 11 hamburger tra cui scegliere."}, "osm_id": "656508776", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_the_bite.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_gastronomie_thebite_02.jpg", "caption": {"de": "Innenansicht vom The Bite", "en": "Interior View of The Bite", "fr": "Vue de l'int\u00e9rieur du restaurant The Bite ", "it": "Vista Interna del The Bite "}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_gastronomie_thebite_03.jpg", "caption": {"de": "Der Burger im The Bite", "en": "The Bite Burger ", "fr": "Le hamburger au The Bite", "it": "L'hamburger al The Bite"}}], "updated": "2019-11-13 15:00:26 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Burger Spezialit\u00e4ten", "Kunst zum kaufen", "Ungezwungen, famili\u00e4r"], "en": ["Burgers specialties", "Artworks to buy", "Informal and friendly"], "fr": ["Sp\u00e9cialit\u00e9s de burgers", "Vente d\u2019\u0153uvres d\u2019art", "D\u00e9contract\u00e9, familial"], "it": ["Hamburger speciali", "Arte da acquistare", "Atmosfera spensierata e familiare"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8004", "streetAddress": "Brauerstrasse 15", "phone": "+41 44 242 30 00", "email": "info@thebite.ch", "url": "http://www.thebite.ch"}, "geo": {"latitude": "47.377295000000", "longitude": "8.527775400000"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag &ndash; Donnerstag, 11.30 &ndash; 13.30 Uhr und 18.00 &ndash; 22.00 Uhr<br />Freitag, 11.30 &ndash; 13.30 Uhr und 18.00 &ndash; 22.30 Uhr<br />Samstag, 17.30 &ndash; 22.30 Uhr<br />Sonntag und Montag geschlossen</p>", "en": "<p>Tuesday to Thursday, 11.30am &ndash; 1.30pm and 6.00pm &ndash; 10.00pm<br />Friday, 11.30am &ndash; 1.30pm and 6.00pm &ndash; 10.30pm<br />Saturday, 5.30pm &ndash; 10.30pm<br />Sunday and Monday closed</p>", "fr": "<p>Du mardi au jeudi, 11h30 &ndash; 13h30h et 18h00 &ndash; 22h00<br />Vendredi 11h30 &ndash; 13h30 et 18h00 &ndash; 22h30<br />Samedi 17h30 &ndash; 22h30<br />Dimanche et Lundi, Ferm\u00e9</p>", "it": "<p>Da marted\u00ec a gioved\u00ec, 11.30 &ndash; 13.30 e 18.00 &ndash; 22.00<br />Venerd\u00ec 11.30 &ndash; 13.30 e 18.00 &ndash; 22.30<br />Sabato 17.30 &ndash; 22.30<br />Domenica e lunedi, chiuso</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.377295 8.527775399999999)", "district_id": 4}, {"id": "2151", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Asian", "Lunch", "Dinner", "Nightlife", "Atmosphere", "Glamorous and Chic", "Bars & Lounges", "Cocktail Bar", "Open-air Area", "Wine Bar"], "name": {"de": "Tao's Restaurant", "en": "Tao\u2019s Restaurant", "fr": "Restaurant Tao\u2019s ", "it": "Tao's Restaurant"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im Herzen des Z\u00fcrcher Banken- und Gesch\u00e4ftsviertel befindet sich das \u00abTao\u2019s\u00bb \u2013 eine Oase mit Restaurant, Lounge, Bar und Club.", "en": "Tao\u2019s is located in the heart of Zurich\u2019s banking and business district \u2012 an oasis complete with restaurant, lounge, bar, and club.", "fr": "Le \u00ab Tao\u2019s \u00bb \u2013 oasis avec restaurant, lounge, bar et club \u2013 est en plein c\u0153ur du quartier zurichois des banques et des affaires.", "it": "Nel cuore del quartiere zurighese delle banche e degli affari, si trova il Tao\u2019s, un\u2019oasi con ristorante, lounge, bar e discoteca."}, "description": {"de": "<p>Da, wo alles geschieht, wird auch alles geboten: Das &laquo;Tao&rsquo;s&raquo; ist nicht nur Restaurant, sondern auch Lounge, Bar und Club. Im Herzen von Z\u00fcrich, unweit der Bahnhofstrasse und dem gesch\u00e4ftigen Paradeplatz, befindet sich eine Oase des Geschmacks und des sch\u00f6nen Lebensstils. Das stilvolle Interieur mit feinsten Stoffen und Materialien wurde mit antiken orientalischen Unikaten und asiatischen Bildern aufgepeppt. Im Sommer l\u00e4dt die sch\u00f6ne Terrasse zum Geniessen und Verweilen ein. Serviert werden feinste Kreationen, wo Europ\u00e4ische und Asiatische Einfl\u00fcsse zu einem harmonischen Gericht vereint wurden. Wechselnde Wochenmen\u00fcs und der Bezug zu saisonalen Produkten runden das Angebot ab.</p>", "en": "<p>Tao&rsquo;s caters to every requirement in the busiest part of town: it not only houses a restaurant, but also a lounge, bar, and club. Located in the heart of Zurich, not far from Bahnhofstrasse and the bustling Paradeplatz, it is an oasis of taste and elegant lifestyle. The stylish interior featuring the finest of fabrics and materials has been spiced up with unique antique oriental pieces and Asian pictures. In summer, the beautiful terrace invites guests to linger and relax. At Tao&rsquo;s, the finest culinary creations are served, whereby European and Asian influences are combined to create a harmonious dish. Weekly menus and seasonal products complete the offer.</p>", "fr": "<p>Lieu tendance et offre pl\u00e9thorique&nbsp;: le &laquo;&nbsp;Tao&rsquo;s&nbsp;&raquo; ne fait pas uniquement restaurant mais aussi lounge, bar et club. Cette oasis \u00e0 l&rsquo;art de vivre et au go\u00fbt s\u00fbr est situ\u00e9 au c\u0153ur de Zurich non loin de la rue Bahnhofstrasse et de la tr\u00e8s anim\u00e9e place Paradeplatz. L&rsquo;int\u00e9rieur tr\u00e8s styl\u00e9 avec \u00e9toffes et mat\u00e9riaux raffin\u00e9s est dynamis\u00e9 par d&rsquo;antiques pi\u00e8ces orientales et gravures asiatiques uniques. L&rsquo;\u00e9t\u00e9 la magnifique terrasse invite \u00e0 s&rsquo;y attarder et se d\u00e9tendre. Les plats raffin\u00e9s aux influences \u00e0 la fois europ\u00e9ennes et asiatiques rivalisent d&rsquo;harmonie. Les menus sont renouvel\u00e9s chaque semaine et l&rsquo;accent est mis sur les produits saisonniers.</p>", "it": "<p>Il Tao&rsquo;s non \u00e8 solo ristorante, ma anche lounge, bar e discoteca. Nel cuore di Zurigo, poco lontano dalla Bahnhofstrasse e dalla vivace Paradeplatz, si trova un&rsquo;oasi del gusto e della bella vita. Gli eleganti interni con tessuti e materiali di pregio sono stati impreziositi da antichi pezzi unici orientali e dipinti asiatici. In estate, la graziosa terrazza invita a rilassarsi. Qui si servono creazioni squisite: influssi europei e asiatici si fondono in un tutt&rsquo;uno per diventare piatti armoniosi. Menu settimanali sempre diversi e prodotti stagionali sono la ciliegina sulla torta di questo locale.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Tao's Restaurant", "en": "Tao\u2019s Restaurant", "fr": "Tao's Restaurant", "it": "Tao\u2019s Restaurant "}, "text_teaser": {"de": "Euro-asiatische K\u00fcche in stilvoller Umgebung mit sch\u00f6ner Terrasse im Herzen von Z\u00fcrich.", "en": "Euro-Asian cuisine in stylish surroundings with a beautiful terrace in the heart of Zurich.", "fr": "Une cuisine euro-asiatique dans une ambiance chaleureuse avec une superbe terrasse au c\u0153ur de Zurich.", "it": "Cucina eurasiatica in un contesto elegante, con graziosa terrazza nel cuore di Zurigo."}, "osm_id": "331183852", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_venue_taos_pt_18794.jpg", "caption": {"de": "Tao's Restaurant, Terrasse", "en": "Tao's Restaurant, terrace", "fr": "Tao's Restaurant, terrasse", "it": "Tao's Restaurant, terrazza"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_venue_taos_pt_18792.jpg", "caption": {"en": "Tao's Restaurant"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_venue_taos_pt_18795.jpg", "caption": {"de": "Tao's Restaurant, Terrasse", "en": "Tao's Restaurant, terrace"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_venue_taos_pt_18794.jpg", "caption": {"de": "Tao's Restaurant, Terrasse", "en": "Tao's Restaurant, terrace", "fr": "Tao's Restaurant, terrasse", "it": "Tao's Restaurant, terrazza"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_venue_icon_pt_18804.jpg", "caption": {"en": "Icon Club"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_venue_icon_pt_18805.jpg", "caption": {"en": "Icon Club"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_venue_taos_pt_18790.jpg", "caption": {"en": "Tao's Restaurant"}}], "updated": "2020-01-03 10:41:10 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Bar & Club", "Lounge", "Restaurant", "Euro-asiatische K\u00fcche"], "en": ["Bar & club", "Lounge", "Restaurant", "Euro-Asian cuisine"], "fr": ["Bar & Club", "Lounge", "Restaurant", "Cuisine euro-asiatique "], "it": ["Bar e discoteca", "Lounge", "Ristorante", "Cucina eurasiatica"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Augustinergasse 3", "phone": " +41 44 448 11 22", "email": "welcome@taos-lounge.ch", "url": "http://www.taos-lounge.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.371519000000", "longitude": "8.540287600000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Mittwoch, 12.00 &ndash; 14.00 Uhr und 18.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Donnerstag und Freitag, 12.00 &ndash; 14.00 Uhr und 18.30 &ndash; 24.00 Uhr<br />Samstag 13.00 &ndash; 15.00 Uhr und 18.30 &ndash; 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Wednesday, 12.00pm &ndash; 2.00pm &amp; 6.00pm &ndash; 12.00am<br />Thursday and Friday, 12.00pm &ndash; 2.00pm &amp; 6.30pm &ndash; 12.00am<br />Saturday 1.00pm &ndash; 3.00pm &amp; 6.30pm &ndash; 12.00am</p>", "fr": "<p>Du lundi au mercredi, 12h &ndash; 14h et 18h &ndash; 24h<br />Jeudi et vendredi, 12h &ndash; 14h et 18h30 &ndash; 24h<br />Samedi 13h &ndash; 15h et 18h30 &ndash; 24h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a mercoled\u00ec, 12.00 &ndash; 14.00 e 18.00 &ndash; 24.00<br />Gioved\u00ec e venerd\u00ec, 12.00 &ndash; 14.00 e 18.30 &ndash; 24.00<br />Sabato 13.00 &ndash; 15.00 e 18.30 &ndash; 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.371519 8.540287599999999)", "district_id": 1}, {"id": "2149", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Spanish", "Dinner"], "name": {"de": "Taverna Catalana", "en": "Taverna Catalana", "fr": "Taverna Catalana", "it": "Taverna Catalana"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Spanien im Herzen von Z\u00fcrich erwartet die G\u00e4ste in der \u00abTaverna Catalana\u00bb. ", "en": "The Taverna Catalana treats guests to a little piece of Spain in the heart of Zurich. ", "fr": "L\u2019Espagne en plein c\u0153ur de Zurich : rendez-vous au Taverna Catalana.", "it": "Nel cuore di Zurigo, la Spagna attende i suoi ospiti alla Taverna Catalana. "}, "description": {"de": "<p>Ist, war und bleibt gut: Die &laquo;Taverna Catalana&raquo; geh\u00f6rt zu jenen Restaurants in der Stadt Z\u00fcrich, die man sch\u00e4tzt, weil sie so sind, wie sie immer waren. Das spanische Restaurant befindet sich zentral im eleganten Rennweg-Quartier und ist nicht nur f\u00fcr seine spanischen Spezialit\u00e4ten, sondern auch f\u00fcr die Herzlichkeit und Gastfreundschaft bekannt und beliebt.</p><p>Die Karte ist klein, die Speisen \u00fcberdimensional gut. Im Sommer k\u00f6nnen es sich die G\u00e4ste draussen auf der Terrasse gem\u00fctlich machen.</p>", "en": "<p>Still just as good as ever: the Taverna Catalana is one of those restaurants in the city of Zurich that are popular because they always stay exactly the same. The Spanish restaurant enjoys a central location in the elegant Rennweg quarter and is known and loved not only for its Spanish specialties, but also for its friendliness and hospitality.</p><p>The menu is small, the food colossally good. In summer, guests can relax outside on the terrace.</p>", "fr": "<p>Il \u00e9tait, il est encore et restera toujours un bon restaurant&nbsp;: le Taverna Catalana fait partie des \u00e9tablissements de Zurich qu&rsquo;on appr\u00e9cie car ils ne changent pas avec le temps. Ce restaurant connu et appr\u00e9ci\u00e9 pour ses sp\u00e9cialit\u00e9s espagnoles mais aussi pour son hospitalit\u00e9 et sa franche cordialit\u00e9 est situ\u00e9 au centre de l&rsquo;\u00e9l\u00e9gant quartier du Rennweg.</p><p>La carte est r\u00e9duite mais les plats merveilleusement savoureux. L&rsquo;\u00e9t\u00e9 les clients peuvent confortablement s&rsquo;installer dehors sur la terrasse.</p>", "it": "<p>Era, \u00e8 e resta buonissima: la Taverna Catalana \u00e8 uno di quei ristoranti di Zurigo che si apprezzano perch\u00e9 non sono cambiati. Il ristorante spagnolo si trova in posizione centrale nell&rsquo;elegante quartiere del Rennweg ed \u00e8 famoso tanto per le sue specialit\u00e0 spagnole quanto per la cordialit\u00e0 e l&rsquo;ospitalit\u00e0 che lo contraddistinguono.</p><p>Il menu \u00e8 piccolo, ma le pietanze sono incredibilmente buone. In estate, gli ospiti possono godersi pranzi e cene sull&rsquo;accogliente terrazza.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Taverna Catalana", "en": "Taverna Catalana", "fr": "Taverna Catalana", "it": "Taverna Catalana"}, "text_teaser": {"de": "Authentisches spanisches Restaurant im Rennweg-Quartier im Herzen von Z\u00fcrich.", "en": "Authentic Spanish restaurant in the Rennweg quarter, in the heart of Zurich.", "fr": "Authentique restaurant espagnol dans le quartier du Rennweg au c\u0153ur de Zurich. ", "it": "Autentico ristorante spagnolo nel quartiere del Rennweg, nel cuore di Zurigo."}, "osm_id": "3220515763", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_restaurants_01.jpg", "caption": {"de": "Restaurants in Z\u00fcrich", "en": "Restaurants in Zurich", "fr": "Restaurants \u00e0 Zurich", "it": "Ristoranti a Zurigo"}}, "photo": [], "updated": "2019-09-18 15:41:30 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Spanisches Restaurant", "Zentral", "Rennweg"], "en": ["Spanish restaurant", "At Central", "Rennweg"], "fr": ["Restaurant espagnol", "Situation centrale", "Quartier du Rennweg"], "it": ["Ristorante spagnolo", "Centrale", "Rennweg"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Glockengasse 8", "phone": "+41 44 221 12 62", "url": "www.tavernacatalana.ch"}, "geo": {"latitude": "47.372057100000", "longitude": "8.540392100000"}, "geometry": "POINT (47.3720571 8.5403921)", "district_id": 1}, {"id": "2138", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Swiss Specialties", "Meal", "Lunch", "Dinner", "Online Bookings"], "name": {"de": "Tessin Grotto", "en": "Tessin Grotto", "fr": "Tessin Grotto", "it": "Tessin Grotto"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das h\u00f6chstgelegene Grotto in Z\u00fcrich befindet sich ganz idyllisch am Waldrand am H\u00f6nggerberg.", "en": "The highest grotto in Zurich enjoys an idyllic location on the edge of the forest on the H\u00f6nggerberg.", "fr": "Le plus haut \u00ab grotto \u00bb de Zurich est idylliquement situ\u00e9 \u00e0 l\u2019or\u00e9e de la for\u00eat sur le H\u00f6nggerberg.", "it": "Il grotto pi\u00f9 in quota di Zurigo si trova ai margini del bosco sull\u2019idilliaco H\u00f6nggerberg."}, "description": {"de": "<p>Da, wo sich Fuchs und Hase gute Nacht sagen und mit Sicht auf die funkelnden Lichter der Stadt, den Prime Tower und das Migros-Hochhaus befindet sich das gem\u00fctliche &laquo;Tessin Grotto&raquo;. Das dunkle Holz der Gaststube strahlt W\u00e4rme und Behaglichkeit aus, wobei ein grosses Chemin\u00e9e das Herzst\u00fcck des Raums bildet.</p><p>Auf der Karte stehen einfache Gerichte, vor allem Schweizer und Tessiner Spezialit\u00e4ten. Der Treueschwur zum Tessin bemerkt man vor allem in der Weinkarte: Sie besteht ausnahmslos aus Tessiner Weinen.</p><p>Immer noch in der Stadt, aber weit weg vom Rummel, schalten die G\u00e4ste im &laquo;Grotto&raquo; f\u00fcr einen Moment vom Alltag ab und geniessen das Ambiente und authentische Tessiner Speisen.</p>", "en": "<p>The inviting Ticino Grotto lies on the edge of the forest, with a view of the sparkling city lights, the Prime Tower, and the Migros tower block. The dark timber of the restaurant radiates warmth and coziness and the middle of the room is taken up with a large open fireplace.</p><p>The menu features simple, frill-free dishes, mostly Swiss and Ticino specialties. The allegiance to Ticino is particularly noticeable on the wine list &ndash; which consists without exception of Ticino wines.</p><p>Still in the city yet far away from the hustle and bustle, at the Ticino Grotto guests can leave their everyday life behind them for a while and enjoy the relaxed ambiance and authentic Ticino dishes.</p>", "fr": "<p>Le chaleureux &laquo;&nbsp;Tessin Grotto&nbsp;&raquo; se trouve \u00e9loign\u00e9 du centre-ville et offre une magnifique vue sur les lumi\u00e8res scintillantes de Zurich, la Prime Tower et le gratte-ciel Migros. Le bois sombre du restaurant et la grande chemin\u00e9e au c\u0153ur de la pi\u00e8ce d\u00e9gagent chaleur et confort.</p><p>Au menu on trouve des plats simples, principalement des sp\u00e9cialit\u00e9s suisses et tessinoises. La fid\u00e9lit\u00e9 au Tessin est particuli\u00e8rement visible dans la carte des vins qui se compose sans exception de vins tessinois.</p><p>En ville, mais loin de l&rsquo;agitation, le &laquo;&nbsp;Grotto&nbsp;&raquo; vous invite \u00e0 vous d\u00e9connecter de la vie quotidienne pour quelques instants et \u00e0 appr\u00e9cier l&rsquo;ambiance et les plats authentiques du Tessin.</p>", "it": "<p>Laddove la volpe d\u00e0 la buonanotte alla lepre e si gode di una vista incantevole sulle luci della citt\u00e0, la Prime Tower e l&rsquo;edificio Migros, si trova l&rsquo;accogliente Tessin Grotto. Il legno scuro emana calore e ospitalit\u00e0, ma il cuore del locale \u00e8 il grande camino.</p><p>Sul menu ci sono piatti semplici, soprattutto specialit\u00e0 svizzere e ticinesi. La predilezione per il Ticino si nota soprattutto dalla carta dei vini, tutti esclusivamente ticinesi.</p><p>Ancora in citt\u00e0, ma lontano dal baccano, gli ospiti del grotto staccano la spina, godendosi l&rsquo;ambiente e i piatti ticinesi.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Tessin Grotto", "en": "Tessin Grotto", "fr": "Tessin Grotto", "it": "Tessin Grotto"}, "text_teaser": {"de": "Authentische Tessiner Spezialit\u00e4ten und Weine, idyllisch am Waldrand mit Sicht auf die Stadt. ", "en": "Ticino specialties and wines in an idyllic setting by the forest, with a view of the city.", "fr": "A l'or\u00e9e de la for\u00eat avec vue sur la ville, le \u00ab grotto \u00bb propose sp\u00e9cialit\u00e9s et vins tessinois. ", "it": "Piatti e vini ticinesi autentici, in posizione idilliaca ai margini del bosco, con vista sulla citt\u00e0. "}, "osm_id": "42157273", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_tessin_grotto_1280x960_22291.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_tessin_grotto_1280x960_22289.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_tessin_grotto_1280x960_22292.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_tessin_grotto_1280x960_22290.jpg"}], "updated": "2020-03-01 15:59:37 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Sicht auf die Stadt", "Tessiner Weine", "Tessiner Spezialit\u00e4ten", "Gem\u00fctlich"], "en": ["View of the city", "Ticino wines", "Ticino specialties", "Cozy"], "fr": ["Vue sur la ville", "Vins tessinois", "Sp\u00e9cialit\u00e9s tessinoises", "Confortable"], "it": ["Vista sulla citt\u00e0", "Vini ticinesi", "Specialit\u00e0 ticinesi", "Accogliente"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8037", "streetAddress": "Waidbadstrasse 151", "phone": "+41 44 271 47 50", "email": "info@tessin-grotto.ch", "url": "http://www.tessin-grotto.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.403256800000", "longitude": "8.516186400000"}, "openingHours": {"de": "<p>Mittwoch bis Sonntag, 09.00 &ndash; 23.00 Uhr</p>", "en": "<p>Wednesday to Sunday, 9.00am &ndash; 11.00pm</p>", "fr": "<p>Du mercredi au dimanche, 9h &ndash; 23h</p>", "it": "<p>Da mercoled\u00ec a domenica, 9.00 &ndash; 23.00</p>"}, "openingDays": "Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.4032568 8.5161864)", "district_id": 10}, {"id": "2131", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Italian", "Pizza", "Pasta", "Brunch", "Lunch", "Dinner", "Online Bookings", "Atmosphere", "Lively and Cheerful", "Bars & Lounges", "Restaurant & Bar", "Neighborhood Bar"], "name": {"de": "Tot\u00f2", "en": "Tot\u00f2", "fr": "Tot\u00f2", "it": "Tot\u00f2"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Hier wird italienische K\u00fcche und Lebensart zelebriert.", "en": "Here, Italian cuisine and way of life is celebrated in style. ", "fr": "Ici, on c\u00e9l\u00e8bre la cuisine et l\u2019art de vivre italiens. ", "it": "Qui si celebrano la cucina e lo stile di vita italiani."}, "description": {"de": "<p>Im modern und hell eingerichteten Restaurant Tot\u00f2 geniessen G\u00e4ste traditionelle mediterrane Gerichte. Darunter geh\u00f6rten ebenso Pizzen aus dem Steinofen wie feine Risotto- und hausgemachte Pasta-Kreationen. Dazu werden passende Weine gereicht.</p><p>Mittags werden t\u00e4glich wechselnde Men\u00fcs angeboten und sonntags verw\u00f6hnt ein reichhaltiges Brunch-Angebot die G\u00e4ste von 10.00 bis 18.00 Uhr.</p><p>An der Bar trinken Besucher ausserdem klassische italienische Aperitifs wie Negroni, Ramazzotti und Campari oder g\u00f6nnen sich einen erfrischenden Drink. Wechselnde Veranstaltungen und Degustationen erg\u00e4nzen das Programm im &laquo;Tot\u00f2&raquo;, das seinen Namen \u00fcbrigens dem italienischen Komiker Antonio De Curtis verdankt. Im Sommer l\u00e4dt eine grosse Terrasse zum Verweilen ein.</p>", "en": "<p>In the bright and airy Tot\u00f2 restaurant, with its modern-style furnishings, guests can enjoy traditional Mediterranean dishes. These include pizza from the brick oven, as well as delicious risotto and home-made pasta creations. There is also a good selection of wines to accompany the food.</p><p>At lunchtime, daily changing menus are served, and on Sundays, between 10am and 6pm, guests can indulge in a lavish extended brunch.</p><p>In addition, at the bar visitors can order classic Italian aperitifs such as Negroni, Ramazzotti and Campari, or enjoy a refreshing long drink. In summer, the large terrace invites guests to sit and linger awhile. Diverse events and tastings round off the program on offer. Incidentally, the Tot\u00f2 gets its name from the Italian comedian, Antonio De Curtis.</p>", "fr": "<p>Moderne et lumineux, le restaurant Tot\u00f2 propose \u00e0 ses clients des plats m\u00e9diterran\u00e9ens traditionnels&nbsp;: pizzas au feu de bois, cr\u00e9ations de p\u00e2tes, risottos d\u00e9licieux et plus encore. Les mets sont accompagn\u00e9s de vins assortis.</p><p>A midi, les clients savourent des menus qui changent tous les jours&nbsp;; le dimanche, le Tot\u00f2 propose un riche buffet pour le brunch.</p><p>Au bar, les visiteurs peuvent d\u00e9guster un ap\u00e9ritif italien classique &ndash; Negroni, Ramazzotti, Campari, etc. &ndash; ou une boisson rafra\u00eechissante. Le programme du Tot\u00f2, qui doit son nom au comique italien Antonio De Curtis, est compl\u00e9t\u00e9 par des manifestations et d\u00e9gustations diverses. En \u00e9t\u00e9, une grande terrasse invite \u00e0 se d\u00e9tendre.</p>", "it": "<p>Al ristorante Tot\u00f2, moderno e luminoso, gli ospiti assaporano piatti mediterranei tradizionali, tra cui pizze cotte nel forno a legna, deliziosi risotti e pasta fatta in casa, ai quali si abbinano i vini adatti.</p><p>A pranzo si servono tutti i giorni menu diversi, mentre di domenica \u00e8 previsto un ricco brunch dalle 10.00 alle 18.00.</p><p>Al bar si possono sorseggiare classici aperitivi italiani, quali Negroni, Ramazotti e Campari, ma anche drink rinfrescanti. Eventi e degustazioni di vario genere completano il programma del Tot\u00f2, che deve il suo nome al comico italiano Antonio De Curtis. In estate, l&rsquo;ampia terrazza invita a rilassarsi.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Tot\u00f2", "en": "Tot\u00f2", "fr": "Tot\u00f2", "it": "Tot\u00f2"}, "text_teaser": {"de": "Italienische K\u00fcche und Lebensart geniessen G\u00e4ste im Z\u00fcrcher Seefled-Quartier.", "en": "Guests can enjoy Italian cuisine and way of life in Zurich\u2019s Seefeld quarter. ", "fr": "Dans le quartier zurichois Seefeld, les clients savourent la cuisine et l\u2019art de vivre italiens.", "it": "Cucina e stile di vita italiani nel quartiere zurighese di Seefled."}, "osm_id": "4833061567", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_restaurant_toto_03.jpg", "caption": {"de": "Aussenansicht", "en": "Exterior view", "fr": "Aspect ext\u00e9rieur", "it": "Vista esterna"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_toto_02.jpg", "caption": {"de": "Innenansicht", "en": "Interior view", "fr": "Vue de l'int\u00e9rieur", "it": "Vista interna"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_toto_01.jpg", "caption": {"de": "Pizza aus dem Steinofen", "en": "Pizza from the brick oven", "fr": "Pizzas cuites au four \u00e0 pierre", "it": "Pizze dal forno a legna"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_restaurant_toto_03.jpg", "caption": {"de": "Aussenansicht", "en": "Exterior view", "fr": "Aspect ext\u00e9rieur", "it": "Vista esterna"}}], "updated": "2019-10-14 16:11:12 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Hausgemachte Pasta", "Pizza aus dem Steinofen", "Sonntags auch Brunch"], "en": ["Home-made pasta ", "Pizza from the brick oven ", "Brunch on Sundays "], "fr": ["P\u00e2tes maison", "Pizzas au feu de bois", "Brunch le dimanche"], "it": ["Pasta fatta in casa", "Pizza cotta nel forno a legna", "Brunch domenicale"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8008", "streetAddress": "Seefeldstrasse 124", "phone": "+41 43 443 00 80 ", "email": "pronto@ristorante-toto.ch ", "url": "http://www.ristorante-toto.ch"}, "geo": {"latitude": "47.358022900000", "longitude": "8.553833800000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Mittwoch 07.30 &ndash; 24.00 Uhr<br>Donnerstag und Freitag 07.30 &ndash; 01.00 Uhr<br>Samstag 09.00 &ndash; 01.00 Uhr<br>Sonntag 10.00 &ndash; 24.00 Uhr</p><p>Samstag und Sonntag Brunch bis 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Wednesday 7.30am &ndash; 12.00am<br>Thursday and Friday 7.30am &ndash; 1.00am<br>Saturday 9.00am &ndash; 1.00am<br>Sunday 10.00am &ndash; 12.00am</p><p>Every Saturday and Sunday Brunch until 6pm.</p>", "fr": "<p>Du lundi au mercredi 7h30 &ndash; 24h<br>Jeudi et vendredi 7h30 &ndash; 1h<br>Samedi 9h &ndash; 1h<br>Dimanche 10h &ndash; 24h</p><p>Le Samedi et le Dimanche: Brunch jusqu&#39;\u00e0 18h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a mercoled\u00ec 7.30 &ndash; 24.00<br>Gioved\u00ec e venerd\u00ec 7.30 &ndash; 1.00<br>Sabato 9.00 &ndash; 1.00<br>Domenica 10.00 &ndash; 24.00</p><p>Il sabato e la domenica: Brunch fino alle 18.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3580229 8.5538338)", "district_id": 8}, {"id": "2128", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Swiss Specialties", "Lunch", "Dinner", "Online Bookings"], "name": {"de": "T\u00fcfi", "en": "T\u00fcfi", "fr": "T\u00fcfi", "it": "T\u00fcfi"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das Restaurant befindet sich im sch\u00f6nen Seefeld Quartier, unweit vom Chinagarten und der Seepromenade. ", "en": "This restaurant is located in the beautiful Seefeld quarter, not far from the Chinese Garden and the lakeside promenade.", "fr": "Le restaurant est situ\u00e9 dans le charmant quartier de Seefeld non loin du jardin chinois et de la promenade du lac. ", "it": "Il ristorante si trova nel grazioso quartiere di Seefeld, poco lontano dal Giardino Cinese e dal lungolago. "}, "description": {"de": "<p>Im &laquo;T\u00fcfi&raquo; wird aus \u00dcberzeugung m\u00f6glichst \u00f6kologisch und regional gekocht. Die Angebote auf der Speisekarte orientieren sich an den jeweiligen Jahreszeiten und das Fleisch stammt von Tieren, die Natur- und Artgerecht gehalten wurden. Nat\u00fcrlich gilt das auch f\u00fcr die Fische.</p><p>Die K\u00fcche ist franz\u00f6sisch inspiriert und so findet man zum Beispiel das beliebte &laquo;Caf\u00e9 de Paris&raquo; oder Beefsteak Tatar auf der Karte. Aber auch Schweizer Spezialit\u00e4ten wie Z\u00fcrcher Geschnetzeltes und &laquo;Suure Mocke&raquo; werden hier mit viel Liebe und Bio-Produkten zubereitet.</p>", "en": "<p>The T\u00fcfi upholds its philosophy of using ecological and regionally sourced products wherever possible. The dishes on the menu reflect the season, and the meat comes from animals that have been raised in a natural manner appropriate to the species. It goes without saying that this also applies to the fish.</p><p>The cuisine is French-inspired, with the result that guests can find, among other things, &nbsp;the popular Caf\u00e9 de Paris and Steak Tatare on the menu. However, Swiss specialties such as Z\u00fcrcher Geschnetzeltes and Suure Mocke are also prepared here with great love and care and using organic products.</p>", "fr": "<p>C&rsquo;est par conviction que la cuisine du &laquo;&nbsp;T\u00fcfi&nbsp;&raquo; est r\u00e9gionale et \u00e9cologique. Les plats sur la carte sont adapt\u00e9s aux saisons et la viande provient d&rsquo;animaux \u00e9lev\u00e9s naturellement et conform\u00e9ment aux besoins de leur esp\u00e8ce. Cela s&rsquo;applique \u00e9videmment aussi aux poissons.</p><p>Les tr\u00e8s pris\u00e9s &laquo;&nbsp;Caf\u00e9 de Paris&nbsp;&raquo; et steak tartare \u00e0 la carte d\u00e9notent une cuisine d&rsquo;inspiration fran\u00e7aise. On y trouve \u00e9galement des sp\u00e9cialit\u00e9s suisses comme l&rsquo;\u00e9minc\u00e9 de veau zurichois et le Suure Mocke&nbsp;&ndash; r\u00f4ti de b\u0153uf marin\u00e9 &ndash; \u00e0 base de produits bio et pr\u00e9par\u00e9es avec amour.</p>", "it": "<p>Al T\u00fcfi si crede in una cucina il pi\u00f9 ecologica e regionale possibile. Il menu si orienta alle varie stagioni e la carne proviene da animali allevati in maniera naturale e specie-specifica. Lo stesso vale per il pesce.</p><p>La cucina \u00e8 d&rsquo;ispirazione francese e lo si nota da piatti come la entrec\u00f4te Caf\u00e9 de Paris o la bistecca alla tartara. Non mancano, per\u00f2, specialit\u00e0 svizzere quali lo spezzatino alla zurighese e il &ldquo;Suure Mocke&rdquo;, preparati con tanta cura e prodotti bio.</p>"}, "title_teaser": {"de": "T\u00fcfi", "en": "T\u00fcfi", "fr": "T\u00fcfi", "it": "T\u00fcfi"}, "text_teaser": {"de": "Das Bio-Restaurant im Z\u00fcrcher Seefeld.", "en": "The organic restaurant in Zurich\u2019s Seefeld quarter.", "fr": "Restaurant bio du quartier Seefeld de Zurich.", "it": "Il ristorante bio nel quartiere zurighese di Seefeld."}, "osm_id": "4935627376", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/tuefi_restaurant_zuerich_06.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/tuefi_restaurant_zuerich_03.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/tuefi_restaurant_zuerich_01.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/tuefi_restaurant_zuerich_02.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/tuefi_restaurant_zuerich_04.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/tuefi_restaurant_zuerich_05.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/tuefi_restaurant_zuerich_06.jpg"}], "updated": "2020-02-23 14:50:32 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Bio-Restaurant", "Saisonal, regional", "N\u00e4he See "], "en": ["Organic restaurant", "Seasonal & regional", "Near the lake"], "fr": ["Restaurant bio", "Saisonnier, r\u00e9gional", "\u00c0 proximit\u00e9 du lac  "], "it": ["Ristorante bio", "Cucina stagionale e regionale", "Vicino al lago "]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8008", "streetAddress": "Dufourstrasse 154", "phone": "+41 44 381 80 28", "email": "info@tuefi.ch ", "url": "www.tuefi.ch"}, "geo": {"latitude": "47.355318400000", "longitude": "8.554243600000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 11.30 &ndash; 14.00 Uhr und 18.00 &ndash; 23.00 Uhr<br />Samstag 18.00 &ndash; 23.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 11.30am &ndash; 2.00pm and 6.00pm &ndash; 11.00pm<br />Saturday 6.00pm &ndash; 11.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 11h30 &ndash; 14h et 18h &ndash; 23h<br />Samedi 18h &ndash; 23h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 11.30 &ndash; 14.00 e 18.00 &ndash; 23.00<br />Sabado 18.00 &ndash; 23.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3553184 8.5542436)", "district_id": 8}, {"id": "2126", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Swiss Specialties", "Z\u00fcrcher Geschnetzeltes", "Hashbrown (R\u00f6sti)", "Mediterranean", "Lunch", "Dinner", "Online Bookings"], "name": {"de": "Veltlinerkeller", "en": "Veltlinerkeller", "fr": "Veltlinerkeller", "it": "Veltlinerkeller"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Gehobene Gastronomie erwartet die G\u00e4ste im \u00abVeltlinerkeller\u00bb im Herzen von Z\u00fcrich.", "en": "First-class gastronomy awaits guests at the Veltlinerkeller, in the heart of Zurich.", "fr": "Haute gastronomie au \u00ab Veltlinerkeller \u00bb au c\u0153ur de Zurich.", "it": "Al Veltlinerkeller, nel cuore di Zurigo, si celebra una gastronomia di altissimo livello."}, "description": {"de": "<p>Der &laquo;Veltlinerkeller&raquo; ist ein traditioneller Familienbetrieb in der Z\u00fcrcher Altstadt. In heimeligen Gaststuben auf drei Etagen geniessen die Besucherinnen und Besucher vor allem Schweizer, aber auch internationale Spezialit\u00e4ten.</p><p>Erfrischend, traditionell und authentisch, so pr\u00e4sentiert sich der &laquo;Veltlinerkeller&raquo; seit vielen Jahren.</p><p>Auch f\u00fcr private und gesch\u00e4ftliche Anl\u00e4sse ist der &laquo;Veltlinerkeller&raquo; eine beliebte Adresse. Verschiedene R\u00e4umlichkeiten f\u00fcr bis zu 45 Personen stehen zur Verf\u00fcgung. Das &laquo;Veltlinerkeller&raquo; Team steht bei der individuellen Planung mit Rat und Tat zur Seite.</p>", "en": "<p>The Veltlinerkeller is a traditional family business in the Old Town of Zurich. Visitors can enjoy mainly Swiss but also international specialities in the cozy restaurants spread over three floors.</p><p>Refreshing, traditional, and authentic &ndash; this is how the Veltlinerkeller has presented itself for many years.</p><p>The Veltlinerkeller is also a popular address for private and business events. It offers various rooms with a capacity for up to 45 persons. The Veltlinerkeller team is pleased to advise and assist with the planning of events.</p>", "fr": "<p>Le &laquo;&nbsp;Veltlinerkeller&nbsp;&raquo; est un \u00e9tablissement familial traditionnel de la vieille ville zurichoise. Dans les accueillantes salles r\u00e9parties sur trois \u00e9tages sont servies des sp\u00e9cialit\u00e9s suisses mais aussi internationales.</p><p>Le &laquo;&nbsp;Veltlinerkeller&nbsp;&raquo; s\u00e9duit depuis longtemps par son caract\u00e8re revigorant, traditionnel et authentique.</p><p>Le &laquo;&nbsp;Veltlinerkeller&nbsp;&raquo; est aussi tr\u00e8s pris\u00e9 pour les \u00e9v\u00e8nements priv\u00e9s et professionnels. Les diff\u00e9rents locaux peuvent accueillir jusqu&rsquo;\u00e0 45 personnes. L&rsquo;\u00e9quipe du &laquo;&nbsp;Veltlinerkeller&nbsp;&raquo; joint le geste \u00e0 la parole pour vous conseiller sur votre planification individuelle.</p>", "it": "<p>Il Veltlinerkeller \u00e8 un locale a conduzione familiare nel centro storico zurighese. In accoglienti salottini disposti su tre piani, i visitatori gustano soprattutto specialit\u00e0 svizzere, ma anche piatti internazionali.</p><p>Da anni, il locale si presenta fresco, tradizionale e autentico.</p><p>Ed \u00e8 molto amato anche per eventi privati e aziendali, che possono essere organizzati in varie sale con una capienza massima di 45 persone. Il personale del Veltlinerkeller \u00e8 a disposizione degli ospiti per la pianificazione degli eventi.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Veltlinerkeller", "en": "Veltlinerkeller", "fr": "Veltlinerkeller", "it": "Veltlinerkeller"}, "text_teaser": {"de": "Gehobene Gastronomie in traditioneller Atmosph\u00e4re im Herzen von Z\u00fcrich.", "en": "First-class gastronomy in traditional surroundings in the heart of Zurich.", "fr": "Haute gastronomie dans une atmosph\u00e8re traditionnelle au c\u0153ur de Zurich.", "it": "Gastronomia di livello in un\u2019atmosfera tradizionale nel cuore di Zurigo."}, "osm_id": "3645707795", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_restaurants_01.jpg", "caption": {"de": "Restaurants in Z\u00fcrich", "en": "Restaurants in Zurich", "fr": "Restaurants \u00e0 Zurich", "it": "Ristoranti a Zurigo"}}, "photo": [], "updated": "2020-02-23 14:07:47 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Gehobene Gastronomie", "Traditionell Z\u00fcrcherisch", "Privat- und Gesch\u00e4ftsanl\u00e4sse"], "en": ["First-class gastronomy", "Traditional Zurich-style cuisine", "Private & business events"], "fr": ["Haute gastronomie ", "Traditionnellement zurichois", "\u00c9v\u00e8nements priv\u00e9s et professionnels"], "it": ["Gastronomia di livello superiore", "Cucina tradizionale zurighese", "Eventi privati e aziendali"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Schl\u00fcsselgasse 8", "phone": "+41 44 225 40 40 ", "email": "info@veltlinerkeller.ch", "url": "http://www.veltlinerkeller.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.370980600000", "longitude": "8.541168500000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 11.30 &ndash; 13.45 Uhr &amp; 18.30 &ndash; 21.45 Uhr<br />November und Dezember zus\u00e4tzlich am Samstagabend ge\u00f6ffnet</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 11.30am &ndash; 1.45pm &amp; 6.30pm &ndash; 9.45pm<br />Opens additionally on Saturday evenings in November and December</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 11h30 &ndash; 13h45 et 18h30 &ndash; 21h45<br />Novembre et D\u00e9cembre ouvert aussi les samedi soirs</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 11.30 &ndash; 13.45 e 18.30 &ndash; 21.45<br />In novembre e dicembre apertura anche di sabato.</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday", "geometry": "POINT (47.3709806 8.541168499999999)", "district_id": 1}, {"id": "2124", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Swiss Specialties", "Meal", "Breakfast", "Dinner", "Atmosphere", "LGBTQ+*", "Bars & Lounges", "Restaurant & Bar", "Open-air Area", "Pub / Special Beer Types"], "name": {"de": "Daniel H.", "en": "Daniel H.", "fr": "Daniel H.", "it": "Daniel H."}, "description": {"de": "<p>Unweit der Langstrasse ein Ort f\u00fcr ein ungezwungenes Zusammentreffen der Gay- und Hetero-Szene. Ein Schwatz, ein Bier, gute Diskussionen und vielleicht der Anfang einer langen Nacht. Daniel H. &minus; die einzigartige Verbindung von Quartier- und Szenelokal.</p>", "en": "<p>Not far from Langstrasse is a venue for relaxed get-togethers on the gay and hetero scene. A chat, a beer, good discussions, and perhaps the beginning of a long night. Daniel H. offers a unique combination of local pub and trendy venue.</p>", "fr": "<p>Not far from Langstrasse is a venue for relaxed get-togethers on the gay and hetero scene. A chat, a beer, good discussions, and perhaps the beginning of a long night. Daniel H. offers a unique combination of local pub and trendy venue.</p>", "it": "<p>Poco lontano dalla Langstrasse si incontra un ritrovo per gay ed etero. Due chiacchiere, una birra, conversazioni stimolanti e, chi lo sa, forse l&#39;inizio di una lunga notte. Daniel H. unisce in maniera straordinaria un ritrovo di quartiere e un locale di tendenza.</p>"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_drinks_bar_shutterstock_167718563_1280x960_0.jpg"}, "photo": [], "updated": "2019-07-19 11:36:18 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8004", "streetAddress": "M\u00fcllerstrasse 51", "phone": "044 241 41 78  ", "email": "daniel@danielh.ch", "url": "www.danielh.ch"}, "geo": {"latitude": "47.375437492596", "longitude": "8.529262357798"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag bis Donnerstag 17.00 - 24.00 Uhr<br>Freitag 17.00 - 02.00 Uhr<br>Samstag 19.00 - 02.00 Uhr</p>", "en": "<p>Tuesday to Thursday 5.00pm - 12.00am<br>Friday 5.00pm - 2.00pm<br>Saturday 7.00pm - 2.00am</p>", "fr": "<p>Du mardi au jeudi 17h - 24h<br>Vendredi 17h - 2h<br>Samedi 19h - 2h</p>", "it": "<p>Da marted\u00ec a gioved\u00ec 17.00 - 24.00<br>Venerd\u00ec 17.00 - 2.00<br>Sabato 19.00 - 2.00</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.375437492596 8.529262357798)", "district_id": 4}, {"id": "2113", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "French", "Meal", "Breakfast", "Lunch", "Dinner", "Online Bookings"], "name": {"de": "Quaglinos", "en": "Quaglinos", "fr": "Quaglinos", "it": "Quaglinos"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im Herzen der Stadt strahlt das Restaurant Quaglinos am Z\u00fcrichsee franz\u00f6sischen Charme aus. ", "en": "Restaurant Quaglinos in the heart of the city radiates French charm on Lake Zurich.", "fr": "Au c\u0153ur de la ville et au bord du lac de Zurich, le restaurant Quaglinos d\u00e9gage un charme bien fran\u00e7ais.", "it": "Nel cuore della citt\u00e0, il ristorante Quaglinos diffonde fascino francese sulle sponde del Lago di Zurigo. "}, "description": {"de": "<p>Klassische Bistro-Einrichtung, eine einladende Boulevard-Terrasse, s\u00fcdfranz\u00f6sische K\u00fcche und viel Charme treffen im Quaglinos aufeinander. Sie verleihen dem Restaurant am Z\u00fcrichsee das Flair einer franz\u00f6sischen Brasserie der 20er-Jahre.</p><p>Serviert werden von Hors d&rsquo;Oeuvres \u00fcber Bistro-Klassiker bis hin zu Fleisch- und Fisch-Men\u00fcs alles, was die saisonale s\u00fcdfranz\u00f6sische K\u00fcche zu bieten hat. Dazu passen die exzellenten Bordeaux-Weine auf der Weinkarte.</p><p>Wer seinen Besuch mit dem Genuss eines erlesenen Whiskys abrunden m\u00f6chte, findet an der Bar Devil&rsquo;s Place \u00fcber 300 verschiedene Whisky-Sorten. Die Bar ist \u00fcbrigens eine Schwester-Bar des Devil&rsquo;s Place im Hotel Waldhaus St. Moritz und geh\u00f6rt damit zu einer der best sortiertesten Whisky-Bars der Stadt.</p>", "en": "<p>Classic bistro furnishings, an inviting boulevard terrace, and southern French cuisine come together at charming Quaglinos, the restaurant on Lake Zurich with the flair of a 1920s French brasserie.</p><p>From hors d&#39;oeuvres and bistro classics to meat and fish dishes, diners can expect seasonal cuisine from the South of France, matched by an excellent selection of Bordeaux wines.</p><p>Guests can top off their visit with fine whiskey at Devil&#39;s Place bar featuring more than 300 different varieties. This is the sister bar of Devil&#39;s Place in the Hotel Waldhaus St. Moritz, making it one of the city&#39;s best-stocked whiskey bars.</p>", "fr": "<p>Le Quaglinos combine une d\u00e9coration classique de bistrot, une terrasse sur boulevard accueillante, une cuisine du sud de la France et \u00e9norm\u00e9ment de charme. Tous ces atouts conf\u00e8rent \u00e0 ce restaurant au bord du lac de Zurich un pur style brasserie fran\u00e7aise des ann\u00e9es 20.</p><p>La cuisine du sud de la France est \u00e0 l&rsquo;honneur avec des hors d&rsquo;\u0153uvres, des sp\u00e9cialit\u00e9s de viandes et de poissons et les grands classiques du bistrot. Tout cela accompagn\u00e9 d&rsquo;excellents vins de Bordeaux.</p><p>Les amateurs compl\u00e8teront leur visite en d\u00e9gustant l&rsquo;un des 300 whiskies du bar Devil&rsquo;s Place. Ce bar est d&rsquo;ailleurs le petit fr\u00e8re du bar Devil&rsquo;s Place de l&rsquo;h\u00f4tel Waldhaus St. Moritz et l&rsquo;un de ceux qui poss\u00e8de le meilleur choix de whiskies de la ville.&nbsp;</p>", "it": "<p>Il Quaglinos fonde tra di loro classico arredamento da bistrot, invitante terrazza, cucina della Francia meridionale e tanto fascino, che conferiscono al ristorante sul lungolago zurighese il flair di una brasserie francese degli anni Venti.</p><p>Con antipasti, classici da bistrot e menu a base di carne e pesce, il locale propone tutto ci\u00f2 che contraddistingue la gastronomia stagionale della Francia meridionale. Alle pietanze si abbinano gli eccellenti Bordeaux della carta dei vini.</p><p>Chi vuole completare la propria visita con un whisky selezionato ne trova 300 variet\u00e0 diverse al bar Devil&rsquo;s Place, fratello del Devil&rsquo;s Place dell&rsquo;Hotel Waldhaus St. Moritz e uno dei whisky-bar pi\u00f9 forniti della citt\u00e0.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Quaglinos", "en": "Quaglinos", "fr": "Quaglinos ", "it": "Quaglinos "}, "text_teaser": {"de": "Franz\u00f6sischen Charme finden G\u00e4ste im Restaurant Quaglinos nahe dem Z\u00fcrichsee.", "en": "Guests discover French charm in Quaglinos restaurant near Lake Zurich.", "fr": "D\u00e9couvrez le charme fran\u00e7ais au restaurant Quaglinos pr\u00e8s du lac de Zurich.", "it": "Al ristorante Quaglinos, vicino al Lago di Zurigo, si respira fascino francese."}, "osm_id": "268470209", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_restaurant_quaglinos_01.jpg", "caption": {"de": "Innenansicht", "en": "Interior View", "fr": "Vu de l'int\u00e9rieur", "it": "Vista interna"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_quaglinos_03.jpg", "caption": {"de": "Franz\u00f6sische K\u00fcche", "en": "French cuisine", "fr": "Cuisine fran\u00e7aise", "it": "Cucina francese"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_quaglinos_02.jpg", "caption": {"de": "Eingang", "en": "Exterior View", "fr": "Aspect ext\u00e9rieur", "it": "Vista esterna"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_quaglinos_1280x960_21712.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_quaglinos_1280x960_21709.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_quaglinos_1280x960_21710.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_quaglinos_1280x960_21714.jpg"}], "updated": "2018-06-21 13:20:38 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Franz\u00f6sische Brasserie", "Boulevard-Terrasse", "Nahe Opernhaus", "Bar mit 300 Whisky-Sorten"], "en": ["French brasserie", "Boulevard terrace", "Near the Opera House", "Bar with 300 whiskey varieties"], "fr": ["Brasserie fran\u00e7aise", "Terrasse sur boulevard", "Pr\u00e8s de l\u2019Opernhaus", "Bar aux 300 whiskies "], "it": ["Brasserie francese", "Terrazza", "Vicino al Teatro dell\u2019Opera", "Bar con 300 variet\u00e0 di whisky"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8008", "streetAddress": "Dufourstrasse 4", "phone": "+41 43 456 86 76", "url": "http://www.quaglinos.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.364186000000", "longitude": "8.547144500000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 06.30 - 24.00 Uhr<br>Samstag 08.00 &ndash; 24.00 Uhr<br>Sonntag 08.00 &ndash; 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 6.30am &ndash; 12.00am<br>Saturday 8.00am &ndash; 12.00am<br>Sunday 8.00am &ndash; 12.00am</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 6h30 \u2013 24h<br>Samedi 8h \u2013 24h<br>Dimanche 8h \u2013 24h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 6.30 \u2013 24.00 <br>Sabato 8.00 \u2013 24.00<br>Domenica 8.00 \u2013 24.00 <br></p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.364186 8.5471445)", "district_id": 8}, {"id": "2107", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Swiss Specialties"], "name": {"de": "Zeughauskeller", "en": "Zeughauskeller", "fr": "Zeughauskeller", "it": "Zeughauskeller"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Der \u00abZeughauskeller\u00bb unweit vom Paradeplatz ist seit 1926 ein beliebter Treffpunkt f\u00fcr Einheimische und Touristen.", "en": "The Zeughauskeller, located not far from Paradeplatz, has been a popular meeting place for locals and tourists alike since 1926.", "fr": "Le \u00ab Zeughauskeller \u00bb pr\u00e8s de la place Paradeplatz est depuis 1929 un lieu de rencontre tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9 des autochtones et des touristes. ", "it": "Poco distante dalla Paradeplatz, lo Zeughauskeller \u00e8 un popolare ritrovo per abitanti del posto e turisti dal 1926."}, "description": {"de": "<p>Fr\u00fcher wurden im &laquo;Zeughaus&raquo; Waffen und Kriegsausr\u00fcstung gelagert und instandgesetzt. Heute dienen die Waffen an der Wand nur noch der Dekoration. Seit 1926 ist das Zeughaus ein Ort der Freude und des Zusammenkommens. Menschen aus aller Welt treffen hier auf Einheimische und sitzen an langen Tischen bei einem erfrischenden Bier.</p><p>Und wie es sich f\u00fcr einen solchen Ort geh\u00f6rt, kommen hier nur w\u00e4hrschafte, bodenst\u00e4ndige Gerichte auf den Tisch, von denen man so richtig satt wird: Wurst-K\u00e4se-Salat, Wienerschnitzel, Cordon Bleu, Z\u00fcrcher Geschnetzeltes sind einige der Hausspezialit\u00e4ten, die von einem internationalen Publikum genossen werden.</p>", "en": "<p>In former times, weapons and ammunition were stored and repaired at the Zeughaus (which means &ldquo;arsenal storehouse&rdquo; in German). Today, the weapons on the wall are purely for decoration. Since 1926, the Zeughaus has been a peaceful and friendly gathering place. Here, visitors from all over the world come together with locals and sit at long tables with a refreshing glass of beer.</p><p>And as befits a place like this, only good, hearty fare that satisfies even the largest of appetites finds its way onto the plates: sausage &amp; cheese salad, Wiener schnitzel, cordon bleu, and Z\u00fcrcher Geschnetzeltes are just some of the specialties of the house that are enjoyed by the international clientele.</p>", "fr": "<p>Au &laquo;&nbsp;Zeughaus&nbsp;&raquo; on entreposait et r\u00e9parait autrefois des armes et du mat\u00e9riel de guerre. Aujourd&rsquo;hui les armes sur les murs sont plut\u00f4t d\u00e9coratives. Depuis 1926 le Zeughaus est devenu un lieu joyeux pour se r\u00e9unir. Le monde entier vient s&rsquo;y r\u00e9unir avec quelques autochtones autour de longues tables en buvant des bi\u00e8res fra\u00eeches.</p><p>Comme il se doit pour un tel lieu, on y sert uniquement des plats simples et copieux : salade de charcuteries et de fromages, escalope viennoise, cordon bleu, \u00e9minc\u00e9 de veau zurichois pour ne nommer que quelques-unes des sp\u00e9cialit\u00e9s appr\u00e9ci\u00e9es d&rsquo;un public international.</p>", "it": "<p>Un tempo, nel cosiddetto &ldquo;Zeughaus&rdquo; si immagazzinavano e riparavano attrezzature militari. Oggi, le armi sulle pareti fungono solo da decorazioni. Dal 1926, lo Zeughaus \u00e8 un luogo di gioia e condivisione. Qui, gente di tutto il mondo incontra gli abitanti del posto, sedendosi a lunghi tavoli e sorseggiando birra.</p><p>Come si conviene a un luogo del genere, la cucina serve solo piatti caserecci e sostanziosi, che saziano davvero: l&rsquo;insalata di affettati e formaggio, la cotoletta alla viennese, il cordon bleu e lo spezzatino alla zurighese sono solo alcune delle specialit\u00e0 della casa che i clienti internazionali del locale possono gustare.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Zeughauskeller", "en": "Zeughauskeller", "fr": "Zeughauskeller", "it": "Zeughauskeller"}, "text_teaser": {"de": "Historisches Restaurant mit w\u00e4hrschafter K\u00fcche in der N\u00e4he vom Paradeplatz.", "en": "Historical restaurant serving hearty fare near Paradeplatz.", "fr": "Restaurant historique avec cuisine authentique pr\u00e8s de la place Paradeplatz.", "it": "Ristorante storico con cucina casereccia, vicino alla Paradeplatz."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_zeughauskeller.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/zurich_gastronomie_zeughauskeller_01.jpg", "caption": {"de": "Z\u00fcrcher Geschnetzeltes im Zeughauskeller", "en": "Z\u00fcrcher Geschnetzeltes at Zeughauskeller", "fr": "Z\u00fcrcher Geschnetzeltes \u00e0 Zeughauskeller", "it": "Z\u00fcrcher Geschnetzeltes a Zeughauskeller"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/zurich_gastronomie_zeughauskeller_02.jpg", "caption": {"de": "Innenansicht Zeughauskeller", "en": "Inside view Zeughauskeller", "fr": "Vue int\u00e9rieure Zeughauskeller", "it": "Vista interna Zeughauskeller"}}], "updated": "2019-11-18 13:56:37 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Paradeplatz", "Mehrsprachig", "Schweizer Beizenk\u00fcche"], "en": ["Paradeplatz", "Multilingual", "Traditional, hearty fare"], "fr": ["Place Paradeplatz", "Multilingue", "Cuisine de bistrot suisse"], "it": ["Paradeplatz", "Personale multilingue", "Cucina casereccia svizzera"]}, "zurichcardDescription": {"de": "Kulinarische \u00dcberraschung zu jeder Hauptmahlzeit mit der Z\u00fcrich Card.", "en": "Culinary surprise with each main course with the Z\u00fcrich Card.", "fr": "Surprise culinaire pour chaque plat principal avec la Z\u00fcrich Card.", "it": "Sorpresa culinaria ad ogni pasto principale con la Z\u00fcrich Card."}, "zurichcard": [{"de": "Kulinarische \u00dcberraschung", "en": "Culinary Surprise", "fr": "Surprise culinaire", "it": "Sorpresa culinaria"}], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Bahnhofstrasse 28 a", "phone": "+41 44 220 15 15", "email": "info@zeughauskeller.ch", "url": "http://www.zeughauskeller.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.369830600000", "longitude": "8.539460800000"}, "openingHours": {"de": "<p>T\u00e4glich 11.30 - 23.00 Uhr</p>", "en": "<p>Daily 11.30am - 11.00pm</p>", "fr": "<p>Tous les jours 11h30 - 23h</p>", "it": "<p>Ogni giorno 11.30 - 23.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3698306 8.539460800000001)", "district_id": 1}, {"id": "2102", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Cuisine", "Swiss Specialties", "Dinner", "Nightlife", "Atmosphere", "Cool and Trendy", "Bars & Lounges", "Music Bar / Live Music", "Wine Bar", "Live Music"], "name": {"de": "Buonvini Weinlounge", "en": "Buonvini Weinlounge", "fr": "Bar \u00e0 vin Buonvini", "it": "Buonvini Weinlounge"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im Z\u00fcrcher Oberdorf entdecken die G\u00e4ste in der Weinlounge Buonvini die sinnliche Welt des Weins.", "en": "At the Buonvini wine lounge in Zurich\u2019s Oberdorf quarter, guests can discover the sensual world of wine. ", "fr": "Le bar \u00e0 vin Buonvini de l\u2019Oberdorf zurichois vous propose une voluptueuse immersion dans l\u2019univers du vin. ", "it": "Nell\u2019Oberdorf zurighese, la Weinlounge Buonvini celebra l\u2019emozionale mondo del vino"}, "description": {"de": "<p>Die freundliche und gem\u00fctliche Atmosph\u00e4re bietet Weinliebhabern und anderen Geniessern die perfekte Umgebung, um den Tag bei einem Glas Wein oder Prosecco ausklingen zu lassen.</p><p>F\u00fcr den kleinen Hunger empfiehlt sich eine spannende Auswahl an appetitlichen H\u00e4ppchen. Die erfahrenen Sommeliers beraten die Kundschaft in Sachen Wein und steht mit Rat und Tat zur Seite.</p>", "en": "<p>The friendly and cozy ambiance creates the perfect setting for wine lovers and other connoisseurs to end the day with a glass of wine or prosecco.</p><p>Guests who feel like a snack can choose from the attractive selection of mouth-watering appetizers. The experienced sommeliers advise the clientele on all matters relating to wine.</p>", "fr": "<p>L&rsquo;atmosph\u00e8re sympa et chaleureuse constitue le cadre id\u00e9al pour les amateurs de vins entre autres, afin de terminer leur journ\u00e9e autour d&rsquo;un verre de vin ou de prosecco.</p><p>On vous recommande la magnifique s\u00e9lection de petites bouch\u00e9es app\u00e9tissantes pour calmer votre faim. Des sommeliers chevronn\u00e9s joindront le geste \u00e0 la parole pour vous conseiller.</p>", "it": "<p>L&rsquo;atmosfera cordiale e accogliente fornisce agli estimatori e intenditori il contesto perfetto per chiudere la giornata con un calice di vino o di prosecco.</p><p>Chi ha appetito pu\u00f2 scegliere tra un&rsquo;interessante selezione di golosi stuzzichini. Gli esperti sommelier consigliano al meglio i clienti.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Buonvini Weinlounge", "en": "Buonvini Weinlounge", "fr": "Bar \u00e0 vin Buonvini", "it": "Buonvini Weinlounge"}, "text_teaser": {"de": "Die Weinlounge im Oberdorf mit exquisiter Weinauswahl.", "en": "The wine lounge in the Oberdorf quarter with an exquisite selection of wines. ", "fr": "Bar \u00e0 vin d\u2019Oberdorf offrant une exquise s\u00e9lection de vins.", "it": "La vineria nell\u2019Oberdorf zurighese propone una favolosa selezione di vini."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_weinlounge-buonvini_01.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_weinlounge-buonvini_02.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_weinlounge-buonvini_03.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_weinlounge-buonvini_01.jpg"}], "updated": "2020-02-18 20:10:22 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Grosse Auswahl an Weinen", "Zentral gelegen", "Erfahrene Sommeliers"], "en": ["Large selection of wines", "Central location", "Experienced sommeliers"], "fr": ["Grand choix de vins", "Situation centrale", "Sommeliers chevronn\u00e9s"], "it": ["Ampia selezione di vini", "Posizione centrale", "Sommelier esperti"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Oberdorfstrasse 2", "phone": "+41 43 210 38 06", "email": "weinlounge@buonvini.ch", "url": "https://buonvini.ch/vini/weinlounge"}, "geo": {"latitude": "47.368344100000", "longitude": "8.545973100000"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag bis Samstag, 16.00 &ndash; 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Tuesday to Saturday, 4.00pm &ndash; 12.00pm</p>", "fr": "<p>Du mardi au samedi, 16h &ndash; 24h</p>", "it": "<p>Da marted\u00ec a sabato, 16.00 &ndash; 24.00</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3683441 8.545973099999999)", "district_id": 1}, {"id": "2101", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Meal", "Breakfast", "Brunch", "Lunch", "Coffee Houses & Tea Rooms", "Coffee", "Confectionery", "Cakes"], "name": {"de": "Caf\u00e9 & Restaurant Confiserie Spr\u00fcngli, Paradeplatz", "en": "Caf\u00e9 & Restaurant Confiserie Spr\u00fcngli, Paradeplatz", "fr": "Caf\u00e9 & Restaurant Confiserie Spr\u00fcngli, Paradeplatz", "it": "Caff\u00e8 e ristorante Confiserie Spr\u00fcngli Paradeplatz"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im einem der ber\u00fchmtesten Caf\u00e9salons der Stadt treffen sich G\u00e4ste zum Fr\u00fchst\u00fcck, Lunch, zu Kaffee und Kuchen oder P\u00e2tisserie-Leckereien.", "en": " Guests meet in one of the city\u2019s most famous caf\u00e9-salons for breakfast, lunch, or coffee and cake, or to enjoy the delectable patisserie. ", "fr": "Dans l\u2019un des plus c\u00e9l\u00e8bres salon de caf\u00e9 de Zurich, les clients se rencontrent pour savourer petit-d\u00e9jeuner, lunch, caf\u00e9, g\u00e2teau ou p\u00e2tisserie fine. ", "it": "In uno dei caff\u00e8 pi\u00f9 famosi della citt\u00e0, gli ospiti si incontrano per colazione, pranzo, merenda o pasticcini."}, "description": {"de": "<p>Zartschmelzende Truffes, luftig-leichte Luxemburgerli, selbstgemachte Zartbitter-Schokolade, T\u00f6rtchen, Kuchen &ndash; die Vielfalt an k\u00f6stlichen Versuchungen im Caf\u00e9 &amp; Restaurant der Confiserie Spr\u00fcngli am Paradeplatz ist gross.</p><p>Stadtbekannt ist das Caf\u00e9 und Restaurant Spr\u00fcngli auch f\u00fcr den &laquo;Konditor-Zmorge&raquo; (Konditoren-Fr\u00fchst\u00fcck) mit hausgemachten Broten, frischer Konfit\u00fcre und dem feinen Bircherm\u00fcesli von Spr\u00fcngli. Zudem werden drei Fr\u00fchst\u00fcckskombinationen angeboten, welche Spezialit\u00e4ten und Zutaten aus der Region sowie internationale Klassiker ber\u00fccksichtigen. Die K\u00f6stlichkeiten werden auf eleganten Etageren serviert und sind H\u00f6hepunkt f\u00fcr Gaumen und Auge.</p><p>Beliebt ist das Restaurant auch f\u00fcr ein Lunchangebot aus Klassikern wie Tartar, Club Sandwiches und Burger sowie Suppen und Salate.</p>", "en": "<p>Melt-in-your-mouth truffles, light and airy Luxemburgerli macarons, handmade dark chocolate, tartlets, and cakes are just some of the many tempting delicacies on offer in the Caf\u00e9 &amp; Restaurant of the Confiserie Spr\u00fcngli at Paradeplatz.</p><p>The Spr\u00fcngli Caf\u00e9 &amp; Restaurant is also renowned throughout the city for its Confectioner&rsquo;s Brunch Buffet, comprising home-made bread, fresh jams and marmalades, and delicious Spr\u00fcngli Bircher muesli. Also on offer are three breakfast combinations focusing on specialties and ingredients from the region and on international classics. The delicacies are served on elegant tiered food stands and are a delight for both the eye and the palate.</p><p>The restaurant is also popular due to its lunch menu, featuring such classics as tartare, club sandwiches, and burgers, as well as soups and salads.</p>", "fr": "<p>Truffes fondantes, Luxemburgerli l\u00e9gers, chocolat noir maison, tartelettes ou g\u00e2teaux, le caf\u00e9 restaurant de la Confiserie Spr\u00fcngli \u00e0 Paradeplatz offre un grand choix de douces tentations.</p><p>Le caf\u00e9 restaurant Spr\u00fcngli est \u00e9galement connu dans toute la ville gr\u00e2ce \u00e0 son petit-d\u00e9jeuner &laquo;&nbsp;du p\u00e2tissier&nbsp;&raquo; avec pain maison, confiture fra\u00eeche et birchermuesli d\u00e9licieux. De plus, les clients ont le choix entre trois formules petit-d\u00e9jeuner avec des sp\u00e9cialit\u00e9s r\u00e9gionales, des ingr\u00e9dients locaux et des classiques internationaux. Les d\u00e9lices sont servis sur un plat \u00e9l\u00e9gant \u00e0 plusieurs \u00e9tages, un r\u00e9gal pour le palais et les yeux.</p><p>Les clients appr\u00e9cient aussi l&rsquo;offre du midi&nbsp;qui&nbsp;: des plats classiques comme tartare, club sandwichs et burgers ainsi que soupes et salades.</p>", "it": "<p>Morbidissimi Truffes, leggerissimi Luxemburgerli, cioccolato fondente artigianale, tortine, torte: la molteplicit\u00e0 di dolci tentazioni del caff\u00e8/ristorante della Confiserie Spr\u00fcngli sulla Paradeplatz \u00e8 vastissima.</p><p>Il caff\u00e8 e ristorante Spr\u00fcngli \u00e8 famoso in tutta la citt\u00e0 anche per il cosiddetto &ldquo;Konditor-Zmorge&rdquo; (la colazione del pasticciere), con pane fatto in casa, marmellate fresche e delizioso Bircherm\u00fcesli di Spr\u00fcngli. Senza contare che vengono proposte tre colazioni diverse, che prevedono specialit\u00e0 e ingredienti della regione e classici internazionali. Le pietanze vengono servite su eleganti \u00e9tag\u00e8re e sono delizie per occhi e palato.</p><p>Il ristorante \u00e8 molto apprezzato anche per i pranzi a base di classici come tartare, club sandwich, hamburger, zuppe e insalate.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Caf\u00e9 & Restaurant Spr\u00fcngli", "en": "Caf\u00e9 & Restaurant Spr\u00fcngli", "fr": "Caf\u00e9 & Restaurant Spr\u00fcngli", "it": "Caff\u00e8 e ristorante Spr\u00fcngli"}, "text_teaser": {"de": "Das Caf\u00e9 und Restaurant Spr\u00fcngli ist seit 1859 ein beliebter Treffpunkt im Herzen der Stadt.", "en": "The Spr\u00fcngli Caf\u00e9 & Restaurant has been a popular meeting place in the heart of the city since 1859. ", "fr": "Depuis 1859, le caf\u00e9 restaurant Spr\u00fcngli est un point de rencontre appr\u00e9ci\u00e9 au c\u0153ur de la ville.", "it": "Dal 1859, il caff\u00e8 e ristorante Spr\u00fcngli \u00e8 un popolare ritrovo nel cuore della citt\u00e0."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_spruengli_02.jpg", "caption": {"de": "Restaurant", "en": "Restaurant", "fr": "Restaurant", "it": "Ristorante"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_spruengli_cafe_paradeplatz_1280x960_21795.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_spruengli_cafe_paradeplatz_1280x960_21794.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_spruengli_cafe_paradeplatz_1280x960_21004.jpg"}], "updated": "2019-11-15 09:31:40 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Zentral am Paradeplatz gelegen", "Historischer Caf\u00e9salon", "Mit Spr\u00fcngli-Boutique im Erdgeschoss"], "en": ["Centrally located at Paradeplatz", "Historical caf\u00e9-salon", "Spr\u00fcngli Boutique on the ground floor"], "fr": ["Situation centrale \u00e0 Paradeplatz", "Salon de caf\u00e9 historique", "Avec boutique Sp\u00fcrngli au rez-de-chauss\u00e9e"], "it": ["Posizione centrale sulla Paradeplatz", "Caff\u00e8 storico", "Boutique Spr\u00fcngli al piano terra"]}, "zurichcardDescription": {"de": "Kulinarische \u00dcberraschung zu jeder Hauptmahlzeit mit der Z\u00fcrich Card.", "en": "Culinary surpise at every main meal with the Z\u00fcrich Card.", "fr": "Surprise culinaire \u00e0 chaque repas principal avec la Z\u00fcrich Card.", "it": "Sorpresa culinaria a ogni pasto principale con la Z\u00fcrich Card."}, "zurichcard": [{"de": "Kulinarische \u00dcberraschung", "en": "Culinary Surprise", "fr": "Surprise culinaire", "it": "Sorpresa culinaria"}], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Bahnhofstrasse 21", "phone": "+41 44 224 46 16", "email": "cafes-restaurants@spruengli.ch", "url": "www.spruengli.ch"}, "geo": {"latitude": "47.369389900000", "longitude": "8.539136200000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 07.00 &ndash; 18.30 Uhr<br />Samstag 08.30 &ndash; 18.30 Uhr<br />Sonntag 09.30 &ndash; 17.30</p>", "en": "<p>Monday to Friday 7.00am &ndash; 6.30pm<br />Saturday 8.30am &ndash; 6.30pm<br />Sunday 9.30am &ndash; 5.30pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 7h - 18h30<br />Samedi 8h30 -18h30<br />Dimanche 9h30 - 17h30</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 7.00 &ndash; 18.30<br />Sabato 8.30 &ndash; 18.30<br />Domenica 9.30 &ndash; 17.30</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3693899 8.5391362)", "district_id": 1}, {"id": "2097", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Asian", "Lunch", "Dinner", "Online Bookings"], "name": {"de": " White Elephant", "en": " White Elephant", "fr": " White Elephant", "it": " White Elephant"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im Mariott Hotel unweit vom Hauptbahnhof und dem Landesmuseum geniessen die G\u00e4ste im \u00abWhite Elephant\u00bb eine authentisch thail\u00e4ndische K\u00fcche.", "en": "Guests can enjoy authentic Thai cuisine at the White Elephant restaurant, housed in the Mariott Hotel and located not far from the Main Station and National Museum. ", "fr": "Le \u00ab White Elephant \u00bb de l\u2019h\u00f4tel Mariott non loin de la gare centrale et du mus\u00e9e national propose une cuisine tha\u00eflandaise savoureuse et authentique. ", "it": "Al Mariott Hotel, poco distante dalla Stazione Centrale e dal Museo Nazionale Zurigo, gli ospiti del White Elephant gustano piatti della cucina thailandese tradizionale."}, "description": {"de": "<p>Im Mariott Hotel verw\u00f6hnt das &laquo;White Elephant&raquo; seine G\u00e4ste mit exotischen Gerichten aus dem Land des L\u00e4chelns. Frische Produkte von bester Qualit\u00e4t werden von thail\u00e4ndischen K\u00f6chen nach den Regeln der Kunst und Tradition zubereitet, raffiniert und gew\u00fcrzt.</p><p>Das &laquo;White Elephant&raquo; gilt nicht umsonst als eines der \u00e4ltesten und besten Thai Restaurants der Stadt Z\u00fcrich: Seit der Er\u00f6ffnung legen die Betreiber viel Wert auf Authentizit\u00e4t, Freundlichkeit und Qualit\u00e4t und dieses Rezept hat sich bew\u00e4hrt.</p><p>Ein besonderes Highlight ist der Sonntagsbrunch: Familien, Freunde, Kinder gross und klein, kommen im &laquo;White Elephant&raquo; in den Genuss von kalten und warmen Brunchklassikern, Sushi, Dim Sum und thail\u00e4ndischen Spezialit\u00e4ten.</p>", "en": "<p>Housed in the Mariott Hotel, the White Elephant treats its guests to exotic dishes from the &ldquo;land of smiles&rdquo;. Fresh produce of the highest quality are prepared, refined, and seasoned by Thai chefs according to the rules of culinary art and tradition.</p><p>It is not without good reason that the White Elephant is one of the oldest and best Thai restaurants in the city of Zurich. Ever since it first opened, its hosts have set great store by authenticity, friendliness, and quality.</p><p>A special highlight at the White Elephant is the Sunday brunch, where families, friends, and children both large and small can enjoy cold and hot brunch classics, sushi, dim sum, and Thai specialties.</p>", "fr": "<p>Le&nbsp;&laquo;&nbsp;White Elephant&nbsp;&raquo; de l&rsquo;h\u00f4tel Mariott choie ses clients avec des plats exotiques du Pays du sourire. Les cuisiniers tha\u00eflandais pr\u00e9parent, affinent et \u00e9picent des plats frais haut de gamme dans les r\u00e8gles de l&rsquo;art et en respectant la tradition.</p><p>Ce n&rsquo;est pas pour rien que le &laquo;&nbsp;White Elephant&nbsp;&raquo; est l&rsquo;un des plus anciens et des meilleurs restaurants tha\u00efs de Zurich. D\u00e8s son ouverture, les g\u00e9rants ont accord\u00e9 beaucoup d&rsquo;importance \u00e0 l&rsquo;authenticit\u00e9, la gentillesse et la qualit\u00e9, et cette recette a fait ses preuves.</p><p>Le brunch dominical est un moment tr\u00e8s fort&nbsp;: au&nbsp;&laquo;&nbsp;White Elephant&nbsp;&raquo; familles, amis, petits et grands enfants appr\u00e9cient les plats froids et chauds du brunch ainsi que les sushis, dimsum et sp\u00e9cialit\u00e9s tha\u00eflandaises.</p>", "it": "<p>Al Mariott Hotel, il ristorante White Elephant vizia i suoi ospiti con pietanze esotiche della terra del sorriso. I prodotti freschi di altissima qualit\u00e0 vengono preparati, perfezionati e insaporiti da cuochi thailandesi secondo le regole dell&rsquo;arte e della tradizione.</p><p>Non a caso, il White Elephant \u00e8 uno dei ristoranti thai pi\u00f9 antichi di Zurigo: sin dalla sua apertura, i gestori puntano su autenticit\u00e0, cordialit\u00e0 e qualit\u00e0. Una ricetta che funziona.</p><p>Un&rsquo;esperienza speciale \u00e8 il brunch domenicale: famiglie, amici, bambini grandi e piccoli possono gustare classici da brunch caldi e freddi, sushi, dim sum e specialit\u00e0 thailandesi.</p>"}, "title_teaser": {"de": "White Elephant", "en": "White Elephant", "fr": "White Elephant", "it": "White Elephant"}, "text_teaser": {"de": "Authentisches Thai-Restaurant im Mariott Z\u00fcrich.", "en": "Authentic Thai restaurant housed in the Zurich Mariott Hotel. ", "fr": "Restaurant tha\u00eflandais authentique au Mariott Zurich. ", "it": "Autentico ristorante thailandese al Mariott di Zurigo."}, "osm_id": "2890776284", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_hotel_marriott_restaurant_white_elephant_1280x960_29429.jpg"}, "photo": [], "updated": "2019-11-26 15:10:37 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Thail\u00e4ndische Spezialit\u00e4ten", "Mariott Hotel", "Sonntagsbrunch", "Nahe Hauptbahnhof"], "en": ["Thai specialties", "Mariott Hotel", "Sunday brunch", "Near the Main Station "], "fr": ["Sp\u00e9cialit\u00e9s tha\u00eflandaises", "H\u00f4tel Mariott ", "Brunch dominical", "Pr\u00e8s de la gare centrale"], "it": ["Specialit\u00e0 thailandesi", "Mariott Hotel", "Brunch domenicale", "Vicino alla Stazione Centrale"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8006", "streetAddress": "Neum\u00fchlequai 42", "phone": "+41 44 360 73 22 ", "email": "info@whiteelephant.ch", "url": "www.whiteelephant.ch"}, "geo": {"latitude": "47.382493438807", "longitude": "8.540389493164"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 12.00 &ndash; 14.00 Uhr<br />Sonntag bis Donnerstag, 18.00 &ndash; 22.00 Uhr<br />Freitag und Samstag, 18.00 &ndash; 23.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 12.00pm &ndash; 2.00pm<br />Sunday to Thursday, 6.00pm &ndash; 10.00pm<br />Friday and Saturday, 6.00pm &ndash; 11.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 12h &ndash; 14h<br />Du dimanche au jeudi, 18h &ndash; 22h<br />Vendredi et samedi, 18h &ndash; 23h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 12.00 &ndash; 14.00<br />Da domenica a gioved\u00ec, 18.00 &ndash; 22.00<br />Venerd\u00ec e sabato, 18.00 &ndash; 23.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.382493438807 8.540389493164)", "district_id": 6}, {"id": "2095", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Coffee Houses & Tea Rooms", "Cakes"], "name": {"de": "Cakefriends", "en": "Cakefriends", "fr": "Cakefriends", "it": "Cakefriends"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Eine grosse Auswahl an leckeren Kuchen bei gem\u00fctlicher Atmosph\u00e4re: Dies gibt es im Caf\u00e9 Cakefriends in der Z\u00fcrcher Altstadt.", "en": "A large selection of delicious cakes in cozy surroundings: this is what you will find at the caf\u00e9, Cakefriends, in Zurich\u2019s Old Town.", "fr": "Un grand choix de d\u00e9licieux g\u00e2teaux dans une atmosph\u00e8re chaleureuse vous attend au Caf\u00e9 Cakefriends dans la vieille ville zurichoise. ", "it": "Un\u2019ampia selezione di torte deliziose in un\u2019atmosfera accogliente: \u00e8 ci\u00f2 che offre il Caf\u00e9 Cakefriends, nel centro storico di Zurigo."}, "description": {"de": "<p>Folgt man dem Duft frischgebackener Cakes vom Bellevueplatz in Richtung Altstadt, so erreicht man das Caf\u00e9 Cakefriends. Mit seiner grossen Auswahl an aussergew\u00f6hnlichen Cakes und Getr\u00e4nken l\u00e4sst dieses gem\u00fctliche Lokal das Herz eines jeden Kuchenliebhabers h\u00f6herschlagen.</p><p>Die Cakefriends-Crew serviert von morgens bis abends hausgemachte Backwaren mit Zutaten bester Schweizer Qualit\u00e4t. Die moderne Einrichtung und die gem\u00fctliche Atmosph\u00e4re laden zum Verweilen und Geniessen ein.</p>", "en": "<p>If you follow the scent of freshly baked cakes from Bellevue towards the Old Town, you will end up at the caf\u00e9, Cakefriends. With its large selection of mouthwatering cakes and drinks, this cozy restaurant is a delight for all those with a sweet tooth.</p><p>The Cakefriends staff serve homemade baked goods, made with ingredients of the best Swiss quality, from morning to evening. The modern furnishings and welcoming atmosphere invite guests to linger and enjoy.</p>", "fr": "<p>Si vous suivez, depuis la place Bellevue en direction de la vieille ville, l&rsquo;exquise odeur de g\u00e2teaux tout juste sortis du four, vous tomberez sur le Caf\u00e9 Cakefriends. Son grand choix de boissons et de g\u00e2teaux fabuleux fait battre le c\u0153ur des gourmands.</p><p>L&rsquo;\u00e9quipe du Cakefriends propose du matin au soir des g\u00e2teaux maison avec des ingr\u00e9dients suisses de qualit\u00e9 sup\u00e9rieure. L&rsquo;am\u00e9nagement tendance et l&rsquo;atmosph\u00e8re cosy invitent les visiteurs \u00e0 s&rsquo;y attarder pour leur plus grand plaisir.</p>", "it": "<p>Se si segue il profumo delle torte appena sfornate dalla piazza del Bellevue verso il centro storico, si approda al Caf\u00e9 Cakefriends. Con la sua ampia selezione di torte originali e bevande, questo accogliente locale emoziona tutti gli amanti dei dolci.</p><p>Da mattina a sera, il personale del Cakefriends serve prodotti da forno preparati con ingredienti svizzeri di qualit\u00e0 eccezionale. L&rsquo;arredamento moderno e l&rsquo;atmosfera accogliente invitano a fermarsi e assaporare la vita.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Cakefriends", "en": "Cakefriends", "fr": "Cakefriends", "it": "Cakefriends"}, "text_teaser": {"de": "Grosse Auswahl an leckeren, frischgebackenen Kuchen im Herzen von Z\u00fcrich.", "en": "Large selection of delicious, freshly baked cakes in the heart of Zurich.", "fr": "Grand choix de savoureux g\u00e2teaux tout juste sortis du four au c\u0153ur de Zurich.", "it": "Ampia selezione di deliziose torte fresche nel cuore di Zurigo."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomy_07.jpg", "caption": {"de": "Cafe Z\u00fcrich", "en": "Cafe Zurich", "fr": "Cafe Zurich", "it": "Caff\u00e8 Zurigo"}}, "photo": [], "updated": "2019-09-24 11:13:12 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Feine Kuchen", "Gem\u00fctlich", "Unkompliziert", "Altstadt Z\u00fcrich"], "en": ["Delicious cakes", "Cozy", "Uncomplicated", "Zurich\u2019s Old Town"], "fr": ["D\u00e9licieux g\u00e2teaux", "Chaleureux", "Simple", "Vieille ville de Zurich"], "it": ["Torte deliziose", "Accogliente", "Atmosfera disinvolta", "Centro storico di Zurigo"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Torgasse 3", "phone": "+41 44 252 22 11", "email": "hello@cakefriends.ch", "url": "www.cakefriends.ch"}, "geo": {"latitude": "47.368044352298", "longitude": "8.545350247469"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Samstag, 10.00 - 22.00 Uhr<br />Sonntag 10.00 - 20.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Saturday, 10.00am &ndash; 10.00pm<br />Sunday 10.00am &ndash; 8.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au samedi, 10h &ndash; 22h<br />Dimanche 10h &ndash; 20h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a sabato. 10.00 &ndash; 22.00<br />Domenica 10.00 &ndash; 20.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.368044352298 8.545350247469001)", "district_id": 1}, {"id": "2093", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Lunch", "Coffee Houses & Tea Rooms", "Confectionery", "Cakes"], "name": {"de": "Konditorei Confiserie Caredda", "en": "Konditorei Confiserie Caredda", "fr": "Konditorei Confiserie Caredda", "it": "Pasticceria Caredda"}, "disambiguatingDescription": {"de": "\u00abDer mit den Hochzeitstorten im Schaufenster\u00bb - Dieser Satz gen\u00fcgt und in Z\u00fcrich weiss jeder, wovon die Rede ist.", "en": "\u201cThe store with the wedding cakes in the window\u201d \u2013 in Zurich, this sentence is enough for everyone to know what you are talking about. ", "fr": "\u00ab Celle avec les g\u00e2teaux de mariage dans la vitrine \u00bb - cette phrase suffit pour que tout le monde \u00e0 Zurich sache de quoi il s\u2019agit.", "it": "\u201cQuella con le torte nuziali in vetrina\u201d: quando si sente questa frase, a Zurigo tutti sanno di chi si sta parlando."}, "description": {"de": "<p>Die Konditorei Confiserie Caredda an der Josefstrasse ist Kult. Das Caf\u00e9 mit hauseigener Backstube produziert t\u00e4glich italienisches Fein- uns S\u00fcssgeb\u00e4ck, welches G\u00e4ste vor Ort zu einem aromatischen Kaffee geniessen oder es mit nach Hause nehmen.</p><p>Das Spezialgebiet des Hauses ist \u00fcberdies die Kreation \u00fcppiger, unvergesslicher Hochzeitstorten. Beispiele davon sind im Schaufenster der Konditorei zu bewundern.</p><p>W\u00e4hrend im Caf\u00e9 mittags auch Mittagsmen\u00fcs angeboten werden, ist &laquo;Caredda&raquo; vor allem im Sommer ein Geheimtipp, denn dann begeistern die hausgemachten &laquo;Gelati&raquo; Gross und Klein. Hergestellt werden diese ausschliesslich aus Zutaten ohne Konservierungsmittel oder Fertigpulver. Ausserdem sind alle Fr\u00fcchteeissorten vegan &ndash; aussser Kokos. Feinste Zutaten wie Vanillest\u00e4ngel aus Madagaskar oder Pistazien aus Sizilien sorgen f\u00fcr das ultimative&nbsp; Geschmackserlebnis.</p>", "en": "<p>The Konditorei Confiserie Caredda on Josefstrasse is cult. The caf\u00e9 with its own bakery produces Italian pastries every day, which guests can either enjoy with an aromatic coffee or take out to eat at home.</p><p>The specialty of the house is the creation of stunning, sumptuous wedding cakes &ndash; examples of which can be admired in the confectioner&rsquo;s store window.</p><p>While the caf\u00e9 also offers lunchtime menus, the confectionery is an insider&rsquo;s tip particularly in summer, when the homemade gelati delight ice cream lovers of all ages. They are made exclusively without the use of preservatives or ready-made powder. In addition, all the fruit ice cream flavors &ndash; except for coconut &ndash; are vegan. The finest of ingredients, such as vanilla pods from Madagascar or pistachios from Sicily, provide the ultimate taste experience.</p>", "fr": "<p>La confiserie Caredda de la Josefstrasse est un lieu culte. Le caf\u00e9 avec sa propre boulangerie produit chaque jour des p\u00e2tisseries italiennes que les clients peuvent emporter ou d\u00e9guster sur place avec un caf\u00e9 aromatique.</p><p>La sp\u00e9cialit\u00e9 de la maison, ce sont les g\u00e2teaux de mariage somptueux et inoubliables, dont on peut admirer des exemplaires dans la vitrine de la confiserie.</p><p>Alors que le caf\u00e9 propose \u00e9galement des menus pour le d\u00e9jeuner, Caredda est une bonne adresse surtout en \u00e9t\u00e9, lorsque les glaces maison ravissent petits et grands. Elles sont fabriqu\u00e9es exclusivement \u00e0 partir d&#39;ingr\u00e9dients sans conservateurs ni poudre de fixation. De plus, toutes les glaces aux fruits sont v\u00e9g\u00e9taliennes &ndash; \u00e0 l&#39;exception de celle \u00e0 la noix de coco. Des ingr\u00e9dients de premi\u00e8re qualit\u00e9 tels que des tiges de vanille de Madagascar ou des pistaches de Sicile garantissent une exp\u00e9rience gustative hors pair.</p>", "it": "<p>La pasticceria Caredda nella Josefstrasse \u00e8 un&rsquo;istituzione. Il caff\u00e8 con pasticceria annessa produce tutti i giorni biscotti e dolci italiani, che gli ospiti possono gustare in loco con un buon caff\u00e8 oppure portare a casa.</p><p>Ma la pasticceria \u00e8 specializzata nella creazione di sontuose, indimenticabili torte nuziali. Alcuni esempi adornano la vetrina.</p><p>A pranzo, il caff\u00e8 propone anche dei menu, mentre in estate sono i gelati artigianali a entusiasmare grandi e piccoli. Questi vengono realizzati esclusivamente con ingredienti privi di conservanti e senza prodotti in polvere. Tutti i gusti alla frutta, tranne il cocco, sono vegani. Ingredienti pregiati come la vaniglia del Madagascar o i pistacchi della Sicilia garantiscono un gusto strepitoso.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Caredda", "en": "Caredda", "fr": "Caredda", "it": "Caredda"}, "text_teaser": {"de": "Feinste italienische Patisserie und mehrst\u00f6ckige Hochzeitstorten sind die Spezialit\u00e4t der Konditorei.", "en": "The confectioner\u2019s store specializes in the finest Italian patisserie and multi-tiered wedding cakes.", "fr": "Cette confiserie offre p\u00e2tisserie italienne raffin\u00e9e et g\u00e2teaux de mariage \u00e0 plusieurs \u00e9tages.", "it": "Finissima pasticceria italiana e torte nuziali a pi\u00f9 piani sono le specialit\u00e0 di questo posto."}, "osm_id": "2641344033", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_konditorei_caredda_1280x960_27482.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_konditorei_caredda_1280x960_27480.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_konditorei_caredda_1280x960_27481.jpg"}], "updated": "2019-09-24 12:30:46 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Spezialgebiet Hochzeitstorten", "Herrliche Eiskreationen im Sommer", "Caf\u00e9 mit Mittagsmen\u00fcs"], "en": ["Specializes in wedding cakes", "Delectable ice cream creations in summer", "Caf\u00e9 with lunch menus"], "fr": ["Sp\u00e9cialit\u00e9 : g\u00e2teaux de mariage", "Merveilleuses cr\u00e9ations de glaces en \u00e9t\u00e9", "Caf\u00e9 avec menus du midi"], "it": ["Specializzata in torte nuziali", "Deliziosi gelati in estate", "Caff\u00e8 con menu per pranzo"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Josefstrasse 119", "phone": "+41 44 440 23 41", "url": "https://www.konditorei-caredda.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.383777000000", "longitude": "8.529151800000"}, "openingHours": {"de": "<p>Konditorei<br />Montag bis Freitag, 07.00 &ndash; 19.00 Uhr<br />Samstag 07.00&nbsp;&ndash;&nbsp;17.00 Uhr<br />Sonntag 08.30&nbsp;&ndash;&nbsp;16.00 Uhr</p><p>Caf\u00e9-Bar<br />Montag bis Freitag, 07.00 &ndash; 19.00 Uhr<br />Samstag 07.00&nbsp;&ndash; 18.00 Uhr<br />Sonntag 08.30&nbsp;&ndash; 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Bakery<br />Monday to Friday, 7.00am&nbsp;&ndash; 7.00pm<br />Saturday 7.00am &ndash; 5.00pm<br />Sunday 8.30am &ndash; 4.00pm</p><p>Caf\u00e9<br />Monday to Friday, 7.00am &ndash; 7.00pm<br />Saturday 7.00am &ndash; 6.00pm<br />Sunday 8.30am &ndash; 5.00pm</p>", "fr": "<p>Confiserie<br />Du lundi au vendredi, 7h &ndash; 19h<br />Samedi 7h &ndash; 17h<br />Dimanche 8h30 &ndash; 16h</p><p>Caf\u00e9<br />Du lundi au vendredi, 7h &ndash; 19h<br />Samedi 7h &ndash; 18h<br />Dimanche 8h30 &ndash; 17h</p>", "it": "<p>Pasticceria<br />Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 7.00 &ndash; 19.00<br />Sabato 7.00 &ndash; 17.00<br />Domenica 8.30 &ndash; 16.00</p><p>Caffetteria<br />Da luned\u00ec&nbsp;a venerd\u00ec, 7.00 &ndash; 19.00<br />Sabato 7.00 &ndash; 18.00<br />Domenica 8.30 &ndash; 17.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.383777 8.529151799999999)", "district_id": 5}, {"id": "2085", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Breakfast", "Lunch", "Dinner", "Coffee Houses & Tea Rooms", "Atmosphere", "Cool and Trendy", "Bars & Lounges", "Restaurant & Bar", "Neighborhood Bar"], "name": {"de": "Z am Park", "en": "Z am Park", "fr": "Z am Park", "it": "Z am Park"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das Caf\u00e9-Restaurant \u00abZ am Park\u00bb befindet sich ganz in der N\u00e4he vom Friedhof Sihlfeld und dem Albisriederplatz.", "en": "The caf\u00e9-restaurant, Z am Park, is located very close to Sihlfeld Cemetery and Albisriederplatz.", "fr": "Le caf\u00e9-restaurant \u00ab Z am Park \u00bb est situ\u00e9 tout pr\u00e8s du cimeti\u00e8re de Sihlfeld et de la place Albisriederplatz. ", "it": "Il caff\u00e8-ristorante Z am Park si trova nelle vicinanze del cimitero Sihlfeld e della Albisriederplatz."}, "description": {"de": "<p>Mitten im sch\u00f6nen Kreis 3, bei der beliebten Fritschiwiese und unweit vom Idaplatz, befindet sich das &laquo;Z am Park&raquo;.</p><p>In diesem schlicht eingerichteten und doch sehr gem\u00fctlichen Caf\u00e9 sind Gastfreundschaft, Qualit\u00e4t und Freundlichkeit die obersten Gebote. Die Produkte werden, wenn m\u00f6glich, von Lokalen Lieferanten bezogen, die auf Nachhaltigkeit und Qualit\u00e4t achten. Und bei der Zubereitung des Kaffees baut das &laquo;Z am Park&raquo; auf die klassische Barista Kultur. Diese Haltung schmeckt man dann in jedem Bissen und bei jedem Schluck.</p><p>Am Wochenende bleiben die G\u00e4ste noch ein bisschen l\u00e4nger sitzen und geniessen ein ausgedehntes Fr\u00fchst\u00fcck &ndash; wenn es warm ist, draussen auf der kleinen Sonnenterrasse.</p>", "en": "<p>The Z am Park is situated in the heart of Zurich&rsquo;s beautiful Kreis 3 district, near the popular Fritschiwiese park and not far from Idaplatz.</p><p>In this simply furnished and yet extremely cozy caf\u00e9, hospitality, quality, and friendliness are of top priority. Wherever possible, the products are sourced from local suppliers who set great store by sustainability and superior quality. When preparing its coffee beverages, the Z am Park follows the classic barista culture. This philosophy can be tasted in every bite and every sip.</p><p>On weekends, guests linger a little longer to enjoy a leisurely breakfast &ndash; in fine weather, outside on the small sun terrace.</p>", "fr": "<p>Le &laquo;&nbsp;Z am Park&nbsp;&raquo; est situ\u00e9 dans le superbe 3e arrondissement, pr\u00e8s du parc Fritschiwiese et de la place Idaplatz.</p><p>Hospitalit\u00e9, qualit\u00e9 et convivialit\u00e9 sont \u00e0 l&rsquo;honneur dans ce chaleureux caf\u00e9 \u00e0 l&rsquo;am\u00e9nagement sobre. Les produits proviennent autant que possible de fournisseurs locaux tr\u00e8s \u00e0 cheval sur la durabilit\u00e9 et la qualit\u00e9. Le &laquo;&nbsp;Z am Park&nbsp;&raquo; a b\u00e2ti sa r\u00e9putation sur son caf\u00e9, pr\u00e9par\u00e9 par un barista &ndash; et cela se sent \u00e0 chaque gorg\u00e9e.</p><p>Le week-end les clients font durer le plaisir pour profiter du petit-d\u00e9jeuner prolong\u00e9 &ndash; servi, par beau temps, sur la petite terrasse ensoleill\u00e9e.</p>", "it": "<p>Nel cuore del grazioso Kreis 3, accanto all&rsquo;amata Fritschiwiese e poco distante dalla Idaplatz, si trova lo Z am Park.</p><p>In questo caff\u00e8 dall&rsquo;arredamento spartano, eppure accogliente, ospitalit\u00e0, qualit\u00e0 e cordialit\u00e0 sono immancabili. Nei limiti del possibile, i prodotti vengono acquistati da fornitori locali attenti a sostenibilit\u00e0 e qualit\u00e0. Nella preparazione del caff\u00e8, poi, lo Z am Park punta sulla classica cultura barista, che si assapora a ogni boccone e a ogni sorso.</p><p>Nei weekend, si resta un po&rsquo; pi\u00f9 a lungo, gustando una lenta colazione. Se fa caldo, fuori sulla piccola terrazza.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Z am Park", "en": "Z am Park", "fr": "Z am Park", "it": "Z am Park"}, "text_teaser": {"de": "Innovatives und gem\u00fctliches Caf\u00e9 unweit vom Friedhof Sihlfeld und dem Idaplatz.", "en": "Innovative and cozy caf\u00e9 not far from Sihlfeld Cemetery and Idaplatz.", "fr": "Caf\u00e9 inventif et chaleureux pr\u00e8s du cimeti\u00e8re de Sihlfeld et de la place Idaplatz.", "it": "Innovativo e accogliente caff\u00e8 poco distante dal cimitero Sihlfeld e dalla Idaplatz."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_z-am-park_01.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_zampark_2764.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_zampark_17488.jpg"}], "updated": "2019-09-24 12:05:29 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Fr\u00fchst\u00fcck am Wochenende", "Specialty Coffee", "Sonnenterrasse"], "en": ["Breakfast on weekends", "Specialty coffee", "Sun terrace"], "fr": ["Petit-d\u00e9jeuner du week-end", "Sp\u00e9cialit\u00e9s de caf\u00e9", "Terrasse ensoleill\u00e9e"], "it": ["Colazione nel fine settimana", "Caff\u00e8 speciali", "Soleggiata terrazza"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8003", "streetAddress": "Zurlindenstrasse 275", "phone": "+41 43 931 73 74", "email": "info@zampark.ch", "url": "www.zampark.ch"}, "geo": {"latitude": "47.376542741588", "longitude": "8.511287534084"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 08.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Samstag 10.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Sonntag: Sommer 10.00 &ndash; 24.00 Uhr / Winter 10.00 &ndash; 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 8.00am &ndash; 12.00am<br />Saturday 10.00am &ndash; 12.00am<br />Sunday: summer 10.00am &ndash; 10.00pm / winter 10.00am &ndash; 6.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 8h &ndash; 24h<br />Samedi 10h &ndash; 24h<br />Dimanche: \u00e9t\u00e9 10h &ndash; 22h / hiver 10h &ndash; 18h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 8.00 &ndash; 24.00<br />Sabato 10.00 &ndash; 24.00<br />Domenica: estate 10.00 &ndash; 22.00 / inverno 10.00 &ndash; 18.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.376542741588 8.511287534084)", "district_id": 3}, {"id": "2083", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Coffee Houses & Tea Rooms"], "name": {"de": "Caf\u00e9 W\u00fchre", "en": "Caf\u00e9 W\u00fchre", "fr": "Caf\u00e9 W\u00fchre", "it": "Caf\u00e9 W\u00fchre"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Sonnenstrahlen im Gesicht, eine frische Brise und eine atemberaubende Altstadtkulisse. Wenn die Sonne lacht, tischt das Caf\u00e9 W\u00fchre direkt am Limmatufer auf.", "en": "Enjoy the sun on your face, a fresh breeze, and a breathtaking Old Town backdrop. In fine weather, the Caf\u00e9 W\u00fchre serves guests directly on the banks of the River Limmat.", "fr": "La caresse du soleil sur le visage, une brise rafra\u00eechissante et l\u2019\u00e9poustouflante vieille ville en guise de d\u00e9cor. Si le soleil est de la partie le Caf\u00e9 W\u00fchre sert ses h\u00f4tes au bord de la Limmat.", "it": "I raggi del sole sul viso, una fresca brezza e un panorama mozzafiato sul centro storico. Quando il sole splende, il Caf\u00e9 W\u00fchre apparecchia i tavolini sulle rive della Limmat."}, "description": {"de": "<p>Mit Kaffee und Kuchen erholt man sich im Caf\u00e9 W\u00fchre vom Stadtspaziergang. Und der wunderbare Blick auf das Grossm\u00fcnster, dem Wahrzeichen Z\u00fcrich, geht bestimmt nicht so schnell vergessen. Das sch\u00f6ne Caf\u00e9 befindet sich in der autofreien Zone direkt an der Limmat. Hier l\u00e4sst es sich bei leckerem Cappuccino entspannen und die Aussicht geniessen.</p>", "en": "<p>Coffee and cake at the Caf\u00e9 W\u00fchrle are perfect for regaining your strength after a walk around the city, and the fantastic view from here of the Grossm\u00fcnster, Zurich&rsquo;s landmark, is not quickly forgotten either. The beautiful caf\u00e9 lies in the auto-free zone directly on the Limmat. Here guests can relax over a delicious cappuccino and enjoy the view.</p>", "fr": "<p>Apr\u00e8s une promenade en ville, on vient se d\u00e9tendre au Caf\u00e9 W\u00fchre en savourant un caf\u00e9 accompagn\u00e9 d&rsquo;une p\u00e2tisserie. Et on n&rsquo;oublie pas facilement la superbe vue sur le Grossm\u00fcnster &ndash; symbole de Zurich. Vous pourrez aussi vous relaxer autour d&rsquo;un bon cappuccino et profiter de la vue depuis ce charmant caf\u00e9 situ\u00e9 dans une zone interdite aux voitures, au bord de la Limmat.</p>", "it": "<p>Il caff\u00e8 e le torte del Caf\u00e9 W\u00fchre permettono di rifocillarsi dopo una passeggiata per la citt\u00e0. Difficile poi scordarsi la splendida vista sulla Grossm\u00fcnster, simbolo di Zurigo. Il grazioso caff\u00e8 si trova nella zona pedonale in riva alla Limmat. Sorseggiando un delizioso cappuccino e ammirando la vista, qui \u00e8 facile rilassarsi.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Caf\u00e9 W\u00fchre", "en": "Caf\u00e9 W\u00fchre", "fr": "Caf\u00e9 W\u00fchre", "it": "Caf\u00e9 W\u00fchre"}, "text_teaser": {"de": "Sch\u00f6nes Caf\u00e9 direkt am Ufer der Limmat mit Blick auf das Grossm\u00fcnster und Limmatquai.", "en": "Beautiful caf\u00e9 directly on the banks of the Limmat with views of the Grossm\u00fcnster and Limmatquai.", "fr": "Charmant caf\u00e9 au bord de la Limmat avec vue sur le Grossm\u00fcnster et le quai de la Limmat.", "it": "Grazioso caff\u00e8 sulle sponde della Limmat, con vista sulla Grossm\u00fcnster e sul Limmatquai."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomy_07.jpg", "caption": {"de": "Cafe Z\u00fcrich", "en": "Cafe Zurich", "fr": "Cafe Zurich", "it": "Caff\u00e8 Zurigo"}}, "photo": [], "updated": "2020-01-02 16:01:14 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Direkt am Limmatufer", "Autofreie Zone", "Caf\u00e9 und Bar"], "en": ["Directly on the banks of the Limmat", "Auto-free zone", "Caf\u00e9 and bar"], "fr": ["Au bord de la Limmat", "Zone interdite aux voitures", "Caf\u00e9 et bar"], "it": ["Sul Limmatquai", "Zona pedonale", "Caff\u00e8 e bar"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "W\u00fchre 11", "phone": "+41 44 211 38 81", "url": "https://www.zuerich.com/node/2083"}, "geo": {"latitude": "47.370568490547", "longitude": "8.541821801510"}, "geometry": "POINT (47.370568490547 8.54182180151)", "district_id": 1}, {"id": "2081", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Coffee Houses & Tea Rooms", "Confectionery", "Cakes"], "name": {"de": "Caf\u00e9 Felix", "en": "Caf\u00e9 Felix", "fr": "Caf\u00e9 Felix", "it": "Caf\u00e9 Felix"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das Caf\u00e9 Felix am Bellevue ist ein beliebter Treffpunkt f\u00fcr Einheimische und Touristen.", "en": "The Caf\u00e9 Felix at Bellevue is a popular meeting place for locals and tourists alike.", "fr": "Le Caf\u00e9 Felix de la place Bellevue est un lieu de rencontre appr\u00e9ci\u00e9 des locaux et touristes. ", "it": "Il Caf\u00e9 Felix sul Bellevue \u00e8 un popolare ritrovo sia per gli abitanti del posto sia per i turisti."}, "description": {"de": "<p>Zwischen Z\u00fcrichsee, Bellevue und dem Niederdorf befindet sich das Caf\u00e9 Felix, das zur ber\u00fchmten Confiserie Teuscher geh\u00f6rt. Nat\u00fcrlich d\u00fcrfen sich G\u00e4ste darum auf viele Leckereien aus dem Hause Teuscher freuen: feinstes Geb\u00e4ck, hausgemachte Schokolade und frische Kuchen verzaubern die M\u00e4gen. In dem pomp\u00f6s-kitschigen Ambiente &ndash; farbige Blumenbouquets sowie unz\u00e4hlige Dekorationselemente ziehen die Augen des Betrachters auf sich &ndash; wird der Kaffeegenuss zum Spektakel.</p>", "en": "<p>The Caf\u00e9 Felix, which belongs to the famous Confiserie Teuscher, is situated between Lake Zurich, Bellevue and the Niederdorf quarter. Consequently, guests can enjoy many home-made culinary delights from Teuscher: mouth-watering pastries, home-made chocolates, and freshly-baked cakes all delight the taste buds. Amidst the ostentatiously chintzy ambiance &ndash; with colorful floral bouquets and countless decorative items drawing the beholder&rsquo;s eye &ndash; the enjoyment of coffee becomes nothing less than a spectacle.</p>", "fr": "<p>Situ\u00e9 entre le lac de Zurich, la place &laquo;&nbsp;Bellevue&nbsp;&raquo; et la vieille ville, le caf\u00e9 Felix, appartenant \u00e0 la c\u00e9l\u00e8bre confiserie Teuscher, invite \u00e0 savourer des friandises. P\u00e2tisseries fines, chocolat maison et g\u00e2teaux du jour enchantent les clients. Dans l&rsquo;ambiance somptueuse et kitsch, o\u00f9 bouquets de fleurs color\u00e9es et d\u00e9corations exub\u00e9rantes attirent le regard des clients, le simple plaisir de boire un caf\u00e9 devient une exp\u00e9rience spectaculaire.</p>", "it": "<p>Tra il Lago di Zurigo, il Bellevue e il Niederdorf, si trova il Felix Caf\u00e9 della famosa pasticceria Teuscher. Gli ospiti possono quindi gustare tante prelibatezze di casa Teuscher, come deliziosi biscotti, cioccolato artigianale e torte fresche. Nell&rsquo;ambiente pomposo e un po&rsquo; kitsch, dove colorati bouquet floreali e innumerevoli elementi decorativi attirano lo sguardo dei clienti, il piacere del caff\u00e8 si trasforma in un vero e proprio spettacolo.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Caf\u00e9 Felix", "en": "Caf\u00e9 Felix", "fr": "Caf\u00e9 Felix", "it": "Caf\u00e9 Felix"}, "text_teaser": {"de": "S\u00fcssigkeiten von Teuscher in feudalem Ambiente direkt am Bellevue.", "en": "Confectionery from Teuscher in opulent surroundings directly on Bellevue.", "fr": "Douceurs de Teuscher et ambiance moyen\u00e2geuse sur la place Bellevue.", "it": "Dolci di Teuscher in un ambiente sontuoso sul Bellevue."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_cafe-felix_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2020-01-31 09:16:47 +0100", "detailedInformation": {"de": ["S\u00fcsses von Teuscher", "Direkt am Bellevue", "Pomp\u00f6se Einrichtung"], "en": ["Confectionery from Teuscher", "Directly on Bellevue", "Ostentation furnishings"], "fr": ["Les douceurs de Teuscher", "Sur la place Bellevue", "D\u00e9coration somptueuse"], "it": ["Dolci di Teuscher", "Sul Bellevue", "Arredamento pomposo"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Bellevueplatz 5", "phone": "+41 44 251 80 60", "email": "info@felixambellevue.ch", "url": "www.cafefelix.ch"}, "geo": {"latitude": "47.367423063330", "longitude": "8.544636779871"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 07.30 &ndash; 19.00 Uhr<br />Samstag 08.00 &ndash; 19.00 Uhr<br />Sonntag 09.00 &ndash; 19.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 7.30am &ndash; 7.00pm<br />Saturday 8.00am &ndash; 7.00pm<br />Sunday 9.00am &ndash; 7.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 7h30 &ndash; 19h<br />Samedi 8h &ndash; 19h<br />Dimanche 9h &ndash; 19h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 7.30 &ndash; 19.00<br />Sabato 8.00 &ndash; 19.00<br />Domenica 9.00 &ndash; 19.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.36742306333 8.544636779871)", "district_id": 1}, {"id": "2077", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Coffee Houses & Tea Rooms"], "name": {"de": "B-Beiz", "en": "B-Beiz", "fr": "B-Beiz", "it": "B-Beiz"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das Restaurant B in der B\u00e4ckeranlage bietet ganzj\u00e4hrig unkomplizierte und marktfrische K\u00fcche. Die Gr\u00fcnanlage liegt mitten im Stadtviertel der Langstrasse und gilt als urbane Oase. ", "en": "The restaurant, B, in the B\u00e4ckeranlage offers down-to-earth, market-fresh cuisine all year round. The park lies in the middle of the Langstrasse quarter and is regarded as an urban oasis.", "fr": "Le Restaurant B du parc B\u00e4ckeranlage propose toute l\u2019ann\u00e9e une cuisine simple et fra\u00eeche du march\u00e9. L\u2019espace vert consid\u00e9r\u00e9 une oasis urbaine est au centre du quartier de la rue Langstrasse. ", "it": "Il ristorante B propone tutto l\u2019anno una cucina semplice e fresca. Il parco \u00e8 situato nel cuore del quartiere della Langstrasse ed \u00e8 una vera e propria oasi urbana. "}, "description": {"de": "<p>Das Restaurant B in der B\u00e4ckeranlage liegt in einem der sch\u00f6nsten und lebendigsten Parks der Stadt Z\u00fcrich. Es eignet sich perfekt f\u00fcr ein Essen mit Freunden und Familie, f\u00fcr einen gem\u00fctlichen Kaffeestopp oder einen Ap\u00e9ro unter den B\u00e4umen.</p><p>Neben den t\u00e4glich wechselnden, marktfrischen Menus gibt es in der b-beiz rund um die Uhr W\u00e4hen, Suppen, Salate, Kuchen, Torten und Cakes. Im Sommer gesellen sich Glac\u00e9 und Leckereien von der Grillstation zum Angebot &ndash; nat\u00fcrlich auch zum Mitnehmen.</p><p>Zum gem\u00fctlichen Picknick auf der Wiese oder unter den schattenspendenden Parkb\u00e4umen sind es nur ein paar Schritte. Im Juni und Juli wird der Sommer geb\u00fchrend mit Gratiskonzerten im Park gefeiert.</p>", "en": "<p>The B-Beiz is located in the B\u00e4ckeranlage, one of the most beautiful and lively parks in the city of Zurich. It is the perfect place to enjoy a meal with family or friends, a relaxing coffee break, or a tasty snack under the leafy trees.</p><p>Besides the market-fresh daily menus, the B-Beiz offers a range of soups, salads, cakes, and tarts around the clock. In summer, the choice is supplemented by ice cream and delicacies from the barbecue &ndash; naturally also to take out.</p><p>Visitors can eat their take-out food close by, on the grass or in the shade of the trees. In June and July, the summer is fittingly celebrated in the park with free concerts.</p>", "fr": "<p>Le Restaurant B du B\u00e4ckeranlage est situ\u00e9 dans l&rsquo;un des plus beaux et des plus anim\u00e9s parcs de Zurich. Id\u00e9al pour s&rsquo;y restaurer en famille ou entre amis, pour une sympathique pause-caf\u00e9 ou pour un ap\u00e9ritif sous les arbres.</p><p>Outre les menus frais du march\u00e9 chaque jour renouvel\u00e9s, le B-Beiz propose tartes, soupes, salades, g\u00e2teaux et cakes, et l&rsquo;\u00e9t\u00e9 glaces et grillades &ndash; \u00e9videmment aussi \u00e0 emporter.</p><p>\u00c0 quelques pas de l\u00e0 on peut agr\u00e9ablement pique-niquer sur la pelouse ou s&rsquo;installer \u00e0 l&rsquo;ombre des arbres du parc. On y c\u00e9l\u00e8bre d\u00fbment l&rsquo;\u00e9t\u00e9 en juin et juillet avec des concerts gratuits.</p>", "it": "<p>Il ristorante B nella B\u00e4ckeranlage si trova in uno dei parchi pi\u00f9 belli e vivi di Zurigo. \u00c8 ideale per un pranzo con amici e familiari, per una piacevole pausa caff\u00e8 o per un aperitivo all&rsquo;ombra degli alberi.</p><p>Oltre ai menu freschi che cambiano tutti i giorni, il ristorante B propone sempre crostate, zuppe, insalate, torte e dolci. In estate, alla carta si aggiungono gelati e prelibatezze grigliate, anche da asporto.</p><p>Per godersi un picnic su un prato o all&rsquo;ombra degli alberi del parco bastano pochi passi. A giugno e luglio, l&rsquo;estate viene celebrata con concerti gratuiti nel parco.</p>"}, "title_teaser": {"de": "B-Beiz", "en": "B-Beiz", "fr": "B-Beiz", "it": "B-Beiz"}, "text_teaser": {"de": "Eine tolle Beiz in der B\u00e4ckeranlage mit marktfrischer und bodenst\u00e4ndiger K\u00fcche \u2013 auch Take-Away.", "en": " A great restaurant in the B\u00e4ckeranlage park with fresh, down-to-earth cuisine \u2013 also to take out. ", "fr": "Super bistrot du parc B\u00e4ckeranlage avec cuisine r\u00e9gionale du march\u00e9 et plats \u00e0 emporter.", "it": "Una favolosa trattoria nella B\u00e4ckeranlage, con piatti freschi e caserecci, anche da asporto."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_restaurant_b_02.jpg", "caption": {"de": "B-Beiz Innenansicht", "en": "B-Beiz Interior View", "fr": "B-Beiz vue de l'interieur", "it": "B-Beiz vista interna"}}, "photo": [], "updated": "2020-01-25 18:33:18 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Marktfrische K\u00fcche", "Mitten in der B\u00e4ckeranlage", "Familienfreundlich"], "en": ["Market-fresh cuisine", "In the middle of the B\u00e4ckeranlage park", "Family-friendly"], "fr": ["Cuisine fra\u00eeche du march\u00e9", "Au centre du parc B\u00e4ckeranlage", "Familial"], "it": ["Cucina fresca", "Nel cuore della B\u00e4ckeranlage", "A misura di famiglie"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8004", "streetAddress": "Hohlstrasse 67", "phone": "+41 43 243 87 43", "email": "kultur@baeckeranlage.ch", "url": "www.baeckeranlage.ch"}, "geo": {"latitude": "47.377640702245", "longitude": "8.522798234072"}, "openingHours": {"de": "<p>Sommer t\u00e4glich 08.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Winter t\u00e4glich 08.00 &ndash; 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Summer daily 8.00am &ndash; 12.00am<br />Winter daily 8.00am &ndash; 6.00pm</p>", "fr": "<p>En \u00e9t\u00e9 tous les jours 8h &ndash; 24h<br />En hiver 8h &ndash; 18h</p>", "it": "<p>In inverno ogni giorno 8.00 &ndash; 18.00<br />Estate 8.00 &ndash; 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.377640702245 8.522798234072001)", "district_id": 4}, {"id": "2067", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Nightlife", "Atmosphere", "Alternative and Arty", "Bars & Lounges", "Restaurant & Bar", "Choice Spirits", "Cocktail Bar"], "name": {"de": "Bar & Lounge 42", "en": "Bar & Lounge 42", "fr": "Bar & Lounge 42", "it": "Bar & Lounge 42"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Whiskey-Rarit\u00e4ten und New Yorker Flair mitten in Z\u00fcrich", "en": "Rare whiskeys and New York flair in the middle of Zurich ", "fr": "Des whiskies rares et une ambiance new-yorkaise au c\u0153ur de Zurich. ", "it": "Whisky rari e atmosfera newyorkese nel cuore di Zurigo"}, "description": {"de": "<p>Die atmosph\u00e4rische &laquo;Fortytwo&raquo;-Bar im Herzen von Z\u00fcrich strahlt mit ledernen Sesseln und dunklem Holz viel Charme und W\u00e4rme aus. Erfahrene Baristas und Barkeeper warten mit einzigartigen Cocktails, frischen S\u00e4ften und edlen Whiskey-Rarit\u00e4ten auf &ndash; die kunstvollen Flaschenetiketten hinter der Bar zeugen von der Vielfalt des fl\u00fcssigen Genusses.<br /><br />Angenehme Backgroundmusik und der Duft nach w\u00fcrzigen Cocktails erf\u00fcllen die R\u00e4umlichkeiten und laden zum Verweilen bei langen Gespr\u00e4chen ein. F\u00fcr stilbewusste Z\u00fcrcher und alle, die sich gerne mit einem speziellen Drink verw\u00f6hnen lassen, ist hier der perfekte Treffpunkt.<br /><br />Um die speziellen Noten der Drinks &ndash; sei es Midtown, Little Italy oder Spanish Harlem &ndash; geschmacklich zu erg\u00e4nzen, gibt es eine Vielzahl an w\u00fcrzigen Snacks. Daneben l\u00e4dt die Smoker&rsquo;s Lounge Tabak- und Whiskeyfreunde zu gen\u00fcsslichen Momenten in exklusivem Ambiente ein.</p>", "en": "<p>With its leather armchairs and dark wooden interiors, the atmospheric &ldquo;Fortytwo&rdquo; bar in the center of Zurich exudes charm and warmth. Experienced barristas and barkeepers serve outstanding cocktail creations, freshly squeezed fruit juices, and high quality, rare whiskeys &ndash; the artistic bottle labels behind the bar attest to the diversity of this liquid gold.</p><p>Pleasant background music and the aroma of tangy cocktails fill the air and invite guests to linger and engage in long conversations. The Bar &amp; Lounge 42 is the perfect meeting place for stylish Zurich locals and all those who want to treat themselves to an out-of-the-ordinary drink.<br /><br />There is also a delicious variety of snacks to compliment the special flavors of the drinks &ndash; be they from Midtown, Little Italy or Spanish Harlem. In addition, the Smoker&rsquo;s Lounge invites tobacco and whiskey enthusiasts to savor some indulgent moments in an exclusive ambiance.&nbsp;</p>", "fr": "<p>Le bar d&rsquo;ambiance &laquo;&nbsp;Fortytwo&nbsp;&raquo; au c\u0153ur de Zurich d\u00e9gage \u00e9norm\u00e9ment de charme et de chaleur avec ses fauteuils en cuir et sa d\u00e9co de bois sombre. Barmen et baristas qualifi\u00e9s proposent d&rsquo;extraordinaires cocktails, jus frais et whiskies affin\u00e9s rares &ndash; les \u00e9tiquettes artistiquement peintes derri\u00e8re le bar t\u00e9moignent de la diversit\u00e9 de ce plaisir liquide.</p><p>Une agr\u00e9able musique de fond et les ar\u00f4mes de cocktails \u00e9pic\u00e9s envahissent les locaux, invitant \u00e0 s&rsquo;y attarder pour de longues conversations. C&rsquo;est le lieu de rencontre id\u00e9al des Zurichois styl\u00e9s et de ceux qui veulent se laisser choyer avec une boisson originale.</p><p>Pour compl\u00e9ter les ar\u00f4mes savoureux et uniques des cocktails &ndash; Midtown, Little Italy ou Spanish Harlem &ndash; une grande vari\u00e9t\u00e9 d&rsquo;encas relev\u00e9s est propos\u00e9e. Le Smoker&rsquo;s Lounge invite les fumeurs et &nbsp;&nbsp;amateurs de whisky \u00e0 passer d&rsquo;agr\u00e9ables moments dans une ambiance exclusive.&nbsp;</p>", "it": "<p>Il suggestivo bar Fortytwo, nel cuore di Zurigo, si presenta con poltrone di pelle e legno scuro, che emanano fascino e calore. Baristi esperti propongono cocktail straordinari, succhi freschi e raffinati whisky rari. Le artistiche etichette che adornano le bottiglie dietro al bancone testimoniano la variet\u00e0 di questo elisir liquido.<br /><br />Una piacevole musica di sottofondo e il profumo dei cocktail speziati riempiono i locali e invitano a rilassarsi con lunghe chiacchierate. Il ritrovo perfetto per gli zurighesi che amano lo stile e tutti coloro che apprezzano drink speciali.<br /><br />Per integrare al meglio le particolari note dei drink, che si tratti di Midtown, Little Italy o Spanish Harlem, vengono proposti diversi stuzzichini salati. La Smoker&rsquo;s Lounge invita gli estimatori di tabacco e whisky a trascorrere piacevoli momenti in un ambiente esclusivo.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Bar & Lounge 42", "en": "Bar & Lounge 42", "fr": "Bar & Lounge 42", "it": "Bar & Lounge 42"}, "text_teaser": {"de": "Auf einen Drink nach New York? Das geht nur in der Bar & Lounge 42 im Herzen von Z\u00fcrich. ", "en": "Fancy a drink in New York? That is possible in the Bar & Lounge 42 in the center of Zurich. ", "fr": "Aller prendre un verre \u00e0 New York ? Ce n\u2019est possible qu\u2019au Bar & Lounge 42 au c\u0153ur de Zurich. ", "it": "Un drink a New York? Si trova solo al Bar & Lounge 42, nel cuore di Zurigo. "}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_lounge42_1280x960_21672.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_lounge42_1280x960_21671.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_lounge42_1280x960_21673.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_lounge42_1280x960_21675.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_lounge42_1280x960_21674.jpg"}], "updated": "2019-07-19 11:05:12 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Exklusive Whiskey-Rarit\u00e4ten", "Unvergessliche Cocktails", "Elegante Zigarrenlounge"], "en": ["Exclusive rare whiskeys ", "Outstanding cocktail creations ", "Elegant smoker\u2019s lounge"], "fr": ["Whiskies exclusifs rares ", "Cocktails inoubliables", "El\u00e9gant lounge \u00e0 cigare "], "it": ["Whisky rari ed esclusivi", "Cocktail memorabili", "Elegante fumoir"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8006", "streetAddress": "Neum\u00fchlequai 42", "phone": "+41 44 360 73 24", "email": "info@barandlounge42.ch", "url": "https://www.barandlounge42.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.382565875625", "longitude": "8.540348777168"}, "openingHours": {"de": "<p>T\u00e4glich 09.00 - 00.30 Uhr</p>", "en": "<p>Daily 9.00am - 0.30am</p>", "fr": "<p>Tous les jours 9h - 0h30</p>", "it": "<p>Ogni giorno 9.00 - 0.30</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.382565875625 8.540348777167999)", "district_id": 6}, {"id": "2060", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Breakfast", "Brunch", "Coffee Houses & Tea Rooms", "Coffee", "Confectionery", "Cakes"], "name": {"de": "Babu\u2019s Bakery & Coffeehouse", "en": "Babu\u2019s Bakery & Coffeehouse", "fr": "Babu\u2019s Bakery & Coffeehouse", "it": "Babu\u2019s Bakery & Coffeehouse"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Urban, kreativ, gem\u00fctlich und sch\u00f6ngeistig. Daf\u00fcr steht das Babu's im pulsierenden Herzen von Z\u00fcrich.", "en": "Urban, creative, cozy, and aesthetically pleasing \u2013 that is what Babu\u2019s in the bustling heart of Zurich stands for.", "fr": "Urbain, cr\u00e9atif, chaleureux et beau \u2013 tel se pr\u00e9sente le Babu\u2019s au c\u0153ur d\u2019un quartier dynamique de Zurich. ", "it": "Urbano, creativo, accogliente e raffinato: \u00e8 questo il Babu\u2019s, nel cuore pulsante di Zurigo."}, "description": {"de": "<p>&quot;&laquo;Where a high quality cup of coffee means more&raquo;: Das stilvoll eingerichtete Babu&rsquo;s Bakery &amp; Coffeehouse verw\u00f6hnt seine G\u00e4ste mit frisch zubereiteten Kuchenkreationen, W\u00e4hen, Waffeln, Fruchts\u00e4ften und vielem mehr. Dazu gibt es eine herrliche Tasse frisch gebr\u00fchten Kaffee. Gem\u00fctlichkeit und Wohlbefinden erwartet die G\u00e4ste im Babu&rsquo;s in der N\u00e4he der Bahnhofstrasse.</p>", "en": "<p>&ldquo;Where a high quality cup of coffee means more&rdquo;: the elegantly furnished Babu&rsquo;s Bakery &amp; Coffeehouse spoils its guests with freshly baked cakes, fruit tarts, waffles, fruit juices, and much more, accompanied by a delicious cup of freshly brewed coffee. A warm and cozy atmosphere awaits guests at Babu&rsquo;s, which is situated not far from the Bahnhofstrasse.</p>", "fr": "<p>&laquo;&nbsp;Where a high quality cup of coffee means more &raquo;: l&rsquo;\u00e9l\u00e9gant Babu&rsquo;s Bakery &amp; Coffeehouse choie ses clients avec des g\u00e2teaux, tartes, gaufres et jus de fruits frais, et bien plus encore pour accompagner une bonne tasse de caf\u00e9. Convivialit\u00e9 et bien-\u00eatre sont \u00e0 l&rsquo;honneur au Babu&rsquo;s pr\u00e8s de la rue Bahnhofstrasse.</p>", "it": "<p>&ldquo;Where a high quality cup of coffee means more&rdquo;: arredato con stile, il Babu&rsquo;s Bakery &amp; Coffeehouse vizia i suoi ospiti con torte fatte in casa, crostate, waffle, succhi di frutta e molto altro ancora, da accompagnare con un&rsquo;aromatica tazza di caff\u00e8 fresco. Ospitalit\u00e0 e benessere attendono gli ospiti al Babu&rsquo;s, nei pressi della Bahnhofstrasse.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Babu\u2019s Bakery & Coffeehouse", "en": "Babu\u2019s Bakery & Coffeehouse", "fr": "Babu\u2019s Bakery & Coffeehouse", "it": "Babu\u2019s Bakery & Coffeehouse"}, "text_teaser": {"de": "Kaffeespezialt\u00e4ten und feine Backwaren in gem\u00fctlichem Ambiente unweit der Bahnhofstrasse.", "en": "Coffee specialties and fine baked goods in a cozy ambiance not far from the Bahnhofstrasse.", "fr": "Sp\u00e9cialit\u00e9s de caf\u00e9 et p\u00e2tisseries dans une atmosph\u00e8re chaleureuse pr\u00e8s de la rue Bahnhofstrasse.", "it": "Squisito caff\u00e8 e deliziosi prodotti da forno in un\u2019atmosfera accogliente vicino alla Bahnhofstrasse."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_babu_17764.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_babu_17762.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_babu_17761.jpg"}], "updated": "2019-09-24 12:05:59 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Kaffee und Kuchen", "Nahe Bahnhofstrasse", "Specialty Coffee"], "en": ["Coffee & cake", "Near Bahnhofstrasse", "Specialty coffee"], "fr": ["Caf\u00e9 et p\u00e2tisseries", "Pr\u00e8s de la Bahnhofstrasse", "Sp\u00e9cialit\u00e9s de caf\u00e9"], "it": ["Caff\u00e8 e torte", "Vicino alla Bahnhofstrasse", "Caff\u00e8 speciali"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "L\u00f6wenstrasse 1", "phone": "+44 212 87 45", "email": "info@babus.ch", "url": "www.babus.ch"}, "geo": {"latitude": "47.373062943220", "longitude": "8.534293247761"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Samstag, 07.00 &ndash; 20.00 Uhr<br />Sonntag 09.00 &ndash; 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Saturday, 7.00am &ndash; 20.00pm<br />Sunday 9.00am &ndash; 5.00pm</p>", "fr": "<p>Du lunedi au samedi, 7h &ndash; 20h<br />Dimanche 9h &ndash; 17h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a sabato, 7.00 &ndash; 20.00<br />Domenica 9.00 &ndash; 17.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.37306294322 8.534293247760999)", "district_id": 1}, {"id": "2049", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Atmosphere", "Alternative and Arty", "Bars & Lounges", "Hotel Bar", "Neighborhood Bar", "Jazz / World Music"], "name": {"de": "Altstadtbar", "en": "Altstadtbar", "fr": "Altstadtbar", "it": "Altstadtbar"}, "description": {"de": "<p>In einer kleinen Seitengasse mitten in der Z\u00fcrcher Altstadt treffen in gem\u00fctlicher Atmosph\u00e4re internationale G\u00e4ste und Leute aus dem Quartier aufeinander. Bei dezenter Jazz-Musik herrscht stets eine gesellige Stimmung. Eine grosse Auslage an Zeitungen l\u00e4dt ein, es sich gem\u00fctlich zu machen.</p>", "en": "<p>In a small side street in the center of Z\u00fcrich&rsquo;s Old Town, international guests and locals meet up in a cozy atmosphere. The convivial ambience is enhanced by unobtrusive jazz, and a great range of newspapers ensures that guests make themselves at home.</p>", "fr": "<p>Dans une petite ruelle en retrait, au c\u0153ur de la vieille ville de Zurich, les clients internationaux se m\u00ealent \u00e0 la population du quartier dans une atmosph\u00e8re chaleureuse. Un fond de musique jazz, une ambiance conviviale et un large choix de journaux invitent \u00e0 passer un moment tr\u00e8s agr\u00e9able.</p>", "it": "<p>In una piccola stradina laterale, nel cuore del centro storico di Zurigo, ospiti internazionali e abitanti del posto si ritrovano in un&#39;atmosfera disinvolta. Con brani jazz in sottofondo, la convivialit\u00e0 regna sovrana. Un&rsquo;ampia scelta di giornali invita inoltre a mettersi comodi e leggere.</p>"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_altstadtbar_02_0.jpg", "caption": {"de": "Altstadtbar ", "en": "Altstadtbar ", "fr": "Altstadtbar ", "it": "Altstadtbar "}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_altstadtbar_01.jpg", "caption": {"de": "Altstadtbar Zeitungen", "en": "Altstadtbar Newspaper", "fr": "Altstadtbar journal", "it": "Altstadtbar giornale"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_altstadtbar_03.jpg", "caption": {"de": "Altstadtbar", "en": "Altstadtbar", "fr": "Altstadtbar", "it": "Altstadtbar"}}], "updated": "2019-07-19 10:46:30 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Kirchgasse 4", "phone": "+41 44 250 53 53 ", "email": "service@hotel-altstadt.ch", "url": "www.hotel-altstadt.ch"}, "geo": {"latitude": "47.369054474245", "longitude": "8.543653687838"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.369054474245 8.543653687838001)", "district_id": 1}, {"id": "2045", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "BBQ", "Meal", "Lunch", "Dinner", "Atmosphere", "Relaxed and Cozy"], "name": {"de": "Pumpstation", "en": "Pumpstation", "fr": "Pumpstation", "it": "Pumpstation"}, "disambiguatingDescription": {"de": "An der Seepromenade in Z\u00fcrich verw\u00f6hnt seit 20 Jahren die \u00abPumpstation\u00bb seine G\u00e4ste immer, nur bei Regen nie.", "en": "The Pumpstation restaurant on Zurich\u2019s lakeside promenade has been pampering guests for 20 years \u2013 except for when it is raining.", "fr": "Le \u00ab Pumpstation \u00bb sur la promenade du lac de Zurich choie ses clients depuis 20 ans, sauf en cas de pluie. ", "it": "Da oltre 20 anni, il Pumpstation vizia i propri ospiti sul lungolago zurighese. Tranne quando piove."}, "description": {"de": "<p>Die einstige Pumpstation des alten Wasserwerks wurde zur winzigen K\u00fcchen- und Kassenstation umfunktioniert. An kleinen Tischen und langen Holzb\u00e4nken f\u00fchlen sich die G\u00e4ste f\u00fcr einen Moment wie an der Riviera. Die Freiluft-Beiz serviert Grilliertes zu Kartoffelsalat, Maiskolben und Baked Potatoe. Dazu ein k\u00fchles Bier und ein sch\u00f6nes Glas Weisswein &ndash; was will man mehr?</p><p>Der Betrieb l\u00e4uft t\u00e4glich von Mittag bis Mitternacht, nur bei Regen bleibt er geschlossen.</p>", "en": "<p>The former pump station of the old waterworks was converted into a tiny food station. Seated at small tables and long wooden benches, guests feel for a moment that they have been transported to the Riviera. The open-air locale serves grilled meat with potato salad, corn on the cob, and baked potatoes. Then a cool beer or a glass of white wine to go with it &ndash; what more could you ask for?</p><p>The restaurant is open daily from midday to midnight, but is closed when it is raining.</p>", "fr": "<p>L&rsquo;ancienne station de pompage de l&rsquo;ex compagnie des eaux a \u00e9t\u00e9 transform\u00e9e en minuscule cuisine et comptoir pour payer. Assis \u00e0 de petites tables sur de longs bancs en bois, on a l&rsquo;impression d&rsquo;\u00eatre sur la Riviera. Le bistrot en plein air propose des grillades accompagn\u00e9es de salade de pommes de terre, d&rsquo;\u00e9pis de ma\u00efs et de pommes de terre au four. Une bi\u00e8re fra\u00eeche et un bon verre de vin blanc &ndash; que demander de plus&nbsp;?</p><p>Le bistrot est ouvert tous les jours de midi \u00e0 minuit et ne ferme qu&rsquo;en cas de pluie.</p>", "it": "<p>Quella che una volta era la stazione di pompaggio della vecchia centrale idroelettrica \u00e8 stata trasformata in una piccola cucina con cassa. Piccoli tavoli e lunghe panche accolgono gli ospiti per trascorrere del tempo in riva al lago. Questo locale a cielo aperto serve specialit\u00e0 alla griglia accompagnate da insalata di patate, pannocchie e baked potatoes. Da bere, una birra fresca o un bel bicchiere di bianco. Cosa volere di pi\u00f9?</p><p>Il locale \u00e8 aperto tutti i giorni da mezzogiorno a mezzanotte, ma resta chiuso in caso di pioggia.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Pumpstation", "en": "Pumpstation", "fr": "Pumpstation", "it": "Pumpstation"}, "text_teaser": {"de": "Bestens gelegen: Gem\u00fctliche Open-Air-Beiz an der Z\u00fcrcher Seepromenade.", "en": "In a prime location: a relaxed open-air restaurant on Zurich\u2019s lakeside promenade.", "fr": "Sympathique bistrot en plein air tr\u00e8s bien plac\u00e9 sur la promenade du lac de Zurich.", "it": "In posizione ideale: accogliente locale open-air sul lungolago zurighese."}, "osm_id": "268474433", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/zurich_gastronomie_pumpstation_01_1.jpg", "caption": {"de": "Restaurant Pumpstation Z\u00fcrich", "en": "Restaurant Pumpstation Zurich", "fr": "Restaurant Pumpstation Zurich", "it": "Ristorante Pumpstation Zurigo"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_gastronomie_pumpstation_02.jpg", "caption": {"de": "Pumpstation", "en": "Pumpstation", "fr": "Pumpstation", "it": "Pumpstation"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/zurich_gastronomie_pumpstation_03.jpg", "caption": {"de": "BBQ", "en": "BBQ", "fr": "BBQ", "it": "BBQ"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/zurich_gastronomie_pumpstation_04.jpg", "caption": {"de": "Pumpstation", "en": "Pumpstation", "fr": "Pumpstation", "it": "Pumpstation"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/zurich_gastronomie_pumpstation_01.jpg", "caption": {"de": "Pumpstation", "en": "Pumpstation", "fr": "Pumpstation", "it": "Pumpstation"}}], "updated": "2019-11-18 12:54:26 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Seepromenade", "Grill", "Apero"], "en": ["Lakeside promenade", "Grilled food", "Ap\u00e9ro"], "fr": ["Promenade du lac", "Grillades", "Ap\u00e9ritif"], "it": ["Lungolago", "Specialit\u00e0 grigliate", "Aperitivi"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8008", "streetAddress": "Seeanlage Utoquai", "phone": "+41 44 260 96 69 ", "email": "info@pumpstation.ch ", "url": "http://www.pumpstation.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.363353600000", "longitude": "8.546739900000"}, "openingHours": {"de": "<p>Offen im Sommer bei sch\u00f6nem Wetter</p>", "en": "<p>Open in Summer in good weather.</p>", "fr": "<p>Ouvert en \u00e9t\u00e9 quand il fait beau temps.</p>", "it": "<p>Aperto in estate col bel tempo.</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3633536 8.5467399)", "district_id": 8}, {"id": "2039", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Swiss Specialties", "Z\u00fcrcher Geschnetzeltes"], "name": {"de": "Zunfthaus zur Waag", "en": "Zunfthaus zur Waag", "fr": "Zunfthaus zur Waag", "it": "Zunfthaus zur Waag"}, "disambiguatingDescription": {"de": "In elegantem Blau pr\u00e4sentiert sich auf dem M\u00fcnsterhof stolz eines der sch\u00f6nsten Zunfth\u00e4user der Stadt.", "en": "One of the city's most beautiful guild houses proudly presents itself in an elegant blue on M\u00fcnsterhof.", "fr": "L\u2019une des plus belles maisons de corporation de la ville sur la place M\u00fcnsterhof doit son \u00e9l\u00e9gance \u00e0 ses fa\u00e7ades peintes en bleu. ", "it": "Sul M\u00fcnsterhof, una delle pi\u00f9 belle case delle corporazioni della citt\u00e0 si presenta in un elegantissimo blu."}, "description": {"de": "<p>Vis-\u00e0-vis vom Fraum\u00fcnster, das mit seinen atemberaubenden Chagall-Fenstern Touristen und Einheimische anzieht, thront das herrschaftliche Zunfthaus zur Waag. Im geschichtstr\u00e4chtigen Haus aus dem Jahre 1315 wird Gastfreundschaft in ihrer sch\u00f6nsten Form gepflegt.</p><p>In der eleganten Stube im ersten Stock verw\u00f6hnt der K\u00fcchenchef seine G\u00e4ste mit Z\u00fcrcher Klassikern und kreativen Neusch\u00f6pfungen.</p><p>Die grossz\u00fcgige Sommerterrasse l\u00e4dt auf dem nun autofreien M\u00fcnsterhof zum Verweilen und Geniessen ein.</p><p>Und f\u00fcr ein unvergessliches Fest in den historischen R\u00e4umlichkeiten des Zunfthauses steht das kompetente Team mit Rat, Tat und Organisationstalent zur Seite.</p>", "en": "<p>The magnificent Zunfthaus zur Waag stands directly facing the Fraum\u00fcnster, which attracts tourists and locals alike with its breathtaking Chagall windows. Hospitality is cultivated in its finest form in this history-steeped building, which dates from 1315.</p><p>In the elegant dining room on the first floor, the master chef indulges his guests with both Zurich classics and innovative new creations.</p><p>The spacious summer terrace on the now car-free M\u00fcnsterhof invites visitors to linger and enjoy.</p><p>And for an unforgettable party or celebration in the historical rooms of the guild house, there is a highly competent in-house team to provide help and advice.</p>", "fr": "<p>En face de l&rsquo;\u00e9glise Fraum\u00fcnster dont les \u00e9poustouflantes fen\u00eatres de Chagall attirent r\u00e9sidents comme touristes se dresse l&rsquo;historique maison de corporation seigneuriale Zunfthaus zur Waag datant de 1315 et dont l&rsquo;hospitalit\u00e9 n&rsquo;est plus \u00e0 prouver.</p><p>Dans l&rsquo;\u00e9l\u00e9gante salle du premier \u00e9tage, le chef choie ses h\u00f4tes avec de grands classiques zurichois et de nouvelles cr\u00e9ations.</p><p>La grande terrasse d&rsquo;\u00e9t\u00e9 sur la place pi\u00e9tonni\u00e8re M\u00fcnsterhof invite au plaisir et \u00e0 la d\u00e9tente.</p><p>La tr\u00e8s professionnelle \u00e9quipe vous \u00e9clairera de ses conseils et vous assistera pour l&rsquo;organisation d&rsquo;une inoubliable f\u00eate dans les locaux historiques de la maison de corporation.</p>", "it": "<p>Proprio di fronte alla chiesa di Fraum\u00fcnster, le cui incredibili vetrate di Chagall attirano turisti e abitanti del posto, si trova la sontuosa Zunfthaus zur Waag. Nello storico edificio del 1315, si coltiva l&rsquo;ospitalit\u00e0 pi\u00f9 autentica.</p><p>Nell&rsquo;elegante salotto al primo piano, lo chef vizia i suoi ospiti con classici zurighesi e novit\u00e0 creative.</p><p>L&rsquo;ampia terrazza estiva invita a fermarsi sul M\u00fcnsterhof, ora chiuso al traffico, e a godersi la vita.</p><p>Chi vuole organizzare una festa memorabile negli storici locali della casa delle corporazioni trova consigli e assistenza da parte del competente team.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Zunfthaus zur Waag", "en": "Zunfthaus zur Waag", "fr": "Zunfthaus zur Waag", "it": "Zunfthaus zur Waag"}, "text_teaser": {"de": "Z\u00fcrcher Klassiker in eleganter Atmosph\u00e4re auf dem M\u00fcnsterhof.", "en": "Zurich culinary classics in elegant surroundings on M\u00fcnsterhof.", "fr": "Classiques zurichois et atmosph\u00e8re raffin\u00e9e sur la place M\u00fcnsterhof.", "it": "Classici zurighesi in un\u2019atmosfera elegante sul M\u00fcnsterhof."}, "osm_id": "270938371", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_restaurant_zunfthaus-waag_01.jpg", "caption": {"de": "Zunfthaus zur Waag \u2013 Restaurant", "en": "Zunfthaus zur Waag - Restaurant", "fr": "Zunfthaus zur Waag \u2013 Restaurant", "it": "Zunfthaus zur Waag \u2013 Ristorante"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web-zunfthaus-waag-aussen-zurich.jpg", "caption": {"de": "Zunfthaus zur Waag - Aussenansicht", "en": "Zunfthaus zur Waag - exterior view", "fr": "Zunfthaus zur Waag \u2013 apect ext\u00e9rieur", "it": "Zunfthaus zur Waag \u2013 vista esterna"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_restaurant_zunfthaus-waag_03.jpg", "caption": {"de": "Zunfthaus zur Waag \u2013 Waagst\u00fcbli", "en": "Zunfthaus zur Waag - Waagst\u00fcbli", "fr": "Zunfthaus zur Waag \u2013 Waagst\u00fcbli", "it": "Zunfthaus zur Waag \u2013 Waagst\u00fcbli"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_restaurant_zunfthaus-waag_01.jpg", "caption": {"de": "Zunfthaus zur Waag \u2013 Restaurant", "en": "Zunfthaus zur Waag - Restaurant", "fr": "Zunfthaus zur Waag \u2013 Restaurant", "it": "Zunfthaus zur Waag \u2013 Ristorante"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_restaurant_zunfthaus-waag_02.jpg", "caption": {"de": "Zunfthaus zur Waag", "en": "Zunfthaus zur Waag"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_restaurant_zunfthaus-waag_04.jpg", "caption": {"de": "Zunfthaus zur Waag \u2013 Zunftstube", "en": "Zunfthaus zur Waag - Zunftstube", "fr": "Zunfthaus zur Waag \u2013 Zunftstube", "it": "Zunfthaus zur Waag \u2013 Zunftstube"}}], "updated": "2019-09-24 11:59:51 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Z\u00fcrcher Spezialit\u00e4ten", "M\u00fcnsterhof", "Grosse Terrasse", "Anl\u00e4sse und Hochzeiten"], "en": ["Zurich specialties", "On M\u00fcnsterhof", "Large terrace", "Events and weddings"], "fr": ["Sp\u00e9cialit\u00e9s zurichoises", "M\u00fcnsterhof", "Grande terrasse", "\u00c9v\u00e8nements et mariages"], "it": ["Specialit\u00e0 zurighesi", "M\u00fcnsterhof", "Ampia terrazza", "Ricorrenze e matrimoni"]}, "zurichcardDescription": {"de": "Kulinarische \u00dcberraschung zu jeder Hauptmahlzeit mit der Z\u00fcrich Card.", "en": "Culinary surprise with each main course with the Z\u00fcrich Card.", "fr": "Surprise culinaire pour chaque plat principal avec la Z\u00fcrich Card.", "it": "Sorpresa culinaria ad ogni pasto principale con la Z\u00fcrich Card."}, "zurichcard": [{"de": "Kulinarische \u00dcberraschung", "en": "Culinary Surprise", "fr": "Surprise culinaire", "it": "Sorpresa culinaria"}], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "M\u00fcnsterhof 8", "phone": "+41 44 216 99 66", "email": "reservation@zunfthaus-zur-waag.ch", "url": "http://zunfthaus-zur-waag.ch"}, "geo": {"latitude": "47.370260300000", "longitude": "8.540306100000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Samstag, 11.30 &ndash; 14.00 Uhr und 18.00 &ndash; 22.00 Uhr<br />Im November und Dezember auch sonntags ge\u00f6ffnet</p>", "en": "<p>Monday to Saturday, 11.30am &ndash; 2.00pm and 6.00pm &ndash; 10.00pm<br />During November and December also open on Sundays</p>", "fr": "<p>Du lundi au samed,i 11h30 &ndash; 14h et 18h &ndash; 22h<br />Novembre et d\u00e9cembre: ouvert aussi le dimanche</p>", "it": "<p>Ogni giorno 11.30 &ndash; 14.00 e 18.00 &ndash; 22.00<br />Novembre e dicembre aperto anche la domenica</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3702603 8.5403061)", "district_id": 1}, {"id": "2021", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Swiss Specialties", "Z\u00fcrcher Geschnetzeltes", "Meal", "Lunch", "Dinner", "Online Bookings"], "name": {"de": "Oepfelchammer", "en": "Oepfelchammer", "fr": "Oepfelchammer", "it": "Oepfelchammer"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kult in Z\u00fcrich \u2013 in die \u00abOepfelchammer\u00bb im Niederdorf kehrte bereits Gottfried Keller gerne ein. Hier werden Spezialit\u00e4ten aus Z\u00fcrich und der Region serviert und im \u00abOeli\u00bb ordentlich gefeiert.", "en": "A cult institution in Zurich: the Oepfelchammer in the Niederdorf quarter was a favorite haunt of the Swiss writer, Gottfried Keller. Here culinary specialties from Zurich and region are served and well and truly celebrated in the \u201cOeli\u201d.", "fr": "Gottfried Keller avait d\u00e9j\u00e0 fr\u00e9quent\u00e9 le cultissime Oepfelchammer du quartier Niederdorf de Zurich. On y sert des sp\u00e9cialit\u00e9s zurichoises et r\u00e9gionales, c\u00e9l\u00e9br\u00e9es \u00e0 leur juste valeur \u00e0 l\u2019\u00ab Oeli \u00bb.", "it": "Un culto zurighese: alla Oepfelchammer, nel quartiere di Niederdorf, andava anche Gottfried Keller. Qui si servono specialit\u00e0 di Zurigo e della regione, mentre all\u2019Oeli si fa festa in grande stile."}, "description": {"de": "<p>Einerseits ist die &laquo;Oepfelchammer&raquo; eine Sehensw\u00fcrdigkeit: Seit 1801 ritzen die Besucher ihre Namen und Botschaften in die Holzb\u00e4nke und &ndash;verkleidung des &laquo;Oeli&raquo; und versuchen sich an der Balkenprobe. Gottfried Keller war hier Stammgast und verschlief sogar seinen Amtsantritt als Stadtschreiber, weil er am Abend zuvor eine zu gute Zeit hier verbrachte.&nbsp;</p><p>Andererseits ist das Lokal am Rindermarkt 12 eine beliebte Adresse f\u00fcr Z\u00fcrcher Spezialit\u00e4ten. Der kulinarische Fokus liegt klar auf Spezialit\u00e4ten in und um Z\u00fcrich. Alles wird frisch und mit saisonalen Produkten zubereitet.</p>", "en": "<p>On the one hand, the Oepfelchammer is a place of interest: since 1801, visitors have been carving their names and messages into the wooden benches and paneling in the &ldquo;Oeli&rdquo; wine bar, and then trying their luck at the Beam Challenge. Gottfried Keller was a regular guest and even overslept on his first day as city clerk because he had been busy filling up his glass here the previous evening.&nbsp;</p><p>On the other hand, the restaurant at Rindermarkt 12 is a popular address for traditional local cuisine. The Oepfelkammer has a clear culinary focus on specialties from Zurich and surrounding region, all prepared using fresh, seasonal products.&nbsp;</p>", "fr": "<p>L&rsquo;Oepfelchammer est une curiosit\u00e9 o\u00f9 depuis 1801 tous ceux qui passent peuvent graver leurs noms et laisser des messages sur les bancs et les lambris de l&rsquo;&laquo; Oeli &raquo;, mais aussi se d\u00e9fier dans l&rsquo;\u00e9preuve de la poutre. Gottfried Keller \u00e9tait un habitu\u00e9 et a m\u00eame eu du mal \u00e0 se r\u00e9veiller pour son entr\u00e9e en fonction en tant que secr\u00e9taire municipal du fait d&rsquo;y avoir pass\u00e9 des moments fantastiques la veille.&nbsp;</p><p>Le restaurant au Rindermarkt 12 est aussi une bonne adresse, qui propose des sp\u00e9cialit\u00e9s zurichoises et met l&rsquo;accent sur les plats typiques de la r\u00e9gion autour de Zurich. Tous les produits sont frais et de saison.</p>", "it": "<p>Da un lato, la Oepfelchammer \u00e8 un&rsquo;attrazione da non perdere: dal 1801, i visitatori incidono i loro nomi e messaggi sulle panche in legno e sui pannelli dell&rsquo;Oeli, cimentandosi persino nella prova della trave. Gottfried Keller era un cliente abituale di questo locale: dopo una sera un po&rsquo; troppo piacevole, non si present\u00f2 al suo primo giorno come segretario comunale.</p><p>La Oepfelchammer, nella Rindermarkt 12, \u00e8 anche un indirizzo molto amato per assaporare specialit\u00e0 di Zurigo e dintorni. Tutto viene preparato fresco e con prodotti stagionali.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Oepfelchammer", "en": "Oepfelchammer", "fr": "Oepfelchammer", "it": "Oepfelchammer"}, "text_teaser": {"de": "Eine Z\u00fcrcher Institution mit Spezialit\u00e4ten aus der Region.", "en": "A cult Zurich institution serving specialties from the region.", "fr": "Institution zurichoise avec sp\u00e9cialit\u00e9s r\u00e9gionales.", "it": "Un\u2019istituzione zurighese con specialit\u00e0 regionali."}, "osm_id": "1498899249", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_restaurant_oepfelchammer_7447.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_restaurant_oepfelchammer_7494.jpg", "caption": {"de": "Oepfelchammer", "en": "Oepfelchammer", "fr": "Oepfelchammer", "it": "Oepfelchammer"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_oepfelchammer_02.jpg", "caption": {"de": "Innenansicht Oepfelchammer", "en": "Inside view Oepfelchammer", "fr": "Vue int\u00e9rieure Oepfelchammer", "it": "Vista interna Oepfelchammer"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_restaurant_oepfelchammer_7481.jpg", "caption": {"de": "Oepfelchammer von aussen", "en": "Oepfelchammer outside", "fr": "Oepfelchammer", "it": "Oepfelchammer"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_oepfelchammer_01.jpg", "caption": {"de": "Innenansicht Oepfelchammer", "en": "Inside view Oepfelchammer", "fr": "vue int\u00e9rieure Oepfelchammer", "it": "vista interna Oepfelchammer"}}], "updated": "2019-09-24 12:03:30 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Kult in Z\u00fcrich", "Z\u00fcrcher Spezialit\u00e4ten", "Altstadt"], "en": ["Cult in Zurich", "Zurich specialties", "In the Old Town"], "fr": ["Cultissime \u00e0 Zurich", "Sp\u00e9cialit\u00e9s zurichoises", "Vieille ville"], "it": ["Culto zurighese", "Specialit\u00e0 zurighesi", "Centro storico"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Rindermarkt 12", "phone": "+41 44 251 23 36", "url": "http://www.oepfelchammer.ch"}, "geo": {"latitude": "47.372333100000", "longitude": "8.544599400000"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag bis Samstag, 10.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Samstag 16.00 &ndash; 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Tuesday to Friday, 10.00am &ndash; 12.00am<br />Saturday 4.00pm &ndash; 12.00am</p>", "fr": "<p>Du mardi au vendredi, 10h &ndash; 24h<br />Samedi 16h &ndash; 24h</p>", "it": "<p>Da marted\u00ec a venerd\u00ec, 10.00 &ndash; 24.00<br />Sabato 16.00 &ndash; 24.00</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3723331 8.544599399999999)", "district_id": 1}, {"id": "2019", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Swiss Specialties", "Z\u00fcrcher Geschnetzeltes", "Fondue", "Meal", "Lunch", "Dinner", "Online Bookings"], "name": {"de": "Zunfthaus zur Zimmerleuten", "en": "Zunfthaus zur Zimmerleuten", "fr": "Zunfthaus zur Zimmerleuten", "it": "Zunfthaus zur Zimmerleuten"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Die Zunft zur Zimmerleuten hat ihren Sitz im Haus \u00abzum Roten Adler\u00bb am Limmatquai in Z\u00fcrich. ", "en": "The carpenters\u2019 guild is based in the building, \u201czum Rote Adler\u201d, on Limmatquai in Zurich.", "fr": "La corporation des charpentiers est log\u00e9e dans l\u2019\u00e9difice \u00ab zum Roten Adler \u00bb au quai de la Limmat de Zurich. ", "it": "La Zunft zur Zimmerleuten ha sede nell\u2019edificio \u201czum Roten Adler\u201d, sul Limmatquai zurighese. "}, "description": {"de": "<p>Im prachtvollen Geb\u00e4ude aus dem Mittelalter hat sich die Zunft zur Zimmerleuten eingerichtet. Das historische Geb\u00e4ude am Limmatquai bietet nicht nur wundersch\u00f6ne R\u00e4umlichkeiten f\u00fcr Feste, Feiern und Konferenzen f\u00fcr 10 bis 120 G\u00e4ste, sondern auch eine dazu passende gutb\u00fcrgerliche Schweizer K\u00fcche.</p><p>In der gem\u00fctlichen K\u00fcferstube oder auf der grossz\u00fcgigen Terrasse zum Limmatquai geniessen die G\u00e4ste Schweizer Spezialit\u00e4ten bei einem guten Glas Wein.</p>", "en": "<p>The carpenters&rsquo; guild is housed in a magnificent building dating from Medieval times. The history-steeped house on Limmatquai not only offers beautiful rooms for parties, celebrations, and conferences for between 10 and 120 guests, but also the fitting traditional Swiss fare.</p><p>Whether in the cosy K\u00fcferstube or on the spacious terrace overlooking Limmatquai, guests can enjoy Swiss specialties accompanied by a glass of fine wine.</p>", "fr": "<p>La corporation des charpentiers s&rsquo;est install\u00e9e dans un somptueux \u00e9difice du Moyen \u00c2ge. Ce b\u00e2timent historique du quai de la Limmat ne propose pas que de superbes locaux pour les f\u00eates, c\u00e9l\u00e9brations et conf\u00e9rences pouvant accueillir entre 10 et 120 visiteurs, mais aussi une cuisine suisse bourgeoise.</p><p>Les h\u00f4tes appr\u00e9cieront les sp\u00e9cialit\u00e9s suisses accompagn\u00e9es d&rsquo;un bon vin dans la chaleureuse salle &laquo;&nbsp;K\u00fcferstube&nbsp;&raquo; ou sur la grande terrasse donnant sur le quai de la Limmat.</p>", "it": "<p>Nel sontuoso edificio medievale, ha trovato la sua sede la Zunft zur Zimmerleuten, la casa delle corporazioni dei carpentieri. L&rsquo;edificio storico sul Limmatquai non vanta solo sale meravigliose per feste, celebrazioni e conferenze da 10 a 120 persone, ma anche piatti della cucina casereccia svizzera.</p><p>Nell&rsquo;accogliente K\u00fcferstube o sull&rsquo;ampia terrazza che d\u00e0 sul Limmatquai, gli ospiti gustano specialit\u00e0 elvetiche accompagnate da un buon bicchiere di vino.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Zunfthaus zur Zimmerleuten", "en": "Zunfthaus zur Zimmerleuten", "fr": "Zunfthaus zur Zimmerleuten", "it": "Zunfthaus zur Zimmerleuten"}, "text_teaser": {"de": "Traditionelle K\u00fcche in einem der prachtvollsten Geb\u00e4ude aus dem Mittelalter.", "en": "Traditional cuisine in one of the most magnificent medieval buildings in Zurich.", "fr": "Cuisine traditionnelle dans l\u2019un des plus somptueux \u00e9difices du Moyen \u00c2ge. ", "it": "Cucina tradizionale in uno dei pi\u00f9 sontuosi edifici dell\u2019epoca medioevale."}, "osm_id": "4732388222", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web-zurich_restaurant_zunfthaus-zur-zimmerleuten_01.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_restaurant_zunfthaus-zur-zimmerleuten_02.jpg", "caption": {"de": "Innenansicht Zunfthaus zur Zimmerleuten", "en": "Inside view Zunfthaus zur Zimmerleuten", "fr": "Vue int\u00e9rieure Zunfthaus zur Zimmerleuten", "it": "Vista interna Zunfthaur zur Zimmerleuten"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_restaurant_zunfthaus-zur-zimmerleuten_01.jpg", "caption": {"de": "Innenansicht Zunfthaus zur Zimmerleuten", "en": "Inside view Zunfthaus zur Zimmerleuten", "fr": "Vue int\u00e9rieure Zunfthaus zur Zimmerleuten", "it": "Vista interna Zunfthaus zur Zimmerleuten"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_zunfthaus-zur-zimmerleuten_03.jpg", "caption": {"de": "Der Zunftsaal", "en": "The guild hall", "fr": "La salle de la corporation", "it": "La sala della corporazione"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_zunfthaus-zur-zimmerleuten_06.jpg", "caption": {"de": "Aussenansicht", "en": "Exterior View", "fr": "Aspect ext\u00e9rieur", "it": "Vista esterna"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurant_zunfthaus-zur-zimmerleuten_05.jpg", "caption": {"de": "K\u00e4sefondue", "en": "Cheese Fondue", "fr": "Fondue", "it": "Fonduta di formaggio"}}], "updated": "2020-01-02 14:51:09 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Limmatquai", "Grosse Terrasse", "Privatanl\u00e4sse"], "en": ["Limmatquai", "Large terrace", "Private events"], "fr": ["Quai de la Limmat", "Grande terrasse", "\u00c9v\u00e8nements priv\u00e9s"], "it": ["Limmatquai", "Ampia terrazza", "Eventi privati"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Limmatquai 40", "phone": "+41 44 250 53 63", "email": "info@zunfthaus-zimmerleuten.ch", "url": "http://www.zunfthaus-zimmerleuten.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.370639800000", "longitude": "8.543329200000"}, "openingHours": {"de": "<p>T\u00e4glich 11.30 &ndash; 14.00 Uhr und 18.00 &ndash; 23.30 Uhr</p>", "en": "<p>Daily, 11.30am &ndash; 2.00pm &amp; 6.00pm &ndash; 11.30pm</p>", "fr": "<p>Tous les jours 11h30 &ndash; 14h et 18h &ndash; 23h30</p>", "it": "<p>Ogni giorno 11.30 &ndash; 14.00 e 18.00 &ndash; 23.30</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3706398 8.543329200000001)", "district_id": 1}, {"id": "2014", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Vegetarian", "Vegan friendly", "Meal", "Breakfast", "Brunch", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Tibits Seefeld", "en": "Tibits Seefeld", "fr": "Tibits Seefeld", "it": "Tibits Seefeld"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im \u00abTibits\u00bb Seefeld hat alles begonnen: Im Jahr 2000 er\u00f6ffnete das vegetarische Selbstbedienungsrestaurant, das sich noch heute gr\u00f6sster Beliebtheit erfreut.", "en": "It all started at Tibits Seefeld: the vegetarian self-service restaurant opened in 2000 and is still extremely popular today.", "fr": "C\u2019est en 2000 que tout a commenc\u00e9 au  Tibits de Seefeld : cette ann\u00e9e-l\u00e0 ce restaurant v\u00e9g\u00e9tarien en self-service  ouvrait ses portes. Il jouit encore aujourd\u2019hui d\u2019une grande popularit\u00e9.", "it": "Tutto ha avuto inizio al Tibits Seefeld: nel 2000, infatti, \u00e8 stato inaugurato il ristorante self-service vegetariano, che gode ancora oggi di grande popolarit\u00e0."}, "description": {"de": "<p>Wie bei jedem &laquo;Tibits&raquo; bildet das &laquo; Food Boat&raquo; das Herzst\u00fcck des Restaurants. Die G\u00e4ste k\u00f6nnen zwischen 40 frisch zubereiteten vegetarischen Leckerbissen w\u00e4hlen und ihren Teller nach Lust und Laune zusammenstellen.</p><p>Von einer grossz\u00fcgigen Auswahl an Salaten \u00fcber warme Hauptspeisen bis hin zu feinen Desserts, dem Genuss sind keine Grenzen gesetzt &ndash; ausser beim Fleisch, nat\u00fcrlich.</p><p>Die typische &laquo;Tibits&raquo; Atmosph\u00e4re entsteht durch farbenfrohe Tapeten und ausgesuchte Stoffe, gem\u00fctliche Sitzm\u00f6glichkeiten und eine Kids-Lounge mit Spielecke, M\u00e4rlitelefon und Kindertisch.</p>", "en": "<p>As with every Tibits outlet, the &ldquo;food boat&rdquo; forms the heart of the restaurant. Guests can choose between 40 freshly prepared vegetarian delicacies and compile their own meal according to their taste. From an extensive selection of salads to hot main courses to mouth-watering desserts, there are no limits to the culinary pleasure \u2012 except for meat, of course.</p><p>The typical Tibits ambiance is created by colorful wallpaper and selected fabrics, comfortable seating, and a kids&rsquo; lounge complete with play area, fairytale telephone, and children&rsquo;s table.</p>", "fr": "<p>Comme c&rsquo;est le cas pour tous les &laquo;&nbsp;Tibits&nbsp;&raquo;, le &laquo;&nbsp;Food Boat&nbsp;&raquo; est au c\u0153ur du restaurant. On peut choisir parmi 40 plats v\u00e9g\u00e9tariens fra\u00eechement pr\u00e9par\u00e9s et composer son assiette en fonction de son envie et de son humeur. Du vaste choix de salades aux d\u00e9licieux desserts en passant par les plats principaux chauds, le plaisir est illimit\u00e9 &ndash; sauf pour la viande, bien entendu.</p><p>Le Tibits a su cr\u00e9er une atmosph\u00e8re bien \u00e0 lui avec ses papiers peints, ses tissus s\u00e9lectionn\u00e9s, ses si\u00e8ges confortables et son aire pour enfants avec coin de jeux, t\u00e9l\u00e9phone conte de f\u00e9es et table pour enfants.</p>", "it": "<p>Come in tutti i ristoranti Tibits, \u00e8 il cosiddetto &ldquo;Food Boat&rdquo; il cuore del locale. Gli ospiti possono scegliere tra 40 prelibatezze vegetariane fresche, componendo il piatto in base ai propri desideri. Tante insalate diverse, piatti caldi e deliziosi dessert: al gusto non ci sono limiti, fatta eccezione per la carne, ovviamente.</p><p>La tipica atmosfera Tibits \u00e8 merito della tappezzeria colorata e dei tessuti selezionati, delle comode sedie e della Kids Lounge, con angolo giochi, telefono per ascoltare favole e tavolo per bambini.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Tibits Seefeld", "en": "Tibits Seefeld", "fr": "Tibits Seefeld", "it": "Tibits Seefeld"}, "text_teaser": {"de": "Vegetarisches und veganes Selbstbedienungsrestaurant im Seefeld.", "en": "Vegetarian and vegan self-service restaurant in Zurich\u2019s Seefeld quarter.", "fr": "Restaurant v\u00e9g\u00e9tarien et v\u00e9gan en self-service dans le quartier Seefeld.", "it": "Ristorante self-service vegetariano e vegano a Seefeld."}, "osm_id": "4880906379", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_tibits_nzz_01.jpg", "caption": {"de": "Tibits Aussenansicht", "en": "Tibits Exterior View", "fr": "Tibits ext\u00e9rieur", "it": "Tibits"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_restaurants_tibits-seefeld_01.jpg", "caption": {"de": "tibits Buffet", "en": "tibits Buffet", "fr": "tibits buffet", "it": "tibits buffet"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurants_tibits-seefeld_04.jpg", "caption": {"de": "Gem\u00fctliches Ambiente", "en": "Cozy ambiance", "fr": "Ambiance conviviale", "it": "Ambiente accogliente"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurants_tibits-seefeld_03.jpg", "caption": {"de": "Terrasse", "en": "Beautiful terrace", "fr": "Terrasse", "it": "Terrazza"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_restaurants_tibits-seefeld_02.jpg", "caption": {"de": "Spielecke f\u00fcr Kinder", "en": "Kids corner", "fr": "Coin de jeu", "it": "Angolo giochi"}}], "updated": "2020-02-20 16:13:20 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Seefeld", "Vegetarisch & vegan", "Durchgehend offen"], "en": ["Seefeld quarter", "Vegetarian & vegan", "Open throughout the day"], "fr": ["Seefeld", "V\u00e9g\u00e9tarien & v\u00e9gan", "Ouvert toute la journ\u00e9e"], "it": ["Seefeld", "Cucina vegetariana e vegana", "Aperto da mattina a sera"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8008", "streetAddress": "Seefeldstrasse 2", "phone": "+41 44 260 32 22", "email": "info@tibits.ch", "url": "www.tibits.ch"}, "geo": {"latitude": "47.365023309389", "longitude": "8.547884872559"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Donnerstag, 06.30 - 23.30 Uhr<br />Freitag, 06.30 - 24.00 Uhr<br />Samstag, 08.00 - 24.00 Uhr<br />Sonntag, 09.00 - 23.30 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Thursday, 6.30am - 11.30pm<br />Friday, 6.30am - 12.00am<br />Saturday, 8.00am - 12.00am<br />Sunday, 9.00am - 11.30pm</p>", "fr": "<p>De lundi au jeudi, 6h30 - 23h30<br />Vendredi, 6h30 - 24h<br />Samedi, 8h - 24h<br />Dimanche, 9h - 23h30</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a gioved\u00ec, 6.30 - 23.30<br />Venerdi, 6.30 - 24.00<br />Sabato, 9.00 - 24.00<br />Domenica, 9.00 - 23.30</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.365023309389 8.547884872559001)", "district_id": 8}, {"id": "2005", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Italian", "Pasta", "Mediterranean", "Brunch", "Nightlife", "Atmosphere", "Glamorous and Chic", "Bars & Lounges", "After-work", "Open-air Area"], "name": {"de": "Terrasse", "en": "Terrasse", "fr": "Terrasse", "it": "Terrasse"}, "disambiguatingDescription": {"de": "An einzigartiger Lage im Herzen von Z\u00fcrich befindet sich eines der sch\u00f6nsten Restaurants und Bars der Stadt.", "en": "One of the city\u2019s most beautiful restaurants and bars can be found in a prime location in the heart of Zurich.", "fr": "L\u2019un des plus beaux restaurants avec bar de la ville b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019une situation unique au c\u0153ur de Zurich. ", "it": "In posizione splendida, nel cuore di Zurigo, si trova uno dei pi\u00f9 bei ristoranti e bar della citt\u00e0."}, "description": {"de": "<p>Links schl\u00e4ngelt sich die glitzernde Limmat durch die Stadt und rechts beginnt das Niederdorf mit den hundertj\u00e4hrigen Geb\u00e4uden und verwinkelten Gassen &ndash; mittendrin thront das herrschaftliche &laquo;Terrasse&raquo; mit seinen hohen Decken und grossen Fenster. Der grossz\u00fcgige Raum strahlt Eleganz und Anmut aus, serviert werden italienische Spezialit\u00e4ten und Schweizer Klassiker.</p><p>Die Bar verbindet britische Eleganz mit italienischer Lebensfreude: Hier treffen sich die G\u00e4ste zu jeder Tages- und Nachtzeit und geniessen leckere Cocktails und sch\u00f6ne Weine. Eine kleine Speisekarte sorgt daf\u00fcr, dass auch der Hunger gestillt wird.</p><p>Ein weiteres Highlight ist der romantische Garten: Umgeben von Buchsb\u00e4umen in eleganten T\u00f6pfen geniessen die G\u00e4ste eine Auszeit vom Alltag &ndash; nur die vorbeisausenden Autos und Trams erinnern daran, dass man sich im Herzen der Stadt befindet.</p>", "en": "<p>On the left, the glistening River Limmat winds its way through the city, on the right is the beginning of the Niederdorf quarter, home&nbsp; to age-old buildings and narrow, winding streets &ndash; and in-between is the magnificent Terrace restaurant, with its high ceilings and large windows. The spacious dining room radiates elegance and charm, and amidst these surroundings, guests are served Italian specialties and Swiss classics.</p><p>The bar combines British elegance with Italian joie de vivre: guests meet here at any time of the day or night to enjoy delicious cocktails and fine wines. There is also a small menu to ensure that no one goes hungry.</p><p>Another highlight is the romantic garden. Surrounded by large boxwood shrubs in elegant pots, guests can relax and enjoy a break from everyday life &ndash; only the passing cars and trams remind them that they are in the heart of the city.</p>", "fr": "<p>Sur la gauche serpente \u00e0 travers la ville la lumineuse Limmat et sur la droite d\u00e9bute le Niederdorf avec ses \u00e9difices centenaires et ses ruelles tortueuses tandis qu&rsquo;au centre tr\u00f4ne le majestueux &laquo;&nbsp;Terrasse&nbsp;&raquo; avec ses hauts plafonds et ses immenses fen\u00eatres. De la spacieuse salle o\u00f9 l&rsquo;on sert des sp\u00e9cialit\u00e9s italiennes et classiques suisses \u00e9manent gr\u00e2ce et \u00e9l\u00e9gance.</p><p>Le bar associe \u00e9l\u00e9gance britannique et joie de vivre \u00e0 l&rsquo;italienne. Ici les clients se r\u00e9unissent \u00e0 toute heure du jour et de la nuit en appr\u00e9ciant les d\u00e9licieux cocktails et les excellents vins. Une carte r\u00e9duite permet de calmer les petites faims.</p><p>Le jardin romantique est un autre point fort. Entour\u00e9s de buis piqu\u00e9s dans d&rsquo;\u00e9l\u00e9gants pots les clients appr\u00e9cient une pause dans leur quotidien &ndash; seuls les trams et les voitures rappellent qu&rsquo;on est bien au c\u0153ur de la ville.</p>", "it": "<p>A sinistra, la scintillante Limmat si snoda attraverso la citt\u00e0, a destra comincia il Niederdorf, con i suoi edifici secolari e i suoi vicoli tortuosi. Nel bel mezzo di tutto ci\u00f2, troneggia il sontuoso ristorante Terrasse, con i suoi soffitti alti e le ampie finestre. Nello spazioso locale, pervaso da eleganza e raffinatezza, si servono specialit\u00e0 italiane e classici svizzeri.</p><p>Il bar unisce la tipica eleganza britannica alla gioia di vivere italiana: qui ci si incontra a qualsiasi ora del giorno e della notte per gustare deliziosi cocktail e ottimi vini. Grazie al piccolo menu, anche chi ha fame trova pane per i suoi denti.</p><p>Un&rsquo;altra chicca \u00e8 il romantico giardino, dove, circondati da bossi in eleganti vasi, gli ospiti si godono una pausa dalla quotidianit\u00e0. Solo le auto e i tram che passano ricordano che ci si trova nel cuore della citt\u00e0.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Terrasse", "en": "Terrasse", "fr": "Terrasse", "it": "Terrasse"}, "text_teaser": {"de": "Elegantes Restaurant mit Bar, Lounge und romantischer Gartenterrasse im Herzen der Stadt Z\u00fcrich.", "en": "Elegant restaurant with bar, lounge, and romantic garden terrace in the heart of the city of Zurich.", "fr": "El\u00e9gant restaurant avec bar, lounge et terrasse de jardin romantique au c\u0153ur de la ville de Zurich. ", "it": "Elegante ristorante con bar, lounge e romantica terrazza fiorita nel cuore di Zurigo."}, "osm_id": "268467884", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_terrasse_1280x960_21901.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_terrasse_18190.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_terrasse_18189.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_terrasse_18188.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_terrasse_18187.jpg"}], "updated": "2019-12-18 10:16:00 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Restaurant, Bar & Lounge", "Gartenterrasse", "Zentral am Bellevue"], "en": ["Restaurant, bar & lounge", "Garden terrace", "Central location at Bellevue"], "fr": ["Restaurant, Bar & Lounge", "Terrasse de jardin", "Au centre de la place Bellevue"], "it": ["Ristorante, bar e lounge", "Terrazza fiorita", "In posizione centrale sul Bellevue"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Limmatquai 3", "phone": "+41 44 251 10 74", "email": "info@terrasse-zuerich.ch", "url": "https://terrasse-zuerich.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.367774198262", "longitude": "8.544677862478"}, "openingHours": {"de": "<p><strong>Restaurant</strong><br />Montag bis Mittwoch, 11.30 &ndash; 14.00 Uhr und 18.00 &ndash; 23.30 Uhr<br />Donnerstag und Freitag, 11.30 &ndash; 14.00 Uhr und 18.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Samstag 10.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Sonntag 10.00 &ndash; 23.00 Uhr</p><p><strong>Bar</strong><br />Montag bis Mittwoch, 16.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Donnerstag und Freitag, 16.00 &ndash; 02.00 Uhr<br />Samstag und Sonntag, 11.30 &ndash; 24.00 Uhr</p><p><strong>Lounge</strong><br />Montag bis Mittwoch, 10.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Donnerstag und Freitag, 10.00 &ndash; 02.00 Uhr<br />Samstag und Sonntag, 10.00 &ndash; 24.00 Uhr</p>", "en": "<p><strong>Restaurant</strong><br />Monday to Wednesday, 11.30am - 2.00pm and 6.00pm - 11.30am<br />Thursday to Friday, 11.30am - 2.00pm and 6.00pm - 12.00am<br />Saturday 10.00am 12.00am<br />Sunday 10.00am 11.00am</p><p><strong>Bar</strong><br />Monday and Wednesday, 4.00pm &ndash; 12.00am<br />Thursday to Friday, 4.00pm &ndash; 2.00am<br />Saturday and Sunday, 11.30am &ndash; 12.00 noon</p><p><strong>Lounge</strong><br />Monday to Wednesday, 10.00am &ndash; 12.00am<br />Thursday&nbsp;to Saturday, 10.00am &ndash; 2.00am<br />Sunday 10.00am &ndash; 12.00am</p>", "fr": "<p><strong>Restaurant</strong><br />Du lundi au mercredi, 11h30 &ndash;14h et 18h &ndash; 23h30<br />Du jeudi au vendredi, 11h30 &ndash;14h et 18h &ndash; 24h00<br />Samedi 10h &ndash; 24h<br />Dimanche 10h &ndash; 23h</p><p><strong>Bar</strong><br />Du lundi au mercredi, 16h &ndash; 24h<br />Jeudi et vendredi, 16h &ndash; 2h<br />Samedi et dimanche, 11h30 &ndash; 24h</p><p><strong>Lounge</strong><br />Du lundi au mercredi, 10h &ndash; 24h<br />Du jeudi au samedi, 10h &ndash; 2h<br />Dimanche 10h &ndash; 24h</p>", "it": "<p><strong>Ristorante</strong><br />Da luned\u00ec a mercoledi, 11.30 &ndash; 14.00 e 18.00 &ndash; 23.30<br />Gioved\u00ec e venerd\u00ec, 11.30 &ndash; 14.00 e 18.00 &ndash; 24.00<br />Sabato 10.00 &ndash; 24.00<br />Domenica 10.00 &ndash; 23.00</p><p><strong>Bar</strong><br />Da luned\u00ec a mercoledi, 16.00 &ndash; 24.00<br />Gioved\u00ec e venerd\u00ec, 16.00 &ndash; 2.00<br />Sabato e domenica, 11.30 &ndash; 24.00</p><p><strong>Lounge</strong><br />Da luned\u00ec a mercoledi, 10.00 &ndash; 24.00<br />Gioved\u00ec a sabato, 10.00 &ndash; 2.00<br />Domenica 10.00 &ndash; 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.367774198262 8.544677862478)", "district_id": 1}, {"id": "2001", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Coffee Houses & Tea Rooms", "Coffee", "Tea"], "name": {"de": "Teecaf\u00e9 Schwarzenbach", "en": "Teecaf\u00e9 Schwarzenbach", "fr": "Teecaf\u00e9 Schwarzenbach", "it": "Teecaf\u00e9 Schwarzenbach"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im Herzen des Z\u00fcrcher Niederdorfs schreibt das \u00abSchwarzenbach\u00bb eine ganz eigene Geschichte \u00fcber Kaffee und Tee.", "en": "In the heart of Zurich\u2019s Niederdorf quarter, the Teecaf\u00e9 Schwarzenbach writes its very own story about coffee and tea.", "fr": "Au c\u0153ur du Niederdorf zurichois, le \u00ab Schwarzenbach \u00bb \u00e9crit sa propre histoire sur le caf\u00e9 et sur le th\u00e9. ", "it": "Nel cuore del Niederdorf zurighese, lo Schwarzenbach scrive la sua personalissima storia su caff\u00e8 e t\u00e8."}, "description": {"de": "<p>Unmittelbar neben der Kaffeer\u00f6sterei und dem Kolonialwarengesch\u00e4ft verw\u00f6hnt das Teecaf\u00e9 Schwarzenbach seine G\u00e4ste in stimmungsvollem und warmen Ambiente. Ausgesuchte Kaffeekreationen und eine Vielfalt an aromareichen Teesorten geniessen die G\u00e4ste mit einem St\u00fcck Mohnkuchen oder dem fast schon legend\u00e4ren Cheesecake.</p><p>Das &laquo;Schwarzenbach&raquo; kann ebenfalls f\u00fcr private Feiern gemietet werden. F\u00fcr 15-25 Personen organisiert das &laquo;Schwarzenbach&raquo; Team vom Sonntagsbrunch \u00fcber Firmenanl\u00e4sse bis zu Vernissagen alles f\u00fcr einen unvergesslichen Anlass.</p>", "en": "<p>Directly next to the coffee roastery and the colonial grocery store, the Teecaf\u00e9 Schwarzenbach spoils its guests amidst an atmospheric and welcoming ambiance. Here guests can enjoy choice coffee creations and a variety of aromatic teas accompanied by a slice of poppy seed cake or the almost legendary cheesecake.</p><p>The Schwarzenbach can also be rented for private celebrations. For 15&ndash;25 persons, the Schwarzenbach team will organise everything that is necessary for an unforgettable event, from Sunday brunch to corporate events to vernissages.</p>", "fr": "<p>Juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du torr\u00e9facteur de caf\u00e9 et de l&rsquo;\u00e9picerie, le Teecaf\u00e9 Schwarzenbach choie ses clients dans une sympathique et chaleureuse ambiance. Les visiteurs appr\u00e9cient les vari\u00e9t\u00e9s de caf\u00e9s s\u00e9lectionn\u00e9s et les diverses sortes de th\u00e9s riches en ar\u00f4mes et accompagn\u00e9s d&rsquo;une portion de g\u00e2teau au pavot ou du quasi l\u00e9gendaire cheesecake.</p><p>On peut r\u00e9server le &laquo;&nbsp;Schwarzenbach&nbsp;&raquo; pour des f\u00eates priv\u00e9es. L&rsquo;\u00e9quipe du &laquo;&nbsp;Schwarzenbach&nbsp;&raquo; organise des \u00e9v\u00e8nements pour 15 \u00e0 25 personnes et fait tout pour qu&rsquo;ils deviennent des moments inoubliables &ndash; des brunchs dominicaux aux vernissages en passant par les \u00e9v\u00e8nements d&rsquo;entreprise.</p>", "it": "<p>Vicinissimo alla torrefazione e al negozio, il Teecaf\u00e9 Schwarzenbach vizia i suoi ospiti con un&rsquo;atmosfera suggestiva e calorosa. Le fantasiose creazioni di caff\u00e8 e i profumatissimi t\u00e8 possono essere accompagnati da una fetta di torta ai semi di papavero o della quasi leggendaria cheesecake.</p><p>Lo Schwarzenbach pu\u00f2 essere affittato per feste private. Per 15-25 persone, il team del locale organizza di tutto per esperienze indimenticabili, dal brunch domenicale a eventi aziendali e vernissage.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Teecaf\u00e9 Schwarzenbach", "en": "Teecaf\u00e9 Schwarzenbach", "fr": "Teecaf\u00e9 Schwarzenbach", "it": "Teecaf\u00e9 Schwarzenbach"}, "text_teaser": {"de": "Tee und Caf\u00e9 Genuss in einmaligem Ambiente mitten im Niederdorf.", "en": "Flavor-packed tea and coffee amidst a unique ambiance in the heart of the Niederdorf quarter.", "fr": "Le plaisir de boire un th\u00e9 ou un caf\u00e9 dans une ambiance unique au c\u0153ur du Niederdorf.", "it": "Tutto il piacere del t\u00e8 e del caff\u00e8 in un\u2019atmosfera unica nel cuore del Niederdorf."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_schwarzenbach_7487.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_schwarzenbach_7427.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_schwarzenbach_7449.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_schwarzenbach_7451.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_schwarzenbach_7452.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_schwarzenbach_7452_0.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_schwarzenbach_7453.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_schwarzenbach_7454.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_schwarzenbach_17495.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_schwarzenbach_17494.jpg"}], "updated": "2020-01-18 15:32:56 +0100", "detailedInformation": {"de": ["R\u00f6sterei", "Kolonialwarengesch\u00e4ft", "Caf\u00e9", "Niederdorf"], "en": ["Roastery", "Colonial grocery store", "Caf\u00e9", "Niederdorf"], "fr": ["Torr\u00e9facteur", "\u00c9picerie", "Caf\u00e9", "Niederdorf"], "it": ["Torrefazione", "Schwazenbach Kolonialwaren", "Caff\u00e8", "Niederdorf"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "M\u00fcnstergasse 17", "phone": "+41 44 261 13 80", "email": "info@schwarzenbach.ch ", "url": "www.schwarzenbach.ch"}, "geo": {"latitude": "47.371405996180", "longitude": "8.544007739428"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag &ndash; Freitag, 08.00 &ndash; 19.00 Uhr<br />Samstag 09.00 &ndash; 17.30 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 8.00am &ndash; 7.00pm<br />Saturday 9.00am &ndash; 5.30pm</p>", "fr": "<p>De lundi au vendredi, 8h &ndash; 19h<br />Samedi 9h &ndash; 17h30</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 8.00 &ndash; 19.00<br />Sabato 9.00 &ndash; 17.30</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.37140599618 8.544007739428)", "district_id": 1}, {"id": "1997", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Coffee Houses & Tea Rooms", "Atmosphere", "Cool and Trendy", "Bars & Lounges", "Restaurant & Bar", "Open-air Area", "Music Bar / Live Music"], "name": {"de": "Restaurant & Bar Seebad Enge", "en": "Restaurant & Bar Seebad Enge", "fr": "Restaurant & Bar Seebad Enge", "it": "Restaurant & Bar Seebad Enge"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Tags\u00fcber ein Seebad, abends eine Bar mit erfrischenden Drinks und hausgemachter Sommerk\u00fcche.", "en": "During the day a lakeside swimming pool, in the evening a bar serving refreshing drinks and home-made summer cuisine.", "fr": "Station baln\u00e9aire le jour, bar le soir avec boissons rafra\u00eechissantes et plats d\u2019\u00e9t\u00e9 maison.", "it": "Di giorno stabilimento lacustre, di sera bar con drink rinfrescanti e cucina casereccia estiva."}, "description": {"de": "<p>Wo sich tags\u00fcber Sonnenhungrige und sportliche Schwimmer direkt am Z\u00fcrichsee tummeln, kommen abends besonders die Vergn\u00fcgungssuchenden auf ihre Kosten. Ab ca. 20.00 Uhr ist das Schwimmen untersagt und die Badeanstalt aus den 60ern verwandelt sich in eine lauschige Bar am und auf dem See. T\u00e4glich k\u00f6nnen von morgens bis Mitternacht erfrischende Getr\u00e4nke und feine Snacks vom Grill bestellt werden. W\u00e4hrend den Sommermonaten sorgen dann abendliche Lesungen, Konzerte und Partys f\u00fcr abwechslungsreiche Unterhaltung und tolle Abende am Z\u00fcrichsee.</p>", "en": "<p>During the day, sun worshippers and sports lovers flock to this swimming area by Lake Zurich, while in the evening, it is frequented by people looking for a great place to relax and unwind. Swimming in the lake is banned after around 8.00pm and the bathing facility, which dates from the 1960s, is transformed into a cozy bar by and on the lake. Refreshing drinks and delicious snacks from the grill are served every day from morning through to midnight. During the summer months, evening readings, concerts and parties guarantee a variety of entertainment and many enjoyable evenings by Lake Zurich.</p>", "fr": "<p>Ici, le jour, affam\u00e9s de soleil et nageurs sportifs se retrouvent au lac de Zurich, et le soir, ceux qui cherchent le plaisir y trouvent leur compte. D\u00e8s env. 20h, il est interdit de nager et la station baln\u00e9aire des ann\u00e9es 60 se transforme en un bar discret pr\u00e8s du lac, mais aussi sur le lac. Tous les jours, du petit matin \u00e0 minuit, vous pourrez commander des boissons rafra\u00eechissantes et des snacks du barbecue. Pendant les mois d&rsquo;\u00e9t\u00e9 lectures, concerts et f\u00eates sont organis\u00e9s le soir pour assurer des animations tr\u00e8s vari\u00e9es et de superbes soir\u00e9es au bord du lac de Zurich.</p>", "it": "<p>Dove, di giorno, direttamente in riva al Lago di Zurigo, si ritrovano gli amanti del sole e dello sport, di sera \u00e8 soprattutto chi cerca divertimento a trovare pane per i suoi denti. Dalle 20.00 circa non \u00e8 pi\u00f9 possibile nuotare e lo stabilimento degli anni Sessanta si trasforma in un tranquillo bar sul lago. Tutti i giorni \u00e8 possibile ordinare, da mattina a mezzanotte, bevande rinfrescanti e deliziosi snack grigliati. Nei mesi estivi, letture serali, concerti e feste garantiscono la giusta variet\u00e0 e favolose serate in riva al Lago di Zurigo.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Restaurant & Bar Seebad Enge", "en": "Restaurant & Bar Seebad Enge", "fr": "Restaurant & Bar Seebad Enge", "it": "Restaurant & Bar Seebad Enge"}, "text_teaser": {"de": "Tags\u00fcber ein Seebad, abends eine Bar mit erfrischenden Drinks und hausgemachter Sommerk\u00fcche.", "en": "During the day a lakeside swimming pool, in the evening a bar serving refreshing drinks and home-made summer cuisine.", "fr": "Station baln\u00e9aire le jour, bar le soir avec boissons rafra\u00eechissantes et plats d\u2019\u00e9t\u00e9 maison.", "it": "Di giorno stabilimento lacustre, di sera bar con drink rinfrescanti e cucina casereccia estiva."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_seebad-enge_03.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_seebad_enge_02.jpg", "caption": {"de": "Seebad Enge", "en": "Seebad Enge", "fr": "Seebad Enge", "it": "Seebad Enge"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_seebad_enge_01.jpg", "caption": {"de": "Seebad Enge Aussenansicht", "en": "Seebad Enge Exterior View", "fr": "Seebad Enge aspect ext\u00e9rieur", "it": "Seebad Enge vista esterna"}}], "updated": "2019-07-23 10:07:58 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8002", "streetAddress": "Mythenquai 9", "phone": "+41 44  201 38 89", "email": "alpenblick@seebadenge.ch", "url": "https://www.seebadenge.ch/wp/barkiosk"}, "geo": {"latitude": "47.361696775983", "longitude": "8.537027290467"}, "openingHours": {"de": "<p>Ge\u00f6ffnet in den Sommermonaten.</p>", "en": "<p>Open during the summer months</p>", "fr": "<p>Ouvert pendant l'\u00e9t\u00e9</p>", "it": "<p>Aperto in estate</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.361696775983 8.537027290467)", "district_id": 2}, {"id": "1991", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Coffee Houses & Tea Rooms", "Atmosphere", "Cool and Trendy", "Bars & Lounges", "Restaurant & Bar", "Open-air Area"], "name": {"de": "Rio Bar Express Buffet", "en": "Rio Bar Express Buffet", "fr": "Rio Bar Express Buffet", "it": "Rio Bar Express Buffet"}, "description": {"de": "<p>Aus dem einstigen kleinen Werkgeb\u00e4ude direkt beim Hauptbahnhof Z\u00fcrich ist eine einmalige Gartenwirtschaft entstanden. Umgeben von alten B\u00e4umen, einem Flusszusammenlauf und einer grossen Strassenkreuzung. Die Lage ist Spitzenklasse und das Flair faszinierend. Ein Express-Buffet zum Verweilen.</p>", "en": "<p>What was once a small factory building has become a unique garden venue right next to Z\u00fcrich Main Railway Station. Surrounded by old trees, a river confluence, and a big intersection. The location is fantastic, and the style fascinating. An express buffet where you will want to spend time.</p>", "fr": "<p>Cet ancien b\u00e2timent industriel, tout pr\u00e8s de la Gare centrale de Z\u00fcrich, a \u00e9t\u00e9 transform\u00e9 en un restaurant avec jardin, unique en son genre. Entour\u00e9 d&rsquo;arbres centenaires et \u00e0 proximit\u00e9 d&rsquo;un grand carrefour, il est situ\u00e9 \u00e0 l&rsquo;endroit o\u00f9 les rivi\u00e8res se rejoignent. Un cadre magnifique au charme extraordinaire, et un buffet express qui invite \u00e0 prendre son temps!</p>", "it": "<p>Un tempo fabbrica accanto alla Stazione Centrale di Zurigo, oggi straordinario locale con giardino. Circondato da vecchi alberi, dalla Limmat e da un grande incrocio, questo bar occupa una posizione straordinaria ed \u00e8 pervaso da un&rsquo;atmosfera unica. Un buffet espresso dove trascorrere il tempo libero.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Rio Bar Express Buffet"}, "text_teaser": {"de": "Aus dem einstigen kleinen Werkgeb\u00e4ude direkt beim Hauptbahnhof Z\u00fcrich ist eine einmalige Gartenwirtschaft entstanden."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_rio_bar_03.jpg", "caption": {"de": "Rio Bar Express Buffet Aussenansicht", "en": "Rio Bar Express Buffet Exterior View", "fr": "Rio Bar Express Buffet aspect ext\u00e9rieur", "it": "Rio Bar Express Buffet Zurigo"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_rio_bar_02.jpg", "caption": {"de": "Rio Bar Express Buffet Innenansicht", "fr": "Rio Bar Express Buffet vue de l'interieur", "it": "Rio Bar Express Buffet vista interna"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_gastronomie_rio_bar_01.jpg", "caption": {"de": "Rio Bar Express Buffet Aussenansicht", "en": "Rio Bar Express Buffet Exterior View", "fr": "Rio Bar Express Buffet aspect ext\u00e9rieur", "it": "Rio Bar Express Buffet "}}], "updated": "2019-10-23 13:28:55 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Gessnerallee 17", "phone": "+41 43 244 09 09", "email": "info@riozurich.ch", "url": "www.riozurich.ch"}, "geo": {"latitude": "47.376171389414", "longitude": "8.535906127099"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 08.00 - 24.00 Uhr<br>Samstag 09.00 -24.00 Uhr<br>Sonntag 10.00 - 22.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 8.00am - 12.00am<br>Saturday 9.00am - 12.00am<br>Sunday 10.00am - 10.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 8h - 24h<br>Samedi 9h - 24h<br>Dimanche 10h - 24h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 08.00 -24.00<br>Sabato 09.00 - 24.00<br>Domenica 10.00 - 22.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.376171389414 8.535906127099)", "district_id": 1}, {"id": "1924", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Italian", "Pasta", "Vegetarian", "Meal", "Lunch", "Dinner"], "name": {"de": "Tschingg Oberdorf", "en": "Tschingg Oberdorf", "fr": "Tschingg Oberdorf", "it": "Tschingg Oberdorf"}, "description": {"de": "<p>Mitten in der Altstadt von Z\u00fcrich und in der N\u00e4he des Bellevues befindet sich der Pasta-Take-Away Tschingg. Hier finden Sie t\u00e4glich frisch zubereitete Pasta-Gerichte aus Zutaten von bester Qualit\u00e4t zu einem g\u00fcnstigen Preis. Sie k\u00f6nnen von Take-Away- als auch vom Restaurationsbetrieb mit netter Bedienung Gebrauch machen - und das nicht nur tags\u00fcber, sondern auch abends. So stehen t\u00e4glich verschiedene Menus zur Auswahl und \u00fcber die Wintermonate frisch gekochte Minestrone. T\u00e4glich werden ausserdem frische Fruchts\u00e4fte aus kontrollierten, reifen und geschmackvollen Fr\u00fcchten gepresst.</p>", "en": "<p>The pasta-takeaway Tschingg lies in the heart of Z\u00fcrich&rsquo;s Old Town close to Bellevue square. Here you will find freshly made pasta dishes with prime-quality ingredients at reasonable prices. You can visit both the takeaway and the restaurant area with its cordial service during the day and in the evening. There are different daily menus to choose from and piping hot minestrone during the winter months. Fresh fruit juices are also squeezed daily from inspected, ripe and flavorful fruit.</p>", "fr": "<p>Au c\u0153ur de la vielle ville de Zurich et \u00e0 proximit\u00e9 de la place Bellevue se trouve le restaurant Tschingg qui offre des p\u00e2tes \u00e0 emporter ou \u00e0 manger sur place. Les p\u00e2tes sont pr\u00e9par\u00e9es quotidiennement avec les meilleurs ingr\u00e9dients et vendues \u00e0 un prix bon march\u00e9. Du matin au soir, les clients peuvent choisir entre divers menus \u00e0 emporter ou se laisser servir par le personnel sympathique. Sur la carte se trouvent des jus pr\u00e9par\u00e9s tous les jours avec des fruits frais, m\u00fbrs et savoureux d&rsquo;origine contr\u00f4l\u00e9e ainsi que, pendant les mois d&rsquo;hiver, un minestrone maison.</p>", "it": "<p>Nel cuore del centro storico di Zurigo, vicino al Bellevue, si trova il take-away di pasta Tschingg. Qui trovi tutti i giorni piatti a base di pasta preparati freschi con ingredienti di altissima qualit\u00e0 a prezzi modici. Puoi approfittare sia del take-away, sia del ristorante e del suo cordiale personale, tanto di giorno quanto di sera. Ogni giorno ci sono diversi menu tra cui scegliere e, nei mesi invernali, anche minestroni freschi. Parte integrante della carta sono anche i succhi di frutta freschi ricavati da frutta controllata, matura e saporita.</p>"}, "osm_id": "916616151", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_tschingg_03.jpg", "caption": {"de": "Tschingg Oberdorf", "fr": "Tschingg Oberdorf", "it": "Tschingg Oberdorf"}}, "photo": [], "updated": "2017-08-22 08:55:21 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Oberdorfstrasse 2", "phone": "+41 43 210 38 07 ", "email": "info@tschingg.eu", "url": "www.tschingg.eu"}, "geo": {"latitude": "47.368344100000", "longitude": "8.545973100000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Donnerstat 08.00 \u2013 22.00 Uhr<br>Freitag 08.00 \u2013 23.00 Uhr<br>Samstag 09.00 \u2013 23.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Thursday 8.00am \u2013 10.00pm<br>Friday 8.00am \u2013 11.00pm<br>Saturday 9.00am \u2013 11.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au jeudi 8h \u2013 22h<br>Vendredi 8h \u2013 23h<br>Samedi 9h \u2013 23h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a gioved\u00ce 8.00 \u2013 22.00<br>Venerd\u00ec 9.00 \u2013 23.00<br>Sabato 9.00 \u2013 23.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3683441 8.545973099999999)", "district_id": 1}, {"id": "1738", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Meal"], "name": {"de": "Novotelcaf\u00e9 Restaurant", "en": "Novotelcaf\u00e9 Restaurant", "fr": "Novotelcaf\u00e9 Restaurant", "it": "Novotelcaf\u00e9 Restaurant"}, "description": {"de": "<p>Das Restaurant liegt im Trend-Quartier Z\u00fcrich-West und geh\u00f6rt zum Novotel City West. Im Restaurant mit Gartenterrasse und Sommerlounge werden internationale und regionale Spezialit\u00e4ten sowie erfrischende Cocktails serviert.</p>", "en": "<p>This restaurant is situated in the trendy Z\u00fcrich-West district and belongs to the Novotel City West. International and regional specialties as well as refreshing cocktails are served in the restaurant with garden terrace and summer lounge.</p>", "fr": "<p>Ce restaurant est situ\u00e9 dans le quartier tendance de Z\u00fcrich-West et fait partie du Novotel City West. Avec terrasse et lounge d&rsquo;\u00e9t\u00e9, il propose des sp\u00e9cialit\u00e9s internationales et r\u00e9gionales ainsi que des cocktails rafra\u00eechissants.</p>", "it": "<p>Questo ristorante \u00e8 situato nel quartiere di tendenza di Z\u00fcrich-West e fa parte del Novotel City West. Provvisto di terrazza con giardino e lounge estiva, il locale propone specialit\u00e0 internazionali e regionali accompagnate da cocktail rinfrescanti.</p>"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_gastronomie_novotel_cafe_01.jpg", "caption": {"de": "Novotelcaf\u00e9 Restaurant", "en": "Novotelcaf\u00e9 Restaurant", "fr": "Novotelcaf\u00e9 Restaurant", "it": "Novotelcaf\u00e9 Restaurant"}}, "photo": [], "updated": "2017-08-22 08:55:21 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Schiffbaustrasse 13, Am Turbinenplatz", "phone": "+41 44 276 22 72 ", "email": "h2731@accor.com", "url": "www.accorhotels.com"}, "geo": {"latitude": "47.389217661617", "longitude": "8.516626408700"}, "openingHours": {"de": "<p>T\u00e4glich 06:00-14:00 Uhr und 18:00-23:00 Uhr</p>", "en": "<p>Daily 6.00am - 2.00pm and 6.00pm - 11.00pm</p>", "fr": "<p>Tous les jours 6h - 14h et 18h - 23h</p>", "it": "<p>Ogni giorno 6.00 - 14.00 et 18.00 - 23.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.389217661617 8.516626408700001)", "district_id": 5}, {"id": "1729", "@context": "https://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Restaurants", "Cuisine", "Meal", "Breakfast", "Lunch", "Coffee Houses & Tea Rooms", "Relaxed and Cozy", "Bars & Lounges", "Restaurant & Bar", "Neighborhood Bar"], "name": {"de": "Kafischnaps", "en": "Kafischnaps", "fr": "Kafischnaps", "it": "Kafischnaps"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das \u00abKafischnaps\u00bb zwischen Wipkingen und Unterstrass verw\u00f6hnt seine G\u00e4ste mit hausgemachten K\u00f6stlichkeiten.", "en": "The Kafischnaps, located between the Wipkingen and Unterstrass quarters, spoils its guests with homemade delicacies.", "fr": "Le \u00ab Kafischnaps \u00bb entre Wipkingen et Unterstrass chouchoute ses clients avec des d\u00e9lices faits maison.", "it": "Il Kafischnaps, tra Wipkingen e Unterstrass, vizia i suoi ospiti con prelibatezze fatte in casa."}, "description": {"de": "<p>Das &laquo;Kafischnaps&raquo; ist eine Caf\u00e9-Bar und verbindet die Quartiere Wipkingen und Unterstrass. Fr\u00fcher eine Metzgerei und heute jung und typisch z\u00fcrcherisch. Altbew\u00e4hrte Z\u00fcrcher Beiztradition vermischt sich hier mit modernem, mond\u00e4nem Lebensgef\u00fchl.</p><p>Das &laquo;Kafischnaps&raquo; verw\u00f6hnt mit Schweizer Hausmannskost. Das Fleisch stammt ausschliesslich aus Schweizer Produktion und die W\u00fcrste werden von der Hausmetzgerei eigens f\u00fcr das gem\u00fctliche Lokal hergestellt.</p><p>Neben den wochentags wechselnden Mittagsmen\u00fcs, frischen Suppen und hausger\u00e4ucherten Fischspezialit\u00e4ten gibt es sieben Tage die Woche frisches Fr\u00fchst\u00fcck bis 16 Uhr.</p>", "en": "<p>The Kafischnaps is a caf\u00e9-bar and lies between the quarters of Wipkingen and Unterstrass. Formerly a butcher&rsquo;s shop, it is now a young and typically Zurich locale. Here the age-old tradition of Zurich hospitality is combined with a modern, sophisticated lifestyle.&nbsp;</p><p>The Kafischnaps focuses on traditional Swiss fare. The meat comes exclusively from Swiss production and the sausages are specially made in the in-house butcher&rsquo;s shop.&nbsp;</p><p>Besides the lunch menus, which change every day on weekdays, freshly made soups, and home-smoked fish specialties, the Kafischnaps also serves breakfast seven days a week until 4pm.</p>", "fr": "<p>Le &laquo;&nbsp;Kafischnaps&nbsp;&raquo; est un caf\u00e9 et bar \u00e0 la fronti\u00e8re entre les quartiers de Wipkingen et Unterstrass. Autrefois boucherie, aujourd&rsquo;hui lieu branch\u00e9 typiquement zurichois. La tradition culinaire zurichoise s&rsquo;y marie avec un style de vie moderne et mondain.</p><p>La cuisine traditionnelle suisse est ce qui attire les clients au &laquo;&nbsp;Kafischnaps&nbsp;&raquo;. La viande provient exclusivement de producteurs suisses et les saucisses sont fabriqu\u00e9es par la boucherie de la maison tout sp\u00e9cialement pour ce restaurant convivial.</p><p>En plus du menu du jour renouvel\u00e9 en semaine, des soupes faites maison et des sp\u00e9cialit\u00e9s de poisson fum\u00e9, un petit d\u00e9jeuner lui aussi maison est servi tous les jours jusqu&rsquo;\u00e0 16 h.</p>", "it": "<p>Il Kafischnaps \u00e8 un bar che unisce i quartieri di Wipkingen e Unterstrass. Un tempo macelleria, oggi locale giovane e tipicamente zurighese. Qui, la comprovata tradizione zurighese delle trattorie si fonde con un&rsquo;atmosfera moderna e mondana.</p><p>Il Kafischnaps vizia i suoi ospiti con piatti della cucina casereccia svizzera. La carne proviene esclusivamente dalla Svizzera, mentre gli insaccati vengono prodotti dalla macelleria della casa solo per il locale.</p><p>Ai menu per pranzo, che cambiano durante la settimana, alle zuppe fresche e alle specialit\u00e0 di pesce fatte in casa, si aggiunge la colazione fresca fino alle 16, sette giorni su sette.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Kafischnaps", "en": "Kafischnaps", "fr": "Kafischnaps", "it": "Kafischnaps"}, "text_teaser": {"de": "Fr\u00fchst\u00fcck bis 16 Uhr und Schweizer Gerichte im gem\u00fctlichen Caf\u00e9 zwischen Wipkingen und Unterstrass.", "en": "Breakfast until 4pm and traditional Swiss dishes in the cozy caf\u00e9 between Wipkingen and Unterstrass.", "fr": "Petit d\u00e9jeuner jusqu\u2019\u00e0 16h et plats suisses dans un accueillant caf\u00e9 entre Wipkingen et Unterstrass.", "it": "Colazione fino alle 16 e piatti svizzeri nell\u2019accogliente caff\u00e8 tra Wipkingen e Unterstrass."}, "osm_id": "387909747", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_kafischnaps_3778.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_kafischnaps_17444.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_kafischnaps_17445.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_kafischnaps_17446.jpg"}], "updated": "2020-03-03 20:14:26 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Hausgemachte Gerichte", "Regionale Produkte", "Kaffeebar mit City-Hotel"], "en": ["Homemade dishes", "Regional products", "Caf\u00e9-bar with city hotel"], "fr": ["Plats faits maison", "Produits r\u00e9gionaux", "Caf\u00e9 et bar, city h\u00f4tel"], "it": ["Piatti fatti in casa", "Prodotti regionali", "Bar con hotel"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8037", "streetAddress": "Kornhausstrasse 57", "phone": "+41 43 538 81 16", "email": "contact@kafischnaps.ch", "url": "www.kafischnaps.ch"}, "geo": {"latitude": "47.391238707510", "longitude": "8.536119094396"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Mittwoch, 08.00 &ndash; 24.00 Uhr<br />Donnerstag und Freitag, 08.00 &ndash; 01.00 Uhr<br />Samstag, 09.00 &ndash; 01.00 Uhr<br />Sonntag, 09.00 &ndash; 24.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Wednesday, 8am &ndash; 12am<br />Thursday &amp; Friday, 8am &ndash; 1pm<br />Saturday, 9am &ndash; 1pm<br />Sunday, 9am &ndash; 12am</p>", "fr": "<p>Du lundi au mercredi, 8h &ndash; 24h<br />Jeudi et vendredi, 8h &ndash; 1h<br />Samedi, 9h &ndash; 1h<br />Dimanche, 9h &ndash; 24h &nbsp;</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a mercoled\u00ec, 08.00 &ndash; 24.00<br />Gioved\u00ec e venerd\u00ec, 08.00 &ndash; 01.00<br />Sabato, 09.00 &ndash; 01.00<br />Domenica, 09.00 &ndash; 24.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.39123870751 8.536119094396)", "district_id": 6}]}
