[{"id": "543337", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Museums", "Cultural History"], "name": {"de": "Johann Jacobs Museum", "en": "Johann Jacobs Museum", "fr": "Mus\u00e9e Johann Jacobs", "it": "Museo Johann Jacobs"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das kulturgeschichtliche Museum im Seefeld-Quartier ist ein Kleinod am Z\u00fcrichsee.\r\n\r\n", "en": "The museum of cultural history in the Seefeld quarter is a real gem on Lake Zurich.", "fr": "Ce mus\u00e9e d\u2019histoire culturelle du quartier de Seefeld est un des fleurons du lac de Zurich.", "it": "Il museo storico-culturale nel quartiere di Seefeld \u00e8 un gioiello in riva al Lago di Zurigo."}, "description": {"de": "<p>1913 im Stil des Neurokoko erbaut, beherbergte das Haus an sch\u00f6nster Lage von 1984 bis 2011 das Jacobs Suchard Museum. Darin wurde die Kulturgeschichte des Kaffees erz\u00e4hlt.</p><p>Seit 2013 widmet sich das Museum nach einem erneuten Umbau den &laquo;weltumspannenden Verflechtungen&raquo; unserer Lebenswelt. Damit sind etwa die Geschichte wichtiger Handelsg\u00fcter sowie deren Transportwege gemeint. Produkte wie Kaffee, Zucker oder Erd\u00f6l haben nicht nur Kulturen geformt, sondern Gesellschaften gepr\u00e4gt. Mit diversen Ausstellungen und Veranstaltungen erkl\u00e4rt das Museum die komplexen Zusammenh\u00e4nge dieser Produkte mit dem Weltgeschehen und m\u00f6chte zu einem breiteren Verst\u00e4ndnis bietragen.</p><p>Die Villa am See liegt in unmittelbarer N\u00e4he des Pavillons Le Corbusier, was einen Besuch beider Institutionen erm\u00f6glicht.</p>", "en": "<p>Built in 1913 in the neo-rococo style, the building housed the Jacobs Suchard Museum from 1984 to 2011. From its prime location on the shores of Lake Zurich, the present-day museum relates the cultural history of coffee.</p><p>After undergoing further renovation, since 2013 the museum has been dedicated to the &ldquo;global interdependencies&rdquo; of our living world, in other words, important trade goods and their transport routes. Commodities such as coffee, sugar, or petroleum have had a hand in impacting our planet and shaping societies. By hosting various exhibitions and events, the museum aims to convey a broader understanding of the complex relationships between these products and world affairs.</p><p>The villa by the lake is located in the immediate vicinity of the Pavilion Le Corbusier, which makes it possible to visit both institutions.</p>", "fr": "<p>Remarquablement situ\u00e9, cet \u00e9difice de style n\u00e9o-rococo construit en 1913 a abrit\u00e9 de 1984 \u00e0 2011 le mus\u00e9e Jacobs Suchard qui relatait l&rsquo;histoire du caf\u00e9.</p><p>Depuis sa r\u00e9novation en 2013 le mus\u00e9e se consacre aux interconnexions mondiales de nos espaces de vie. Il se r\u00e9f\u00e8re \u00e0 l&rsquo;histoire du commerce des marchandises et des voies de transport. Des produits comme le caf\u00e9, le sucre ou le p\u00e9trole ont non seulement forg\u00e9 des cultures mais aussi marqu\u00e9 des soci\u00e9t\u00e9s. Pour une meilleure compr\u00e9hension de ceux-ci, le mus\u00e9e d\u00e9voile les liens complexes de ces produits avec le commerce mondial au travers d&rsquo;expositions et de manifestations.</p><p>La villa au bord du lac se trouve \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate du pavillon Le Corbusier, ce qui facilite la visite des deux institutions.</p>", "it": "<p>Realizzata nel 1913 in stile neo-rococ\u00f2, questa struttura in posizione splendida ha ospitato il Museo Jacobs Suchard dal 1984 al 2011, illustrando la storia del caff\u00e8.</p><p>Dal 2013, in seguito a un&rsquo;ulteriore ristrutturazione, il museo si dedica agli &ldquo;intrecci internazionali&rdquo; del nostro mondo, vale a dire alla storia di merci importanti e del loro trasporto. Prodotti quali caff\u00e8, zucchero o petrolio non hanno plasmato solo culture, ma anche intere societ\u00e0. Con varie mostre ed eventi, il museo spiega le complesse interazioni di questi prodotti con gli accadimenti mondiali, mirando a diffonderne la conoscenza.</p><p>La villa in riva al lago si trova nelle immediate vicinanze del Pavillons Le Corbusier, ideale, quindi, da visitare prima o dopo il museo.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Johann Jacobs Museum", "en": "Johann Jacobs Museum", "fr": "Mus\u00e9e Johann Jacobs", "it": "Museo Johann Jacobs"}, "text_teaser": {"de": "An sch\u00f6nster Lage am Z\u00fcrichsee gelegen, zeigt das Museum Kulturgeschichte.", "en": "Situated in a prime location on Lake Zurich, the museum is devoted to cultural history.", "fr": "Ce mus\u00e9e d\u2019histoire culturelle est remarquablement bien situ\u00e9 au bord du lac de Zurich.", "it": "Situato in posizione incantevole in riva al Lago di Zurigo, il museo illustra la storia culturale."}, "osm_id": "113308557", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_johann_jacobs_museum_1280x960_27868.jpg"}, "photo": [], "updated": "2019-12-13 17:34:15 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Museum f\u00fcr Kulturgeschichte", "Weltumspannende Verflechtungen", "Am Z\u00fcrichsee gelegen"], "en": ["Museum of cultural history", "Global interdependencies", "Situated on Lake Zurich"], "fr": ["Mus\u00e9e d\u2019histoire culturelle", "Interconnexions mondiales", "Au bord du lac de Zurich"], "it": ["Museo di storia culturale", "Intrecci internazionali", "In riva al Lago di Zurigo"]}, "zurichcardDescription": {"de": "Freier Eintritt mit der Z\u00fcrich Card.", "en": "Free admission with the Z\u00fcrich Card.", "fr": "Entr\u00e9e libre avec la Z\u00fcrich Card.", "it": "Ingresso gratuito con la Z\u00fcrich Card."}, "zurichcard": [{"de": "Freier Eintritt", "en": "Free entry", "fr": "Ingresso gratuito", "it": "Gratuito"}], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8008", "streetAddress": "Seefeldquai 17", "phone": "+41 44 388 61 90", "email": "office@johannjacobs.com", "url": "www.johannjacobs.com"}, "geo": {"latitude": "47.359692900000", "longitude": "8.548060272353"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag, 16.00 &ndash; 21.00 Uhr<br />Samstag und Sonntag, 11.00 &ndash; 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Tuesday, 4 &ndash; 9pm<br />Saturday &amp; Sunday, 11am &ndash; 5pm</p>", "fr": "<p>Mardi, 16h &ndash; 21h<br />Samedi et dimanche, 11h &ndash; 17h&nbsp;</p>", "it": "<p>Marted\u00ec, 16.00 &ndash; 21.00<br />Sabato e domenica, 11.00 &ndash; 17.00</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3596929 8.548060272353)", "district_id": 8}][{"id": "538186", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Art", "Parks & Gardens"], "name": {"de": "Kreuzgang (Grossm\u00fcnster)", "en": "Cloister (Grossm\u00fcnster)", "fr": "Clo\u00eetre (Grossm\u00fcnster)", "it": "Chiostro (chiesa di Grossm\u00fcnster)"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Eine Oase der Ruhe mitten in der Altstadt \u2013 der Kreuzgang beim Grossm\u00fcnster ist (noch) ein Geheimtipp.", "en": "An oasis of peace in the heart of the Old Town \u2013 the cloister of the Grossm\u00fcnster is (still) an insider tip.", "fr": "Le clo\u00eetre du Grossm\u00fcnster \u2013 paisible oasis au c\u0153ur de la vieille ville \u2013 est (encore) un lieu confidentiel.", "it": "Un\u2019oasi di pace nel cuore del centro storico: il chiostro della chiesa di Grossm\u00fcnster \u00e8 una chicca da non perdere."}, "description": {"de": "<p>Das Grossm\u00fcnster kennt jede und jeder, der Z\u00fcrich besucht. Dass die Kirche aber auch einen eigenen Kreuzgang hat, wissen bisher noch wenige. Dabei ist das Schmuckst\u00fcck eine wahre Oase der Besinnung und Ruhe &ndash; und des Entdeckens.</p><p>Nur wenige Schritte neben dem Haupteingang des Grossm\u00fcnsters befindet sich linkerhand ein separater Eingang zu dieser Oase. Werktags ist sie einem breiten Publikum zug\u00e4nglich. Und ein Besuch lohnt sich nicht nur zum Entspannen, sondern auch zum Entdecken: Ein Garten mit kulturhistorischen Zierpflanzen schm\u00fcckt das Zentrum des Kreuzgangs. Die Zusammenstellung der Pflanzen ist vom Naturforscher und Universalgelehrten Konrad Gessner inspiriert, der im Kreuzgang seine letzte Ruhest\u00e4tte hat. Und an den S\u00e4ulen und B\u00f6gen des Gangs sind zum Teil skurrile Figuren, Tierszenen und Fratzen zu finden, von denen nicht vollst\u00e4ndig gekl\u00e4rt ist, was sie bedeuten.</p><p>Der urspr\u00fcngliche Kreuzgang stammt aus dem sp\u00e4ten 12. Jahrhundert. Was Besuchende heute sehen, entspricht allerdings nur noch teilweise dem Original, das Mitte des 19. Jahrhunderts zerlegt und in den Neubau integriert wurde.</p>", "en": "<p>Everyone who visits Zurich is familiar with the Grossm\u00fcnster. But few people know that the church also has its own cloister. This gem is a true oasis of peace and reflection &ndash; but also of discovery.</p><p>Just a stone&rsquo;s throw from the main entrance of the Grossm\u00fcnster there is a separate entrance to this oasis on the left. It is open to the general public on weekdays. And a visit is not only worthwhile to relax and contemplate, but also to discover &ndash; for in the middle of the cloister is a garden with historical ornamental plants. The compilation of the plants was inspired by the naturalist and universal scholar, Konrad Gessner, who is laid to rest in the cloister. The columns and arches feature various bizarre figures, animal scenes, and gargoyles, although it is not completely clear what they are supposed to represent.</p><p>The original cloister dates from the late 12th century. What visitors see today, however, only partially corresponds to the original construction, which was dismantled in the middle of the 19th century and integrated into a new building.</p>", "fr": "<p>Tout le monde connait le Grossm\u00fcnster de Zurich. Tr\u00e8s peu cependant savent que cette \u00e9glise poss\u00e8de sa propre galerie int\u00e9rieure ou clo\u00eetre &ndash; paisible oasis propice \u00e0 la m\u00e9ditation et \u00e0 la d\u00e9couverte.</p><p>\u00c0 seulement quelques pas \u00e0 gauche de l&rsquo;entr\u00e9e principale du Grossm\u00fcnster, une entr\u00e9e s\u00e9par\u00e9e m\u00e8ne \u00e0 cette oasis accessible en semaine \u00e0 un large public. Une visite s&rsquo;impose ne serait-ce que pour se d\u00e9tendre ou faire des d\u00e9couvertes. Un jardin patrimonial de plantes ornementales embellit le centre du clo\u00eetre. Ces plantes ont \u00e9t\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9es par le naturaliste et savant universel Konrad Gessner, inhum\u00e9 dans le clo\u00eetre. Sur les colonnes et les arcs, on trouve des personnages parfois grotesques, des sc\u00e8nes de la vie animale et des visages hideux dont le sens nous \u00e9chappe presque totalement.</p><p>Le clo\u00eetre original date de la fin du XIIe si\u00e8cle. Aujourd&rsquo;hui les visiteurs ne voient qu&rsquo;une partie de l&rsquo;original qui a \u00e9t\u00e9 d\u00e9mont\u00e9 au milieu du XIXe si\u00e8cle et int\u00e9gr\u00e9 dans la nouvelle construction.</p>", "it": "<p>Chiunque visiti Zurigo conosce la chiesa di Grossm\u00fcnster. Ma solo pochi sanno che la chiesa ha anche un chiostro. Eppure questo gioiellino \u00e8 una vera oasi di pace e tranquillit\u00e0. E di scoperte!</p><p>A pochi passi dall&rsquo;ingresso principale della chiesa, sulla sinistra, si trova un&rsquo;entrata separata che porta a questa oasi. Nei giorni feriali, \u00e8 aperta al pubblico. Il chiostro merita di essere visitato non solo per rilassarsi, ma anche per esplorare: al suo centro, infatti, si trova un giardino con piante ornamentali di valore storico-culturale. L&rsquo;assortimento delle piante \u00e8 stato ispirato dal naturalista e genio universale Conrad Gessner, che ha trovato la sua estrema dimora proprio nel chiostro. Sulle colonne e sugli archi del corridoio, si scorgono figure bizzarre, scene di animali ed elementi grotteschi, che non si sa bene cosa rappresentino.</p><p>Il chiostro originario risale alla fine del XII secolo. Ci\u00f2 che i visitatori vedono oggi corrisponde solo in parte all&rsquo;originale, smembrato a met\u00e0 del XIX secolo e integrato nel nuovo edificio.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Kreuzgang (Grossm\u00fcnster)", "en": "Cloister (Grossm\u00fcnster)", "fr": "Clo\u00eetre (Grossm\u00fcnster)", "it": "Chiostro (chiesa di Grossm\u00fcnster)"}, "text_teaser": {"de": "Eine Oase der Ruhe und Besinnung, aber auch der Entdeckung steht mitten in der vielbesuchten Altstadt.", "en": "An oasis of peace and reflection, but also of discovery, can be found in the heart of the Old Town.", "fr": "Une paisible oasis propice \u00e0 la m\u00e9ditation et \u00e0 la d\u00e9couverte au centre de la vieille ville.", "it": "Un\u2019oasi di pace, tranquillit\u00e0 e scoperte nel cuore del frequentatissimo centro storico."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_kreuzgang_grossmuenster_1280x960_10587.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_kreuzgang_reformation_1600x900.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_kreuzgang_grossmuenster_1280x960_10586.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_kreuzgang_grossmuenster_1280x960_10585.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_kreuzgang_grossmuenster_1280x960_10584.jpg"}], "updated": "2020-01-08 10:02:12 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Oase der Ruhe und Besinnung", "Garten mit kulturhistorischen Zierpflanzen", "Skurrile Figuren, Tierszenen und Fratzen an S\u00e4ulen und B\u00f6gen"], "en": ["Oasis of peace and reflection", "Garden with historical ornamental plants", "Bizarre figures, animal scenes, and gargoyles on columns and arches"], "fr": ["Paisible oasis propice \u00e0 la m\u00e9ditation", "Jardin patrimonial de plantes ornementales ", "Figurines insolites, sc\u00e8nes animali\u00e8res et visages hideux sur colonnes et arcs"], "it": ["Un\u2019oasi di pace e tranquillit\u00e0", "Giardino con piante ornamentali di valore storico-culturale", "Figure bizzarre, scene di animali ed elementi grotteschi su colonne e archi"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Zwingliplatz", "email": "sekretrariat@theol.uzh.ch", "url": "https://www.grossmuenster.ch/de/besuchen/besuchen/kreuzgang/"}, "geo": {"latitude": "47.370413050000", "longitude": "8.544193277578"}, "openingHours": {"de": "<p>Sommer<br />Montag bis Freitag, 10.00 &ndash; 18.00 Uhr<br />Samstag und Sonntag auf Anfrage</p><p>Winter<br />Montag bis Freitag, 10.00 &ndash; 17.00 Uhr<br />Samstag und Sonntag auf Anfrage</p>", "en": "<p>Summer<br />Monday &ndash; Friday, 10am &ndash; 6pm<br />Saturday &amp; Sunday on request</p><p>Winter<br />Monday &ndash; Friday, 10am &ndash; 5pm<br />Saturday &amp; Sunday on request</p>", "fr": "<p>\u00c9t\u00e9<br />Du lundi au vendredi, 10h &ndash; 18h<br />Samedi et dimanche&nbsp;: sur demande</p><p>Hiver<br />Du lundi au vendredi, 10h &ndash; 17h<br />Samedi et dimanche&nbsp;: sur demande</p>", "it": "<p>Estate<br />Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 10.00 &ndash; 18.00<br />Sabato e domenica su richiesta</p><p>Inverno<br />Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 10.00 &ndash; 17.00<br />Sabato e domenica su richiesta</p>"}, "geometry": "POINT (47.37041305 8.544193277578)", "district_id": 1}][{"id": "464045", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Galleries", "Art", "Design & Architecture", "Shopping"], "name": {"de": "Placart", "en": "Placart", "fr": "Placart", "it": "Placart"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Die Galerie f\u00fcr originale Plakate und das Werk des K\u00fcnstlers Le Corbusier.", "en": "The gallery for Original Posters and the artistic oeuvre of the artist, Le Corbusier.", "fr": "La galerie qui expose des affiches originales ainsi que l\u2019\u0153uvre de l\u2019artiste suisse Le Corbusier.", "it": "La galleria dei poster originali e delle opere dell\u2019artista Le Corbusier.\r\n"}, "description": {"de": "<p>Im Herzen der Z\u00fcrcher Innenstadt finden Besucher ein pr\u00e4chtiges Angebot originaler Schweizer Plakate. Darunter sind Rarit\u00e4ten aus der Schweizer Tourismus- und Werbeindustrie zu finden, die mit ihren leuchtenden Farben und fesselnden Kompositionen begeistern. Zahlreiche dieser teilweise \u00fcber 100 Jahre alten Vintage-Poster sind heute gesuchte und beliebte Rarit\u00e4ten.</p><p>Placart ist zudem auf das k\u00fcnstlerische Werk Le Corbusiers spezialisiert. Im Angebot sind &ndash; zumeist handsignierte &ndash; Lithographien und Gravuren wie auch Zeichnungen. Das Schweizer Universalgenie ist in Z\u00fcrich vor allem f\u00fcr seinen letzten umgesetzten Bau bekannt, den&nbsp;Pavillon Le Corbusier am Z\u00fcrichsee.</p>", "en": "<p>In the heart of downtown Zurich, visitors can find a magnificent selection of original Swiss posters. Among them are rarities from the Swiss tourist and advertising industry, which inspire with their vibrant colors, beautiful graphics, and captivating compositions. Many of these vintage posters, some of which are over 100 years old, are now highly sought-after and popular rarities.</p><p>In addition, Placart specializes in the artistic oeuvre of Le Corbusier. Its portfolio comprises (mostly hand-signed) lithographs and engravings, as well as drawings. In Zurich, the Swiss universal genius is principally renowned for his last completed building, the Pavillon Le Corbusier, on the shore of Lake Zurich.</p>", "fr": "<p>Au c\u0153ur du centre-ville suisse, les visiteurs peuvent d\u00e9couvrir de superbes affiches originales suisses dont quelques raret\u00e9s de l&rsquo;industrie touristique et publicitaire fascinantes par leurs couleurs vives, leurs magnifiques graphismes et leurs compositions captivantes. Nombreuses Quelques-unes de ces affiches vintage datant parfois de plus d&rsquo;un si\u00e8cle sont aujourd&rsquo;hui des raret\u00e9s tr\u00e8s recherch\u00e9es.</p><p>Placart est aussi sp\u00e9cialis\u00e9 dans l&rsquo;\u0153uvre artistique de Le Corbusier. L&#39;offre comprend des lithographies, des gravures et des dessins, le plus souvent sign\u00e9s par l&#39;artiste. Le g\u00e9nie universel suisse est notamment connu \u00e0 Zurich pour sa derni\u00e8re r\u00e9alisation&nbsp;: le pavillon Le Corbusier au bord du lac de Zurich.</p><p>Outre ces pi\u00e8ces exclusives, les amateurs viennent aussi chez Placart pour les lithographies et les gravures (en partie sign\u00e9es) de Le Corbusier. L&rsquo;artiste est notamment connu \u00e0 Zurich pour sa derni\u00e8re r\u00e9alisation&nbsp;: le pavillon Le Corbusier au bord du lac de Zurich.</p>", "it": "<p>Nel cuore del centro zurighese, \u00e8 possibile ammirare numerosissimi cartelloni svizzeri originali. Tra questi, si celano rarit\u00e0 dell&rsquo;industria turistica e promozionale elvetica, che entusiasmano i visitatori con colori sgargianti, belle grafiche e composizioni avvincenti. Numerosi di questi poster, che, in parte, hanno pi\u00f9 di 100 anni, sono oggi rarit\u00e0 molto ricercate e amate.</p><p>Inoltre, Placart \u00e8 specializzata nelle opere artistiche di Le Corbusier e propone litografie, incisioni e disegni in parte autografati. Il genio universale svizzero \u00e8 conosciuto a Zurigo soprattutto per la sua ultima costruzione: il&nbsp;Pavillon Le Corbusier sulle sponde del Lago di Zurigo.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Placart", "en": "Placart", "fr": "Placart", "it": "Placart"}, "text_teaser": {"de": "Die Galerie f\u00fcr alte, originale Schweizer Plakate sowie das k\u00fcnstlerische Werk von Le Corbusier.", "en": "The gallery for old, original Swiss posters, as well as for Le Corbusier\u2019s artistic oeuvre.", "fr": "Galerie pr\u00e9sentant d\u2019anciennes affiches originales suisses ainsi que l\u2019\u0153uvre de Le Corbusier. ", "it": "La galleria dedicata ad antichi poster svizzeri originali e alle opere artistiche di Le Corbusier."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_placart_1280x960_27049.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_placart_1280x960_27046.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_placart_1280x960_27047.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_placart_1280x960_27048.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_placart_1280x960_27051.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_placart_1280x960_27053.jpg"}], "updated": "2019-10-16 17:01:20 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Schweizer Originalplakate", "Verkauf von Werken Le Corbusiers", "Nahe Hauptbahnhof gelegen"], "en": ["Original Swiss posters", "Sale of works by Le Corbusier", "Situated close to the Main Station"], "fr": ["Affiches originales suisses", "Vente d\u2019\u0153uvres de Le Corbusier", "Pr\u00e8s de la gare centrale"], "it": ["Cartellonistica originale svizzera", "Vendita di opere di Le Corbusier", "Vicino alla Stazione Centrale"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Werdm\u00fchlestrasse 5", "phone": "+41 044 221 97 78", "email": "info@placart.ch", "url": "www.placart.ch"}, "geo": {"latitude": "47.375193000000", "longitude": "8.540145200000"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag und Mittwoch, 11.00 &ndash; 13.30 Uhr und 14.00 &ndash; 19.00 Uhr<br />Donnerstag und Freitag, 11.00 &ndash; 13.30 Uhr und 14.00 &ndash; 20.00 Uhr<br />Samstag, 10.00 &ndash; 17.00 Uhr</p><p>oder nach Vereinbarung</p>", "en": "<p>Tuesday &amp; Wednesday, 11am \u2012 1.30pm &amp; 2 \u20127pm<br />Thursday &amp; Friday, 11am \u2012 1.30pm &amp; 2 \u2012 8pm<br />Saturday, 10am \u2012 5pm</p><p>or by prior arrangement</p>", "fr": "<p>Mardi et mercredi, 11h &ndash; 13h30 et 14h &ndash; 19h<br />Jeudi et vendredi, 11h &ndash; 13h30 et 14h &ndash; 20h<br />Samedi, 10h &ndash; 17h</p><p>ou sur rendez-vous</p>", "it": "<p>Marted\u00ec e mercoled\u00ec, 11.00 &ndash; 13.30 e 14.00 &ndash; 19.00<br />Gioved\u00ec e venerd\u00ec, 11.00 &ndash; 13.30 e 14.00 &ndash; 20.00<br />Sabato, 10.00 &ndash; 17.00</p><p>o su appuntamento</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.375193 8.5401452)", "district_id": 1}][{"id": "451016", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Museums"], "name": {"de": "Kein Museum", "en": "Kein Museum", "fr": "Kein Museum (Pas un mus\u00e9e)", "it": "Kein Museum"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Ein Museum, das keines ist \u2013 Kein Museum ist ein Begegnungsort und Kreativlabor f\u00fcr K\u00fcnstlerInnen und WissenschaftlerInnen aus allen Sparten.", "en": "A museum that is not a museum \u2012 Kein Museum is a meeting place and creative laboratory for artists and scientists from all disciplines.", "fr": "Un mus\u00e9e qui n\u2019est pas un mus\u00e9e \u2013 le Kein Museum est un lieu de rencontre et un laboratoire cr\u00e9atif pour artistes et scientifiques de tous horizons.", "it": "Un museo che non lo \u00e8: il Kein Museum \u2013 che tradotto si potrebbe chiamare \u201cIl non museo\u201d \u2013 \u00e8 un ritrovo e un laboratorio creativo per artisti e ricercatori di ogni settore."}, "description": {"de": "<p>Ist es nun ein Museum oder nicht? Da das kleine &laquo;Kein Museum&raquo; \u00fcber keine eigene Sammlung verf\u00fcgt, ist es per Definition kein Museum. Darum nennt sich dieser kreative Raum auch gleich dementsprechend.</p><p>Viel wichtiger aber als die Namensgebung dieses Begegnungsortes ist seine Funktion als vielf\u00e4ltiges Kreativlabor f\u00fcr K\u00fcnstlerInnen, Kreative und WissenschaftlerInnen aus allen Bereichen. Gemeinsam gestalten diese Kreativen diverse Ausstellungen, Installationen, Events, Performances, Workshops, Brunchs und alle m\u00f6glichen noch nicht da gewesenen Formate. Heimatlose Kunstprojekte erhalten hier ebenso eine Chance wie auch Konzepte, die erst noch erarbeitet werden m\u00fcssen. Kein Museum ist daher ein vielf\u00e4ltiges Laboratorium f\u00fcr Ideen.</p><p>Der 16 Quadratmeter grosse Offspace wird mit einem bunt gef\u00e4cherten Programm bespielt. Dieses wechselt stetig, was eine Vielfalt von interessanten Denkkonzepten zul\u00e4sst.&nbsp;&nbsp;</p>", "en": "<p>So is it a museum or not? As the small Kein Museum does not have its own collection, it is by definition not a museum \u2012 and named accordingly.</p><p>But much more important than the name of this meeting place is its function as a multi-faceted creative laboratory for artists, creatives, and scientists from all disciplines. Together, they stage diverse exhibitions, installations, events, performances, workshops, brunches, and all kinds of formats that have never been seen before. Here, homeless art projects are given a platform just as much as concepts that have yet to be developed. Kein Museum is therefore a versatile laboratory for new ideas.</p><p>The 16 square meter (170 sq.ft) artist-run space is used to present a colorful program. This is constantly changing, which provides a variety of interesting thought concepts.</p>", "fr": "<p>Est-ce un mus\u00e9e ou pas ? Le petit &laquo;&nbsp;Kein Museum&nbsp;&raquo; ne disposant pas de collection en propre n&rsquo;est par d\u00e9finition pas un mus\u00e9e. Aussi cet espace cr\u00e9atif s&rsquo;appelle-t-il litt\u00e9ralement &laquo;&nbsp;Pas un mus\u00e9e&nbsp;&raquo;.</p><p>Plus important que le nom de ce lieu de rencontre est sa fonction comme laboratoire cr\u00e9atif et diversifi\u00e9 pour artistes, cr\u00e9ateurs et scientifiques de tous horizons. Tous ces cr\u00e9ateurs organisent ensemble des expositions, installations, \u00e9v\u00e8nements, performances, ateliers, brunchs et tous types de formats in\u00e9dits. Les projets artistiques ne trouvant pas de lieu auront leur chance ici, tout comme les concepts en devenir. Kein Museum sert donc de laboratoire d&rsquo;id\u00e9es.</p><p>Le programme de cet offspace de 16 m2 est tr\u00e8s vari\u00e9 et change constamment, permettant ainsi une grande diversit\u00e9 de concepts de r\u00e9flexion fort int\u00e9ressants.</p>", "it": "<p>\u00c8 un museo o no? Dato che non ha una collezione propria, per definizione, il piccolo Kein Museum non \u00e8 un museo. Da qui il suo nome, che si potrebbe tradurre con &ldquo;Il non museo&rdquo;.</p><p>Molto pi\u00f9 importante del nome, per\u00f2, \u00e8 la funzione di questo luogo, che funge da laboratorio per artisti, menti creative e ricercatori di tutti i settori, che, insieme, organizzano varie mostre, installazioni, eventi, performance, workshop, brunch e ogni genere di formato mai visto prima. Qui, progetti artistici senza dimora ricevono la stessa opportunit\u00e0 di concept ancora da elaborare. Il Kein Museum \u00e8 quindi un variegato laboratorio di idee.</p><p>I 16 metri quadrati di questo spazio ospitano un programma molto sfaccettato, che cambia continuamente, consentendo di adottare tanti approcci interessanti.&nbsp;</p>"}, "title_teaser": {"de": "Kein Museum", "en": "Kein Museum", "fr": "Kein Museum (Pas un mus\u00e9e)", "it": "Kein Museum"}, "text_teaser": {"de": "Der Offspace ist ein kreatives und offenes Versuchslabor f\u00fcr K\u00fcnstlerinnen und Wissenschaftler.", "en": "The artist-run space is a creative and open experimental laboratory for artists and scientists.", "fr": "Cet offspace sert de laboratoire exp\u00e9rimental ouvert et cr\u00e9atif aux artistes et aux scientifiques.", "it": "Un laboratorio creativo e aperto per artisti e ricercatori."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_kein_museum_1280x960.jpg"}, "photo": [], "updated": "2019-06-24 18:00:36 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Raum f\u00fcr Experimente", "Offenes Konzeptlabor", "Begegnungsort"], "en": ["Space for experiments", "Open concept laboratory", "Meeting place"], "fr": ["Espace exp\u00e9rimental", "Concept de laboratoire ouvert", "Lieu de rencontre"], "it": ["Spazio per sperimentare", "Laboratorio aperto", "Ritrovo"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8002", "streetAddress": "Mutschellenstrasse 2", "url": "www.keinmuseum.ch"}, "geo": {"latitude": "47.354202700000", "longitude": "8.526935000000"}, "openingHours": {"de": "<p>Gem\u00e4ss Programm</p>", "en": "<p>According to the program</p>", "fr": "<p>En fonction du programme</p>", "it": "<p>Come da programma</p>"}, "geometry": "POINT (47.3542027 8.526935)", "district_id": 2}][{"id": "304024", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Museums", "Photography"], "name": {"de": "Photobastei", "en": "Photobastei", "fr": "Photobastei", "it": "Photobastei"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im fotografischen Herzen der Stadt k\u00f6nnen sich Besucher aktiv mit der Fotografie auseinandersetzen.", "en": "In the photographic heart of the city, visitors can actively immerse themselves in the theme of photography. ", "fr": "Au centre de Zurich, les visiteurs ont l\u2019occasion de se plonger dans l\u2019art photographique.", "it": "Nel cuore fotografico della citt\u00e0, i visitatori possono occuparsi attivamente di fotografia."}, "description": {"de": "<p>Die Photobastei kann man getrost als das fotografische Herz der Stadt Z\u00fcrich bezeichnen. Auf zwei Stockwerken werden Fotografien gezeigt, welche die ganze Bandbreite des Mediums mit Leidenschaft ausloten. Die Vitalit\u00e4t der Fotografie manifestiert sich in zahlreichen Sonderausstellungen und Kolloquien, bei denen unterschiedliche Positionen mit Inbrunst diskutiert werden.</p><p>Die hauseigene Bar wartet mit \u00fcber 1&rsquo;000 Fotob\u00fcchern auf, in denen sich Freunde der Fotografie in fantastischen Welten verlieren. Zudem gibt es zahlreiche Bilderabende, Vortr\u00e4ge und Podiumsdiskussionen, um die Leidenschaft f\u00fcr Fotografie auf allen Ebenen hemmungslos auszuleben.</p>", "en": "<p>The Photobastei can confidently be described as the photographic heart of the city of Zurich. Exhibited over two stories are photographs that explore the entire breadth of this medium with great passion. The pure vitality of photography is also manifested in many special exhibitions and colloquia, at which different viewpoints are fervently discussed.</p><p>The in-house bar features over 1,000 photo books of photographs, giving photo lovers the opportunity to delve into fantastic worlds. In addition, numerous photo evenings, talks, and podium discussions are held, allowing participants to give unbridled rein to their passion for photography at all levels.</p>", "fr": "<p>On peut affirmer sans exag\u00e9rer que la Photobastei constitue le c\u0153ur photographique de la ville de Zurich. Sur deux \u00e9tages sont expos\u00e9es des photographies qui tentent d&rsquo;explorer cet art sous toutes ses facettes. La vitalit\u00e9 de la photographie se manifeste dans le cadre de nombreuses expositions sp\u00e9ciales et colloques lors desquels les diff\u00e9rents points de vue sont d\u00e9battus avec ferveur.</p><p>Dans le bar de la maison, les amis de la photographie peuvent plonger dans le monde fantastique de plus de 1&nbsp;000 ouvrages photographiques. De plus, la Photobastei organise des soir\u00e9es photo, des pr\u00e9sentations et des d\u00e9bats publics qui permettent aux participants de vivre leur passion pour la photographie dans toutes ses dimensions.&nbsp;</p>", "it": "<p>La Photobastei pu\u00f2 essere tranquillamente definita il cuore fotografico della citt\u00e0 di Zurigo. Su due piani, qui si trovano fotografie che scandagliano con passione l&rsquo;intera gamma di questo strumento. La variet\u00e0 della fotografia si manifesta attraverso numerose mostre speciali e colloqui, durante i quali si affrontano con fervore vari temi.</p><p>Il bar della struttura ospita oltre 1.000 libri di fotografia, grazie ai quali gli appassionati del genere si perdono in mondi fantastici. Inoltre, si organizzano varie serate fotografiche, conferenze e dibattiti, che consentono di vivere senza remore la passione per la fotografia a ogni livello.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Photobastei", "en": "Photobastei", "fr": "Photobastei", "it": "Photobastei"}, "text_teaser": {"de": "Z\u00fcrichs Tempel f\u00fcr Fotografie begeistert mit Sonderausstellungen, Vortr\u00e4gen und Diskussionen.", "en": "Zurich\u2019s mecca for photography captivates with its special exhibitions, talks, and discussions. ", "fr": "Expositions sp\u00e9ciales, expos\u00e9s et d\u00e9bats : le temple zurichois de la photographie ravit son public. ", "it": "Il tempio zurighese per la fotografia entusiasma con mostre speciali, conferenze e dibattiti."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_photobastei_1280x960_23468.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_photobastei_1280x960_23461.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_photobastei_1280x960_23460.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_photobastei_1280x960_23475.jpg"}], "updated": "2018-11-09 15:44:07 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Zahlreiche Sonderausstellungen", "Vortr\u00e4ge und Diskussionen", "Bar mit \u00fcber 1\u2019000 Fotob\u00fcchern"], "en": ["Numerous special exhibitions ", "Talks and discussions ", "Bar with over 1,000 photo books "], "fr": ["Diverses expositions sp\u00e9ciales", "Pr\u00e9sentations et discussions", "Bar avec plus de 1 000 ouvrages photographiques"], "it": ["Numerose mostre speciali", "Conferenze e dibattiti", "Bar con oltre 1.000 libri di fotografia"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Sihlquai 125", "phone": "+41 44 240 22 03", "email": "info@photobastei.ch", "url": "www.photobastei.ch"}, "geo": {"latitude": "47.384638900000", "longitude": "8.533902300000"}, "openingHours": {"de": "<p>Mittwoch bis Samstag, 12.00 Uhr &ndash; 21.00 Uhr<br />Sonntag, 12.00 Uhr &ndash; 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Wednesday &ndash; Saturday, 12.00 &ndash; 9.00pm<br />Sunday, 12.00 &ndash; 6.00pm</p>", "fr": "<p>Du mercredi au samedi, 12h &ndash; 21h<br />Dimanche 12h &ndash; 18h</p>", "it": "<p>Da mercoled\u00ec a sabato 12.00 &ndash; 21.00<br />Domenica 12.00 &ndash; 18.00</p>"}, "openingDays": "Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3846389 8.533902299999999)", "district_id": 5}][{"id": "296136", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Museums", "Design & Architecture"], "name": {"de": "ZAZ  Zentrum Architektur Z\u00fcrich", "en": "ZAZ Zurich Architecture Center", "fr": "ZAZ Centre zurichois d\u2019architecture", "it": "Centro di architettura zurighese ZAZ"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im ZAZ, in der Villa Bellerive, wird das Publikum eingeladen, die Themen Raum, Stadt und Architektur kennenzulernen. Aber auch eigene Sichtweisen einzubringen. ", "en": "The Zurich Architecture Center, ZAZ Bellerive, invites members of the public to immerse themselves in the themes of space, urbanism, and architecture \u2013 and also to put forward their own viewpoints. ", "fr": "ZAZ Bellerive invite les visiteurs \u00e0 d\u00e9couvrir les sujets espaces, ville et architecture et \u00e0 apporter leurs propres points de vue. ", "it": "Allo ZAZ Bellerive, il pubblico viene invitato a conoscere temi quali spazio, citt\u00e0 e architettura, ma anche a proporre il proprio punto di vista. "}, "description": {"de": "<p>Mit der Eidgen\u00f6ssischen Technischen Hochschule ETH und rund 1&#39;400 Architekturb\u00fcros ist Z\u00fcrich eine richtige Architekturstadt. St\u00e4dtebauliche Projekte werden von den Z\u00fcrcherinnen und Z\u00fcrchern mit Interesse verfolgt und auch rege diskutiert. Aus diesem Grund l\u00e4dt das Zentrum Architektur Z\u00fcrich ein breites Publikum dazu ein, die Rollen von Raum, Architektur und der Stadt in einem Labor \u00e4hnlichen Ausstellungs- und Veranstaltungsraum miteinander zu diskutieren: Das ZAZ versteht sich als Vermittlungsinstanz zwischen Fachpersonen und Alltagsexperten. Ob Skater, Hausfrau oder Wissenschaftler.</p><p>In einer h\u00fcbschen Villa am Z\u00fcrichsee untergebracht, macht das ZAZ das Thema Raum in einer spektakul\u00e4ren Umgebung real erlebbar. Das 1931 vom Architekten Alfred Breslauer entworfene Geb\u00e4ude beeindruckt mit grossz\u00fcgigen R\u00e4ume und Rundbogenfenstern zum See hin.</p>", "en": "<p>With the Swiss Federal Institute of Technology ETH and around 1,400 architecture firms, Zurich is a veritable architecture city. Urban development projects are followed by local residents with great interest and are also actively discussed. For this reason, the Zurich Architecture Center, ZAZ, invites the public at large to discuss the role that urbanism, space, and architecture plays in our lives in a place that serves both as an exhibition and event venue and as a laboratory. ZAZ sees itself as a mediator between specialists and everyday experts &ndash; be they housewives, bus drivers, or scientists.</p><p>Housed in a picturesque villa on Lake Zurich, the ZAZ enables people to actively experience the concept of space in spectacular surroundings. The building, which was designed by architect Alfred Breslauer in 1931, impresses with its spacious rooms and round-arched windows opening onto the lake.&nbsp;</p>", "fr": "<p>Gr\u00e2ce \u00e0 l&rsquo;Ecole polytechnique f\u00e9d\u00e9rale de Zurich (EPFZ) et environ 1&nbsp;400 bureaux d&rsquo;architectes, Zurich est une v\u00e9ritable ville de l&rsquo;architecture. Les habitants de la ville suivent et discutent avec int\u00e9r\u00eat les diff\u00e9rents projets d&rsquo;urbanisme. C&rsquo;est la raison pour laquelle le centre zurichois d&rsquo;architecture ZAZ invite un grand public \u00e0 d\u00e9battre du r\u00f4le des espaces, de l&rsquo;architecture et de la ville dans une salle de manifestations et d&rsquo;expositions qui ressemble \u00e0 un laboratoire. ZAZ se voit comme interm\u00e9diaire entre professionnels et experts du quotidien. Skateur, femme de m\u00e9nage ou scientifique, tous sont invit\u00e9s \u00e0 d\u00e9couvrir et r\u00e9fl\u00e9chir.</p><p>Dans une jolie villa au bord du lac de Zurich, le centre de l&rsquo;architecture permet de d\u00e9couvrir les espaces dans un environnement spectaculaire. Con\u00e7u en 1931 par l&rsquo;architecte Alfred Breslauer, le b\u00e2timent impressionne son public par ses salles spacieuses et ses fen\u00eatres cintr\u00e9es donnant sur le lac.</p>", "it": "<p>Con il Politecnico Federale ETH e circa 1.400 studi di architettura, Zurigo \u00e8 una vera citt\u00e0 architettonica. I progetti urbanistici vengono seguiti e affrontati con vivace interesse dagli abitanti di Zurigo. Per tale ragione, il centro di architettura zurighese invita un ampio pubblico a discutere dei ruoli di spazio, architettura e citt\u00e0 in una sala per mostre ed eventi che ricorda un laboratorio. Lo ZAZ \u00e8 una realt\u00e0 di mediazione tra esperti e meno esperti, che si tratti di pattinatori, casalinghe o scienziati.&nbsp;</p><p>In una graziosa villa in riva al Lago di Zurigo, lo ZAZ rende tangibile il tema dello spazio in un contesto spettacolare. Progettato nel 1931 dall&rsquo;architetto Alfred Breslauer, l&rsquo;edificio colpisce con le sue ampie stanze e le finestre ad arco che danno sul lago.</p>"}, "title_teaser": {"de": "ZAZ  Zentrum Architektur Z\u00fcrich", "en": "ZAZ Zurich Architecture Center", "fr": "ZAZ Centre zurichois d\u2019architecture", "it": "Centro di architettura zurighese ZAZ"}, "text_teaser": {"de": "Im Z\u00fcrcher Architekturzentrum dreht sich alles um Raum, Stadt und Architektur.", "en": "At the Zurich Architecture Center, everything revolves around urbanism, space, and architecture.", "fr": "Au centre zurichois de l\u2019architecture, tout tourne autour des sujets espaces, ville et architecture. ", "it": "Nel centro di architettura zurighese ruota tutto attorno a spazio, citt\u00e0 e architettura."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_haus_bellerive_1280x960.jpg"}, "photo": [], "updated": "2019-09-10 15:48:48 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Villa Bellerive im Z\u00fcrcher Seefeld", "Interdisziplin\u00e4re Auseinandersetzung mit Stadt, Raum und Architektur", "Projekte mit Vermittlungsschwerpunkt"], "en": ["Villa Bellerive in Zurich\u2019s Seefeld quarter", "Interdisciplinary examination of urbanism, space, and architecture ", "Projects with a focus on mediation"], "fr": ["Villa Bellerive au quartier zurichois Seefeld", "R\u00e9flexion interdisciplinaire sur la ville, les espaces et l\u2019architecture ", "Projets qui misent sur le transfert de connaissances"], "it": ["Villa Bellerive nel quartiere di Seefeld", "Scambio interdisciplinare a tema citt\u00e0, spazio e architettura", "Progetti incentrati sulla mediazione"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8008", "streetAddress": "H\u00f6schgasse 3", "email": "info@zaz-bellerive.ch", "url": "https://www.zaz-bellerive.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.356470900000", "longitude": "8.550027700000"}, "openingHours": {"de": "<p>Mittwoch bis Sonntag 14.00 Uhr &ndash; 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Wednesday &ndash; Sunday, 2 &ndash; 6pm</p>", "fr": "<p>Du mercredi au dimanche, 14h &ndash; 18h</p>", "it": "<p>Da mercoled\u00ec a domenica 14.00 &ndash; 18.00</p>"}, "openingDays": "Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3564709 8.550027699999999)", "district_id": 8}][{"id": "231298", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Museums", "Cultural History", "Attractions", "Architecture"], "name": {"de": "Erweiterungsbau Landesmuseum", "en": "Extension to the Swiss National Museum", "fr": "Extension du Mus\u00e9e national", "it": "Ampliamento del Museo Nazionale Svizzero"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das Landesmuseum ist f\u00fcr Architekturfreunde ein besonderes Highlight. Hier treffen zwei architektonische Epochen aufeinander, die gegens\u00e4tzlicher fast nicht sein k\u00f6nnten. ", "en": "The Swiss National Museum is a particular highlight for architecture enthusiasts. It is a meeting place for two architectural epochs that could scarcely be more different. ", "fr": "Le Mus\u00e9e national est tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9 des amateurs d\u2019architecture. Il r\u00e9unit deux \u00e9poques architectoniques qui ne pourraient pas \u00eatre plus diff\u00e9rentes l\u2019une de l\u2019autre. ", "it": "Il Museo Nazionale Svizzero \u00e8 una chicca particolare per gli appassionati di architettura. Qui si sposano due epoche architettoniche che non potrebbero essere pi\u00f9 diverse tra di loro. "}, "description": {"de": "<p>Wer sich dem kulturhistorischen Museum vom Hauptbahnhof her n\u00e4hert, erblickt zun\u00e4chst den 1898 entstandenen Bau des Z\u00fcrcher Architekten Gustav Gull. Dieser setzte sich damals gleich selbst ein Denkmal, indem er f\u00fcr den schloss\u00e4hnlichen Bau einen G-f\u00f6rmigen Grundriss (analog seiner Initialen) w\u00e4hlte. Das Geb\u00e4ude begr\u00fcsst G\u00e4ste mit T\u00fcrmchen, Rundb\u00f6gen und einem einladenden Vorplatz.</p><p>Wer durch den meist \u00f6ffentlich passierbaren Bogen in den Innenhof tritt, entdeckt bald den modernen Neubau. 2016 durch das Architekturb\u00fcro Christ &amp; Gantenbein realisiert, stellt dieser mit seinen starken Linien und geraden Fl\u00e4chen, die durch bullaugenf\u00f6rmige Fenster aufgebrochen werden, einen grossartigen Kontrast zum \u00e4lteren Bau dar.</p><p>Der zus\u00e4tzliche Fl\u00fcgel verbindet Alt und Neu und erm\u00f6glicht dadurch erstmals einen Rundgang durch das gesamte Museum. Der durch den Neubau entstandene Innenhof ist indes nicht ganz geschlossen: Auf der Seite des Flusses Limmat erhebt sich der neue Trakt und bildet eine Art Br\u00fccke. So er\u00f6ffnet sich vom Innenhof her der Ausblick auf den Fluss, w\u00e4hrend im Inneren spannende R\u00e4ume f\u00fcr \u00f6ffentliche Veranstaltungen und Ausstellungen generiert werden. Sehenswert sind beide Geb\u00e4ude selbstverst\u00e4ndlich auch von Innen!</p><p></p>", "en": "<p>Approaching from the main station, the first part of this museum of cultural history you notice is the building designed in 1898 by Zurich architect Gustav Gull. It is also something of a monument to himself &ndash; the &ldquo;G&rdquo; shape of the castle-like structure references his own initials. The building greets the viewer with turrets, arches and an inviting forecourt.</p><p>But enter the courtyard through one of the publicly accessible arches and you&rsquo;ll discover something completely different. Built to a design by architectural firm Christ &amp; Gantenbein in 2016, this modern building &ndash; with its strong lines and even surfaces punctuated by bullseye windows &ndash; presents a stark contrast to the older structure.</p><p>The additional wing connects old and new, enabling visitors to make a complete circuit of the museum for the first time. But the courtyard created by the building is not completely enclosed. The new wing rises above the River Limmat and forms a kind of bridge. There is a view of the river from the inner courtyard, while inside you&rsquo;ll find captivating spaces for public events and exhibitions. Naturally, both buildings are also worth viewing from inside!&nbsp;</p><p></p>", "fr": "<p>Si de la gare centrale vous vous approchez du mus\u00e9e d&rsquo;histoire culturelle, vous d\u00e9couvrirez tout d&rsquo;abord une construction de l&rsquo;architecte zurichois Gustav Gull datant de 1898. Celui-ci s&rsquo;est \u00e9rig\u00e9 un monument \u00e0 sa gloire en dessinant les plans en forme de G (comme ses initiales) de cet \u00e9difice qui ressemble \u00e0 un ch\u00e2teau avec des tourelles, des vo\u00fbtes et une esplanade conviviale.</p><p>Si vous rejoignez le patio souvent ouvert au public, vous d\u00e9couvrirez une construction moderne. R\u00e9alis\u00e9 en 2016 par le cabinet d&rsquo;architecte Christ &amp; Gantenbein, cet \u00e9difice avec ses lignes puissantes et ses surfaces abruptes seulement bris\u00e9es par des fen\u00eatres \u00e0 hublot pr\u00e9sente un formidable contraste par rapport \u00e0 l&rsquo;ancien b\u00e2timent.</p><p>Une aile additionnelle relie l&rsquo;ancienne partie et la nouvelle et permet pour la toute premi\u00e8re fois de faire le tour complet du mus\u00e9e. Le patio, cr\u00e9\u00e9 \u00e0 la suite du nouveau b\u00e2timent, n&rsquo;est pas compl\u00e8tement ferm\u00e9&nbsp;: du c\u00f4t\u00e9 de la rivi\u00e8re Limmat, l&rsquo;extension forme une sorte de pont. Ainsi, le patio offre une vue sur la rivi\u00e8re tandis qu&rsquo;\u00e0 l&rsquo;int\u00e9rieur, de grands espaces sont destin\u00e9s aux manifestations et expositions publiques. Les deux b\u00e2timents sont bien \u00e9videmment aussi remarquables en dedans.</p><p></p>", "it": "<p>Arrivando al museo storico-culturale dalla Stazione Centrale, la prima cosa che si nota \u00e8 la struttura realizzata nel 1898 dall&rsquo;architetto zurighese Gustav Gull. All&rsquo;epoca, questi ne approfitt\u00f2 per onorare s\u00e9 stesso, conferendo alla costruzione simile a un castello una pianta a forma di G (come le sue iniziali). L&rsquo;edificio accoglie i visitatori con torrette, archi e un&rsquo;invitante piazza.</p><p>Attraversando l&rsquo;arco del cortile interno, si scopre presto il moderno edificio aggiunto. Realizzato nel 2016 dallo studio di architettura Christ &amp; Gantenbein, con le sue linee decise e le sue superfici dritte, interrotte da finestre a forma di obl\u00f2, genera un contrasto straordinario con la parte pi\u00f9 vecchia.</p><p>L&rsquo;ala supplementare unisce vecchio e nuovo e permette per la prima volta di compiere un giro completo del museo. Il cortile interno, sorto grazie alla nuova struttura, non \u00e8 completamente chiuso: sul lato della Limmat, il nuovo elemento si innalza a formare una sorta di ponte. In tal modo, dal cortile interno si schiude la vista sul fiume, mentre all&rsquo;interno si trovano locali avvincenti per manifestazioni pubbliche e mostre. Naturalmente vale la pena visitare i due edifici anche da dentro!&nbsp;</p><p></p>"}, "title_teaser": {"de": "Erweiterung Landesmuseum", "en": "National Museum extension", "fr": "Extension du Mus\u00e9e national", "it": "Ampliamento Museo Nazionale"}, "text_teaser": {"de": "Beim Landesmuseum wird moderne und \u00e4ltere Architektur auf eindr\u00fcckliche Weise vereint.", "en": "The National Museum is an impressive combination of modern and historic architecture. ", "fr": "Le Mus\u00e9e national associe parfaitement architecture moderne et ancienne. ", "it": "Al Museo Nazionale Svizzero, architettura vecchia e nuova vengono fuse in maniera impressionante. "}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_architektur_landesmuseum_22616.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_architektur_landesmuseum_22615.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_architektur_landesmuseum_1280x960_22618.jpg"}], "updated": "2020-03-16 11:26:33 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Architekten: Christ & Gantenbein", "Standort: Gegen\u00fcber Hauptbahnhof Z\u00fcrich", "Besonderes: Historismus trifft auf Moderne", "Fertiggestellt: 2016"], "en": ["Architects: Christ & Gantenbein", "Location: Opposite Zurich main station", "Feature: Historicism meets modernity", "Completed: 2016"], "fr": ["Architectes : Christ & Gantenbein", "Lieu : face \u00e0 la gare centrale de Zurich", "Particularit\u00e9 : l\u2019historicisme rencontre la modernit\u00e9 ", "Achev\u00e9e en : 2016"], "it": ["Architetti: Christ & Gantenbein", "Fine dei lavori: 2016", "Location: di fronte alla Stazione Centrale di Zurigo", "Particolarit\u00e0: lo storicismo incontra il modernismo"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Museumstrasse 2", "phone": "+41 44 218 65 11", "email": "info@nationalmuseum.ch", "url": "www.landesmuseum.ch"}, "geo": {"latitude": "47.379023900000", "longitude": "8.541003800000"}, "openingHours": {"de": "<p>Aufgrund der Massnahmen zur Bek\u00e4mpfung des Coronavirus bleibt das Landesmuseum Z\u00fcrich bis auf Weiteres geschlossen. <a href=\"https://www.nationalmuseum.ch/de\" target=\"_blank\">Informationen zum aktuellen Stand</a>.</p>", "en": "<p>Due to the measures taken against the spread of the Coronavirus, the museum is currently closed to visitors. <a href=\"https://www.nationalmuseum.ch/en\" target=\"_blank\">Updates on the situation</a>.</p>", "fr": "<p>En raison de la situation actuelle li\u00e9e au coronavirus, le mus\u00e9e est ferm\u00e9 aux visiteurs.&nbsp;<a href=\"https://www.nationalmuseum.ch/fr\" target=\"_blank\">Statut actuel</a>.</p>", "it": "<p>In seguito alle misure prese contro la diffusione del Coronavirus, il museo rimane chiuso fino a nuovo avviso. <a href=\"https://www.nationalmuseum.ch/it\" target=\"_blank\">Situazione attuale</a>.</p>"}, "geometry": "POINT (47.3790239 8.5410038)", "district_id": 1}][{"id": "227380", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Art", "Design & Architecture"], "name": {"de": "La Boule d\u2019or centenaire \u2013 Dieter Meier", "en": "\u201cLa Boule d\u2019or centenaire\u201d by Dieter Meier", "fr": "La Boule d\u2019or centenaire \u2013 Dieter Meier", "it": "La Boule d\u2019or centenaire \u2013 Dieter Meier"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Die Jahrhundertkugel von Yello-Frontmann Dieter Meier ist mitten im Hauptbahnhof Z\u00fcrich in den Boden eingelassen.", "en": "The gold-plated century ball by Dieter Meier, frontman of the Swiss pop band, Yello, is deposited in the ground at Zurich Main Station. ", "fr": "La \u00ab Boule d\u2019or centenaire \u00bb de Dieter Meier du groupe de musique Yello est expos\u00e9e dans le sol \u00e0 la gare centrale de Zurich.", "it": "La sfera centenaria del frontman del gruppo Yello Dieter Meier \u00e8 incastonata nel pavimento in mezzo alla Stazione Centrale di Zurigo."}, "description": {"de": "<h3>Das Werk:</h3><p>&laquo;La Boule d&rsquo;or centenaire&raquo; von Dieter Meier, Konzeptk\u00fcnstler und Frontmann des Elektropop-Duos Yellow, ist in den Boden der Bahnhofshalle eingelassen und mit einem Panzerglas gesch\u00fctzt, sodass Passanten sie von oben betrachten k\u00f6nnen. Die Kugel &ndash; 2008 installiert &ndash; wird w\u00e4hrend 100 Jahren auf das Nichtige und Bedeutungslose aufmerksam machen.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Besonderes</span></p><p>Nur selten wird die aus ihrer Vitrine geholt, um auf einer zw\u00f6lf Meter langen Strecke, dem &laquo;Bois du voyage d&rsquo;or&raquo;, zu rollen. Die Daten sind:&nbsp;</p><p>9. Mai 2008 (Erfolgt)<br />24. Juni 2008 (Erfolgt)<br />18. September 2016 (Erfolgt)<br />28. August 2033<br />12. Juni 2064<br />21. Juli 2082<br />18. Januar 2097<br />9. Mai 2108</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Standort</span></p><p>Mitten in der Bahnhofshalle im Erdgeschoss des Z\u00fcrcher Hauptbahnhofs</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Der Sch\u00f6pfer:</span></p><p>Dieter Meier wurde mit Yello weltber\u00fchmt. Zusammen mit Boris Blank war er ein Pionier der elektronischen Popmusik. Was viele nicht wissen: Seine Karriere startete Meier als Performancek\u00fcnstler. Heute ist er auch als Gastronom, Rinderz\u00fcchter und Weinbauer bekannt und erfolgreich.</p>", "en": "<h3>The Work</h3><p>&ldquo;La Boule d&rsquo;or centenaire&rdquo; by Dieter Meier, concept artist and frontman of the electropop duo, Yello, is deposited in the ground of the main concourse of Zurich Main Station and protected with reinforced glass so that passers-by can view it from above. The ball &ndash; which was installed in 2008 &ndash; will stay there for 100 years and aims to draw attention to nothingness and insignificance.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Special Remarks</span></p><p>During that time, the ball will be taken out of its glass case on only a handful of occasions and rolled 12 meters (39ft) along a wooden runway known as the &ldquo;Bois du voyage d&rsquo;or&rdquo;. The dates are as follows:</p><p>9 May 2008 (already happened)<br />24 June 2008 (already happened)<br />18 September 2016 (already happened)<br />28 August 2033<br />12 June 2064<br />21 July 2082<br />18 January 2097<br />9 May 2108</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Location</span></p><p>Deposited in the ground in the middle of the main concourse on the ground floor of Zurich Main Station</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">The Creator</span></p><p>Dieter Meier became famous with his band, Yello. Together with Boris Blank, he was a pioneer of electronic pop music. What many people do not know is that Meier actually started his career as a performance artist. Nowadays he is renowned and successful as a gastronome, cattle breeder, and vintner.</p>", "fr": "<h3>L&rsquo;\u0153uvre&nbsp;:</h3><p>La &laquo;&nbsp;Boule d&rsquo;or centenaire&nbsp;&raquo; de Dieter Meier, artiste conceptuel et leader du duo de musique \u00e9lectro-pop Yello, est expos\u00e9e dans le sol du hall de gare. Une vitre blind\u00e9e prot\u00e8ge l&rsquo;\u0153uvre et permet aux passants de l&rsquo;observer de haut. Pendant cent ans, la boule install\u00e9e en 2008 rappelle la futilit\u00e9 et l&rsquo;insignifiance des choses.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Particularit\u00e9s&nbsp;:</span></p><p>La boule est rarement sortie de sa vitrine pour emprunter le &laquo;&nbsp;Bois du voyage d&rsquo;or&nbsp;&raquo; en roulant sur une distance de 12 m\u00e8tres. En voil\u00e0 les dates&nbsp;:</p><p>9 mai 2008 (effectu\u00e9)<br />24 juin 2008 (effectu\u00e9)<br />18 septembre 2016 (effectu\u00e9)<br />28 ao\u00fbt 2033<br />12 juin 2064<br />21 juillet 2082<br />18 janvier 2097<br />9 mai 2108</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Emplacement&nbsp;:</span></p><p>Au c\u0153ur du hall au rez-de-chauss\u00e9e de la gare centrale de Zurich</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Le cr\u00e9ateur&nbsp;:</span></p><p>Dieter Meier est devenu mondialement c\u00e9l\u00e8bre gr\u00e2ce \u00e0 son groupe de musique Yello qu&rsquo;il forme avec Boris Blank. Le duo est consid\u00e9r\u00e9 pionnier de la musique pop \u00e9lectronique. Ce que beaucoup de gens ignorent&nbsp;: Meier a d\u00e9but\u00e9 sa carri\u00e8re en tant qu&rsquo;artiste performeur. Aujourd&rsquo;hui, il est \u00e9galement c\u00e9l\u00e8bre en tant que gastronome, \u00e9leveur de b\u00e9tail et viticulteur et rencontre un grand succ\u00e8s.&nbsp;</p>", "it": "<h3>L&rsquo;opera</h3><p>&ldquo;La Boule d&rsquo;or centenaire&rdquo; di Dieter Meier, artista concettuale e frontman del duo elettropop Yello, \u00e8 incastonata nel pavimento della Stazione Centrale, protetta da un vetro blindato che permette ai passanti di ammirarla. Per 100 anni, la sfera, installata nel 2008, inviter\u00e0 a riflettere su cose futili e insignificanti.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Particolarit\u00e0</span></p><p>Solo di rado viene estratta dalla propria teca per rotolare per dodici metri sul &ldquo;Bois du voyage d&rsquo;or&rdquo;. Ecco le date:</p><p>9 maggio&nbsp; 2008 (passata)<br />24 giugno 2008 (passata)<br />18 settembre 2016 (passata)<br />28 agosto 2033<br />12 giugno 2064<br />21 luglio 2082<br />18 gennaio 2097<br />9 maggio 2108</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Luogo</span></p><p>In mezzo alla hall del piano terra della Stazione Centrale di Zurigo.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">L&rsquo;autore</span></p><p>Dieter Meier \u00e8 diventato famoso in tutto il mondo con il duo Yello. Insieme a Boris Blank, \u00e8 stato un pioniere della musica pop elettronica. Molti non sanno che ha iniziato la sua carriera come performance artist. Oggi \u00e8 noto e ha successo anche in veste di gastronomo, allevatore di bovini e viticoltore.</p>"}, "title_teaser": {"de": "La Boule d\u2019or centenaire \u2013 Dieter Meier", "en": "\u201cLa Boule d\u2019or centenaire\u201d by Dieter Meier", "fr": "La Boule d\u2019or centenaire \u2013 Dieter Meier", "it": "La Boule d\u2019or centenaire \u2013 Dieter Meier"}, "text_teaser": {"de": "Die Jahrhundertkugel von Yello-Frontmann Dieter Meier ist im Hauptbahnhof in den Boden eingelassen.", "en": "The century ball by Yello frontman, Dieter Meier, is deposited in the ground at Zurich Main Station. ", "fr": "La boule centenaire de Dieter Meier, leader de Yello, est expos\u00e9e \u00e0 la gare centrale.", "it": "La sfera centenaria di Dieter Meier \u00e8 incastonata nel pavimento della Stazione Centrale."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_jahrhundertkugel_dieter_meier_1980x960_21984.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web-zuerich_jahrhundertkugel_dieter_meier_1980x960_21985.jpg"}], "updated": "2018-05-18 16:55:11 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Seit 2008 in der Bahnhofshalle des Z\u00fcrcher Hauptbahnhofs ", "Durch ein Panzerglas gesch\u00fctzt", "Kunstwerk von Dieter Meier"], "en": ["Deposited in the ground in the main concourse at Zurich Main Station since 2008", "Protected by reinforced glass", "Artwork by Dieter Meier"], "fr": ["Expos\u00e9e dans le hall de la gare centrale de Zurich depuis 2008", "Prot\u00e9g\u00e9e par une vitre blind\u00e9e", "\u0152uvre d\u2019art de Dieter Meier"], "it": ["Dal 2008 nella hall della Stazione Centrale di Zurigo ", "Protetta da un vetro blindato", "Opera di Dieter Meier"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "", "url": "https://www.zuerich.com/node/227380"}, "geo": {"latitude": "47.377876160138", "longitude": "8.540968850311"}, "geometry": "POINT (47.377876160138 8.540968850311)", "district_id": 1}][{"id": "227374", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Art", "Design & Architecture"], "name": {"de": "Anne-Sophie \u2013 Alex Hannimann", "en": "\u201cAnne-Sophie\u201d by Alex Hanimann", "fr": "Anne-Sophie \u2013 Alex Hannimann", "it": "Anne-Sophie \u2013 Alex Hannimann"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Vor dem 25hours Hotel in Z\u00fcrich-West gl\u00e4nzt und spiegelt die Chromstahlplastik Anne-Sophie von K\u00fcnstler Alex Hanimann.", "en": "From its position in front of the 25hours hotel in Z\u00fcrich-West, the chrome steel sculpture by artist Alex Hanimann shines and reflects its surroundings. ", "fr": "Devant l\u2019h\u00f4tel 25hours \u00e0 Zurich-Ouest brille et miroite la sculpture en acier chrom\u00e9 Anne-Sophie de l\u2019artiste Alex Hanimann.", "it": "Davanti al 25hours Hotel Z\u00fcrich-West, la scultura di acciaio cromato Anne-Sophie dell\u2019artista Alex Hanimann luccica e rispecchia immagini."}, "description": {"de": "<h3>Das Werk:</h3><p>Ebenso wie das Werk Towers am Escher-Wyss-Platz ist auch die Figur Anne-Sophie im Rahmen des Kunstfestivals Art and the City entstanden. Vor dem 25hours Hotel Z\u00fcrich-West steht die \u00fcber 5 Meter hohe Chromstahlplastik. Diese \u00fcberlebensgrosse Kopie einer ehemaligen Musikstudentin repr\u00e4sentiert die Jugend ihrer Generation, steht aber auch f\u00fcr die Jugend des Quartiers Z\u00fcrich-West.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Besonderes</span></p><p>W\u00e4hrend dem Kunstfestival Art and the City stand urspr\u00fcnglich &laquo;Vanessa&raquo; auf dem Steinfelsplatz in Z\u00fcrich-West. Diese wurde zu einer Art Maskottchen f\u00fcr das Festival. Da dieses Kunstwerk nach dreimonatiger Leihgabe aber wieder zur\u00fcck an den Besitzer ging, begann der K\u00fcnstler Alex Hanimann umgehend mit einer zweiten, permanenten, Figur.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Standort</span></p><p>Vor dem 25hours Hotel in Z\u00fcrich-West verk\u00f6rpert &laquo;Anne-Sophie&raquo; die Jugend des Quartiers und ihrer Generation.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Der Sch\u00f6pfer:</span></p><p>Alex Hanimann (*1955) ist ein Schweizer K\u00fcnstler und Professor f\u00fcr Visuelle Kommunikation an der Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste. Sein T\u00e4tigkeitsbereich umfasst Zeichnungen, Malerei, Lettrismus, Druckgrafiken und Objektkunst.</p>", "en": "<h3>The Work</h3><p>Just like the artwork, &ldquo;Towers&rdquo;, at Escher-Wyss-Platz, the figure of &ldquo;Anne-Sophie&rdquo; was created within the framework of the art festival, &ldquo;Art and the City&rdquo;. The over 5-meter (16.4ft) tall chrome steel sculpture stands in front of the 25hours hotel Zurich-West. This larger-than-life figure was based on a real person who was a music student at the time and represents the youth of her generation and of the Z\u00fcrich-West quarter.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Special Remarks</span></p><p>During the &ldquo;Art and the City&rdquo; art festival, &ldquo;Vanessa&rdquo; originally stood on Steinfelsplatz in Z\u00fcrich-West. This figure became a kind of mascot for the festival. However, when this artwork was returned to its owner after the thee-month loan period, the artist, Alex Hanimann, immediately set about creating a second, permanent figure.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Location</span></p><p>&ldquo;Anne-Sophie&rdquo; stands in front of the 25hours hotel in Z\u00fcrich-West and embodies the youth of both her generation and the quarter.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">The Creator</span></p><p>Alex Hanimann (born in 1955) is a Swiss artist and Professor of Visual Communication at Zurich University of the Arts. His field of activity focuses on drawings, paintings, Lettrism, graphic prints, and object art.</p>", "fr": "<h3>L&rsquo;\u0153uvre&nbsp;:</h3><p>Tout comme l&rsquo;\u0153uvre Towers situ\u00e9e place Escher-Wyss, la sculpture Anne-Sophie est n\u00e9e dans le cadre du festival Art and the City. La sculpture en acier chrom\u00e9 de plus de 5 m\u00e8tres de haut se dresse devant l&rsquo;h\u00f4tel 25hours \u00e0 Zurich-Ouest. Cette immense repr\u00e9sentation d&rsquo;une ancienne \u00e9tudiante en musique repr\u00e9sente la jeunesse de sa g\u00e9n\u00e9ration et celle du quartier Zurich-Ouest.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Particularit\u00e9s&nbsp;:</span></p><p>Pendant le festival Art and the City, une autre sculpture \u00e9rig\u00e9e sur la Steinfelsplatz \u00e0 Zurich-Ouest est devenue la mascotte du festival&nbsp;: &laquo;&nbsp;Vanessa&nbsp;&raquo;. Apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 mise \u00e0 disposition de la ville pendant trois mois, cette \u0153uvre devait \u00eatre rendue \u00e0 son propri\u00e9taire. L&rsquo;artiste Alex Hanimann a donc commenc\u00e9 imm\u00e9diatement une deuxi\u00e8me sculpture qui restera en place.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Emplacement&nbsp;:</span></p><p>Devant l&rsquo;h\u00f4tel 25hours \u00e0 Zurich-Ouest, &laquo;&nbsp;Anne-Sophie&nbsp;&raquo; symbolise la jeunesse du quartier et de sa g\u00e9n\u00e9ration.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Le cr\u00e9ateur&nbsp;:</span></p><p>Alex Hanimann (*1955) est un artiste suisse et professeur de communication visuelle \u00e0 la Haute \u00e9cole des arts de Zurich. Dessins, peinture, lettrisme, impression graphique et art objet emplissent sa sph\u00e8red&rsquo;activit\u00e9s.</p>", "it": "<h3>L&rsquo;opera</h3><p>Proprio come l&rsquo;opera Towers sulla Escher-Wyss-Platz, anche Anne-Sophie \u00e8 nata nell&rsquo;ambito del festival Art and the City. La scultura in acciaio cromato si trova davanti al 25hours Hotel Z\u00fcrich-West ed \u00e8 alta oltre 5 metri. Questa copia sovradimensionata di una ex studentessa di musica rappresenta la giovent\u00f9 della sua generazione, ma anche quella del quartiere Z\u00fcrich-West.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Particolarit\u00e0</span></p><p>Durante il festival Art and the City, fu &ldquo;Vanessa&rdquo; a trovare posto per prima sulla Steinfelsplatz di Z\u00fcrich-West, diventando una sorta di mascotte dell&rsquo;evento. Dato che, dopo un prestito di tre mesi, la scultura torn\u00f2 al proprietario, l&rsquo;artista Alex Hanimann inizi\u00f2 a realizzarne subito una seconda, permanente.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Luogo</span></p><p>Davanti al 25hours Hotel Z\u00fcrich-West, &ldquo;Anne-Sophie&rdquo; simboleggia la giovent\u00f9 del quartiere e della sua generazione.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">L&rsquo;autore</span></p><p>Alex Hanimann (*1955) \u00e8 un artista svizzero e professore di comunicazione visiva all&rsquo;Istituto Superiore di Arte di Zurigo. Si occupa di disegni, pittura, Lettrismo, riproduzioni a stampa e arte oggettuale.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Anne-Sophie \u2013 Alex Hannimann", "en": "\u201cAnne-Sophie\u201d by Alex Hanimann", "fr": "Anne-Sophie \u2013 Alex Hannimann", "it": "Anne-Sophie \u2013 Alex Hannimann"}, "text_teaser": {"de": "In Z\u00fcrich-West gl\u00e4nzt und spiegelt die Chromstahlplastik Anne-Sophie von K\u00fcnstler Alex Hanimann.", "en": "The chrome steel sculpture, \u201cAnne-Sophie\u201d, by Alex Hanimann shines and reflects in Z\u00fcrich-West. ", "fr": "La sculpture en acier chrom\u00e9 Anne-Sophie de l\u2019artiste Alex Hanimann brille et miroite \u00e0 Zurich-Ouest.", "it": "A Z\u00fcrich-West, la scultura Anne-Sophie dell\u2019artista Alex Hanimann luccica e rispecchia immagini."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_anne_sophie_1280x960_21988.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_anne_sophie_1280x960_21978.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_anne_sophie_1280x960_21979.jpg"}], "updated": "2018-06-04 11:49:41 +0200", "detailedInformation": {"de": ["2012 im Rahmen eines Kunstfestivals entstanden", "Plastik aus Chromstahl", "Im Trendquartier Z\u00fcrich-West"], "en": ["Created in 2012 within the framework of an art festival ", "Sculpture made from chrome steel", "Located in the trendy Z\u00fcrich-West quarter"], "fr": ["Cr\u00e9\u00e9e en 2012 lors d\u2019un festival d\u2019art", "Sculpture en acier chrom\u00e9", "Dans le quartier branch\u00e9 Zurich-Ouest"], "it": ["Nata nel 2012 nell\u2019ambito di un festival d\u2019arte", "Scultura in acciaio cromato", "Nel quartiere di tendenza di Z\u00fcrich-West"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Pfingstweidstrasse 102", "url": "https://www.zuerich.com/node/227374"}, "geo": {"latitude": "47.391037300000", "longitude": "8.509409200000"}, "geometry": "POINT (47.3910373 8.5094092)", "district_id": 5}][{"id": "227368", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Art", "Design & Architecture"], "name": {"de": "Towers \u2013 Los Carpinteros", "en": "\u201cTowers\u201d by Los Carpinteros", "fr": "Towers \u2013 Los Carpinteros", "it": "Towers \u2013 Los Carpinteros"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Am Escher-Wyss-Platz formuliert das Kunstwerk Towers von Los Carpinteros eine Hommage auf das einstige Industriequartier ", "en": "Situated on Escher-Wyss-Platz, the artwork, \u201cTowers\u201d, by Los Carpinteros pays homage to the former industrial quarter. ", "fr": "A la place Escher-Wyss, l\u2019\u0153uvre d\u2019art Towers de Los Carpinteros rend hommage \u00e0 l\u2019ancien quartier industriel. ", "it": "Sulla Escher-Wyss-Platz, l\u2019opera Towers di Los Carpinteros rende omaggio all\u2019ex quartiere industriale."}, "description": {"de": "<h3>Das Werk:</h3><p>Die f\u00fcnfteilige, monumentale Skulptur des Kubanischen K\u00fcnstlerduos Los Carpinteros (die Schreiner) steht am Escher-Wyss-Platz in Z\u00fcrich-West. Entstanden ist dieses Werk im Zusammenhang mit dem Kunstfestival Art and the City im Jahre 2012. Die Form der f\u00fcnf Skulpturen sind an Aufsteck-Elemente f\u00fcr Akkuschrauber angelehnt. Die K\u00fcnstler Los Carpinteros verstehen ihr Werk als eine Hommage an die industrielle Vergangenheit des ehemaligen Industriequartiers Z\u00fcrich-West.&nbsp; &nbsp;</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Besonderes</span></p><p>Das breite Publikum reagierte begeistert auf die tempor\u00e4re Installation, warum die Walter A. Bechtler-Stiftung drei der f\u00fcnf Skulpturen erwarb, um sie der Stadt Z\u00fcrich f\u00fcr zehn Jahre als Leihgabe zur Verf\u00fcgung zu stellen. Die K\u00fcnstler entschlossen daraufhin, die restlichen zwei Skulpturen f\u00fcr diese Zeit ebenfalls stehen zu lassen, damit das Ensemble zusammenbleibt.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Standort</span></p><p>Am Escher-Wyss-Platz in Z\u00fcrich-West</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Die Sch\u00f6pfer:</span></p><p>Aus dem einstigen Kubanischen K\u00fcnstlerkollektiv Los Carpinteros (die Schreiner) ist das Duo Marco Antonio Castillo Vald\u00e9s (*1971) und Dagoberto Rodr\u00edguez S\u00e1nchez (*1969) hervorgegangen. In virtuosen Zeichnungen und raumgreifenden Skulpturen greifen Architektur, Design und Skulptur \u00fcberraschend und oft ironisch ineinander. Dabei kommentiert das K\u00fcnstlerduo Politik und Gesellschaft mit Alltagsgegenst\u00e4nden.</p><p>&nbsp;</p>", "en": "<h3>The Work</h3><p>The monumental, five-part sculpture by the Cuban artist duo, Los Carpinteros (The Carpenters), stands on Escher-Wyss-Platz in Z\u00fcrich-West. The work was created in 2012 as part of the art festival, &ldquo;Art and the City&rdquo;. The five sculptures take the form of various drill bits. The artists, Los Carpinteros, regard their work as a homage to the industrial past of the Z\u00fcrich-West district.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Special Remarks</span></p><p>The public response to this temporary installation was so enthusiastic that the Walter A. Bechtler Foundation purchased three of the five sculptures and loaned them to the City of Zurich for 10 years. Subsequently, the artists decided to leave the remaining two sculptures where they were during this time so that the ensemble would remain complete.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Location</span></p><p>On Escher-Wyss-Platz in&nbsp;Z\u00fcrich-West</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">The Creators&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;</span></p><p>The artist duo, Marco Antonio Castillo Vald\u00e9s (born in 1971) and Dagoberto Rodr\u00edguez S\u00e1nchez (born in 1969), were part of the Cuban artist collective, Los Carpinteros (the carpenters). In their works, architecture, design, and sculpture merge with masterly drawings and large-format sculptures in a surprising and often ironic way. On doing so, the artists are commenting on politics and society by means of everyday objects.</p><p>&nbsp;</p>", "fr": "<h3>L&rsquo;\u0153uvre&nbsp;:</h3><p>La sculpture monumentale en cinq parties cr\u00e9\u00e9e par le duo d&rsquo;artistes Los Carpinteros (&laquo;&nbsp;les charpentiers&nbsp;&raquo;) est situ\u00e9e \u00e0 la place Escher-Wyss \u00e0 Zurich-Ouest. L&rsquo;\u0153uvre d&rsquo;art a \u00e9t\u00e9 con\u00e7ue en 2012 dans le cadre du festival &laquo;&nbsp;Art and the City&nbsp;&raquo;. La forme des cinq sculptures ressemble \u00e0 des \u00e9l\u00e9ments pour perceuses-visseuses sans fil. Les artistes Los Carpinteros comprennent leur \u0153uvre comme un hommage au pass\u00e9 de l&rsquo;ancien quartier industriel Zurich-Ouest.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Particularit\u00e9s&nbsp;:</span></p><p>Comme beaucoup de visiteurs ont \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s enthousiasm\u00e9s par l&rsquo;installation temporaire, la fondation Walter A. Bechtler a achet\u00e9 trois des cinq sculptures pour les mettre \u00e0 disposition de la ville de Zurich \u00e0 titre de pr\u00eat pour une dur\u00e9e de dix ans. Les artistes ont alors d\u00e9cid\u00e9 de laisser les deux autres sculptures sur place pendant cette p\u00e9riode pour que l&rsquo;\u0153uvre reste compl\u00e8te.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Emplacement&nbsp;:</span></p><p>Place Escher-Wyss \u00e0 Zurich-Ouest</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Les cr\u00e9ateurs&nbsp;:</span></p><p>Le duo Los Carpinteros (&laquo;&nbsp;les charpentiers&nbsp;&raquo;) compos\u00e9 de Marco Antonio Castillo Vald\u00e9s (*1971) et Dagoberto Rodr\u00edguez S\u00e1nchez (*1969) est n\u00e9 de l&rsquo;ancien collectif artistique cubain du m\u00eame nom. Leurs dessins de virtuoses et leurs sculptures spacieuses sont une imbrication \u00e9tonnante et souvent ironique entre architecture, design et sculpture. Le duo artistique commente la politique et la soci\u00e9t\u00e9 en utilisant des objets du quotidien.</p>", "it": "<h3>L&rsquo;opera</h3><p>La monumentale scultura in cinque parti del duo artistico cubano Los Carpinteros (i falegnami) si trova sulla Escher-Wyss-Platz a Z\u00fcrich-West. Quest&rsquo;opera \u00e8 nata nel 2012 nell&rsquo;ambito del festival artistico &ldquo;Art and the City&rdquo;. La forma delle cinque sculture si ispira ai vari utensili che si possono applicare su un avvitatore elettrico. Gli artisti Los Carpinteros considerano la loro opera un omaggio al passato industriale dell&rsquo;ex quartiere di Z\u00fcrich-West.&nbsp; &nbsp;</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Particolarit\u00e0</span></p><p>Il vasto pubblico ha accolto con entusiasmo l&rsquo;installazione temporanea, ragion per cui la fondazione Walter A. Bechtler ha acquistato tre delle cinque sculture e le ha messe a disposizione della citt\u00e0 di Zurigo per dieci anni come prestito. Dopodich\u00e9, gli artisti hanno deciso di lasciare per lo stesso tempo anche le altre due sculture, per non spezzare l&rsquo;opera.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Luogo</span></p><p>Sulla Escher-Wyss-Platz a Z\u00fcrich-West.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Gli autori</span></p><p>Dal gruppo di artisti cubani Los Carpinteros (i falegnami) \u00e8 nato il duo formato da Marco Antonio Castillo Vald\u00e9s (*1971) e Dagoberto Rodr\u00edguez S\u00e1nchez (*1969). Con disegni virtuosi e grandi sculture, architettura, design e scultura si fondono tra di loro in maniera sorprendente e spesso ironica. Cos\u00ec facendo, gli artisti commentano politica e societ\u00e0 con oggetti di uso quotidiano.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Towers \u2013 Los Carpinteros", "en": "\u201cTowers\u201d by Los Carpinteros", "fr": "Towers \u2013 Los Carpinteros", "it": "Towers \u2013 Los Carpinteros"}, "text_teaser": {"de": "Eine Hommage an das einstige Industriequartier Z\u00fcrich-West steht am Escher-Wyss-Platz.", "en": "A homage to the former industrial quarter of Z\u00fcrich-West can be found at Escher-Wyss-Platz.", "fr": "Un hommage \u00e0 l\u2019ancien quartier industriel Zurich-Ouest se trouve place Escher-Wyss.", "it": "Un omaggio all\u2019ex quartiere industriale di Z\u00fcrich-West si trova sulla Escher-Wyss-Platz."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_towers_los_carpinteros_1280x960_21982.jpg"}, "photo": [], "updated": "2019-11-07 16:46:44 +0100", "detailedInformation": {"de": ["2012 im Rahmen eines Kunstfestivals entstanden", "F\u00fcnfteiliges, monumentales Kunstwerk", "Erstellt aus Schweizer Stein"], "en": ["Created in 2012 within the framework of an art festival ", "Monumental, five-part artwork ", "Made from Swiss stone"], "fr": ["Cr\u00e9\u00e9e en 2012 pour un festival d\u2019art", "\u0152uvre monumentale en cinq pi\u00e8ces", "Construit \u00e0 partir de briques suisses"], "it": ["Nata nel 2012 nell\u2019ambito di un festival d\u2019arte", "Opera d\u2019arte monumentale in cinque parti", "Realizzata con pietre svizzere"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Escher-Wyss-Platz", "url": "https://www.zuerich.com/node/227368"}, "geo": {"latitude": "47.391070400000", "longitude": "8.522275500000"}, "geometry": "POINT (47.3910704 8.522275499999999)", "district_id": 5}][{"id": "227362", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Art", "Design & Architecture"], "name": {"de": "How to Work Better \u2013 Fischli/Weiss", "en": "\u201cHow to Work Better\u201d by Fischli/Weiss", "fr": "How to Work Better \u2013 Fischli/Weiss", "it": "How to Work Better \u2013 Fischli/Weiss"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Aufmerksame Beobachter entdecken an einer Geb\u00e4udefassade in Oerlikon ein bedeutendes Werk des Z\u00fcrcher K\u00fcnstlerduos Fischli/Weiss. ", "en": "Observant travelers can discover an important artwork by the Zurich artist duo, Fischli/Weiss, painted on the side of a building in Oerlikon. ", "fr": "Les observateurs attentifs d\u00e9couvriront une \u0153uvre importante du duo artistique zurichois Fischli/Weiss sur une fa\u00e7ade de b\u00e2timent \u00e0 Oerlikon.", "it": "Sulla facciata di un edificio di Oerlikon, gli osservatori pi\u00f9 attenti scoprono un\u2019importante opera del duo artistico zurighese Fischli/Weiss. "}, "description": {"de": "<h3>Das Werk:</h3><p>&laquo;How to Work Better&raquo; wurde 1991 an einem B\u00fcrogeb\u00e4ude in der N\u00e4he des Bahnhofs Oerlikon angebracht. W\u00e4hrend einer Reise durch Thailand entdeckten die Z\u00fcrcher Kunstschaffenden Fischli/Weiss die Arbeitsanweisungen in einer Fabrik und \u00fcberf\u00fchrten diese mit dieser Arbeit in den Schweizer Kontext. Es ist allerdings ironisch, dass jene Angestellte, die t\u00e4glich in dem B\u00fcrogeb\u00e4ude arbeiten, die Arbeitshilfen an der Aussenwand selbst nicht sehen.&nbsp;</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Besonderes</span></p><p>Das haushohe Kunstwerk wird oft nicht als solches erkannt, und schon gar nicht als ein Gem\u00e4lde des ber\u00fchmten K\u00fcnstlerduos Fischli/Weiss.<br />Eine originalgetreue Kopie des Z\u00fcrcher Originals war 2016 in Manhattan, New York, zu sehen.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Standort</span></p><p>An der Binzm\u00fchlestrasse 14 in Oerlikon in Z\u00fcrichs Norden.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Die Sch\u00f6pfer:</span></p><p>Peter Fischli (*1952) und David Weiss (1946 &ndash; 2012) geh\u00f6ren zu einer Generation Z\u00fcrcher Kunstschaffenden, die Z\u00fcrich wieder auf den Radar der internationalen Kunstszene gebracht haben. Der Charakter ihrer Arbeiten spiegelt in vielerlei Hinsicht die Mentalit\u00e4t Z\u00fcrichs: Subtiler Humor und scharfsinnige Analyse philosophischer Fragen der Gegenwart.</p>", "en": "<h3>The Work</h3><p>&ldquo;How to Work Better&rdquo; was painted on the fa\u00e7ade of an office building near Oerlikon Station in 1991. While traveling through Thailand, Zurich artists Fischli/Weiss came across this list of motivational adages in a factory and with this work of art have adapted it in a Swiss context. It is, however, rather ironic that the people who work day after day in the office building cannot actually see the list on the fa\u00e7ade outside.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Special Remarks</span></p><p>The artwork, which is as large as a house, is often not recognized as such, and certainly not as a painting by the famous artist duo, Fischli/Weiss. An exact replica of the Zurich original was also exhibited in Manhattan, New York in 2016.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Location</span></p><p>Binzm\u00fchlestrasse 14 in Oerlikon, in the north of Zurich</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">The Creators</span></p><p>Peter Fischli (born in1952) and David Weiss (1946 &ndash; 2012) belong to a generation of Zurich artists who have put Zurich back on the radar of the international art scene. In many ways, the character of their works reflects Zurich&rsquo;s mentality: subtle humor and perceptive analysis of present-day philosophical questions.</p>", "fr": "<h3>L&rsquo;\u0153uvre&nbsp;:</h3><p>&laquo;&nbsp;How to Work Better&nbsp;&raquo; a \u00e9t\u00e9 plac\u00e9 en 1991 sur un immeuble de bureaux pr\u00e8s de la gare Zurich-Oerlikon. Lors d&rsquo;un voyage en Tha\u00eflande, les deux artistes zurichois Peter Fischli et David Weiss ont d\u00e9couvert les instructions de travail dans une usine et ont d\u00e9cid\u00e9 de les transf\u00e9rer dans le contexte suisse. Il est plut\u00f4t ironique que les employ\u00e9s qui travaillent quotidiennement dans l&rsquo;immeuble aux conseils de travail peints sur la fa\u00e7ade ne voient pas ces derniers.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Particularit\u00e9s&nbsp;:</span></p><p>L&rsquo;\u0153uvre d&rsquo;art de la hauteur d&rsquo;un immeuble n&rsquo;est souvent pas reconnue en tant que telle et moins encore en tant que peinture du c\u00e9l\u00e8bre duo artistique Fischli/Weiss. Une copie conforme \u00e0 l&rsquo;original zurichois a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e \u00e0 Mahattan, New York en 2016.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Emplacement&nbsp;:</span></p><p>A la Binzm\u00fchlestrasse 14 \u00e0 Oerlikon, au nord de la ville de Zurich.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Les cr\u00e9ateurs&nbsp;:</span></p><p>Peter Fischli (*1952) et David Weiss (1946 &ndash; 2012) font partie de la g\u00e9n\u00e9ration d&rsquo;artistes zurichois qui ont r\u00e9ussi \u00e0 remettre Zurich sur la sc\u00e8ne artistique internationale. Se caract\u00e9risant par un humour subtil et une analyse perspicace de questions philosophiques actuelles, leurs \u0153uvres refl\u00e8tent la mentalit\u00e9 de Zurich \u00e0 bien des \u00e9gards.&nbsp;</p>", "it": "<h3>L&rsquo;opera</h3><p>&ldquo;How to Work Better&rdquo; \u00e8 un&rsquo;opera eseguita nel 1991 sulla facciata di una palazzina di uffici vicino alla stazione di Oerlikon. Durante un viaggio in Thailandia, gli artisti zurighesi Fischli/Weiss incapparono nelle istruzioni operative di una fabbrica e le trasposero nel contesto svizzero con quest&rsquo;opera. Tuttavia, \u00e8 ironico che gli impiegati che lavorano tutti i giorni in quegli uffici non vedano i suggerimenti sulla facciata.&nbsp;</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Particolarit\u00e0</span></p><p>Spesso l&rsquo;enorme opera non viene riconosciuta&nbsp; come tale, men che meno come un dipinto del famoso duo artistico Fischli/Weiss.<br />Una copia fedele dell&rsquo;originale zurighese \u00e8 stata installata nel 2016 a Manhattan, New York.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Luogo</span></p><p>Nella Binzm\u00fchlestrasse 14 di Oerlikon, a nord di Zurigo.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Gli autori</span></p><p>Peter Fischli (*1952) e David Weiss (1946 &ndash; 2012) fanno parte di una generazione di artisti zurighesi che ha riportato Zurigo sotto i riflettori del panorama artistico internazionale. L&rsquo;essenza delle loro opere rispecchia per molti versi la mentalit\u00e0 di Zurigo: umorismo sottile e analisi meticolosa di domande filosofiche dei giorni nostri.</p>"}, "title_teaser": {"de": "How to Work Better \u2013 Fischli/Weiss", "en": "\u201cHow to Work Better\u201d by Fischli/Weiss", "fr": "How to Work Better \u2013 Fischli/Weiss", "it": "How to Work Better \u2013 Fischli/Weiss"}, "text_teaser": {"de": "Ein bedeutendes Kunstwerk des Z\u00fcrcher K\u00fcnstlerduos Fischli/Weiss steht in Z\u00fcrich-Oerlikon.", "en": "An important artwork by the Zurich artist duo, Fischli/Weiss, can be seen in Z\u00fcrich-Oerlikon.", "fr": "Une \u0153uvre importante du duo artistique zurichois Fischli/Weiss se trouve \u00e0 Zurich-Oerlikon.", "it": "Un\u2019importante opera del duo artistico zurighese Fischli/Weiss si trova a Z\u00fcrich-Oerlikon."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_kunst_how_to_work_better_fischli_1280x960_21990.jpg"}, "photo": [], "updated": "2018-05-18 13:45:33 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Seit 1991 an einem B\u00fcrogeb\u00e4ude in Oerlikon angebracht", "Etwa 20 Meter hoch und 10 Meter breit", "Von der S-Bahn zwischen Oerlikon und Flughafen aus gut zu sehen"], "en": ["Painted on an office building in Oerlikon since 1991 ", "Approx. 20 meters (66ft) high and 10 meters (33ft) wide ", "Clearly visible from the S-Bahn train line between Oerlikon and Zurich Airport "], "fr": ["Plac\u00e9e sur un immeuble de bureaux depuis 1991", "Environ 20 m\u00e8tres de haut sur 10 m\u00e8tres de large", "Bien visible depuis le train entre Oerlikon et l\u2019a\u00e9roport de Zurich"], "it": ["Dal 1991 su una palazzina di uffici di Oerlikon", "Alta circa 20 metri e larga 10", "Ben visibile dalla S-Bahn tra Oerlikon e l\u2019aeroporto"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8050", "streetAddress": "Binzm\u00fchlestrasse 14", "url": "https://www.zuerich.com/node/227362"}, "geo": {"latitude": "47.414288300000", "longitude": "8.549590600000"}, "geometry": "POINT (47.4142883 8.5495906)", "district_id": 11}][{"id": "227203", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Art", "Design & Architecture"], "name": {"de": "Y \u2013 Sislej Xhafa", "en": "\u201cY\u201d by Sislej Xhafa", "fr": "\u201cY\u201d by Sislej Xhafa", "it": "\u201cY\u201d by Sislej Xhafa"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Mitten im Hardaupark in Z\u00fcrichs Westen l\u00e4dt diese Installation zum Nachdenken, aber auch zum Schaukeln ein. ", "en": "Located in Hardau Park in the western part of Zurich, this installation invites people to ponder, but also to enjoy a swing. ", "fr": "Au c\u0153ur du parc Hardaupark \u00e0 Zurich-Ouest, cette installation invite non seulement \u00e0 r\u00e9fl\u00e9chir, mais aussi \u00e0 se balancer.", "it": "Nel cuore dello Hardaupark, a Z\u00fcrich-West, questa installazione invita a riflettere, ma anche a dondolare. "}, "description": {"de": "<h3>Das Werk:</h3><p>Das 15 Meter hohe Y des K\u00fcnstlers Sislej Xhafa steht in einer Parkanlage mitten in Z\u00fcrich-West. Aufgrund seiner Mehrdeutigkeit hat es bereits viele Kontroversen ausgel\u00f6st. Zum einen wird das Y auf Englisch als &laquo;why&raquo; &ndash; also die Frage &laquo;warum&raquo; &ndash; ausgesprochen und kann als solche Verstanden werden. Die Form einer Steinschleuder wiederum kann auf Grund der biblischen Geschichte um David gegen Goliath als Symbol des Wiederstands angesehen werden. Nicht zuletzt aber erfreut die riesige Schaukel vor allem Kinder aus der Nachbarschaft.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Besonderes</span></p><p>Das haushohe Kunstwerk dient Kindern aus dem Quartier auch als \u00fcbergrosse Schaukel und ist des Nachts beleuchtet.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Standort</span></p><p>Der Hardaupark in Z\u00fcrich-West wird von unterschiedlichen Generationen und Kulturen gleichermassen genutzt.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Der Sch\u00f6pfer:</span></p><p>Der aus dem Kosovo stammende Konzeptk\u00fcnstler Sislej Xhafa (*1970 in Peja, Jugoslawien) besch\u00e4ftigt sich haupts\u00e4chlich mit Fragen zu Identit\u00e4t und Migration.</p>", "en": "<h3>The Work</h3><p>The 15 meter (49ft) tall sculpture, &ldquo;Y&rdquo;, by artist Sislej Xhafa stands in a park in the middle of the Z\u00fcrich-West district. It has already caused some controversy due to its ambiguity. On the one hand, its title &ldquo;Y&rdquo; can also be understood in the sense of the question &ldquo;why&rdquo;. On the other, it resembles a slingshot, which, based on the Bible story about David and Goliath, can be seen as a symbol of resistance. Not least, however, it also functions as a giant swing &ndash; much to the delight of the children from the neighborhood.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Special Remarks</span></p><p>This work of art is as tall as a house. It can also be used by children as a gigantic swing and is illuminated at night.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Location</span></p><p>Hardau Park in Z\u00fcrich-West is used by different generations and cultures.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">The Creator</span></p><p>Concept artist Sislej Xhafa (born in 1970 in Peja, Yugoslavia) comes from Kosovo and mainly focuses on issues concerning identity and migration.</p>", "fr": "<h3>L&rsquo;\u0153uvre&nbsp;:</h3><p>L&rsquo;Y d&rsquo;une hauteur de 15 m\u00e8tres con\u00e7u par l&rsquo;artiste Sislej Xhafa est situ\u00e9 au c\u0153ur d&rsquo;un parc \u00e0 Zurich-Ouest. En raison de son ambigu\u00eft\u00e9, l&rsquo;installation a suscit\u00e9 des controverses \u00e0 maintes reprises. D&rsquo;un c\u00f4t\u00e9, la lettre Y est prononc\u00e9e comme &laquo;&nbsp;why&nbsp;&raquo; en anglais et peut donc \u00eatre comprise comme la question du &laquo;&nbsp;pourquoi&nbsp;?&nbsp;&raquo;. D&rsquo;un autre c\u00f4t\u00e9, l&rsquo;\u0153uvre a une forme de lance-pierre, ce qui repr\u00e9sente une allusion au r\u00e9cit biblique du combat de David contre Goliath et donc un symbole de r\u00e9sistance. Mais finalement, l&rsquo;immense balan\u00e7oire r\u00e9jouit surtout les enfants du voisinage.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Particularit\u00e9s&nbsp;:</span></p><p>L&rsquo;\u0153uvre d&rsquo;art de la hauteur d&rsquo;une maison sert de balan\u00e7oire gigantesque aux enfants du quartier et est illumin\u00e9e la nuit.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Emplacement&nbsp;:</span></p><p>Le parc Hardaupark \u00e0 zurich-Ouest est un lieu de rencontre entre les diff\u00e9rentes g\u00e9n\u00e9rations et cultures.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Le cr\u00e9ateur&nbsp;:</span></p><p>L&rsquo;artiste conceptuel Sislej Xhafa (*1970 \u00e0 Pej\u00eb, Yougoslavie) provenant du Kosovo se penche principalement sur les questions d&rsquo;identit\u00e9 et de migration.</p>", "it": "<h3>L&rsquo;opera</h3><p>La Y alta 15 metri dell&rsquo;artista Sislej Xhafa si trova in un parco nel cuore di Z\u00fcrich-West. In virt\u00f9 della sua ambiguit\u00e0, ha gi\u00e0 acceso svariate discussioni. Da un lato, in inglese la Y si pronuncia &ldquo;why&rdquo;, che corrisponde alla domanda &ldquo;perch\u00e9&rdquo;, e pu\u00f2 essere interpretata come tale. Dall&rsquo;altro, la forma di fionda pu\u00f2 essere considerata come simbolo della resistenza, se si pensa al racconto biblico di Davide e Golia. Non da ultimo, per\u00f2, l&rsquo;enorme altalena fa la gioia dei bimbi del quartiere.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Particolarit\u00e0</span></p><p>L&rsquo;altissima opera funge anche da enorme altalena per i bambini del quartiere ed \u00e8 illuminata di notte.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Luogo</span></p><p>Lo Hardaupark di Z\u00fcrich-West viene frequentato in ugual misura da varie generazioni e culture.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">L&rsquo;autore</span></p><p>Originario del Kosovo, l&rsquo;artista concettuale Sislej Xhafa (*1970 a Pej\u00eb, Jugoslavia) affronta prevalentemente domande sull&rsquo;identit\u00e0 e sulla migrazione.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Y \u2013 Sislej Xhafa", "en": "\u201cY\u201d by Sislej Xhafa", "fr": "Y \u2013 Sislej Xhafa", "it": "Y \u2013 Sislej Xhafa"}, "text_teaser": {"de": "Im Hardaupark in Z\u00fcrichs Westen l\u00e4dt die Installation Y zum Nachdenken, aber auch zum Schaukeln ein.", "en": "In Hardau Park in Z\u00fcrich-West, the installation, \u201cY\u201d, invites people to ponder, but also to swing. ", "fr": "Au Hardaupark \u00e0 Zurich-Ouest, l\u2019installation Y invite \u00e0 r\u00e9fl\u00e9chir et \u00e0 se balancer.", "it": "Nel cuore dello Hardaupark, a Z\u00fcrich-West, l\u2019installazione Y invita a riflettere e a dondolare."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_y_sislej_xhafa_1280x960_21992.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_y_sislej_xhafa_1280x960_21996.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_y_sislej_xhafa_1280x960_21993.jpg"}], "updated": "2018-06-04 11:44:23 +0200", "detailedInformation": {"de": ["2011 installiert", "Das Werk kann als Schaukel genutzt werden", "Im Hardaupark in Z\u00fcrich-West"], "en": ["Installed in 2011", "Also serves as a swing ", "Located in Hardau Park in Z\u00fcrich-West"], "fr": ["Install\u00e9e en 2011", "L\u2019\u0153uvre sert de balan\u00e7oire", "Situ\u00e9e au Hardaupark \u00e0 Zurich-Ouest"], "it": ["Installata nel 2011", "L\u2019opera pu\u00f2 essere utilizzata come altalena", "Nello Hardaupark di Z\u00fcrich-West"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8004", "streetAddress": "Badenerstrasse 372", "url": "https://www.zuerich.com/node/227203"}, "geo": {"latitude": "47.379134400000", "longitude": "8.509170000000"}, "geometry": "POINT (47.3791344 8.509169999999999)", "district_id": 4}][{"id": "212479", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Museums", "Design & Architecture"], "name": {"de": "Museum f\u00fcr Gestaltung \u2013 Ausstellungsstrasse", "en": "Museum f\u00fcr Gestaltung \u2013 Ausstellungsstrasse", "fr": "Museum f\u00fcr Gestaltung \u2013 Ausstellungsstrasse", "it": "Museum f\u00fcr Gestaltung \u2013 Ausstellungsstrasse"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das Haupthaus des Museums ist nur wenige Gehminuten vom Z\u00fcrcher Hauptbahnhof entfernt. ", "en": "The main building of the museum for design is just a few minutes\u2019 walk from Zurich Main Station.", "fr": "L\u2019\u00e9difice principal du mus\u00e9e du design est situ\u00e9 tout pr\u00e8s de la gare centrale de Zurich. ", "it": "L\u2019edificio principale del museo dista pochi minuti dalla Stazione Centrale di Zurigo."}, "description": {"de": "<p>Das denkmalgesch\u00fctzte Geb\u00e4ude aus den 1930er-Jahren ist ein Schl\u00fcsselwerk des Neuen Bauens in der Schweiz und ein &laquo;Must-see&raquo; f\u00fcr Architekturbegeisterte.</p><p>An der Ausstellungsstrasse werden sowohl Wechselausstellungen zu den Themen Design, visuelle Kommunikation und Architektur, als auch Ausstellungen mit Objekten aus den Sammlungen gezeigt. W\u00e4hrend in der Ausstellung &laquo;Collection Highlights&raquo; Design-Ikonen wie der Sparsch\u00e4ler Rex, das Schweizer Armeemesser von Victorinox, aber auch Schrifttypen wie die &laquo;Helvetica&raquo; pr\u00e4sentiert werden, zeigt die Ausstellung &laquo;Ideales Wohnen&raquo; idealtypische Einrichtungsstile unterschiedlicher Epochen ab 1930. Die Swiss Design Lounge und das Museumscaf\u00e9 laden zum Ausruhen und Verweilen ein.</p><p>Der zweite Standort des Museums befindet sich im Toni-Areal.</p>", "en": "<p>The listed building from the 1930s is an outstanding example of Swiss modernist architecture and a real must-see for architecture enthusiasts.</p><p>At its location on Ausstellungsstrasse, the museum houses temporary exhibitions on the themes of design, visual communication, and architecture, as well as exhibitions comprising objects from its own collections. While the exhibition, &ldquo;Collection Highlights&rdquo;, presents design icons such as the Rex vegetable peeler, the Swiss Army Knife by Victorinox, and typefaces such as &ldquo;Helvetica&rdquo;, the &ldquo;Ideal Living&rdquo; collection features what at the time were considered to be perfect furnishing styles from various epochs from 1930 onwards. In addition, the Swiss Design Lounge and the museum caf\u00e9 invite visitors to linger and relax.</p><p>The museum&#39;s second location is at the&nbsp;Toni-Areal.</p>", "fr": "<p>Class\u00e9 monument historique, le b\u00e2timent des ann\u00e9es 1930 est une \u0153uvre cl\u00e9 du courant architectural Neues Bauen en Suisse et un incontournable pour les amateurs d&#39;architecture.</p><p>Le site principal du mus\u00e9e, situ\u00e9 dans la rue Ausstellungsstrasse, montre des expositions temporaires sur les th\u00e8mes du design, de la communication visuelle et de l&#39;architecture, ainsi que des expositions pr\u00e9sentant des objets issus des collections.</p><p>Alors que l&#39;exposition &laquo;&nbsp;Collection Highlights&nbsp;&raquo; pr\u00e9sente des ic\u00f4nes du design comme l&#39;\u00e9plucheur Rex, le couteau de l&rsquo;arm\u00e9e suisse de Victorinox ou&nbsp; encore la police de caract\u00e8res &laquo;&nbsp;Helvetica&nbsp;&raquo;, l&#39;exposition &laquo;&nbsp;Habitat id\u00e9al&nbsp;&raquo; pr\u00e9sente des styles d&#39;am\u00e9nagement typiques de diff\u00e9rentes \u00e9poques \u00e0 partir de 1930. Le Swiss Design Lounge et le caf\u00e9 du mus\u00e9e invitent \u00e0 la d\u00e9tente.</p><p>Le deuxi\u00e8me site du mus\u00e9e se trouve sur le Toni-Areal.</p>", "it": "<p>Sottoposto a tutela, l&rsquo;edificio degli anni Trenta \u00e8 un&rsquo;opera chiave del movimento Neues Bauen in Svizzera, nonch\u00e9 un must per gli appassionati di architettura.</p><p>Nella Ausstellungsstrasse si organizzano mostre temporanee sui temi design, comunicazione visiva e architettura, ma anche mostre con oggetti delle collezioni. Mentre nella mostra &quot;Collection Highlights&quot; vengono presentate icone del design, quali il pelapatate Rex, il coltellino dell&rsquo;esercito elvetico Victorinox, ma anche font come l&rsquo;Helvetica, la mostra &quot;Ideales Wohnen&quot; illustra stili di arredamento ideali di epoche diverse a partire dal 1930. La Swiss Design Lounge e il caff\u00e8 del museo invitano a rilassarsi.</p><p>La seconda sede del museo si trova nel Toni-Areal.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Museum f\u00fcr Gestaltung \u2013 Ausstellungsstrasse", "en": "Museum f\u00fcr Gestaltung \u2013 Ausstellungsstrasse", "fr": "Museum f\u00fcr Gestaltung \u2013 Ausstellungsstrasse", "it": "Museum f\u00fcr Gestaltung \u2013 Ausstellungsstrasse"}, "text_teaser": {"de": "Das Stammhaus des Museums f\u00fcr Gestaltung zeigt Schweizer Design-Ikonen, Grafik und Kunstgewerbe.", "en": "The main building of the Museum f\u00fcr Gestaltung shows Swiss design icons, graphics, and applied art. ", "fr": "L\u2019\u00e9difice principal du Museum f\u00fcr Gestaltung pr\u00e9sente graphisme, art d\u00e9coratif et ic\u00f4nes du design. ", "it": "Il Museo di arti figurative presenta icone del design svizzero, grafica e artigianato artistico."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_museum_gestaltung_1280x960_19611.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_museum_gestaltung_1280x960_17948.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_museum_gestaltung_1280x960_19614.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_museum_gestaltung_1280x960_19612.jpg"}], "updated": "2020-03-20 14:27:27 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Nahe beim Hauptbahnhof Z\u00fcrich", "Wechselausstellungen und Veranstaltungen ", "Swiss Design Lounge", "Mit einem Museumscaf\u00e9", "Schl\u00fcsselwerk des Neuen Bauens in der Schweiz "], "en": ["Close to Zurich Main Station ", "Temporary exhibitions and events ", "In-house caf\u00e9", "Outstanding example of Swiss modernist architecture"], "fr": ["Pr\u00e8s de la gare centrale de Zurich", "Expositions temporaires et manifestations", "Swiss Design Lounge", "Caf\u00e9 du mus\u00e9e", "\u0152uvre cl\u00e9 du \u00ab Neues Bauen \u00bb en Suisse"], "it": ["Vicino alla Stazione Centrale di Zurigo", "Mostre temporanee ed eventi", "Swiss Design Lounge", "Caff\u00e8 del museo", "Opere chiave del Neues Bauen in Svizzera "]}, "zurichcardDescription": {"de": "Freier Eintritt mit der Z\u00fcrich Card", "en": "Free admission with the Z\u00fcrich Card", "fr": "Entr\u00e9e libre avec la Z\u00fcrich Card", "it": "Ingresso gratuito con la Z\u00fcrich Card"}, "zurichcard": [{"de": "Freier Eintritt", "en": "Free entry", "fr": "Ingresso gratuito", "it": "Gratuito"}], "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Ausstellungsstrasse 60", "phone": "+41 43 446 67 67", "email": "welcome@museum-gestaltung.ch", "url": "http://www.museum-gestaltung.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.382869200000", "longitude": "8.535694900000"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag bis Sonntag, 10.00 &ndash; 17.00 Uhr<br />Mittwoch 10.00 &ndash; 20.00 Uhr</p>", "en": "<p>Tuesday to Sunday, 10am &ndash; 5pm<br />Wednesday 10am &ndash; 8pm</p>", "fr": "<p>Du mardi au dimanche de 10h \u00e0 17h<br />Mercredi de 10h \u00e0 20h</p>", "it": "<p>Da marted\u00ec a domenica 10.00 &ndash; 17.00<br />Mercoled\u00ec 10.00 &ndash; 20.00</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3828692 8.535694899999999)", "district_id": 5}][{"id": "167317", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Museums"], "name": {"de": "Schweizer Finanzmuseum", "en": "Swiss Finance Museum ", "fr": "Schweizer Finanzmuseum  (mus\u00e9e suisse des finances)", "it": "Museo Svizzero delle Finanze"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Wer wissen m\u00f6chte, wie unser Wirtschaftssystem funktioniert oder wie der B\u00f6rsenhandel entstanden ist, besucht das Schweizer Finanzmuseum in Z\u00fcrich-West.", "en": "Anyone who would like to find out how our economic system works or how stock exchange trading originated should be sure to pay a visit to the Swiss Finance Museum in the Z\u00fcrich-West quarter.", "fr": "Qui souhaite conna\u00eetre le fonctionnement de notre syst\u00e8me \u00e9conomique ou l\u2019origine des march\u00e9s boursiers, visite le mus\u00e9e suisse des finances \u00e0 Zurich-Ouest. ", "it": "Se vuoi sapere come funziona il sistema economico elvetico o come sono nate le contrattazioni in borsa, non puoi perderti il Museo Svizzero delle Finanze a Z\u00fcrich-West."}, "description": {"de": "<p>Wie funktioniert der Finanzmarkt? Und wie beeinflusst dieser unser t\u00e4gliches Leben? Wo liegen die Urspr\u00fcnge unseres Wirtschaftssystems und wie funktioniert eigentlich der B\u00f6rsenhandel? Solche und viele weitere Fragen werden im Schweizer Finanzmuseum in Z\u00fcrich-West beantwortet. Multimedial und spannend gestaltet erz\u00e4hlt die Ausstellung viel Wissenswertes \u00fcber den Finanzmarkt.</p><p>Ein weiteres Highlight, das im Museum zu bestaunen ist, ist die weltweit bedeutendste Sammlung historischer Wertpapiere. Diese umfasst k\u00fcnstlerische gestaltete und eindr\u00fcckliche Aktien sowie Anleihen aus der ganzen Welt.</p><p>&nbsp;</p>", "en": "<p>How does the financial market work, and what impact does it have on day-to-day life? What are the origins of our economic system? How does stock exchange trading actually function? These are just some of the many questions that are answered at the Swiss Finance Museum in Z\u00fcrich-West. The fascinating multimedia exhibition provides a host of interesting facts and figures about the financial market.</p><p>A further highlight that can be admired at the museum is the world&lsquo;s most significant collection of historical securities. These comprise artistically designed and impressive shares and bonds from all over the world.</p><p>&nbsp;</p>", "fr": "<p>Comment fonctionne le march\u00e9 financier&nbsp;et quelle influence a-t-il sur notre vie quotidienne&nbsp;? Quelles sont les origines de notre syst\u00e8me \u00e9conomique et comment fonctionnent les march\u00e9s boursiers&nbsp;? Le mus\u00e9e suisse des finances \u00e0 Zurich-Ouest r\u00e9pond \u00e0 ces questions et \u00e0 bien d&rsquo;autres. De fa\u00e7on captivante, l&rsquo;exposition multim\u00e9dia permanente fournit des informations int\u00e9ressantes sur le march\u00e9 financier.</p><p>Le mus\u00e9e expose d&rsquo;ailleurs la plus importante collection de titres historiques au monde. Elle englobe des actions artistiques impressionnantes ainsi que des emprunts du monde entier.</p>", "it": "<p>Come funziona il mercato finanziario? E come influenza la nostra vita quotidiana? Dove affondano le radici del sistema economico elvetico e come funzionano le contrattazioni in borsa? Queste e tante altre domande trovano risposta al Museo Svizzero delle Finanze di Z\u00fcrich-West. Allestita in modo multimediale e avvincente, la mostra racconta tante cose interessanti sul mercato finanziario.</p><p>Un&rsquo;altra chicca del museo \u00e8 la collezione di titoli storici pi\u00f9 importante del mondo, che spazia da azioni artistiche a obbligazioni internazionali.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Schweizer Finanzmuseum", "en": "Swiss Finance Museum ", "fr": "Mus\u00e9e suisse des finances", "it": "Museo Svizzero delle Finanze"}, "text_teaser": {"de": "Alles \u00fcber die Geschichte und die Funktionsweise des Finanzplatz Schweiz in einem Museum.", "en": "All you need to know about the history and workings of the Swiss financial center in one museum. ", "fr": "Tout sur l\u2019histoire et le fonctionnement de la place financi\u00e8re suisse dans un mus\u00e9e. ", "it": "La storia e il funzionamento della piazza finanziaria svizzera in un unico museo."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_finanzmuseum_1600x900_0.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_finanzmuseum_1.jpg", "caption": {"de": " Schweizer Finanzmuseum ", "en": "Swiss Finance Museum ", "fr": "mus\u00e9e suisse des finances", "it": " Museo Svizzero delle Finanze "}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_finanzmuseum_2.jpg", "caption": {"de": "Schweizer Finanzmuseum in Z\u00fcrich-West", "en": "Swiss Finance Museum in the Z\u00fcrich-West quarter", "fr": "le mus\u00e9e suisse des finances \u00e0 Zurich-Ouest", "it": "il Museo Svizzero delle Finanze a Z\u00fcrich-West"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_finanzmuseum_3.jpg", "caption": {"de": " Schweizer Finanzmuseum ", "en": "Swiss Finance Museum ", "fr": "mus\u00e9e suisse des finances", "it": " Museo Svizzero delle Finanze "}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_finanzmuseum_4.jpg", "caption": {"de": "Schweizer Finanzmuseum in Z\u00fcrich-West", "en": "Swiss Finance Museum in the Z\u00fcrich-West quarter", "fr": "le mus\u00e9e suisse des finances \u00e0 Zurich-Ouest", "it": "il Museo Svizzero delle Finanze a Z\u00fcrich-West"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_finanzmuseum_5.jpg", "caption": {"de": " Schweizer Finanzmuseum ", "en": "Swiss Finance Museum in the Z\u00fcrich-West quarter", "fr": "mus\u00e9e suisse des finances", "it": " Museo Svizzero delle Finanze "}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_finanzmuseum_6.jpg", "caption": {"de": "Schweizer Finanzmuseum in Z\u00fcrich-West", "en": "Swiss Finance Museum ", "fr": "le mus\u00e9e suisse des finances \u00e0 Zurich-Ouest", "it": "il Museo Svizzero delle Finanze a Z\u00fcrich-West"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_finanzmuseum_7.jpg", "caption": {"de": "Schweizer Finanzmuseum in Z\u00fcrich-West", "en": "Swiss Finance Museum ", "fr": "mus\u00e9e suisse des finances", "it": " Museo Svizzero delle Finanze "}}], "updated": "2018-06-01 10:47:38 +0200", "zurichcardDescription": {"de": "Freier Eintritt mit der Z\u00fcrich Card.", "en": "Free admission with the Z\u00fcrich Card.", "fr": "Entr\u00e9e libre avec la Z\u00fcrich Card.", "it": "Ingresso gratuito con la Z\u00fcrich Card."}, "zurichcard": [{"de": "Freier Eintritt", "en": "Free entry", "fr": "Ingresso gratuito", "it": "Gratuito"}], "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Pfingstweidstrasse 110", "phone": "+41 58 399 32 88 ", "email": "info@finanzmuseum.ch", "url": "www.finanzmuseum.ch"}, "geo": {"latitude": "47.391648700000", "longitude": "8.506711000000"}, "openingHours": {"de": "<p>Er\u00f6ffnung am 28. Juni 2017<br>Montag bis Freitag, 10.00 &ndash; 19.00 Uhr</p>", "en": "<p>Opening: June 28, 2017<br>Monday&ndash;Friday, 10.00am &ndash;7.00 pm</p>", "fr": "<p>l&#39;ouverture: 28 juin<br>Lundi &ndash; vendredi 10h &ndash; 19h</p>", "it": "<p>apertura: 28 giugno 2017<br>Da luned\u00ec a venerd\u00ec dalle 10.00 alle 19.00</p>"}, "geometry": "POINT (47.3916487 8.506710999999999)", "district_id": 5}][{"id": "120463", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Stages", "Museums", "Attractions"], "name": {"de": "Jelmoli M\u00e4rlitram", "en": "Jelmoli M\u00e4rlitram", "fr": "M\u00e4rlitram du Jemoli", "it": "M\u00e4rlitram di Jelmoli"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Der sch\u00f6nste Zeitvertreib f\u00fcr Kinder ist im Advent das M\u00e4rlitram von Jelmoli. Damit kurven sie durch die Innenstadt, w\u00e4hrend Engel ihnen M\u00e4rchen vorlesen.", "en": "For children, the best way to enjoy Advent is on a trip in the \"M\u00e4rlitram\" by Jelmoli. Angels read their young passengers Christmas stories while the festively decorated streetcar trundles through the city.", "fr": "Pendant l\u2019Avent, le plus beau passe-temps pour enfants est de traverser la ville en M\u00e4rlitram de Jelmoli en \u00e9coutant des contes de f\u00e9es racont\u00e9s par des anges.", "it": "Durante l\u2019Avvento, i bambini viaggiano sul M\u00e4rlitram di Jelmoli, a bordo del quale attraversano la citt\u00e0 ascoltando i racconti letti dagli angeli."}, "description": {"de": "<p>F\u00fcr einmal l\u00e4sst der &laquo;Samichlaus&raquo; seine Rentiere im Stall stehen und steigt auf die Strassenbahn um. W\u00e4hrend er mit dem &laquo;M\u00e4rlitram&raquo; (M\u00e4rchen-Tram) durch die Strassen kurvt, lauschen die gespannten Passagiere &ndash; mitfahren d\u00fcrfen ausschliesslich Kinder zwischen 4 und 10 Jahren &ndash; den Weihnachts-M\u00e4rchen, die zwei Engel ihnen vorlesen.</p><p>Die Tickets f\u00fcr das M\u00e4rlitram kauft man eine Woche im Voraus beim Jelmoli Kundendienst in der 4. Etage. Die Haltestelle &laquo;M\u00e4rlitram&raquo; befindet sich am Bellevue.&nbsp;</p>", "en": "<p>Santa leaves his reindeers in the stable for a change and instead opts for a different form of transport. While he drives the M\u00e4rlitram streetcar through the streets of Zurich, his young passengers &ndash; all of them children aged between 4 and 10 years &ndash; listen in wonder to Christmas stories told by two angels.</p><p>Tickets for the M\u00e4rlitram can be purchased up to a week in advance from the Jelmoli Customer Service on the 4th floor. The beautifully decorated M\u00e4rlitram departs from Bellevue.</p>", "fr": "<p>Pour une fois, le p\u00e8re No\u00ebl \u00e9change ses rennes contre un tramway. Pendant qu&rsquo;il traverse la ville en tramway de contes, M\u00e4rlitram, les passagers passionn\u00e9s &ndash; des enfants entre 4 et 10 ans &ndash; \u00e9coutent les contes de f\u00e9es racont\u00e9s par deux anges.</p><p>Les billets pour le M\u00e4rlitram sont en vente une semaine \u00e0 l&rsquo;avance au service client de Jelmoli (4e \u00e9tage). L&rsquo;arr\u00eat &laquo; M\u00e4rlitram &raquo; est situ\u00e9 \u00e0 Bellevue.</p>", "it": "<p>Per una volta, Babbo Natale lascia le renne nella stalla e sale a bordo di un tram. Mentre guida il&nbsp; &ldquo;M\u00e4rlitram&rdquo;, il tram delle favole, per le strade della citt\u00e0, i curiosi passeggeri (esclusivamente bambini tra i 4 e i 10 anni) ascoltano le favole natalizie lette da due angeli.</p><p>I biglietti per il M\u00e4rlitram si comprano una settimana prima presso il servizio clienti di Jelmoli al 4&deg; piano. La fermata &ldquo;M\u00e4rlitram&rdquo; si trova sul Bellevue.&nbsp;</p>"}, "title_teaser": {"de": "M\u00e4rlitram", "en": "M\u00e4rlitram", "fr": "M\u00e4rlitram", "it": "M\u00e4rlitram"}, "text_teaser": {"de": "Der sch\u00f6nste Zeitvertreib f\u00fcr Kinder ist im Advent das M\u00e4rlitram. ", "en": "For children, the best way to enjoy Advent is on a trip in the M\u00e4rlitram. ", "fr": "Pendant l\u2019Avent, le plus beau passe-temps pour enfants est de traverser la ville en M\u00e4rlitram.", "it": "Durante l\u2019Avvento, i bambini viaggiano sul M\u00e4rlitram, a bordo del quale attraversano la citt\u00e0 ascoltando i racconti letti dagli angeli."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_maerlitram_23912.jpg"}, "photo": [], "updated": "2020-04-27 15:34:03 +0200", "place": ["Outdoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Bellevue", "url": "https://www.jelmoli.ch/maerlitram"}, "geo": {"latitude": "47.366645893279", "longitude": "8.545544938791"}, "openingHours": {"de": "<p>T\u00e4glich, 22. November bis 24. Dezember<br /></p>", "en": "<p>Daily, November 22 &ndash; December 24<br /></p>", "fr": "<p>22 novembre &ndash; 24 d\u00e9cembre<br /></p>", "it": "<p>Tutti i giorni, dal 22 novembre al 24 dicembre<br /></p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.366645893279 8.545544938791)", "district_id": 1}][{"id": "29883", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Museums", "Art", "Science & Technology"], "name": {"de": "MuDA \u2013 Museum of Digital Art in Z\u00fcrich", "en": "MuDA \u2013 Museum of Digital Art in Zurich", "fr": "MuDA \u2013 Mus\u00e9e d\u2019art digital \u00e0 Zurich", "it": "MuDA \u2013 Museum of Digital Art in Zurich"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Daten, Codes, Algorithmen \u2013 und Kunst? Das Museum of Digital Art in Z\u00fcrich befindet sich an der Schnittstelle zwischen Technik und kreativen Ausdrucksformen. ", "en": "Data, codes, algorithms \u2013 and art? The Museum of Digital Art in Zurich is at the intersection of science and creativity. ", "fr": "Donn\u00e9es, codes, algorithmes et\u2026 art ? Le Mus\u00e9e d\u2019art digital \u00e0 Zurich se trouve au carrefour de la science et de la cr\u00e9ativit\u00e9. ", "it": "Dati, codici, algoritmi... o arte? Il Museum of Digital Art di Zurigo si trova al crocevia tra tecnica e forme espressive creative. "}, "description": {"de": "<p>Dass Zahlen und Algorithmen zu atemberaubender Kunst werden k\u00f6nnen, beweisen die Ausstellungen in Z\u00fcrichs Museum of Digital Art. Das Museum widmet sich Kunstformen, die auf Codes basieren und organisiert j\u00e4hrlich drei Schauen, in denen jeweils ein K\u00fcnstler oder K\u00fcnstlerkollektiv ihre Arbeiten pr\u00e4sentieren k\u00f6nnen.</p><blockquote><p>Digitale Kunst galt bisher als &lsaquo;nerdy&rsaquo; und wenig universell, aber das Gegenteil ist der Fall. Das wollen wir im MuDA beweisen.</p></blockquote><p>Die K\u00fcnstler fungieren dabei gleichzeitig als Kuratoren, die ihre Werke in einem eigenen Ausstellungskonzept inszenieren. Zu jeder Ausstellung gibt es auch eine eigene App mit interaktiver Kunst und Video-Dokumentationen \u00fcber den jeweiligen K\u00fcnstler.</p><p>Das MuDA wurde erfolgreich durch eine Online-Crowdfunding-Kampagne teilfinanziert und zeigt auch damit die Relevanz der digitalen Kunst in der heutigen Gesellschaft auf.</p><blockquote><p>Rein wirtschaftlich gesehen d\u00fcrfte es das Museum gar nicht geben, aber das Interesse und die Unterst\u00fctzung f\u00fcr unser Projekt in Z\u00fcrich ist riesig.<br><br>Caroline Hirt &amp; Christian Etter, Direktoren des MuDA</p></blockquote>", "en": "<p>The fact that numbers and algorithms can be transformed into mind-blowing works of art is demonstrated by the exhibitions at Zurich&rsquo;s Museum of Digital Art. The museum is dedicated to art forms that are based on codes, and each year organizes three shows at which one artist or artist collective has the opportunity to present their works.</p><blockquote><p>Until now, digital art has been considered &lsquo;nerdy&rsquo; and lacking in universal appeal, but in actual fact the opposite is true. That&rsquo;s what we at MuDA aim to show.</p></blockquote><p>At the same time, the artists function as curators, who stage their works according to their own concept. Each exhibition is accompanied by a special app containing interactive art and video documentation about the artist concerned.</p><p>MuDA was partly financed by an online crowdfunding campaign and thus also shows the relevance of digital art in modern society.</p><blockquote><p>In purely economic terms, the museum should not exist in the first place, but the interest and support our project has received in Zurich is enormous.<br /><br />Caroline Hirt &amp; Christian Etter, Directors of MuDA</p></blockquote>", "fr": "<p>Chiffres et algorithmes peuvent se transformer en expressions artistiques saisissantes : les expositions du&nbsp; Mus\u00e9e d&rsquo;art digital \u00e0 Zurich le d\u00e9montrent. D\u00e9di\u00e9 aux formes d&rsquo;art bas\u00e9es sur de la programmation informatique, le mus\u00e9e organise chaque ann\u00e9e trois expositions qui pr\u00e9sentent les \u0153uvres d&rsquo;un artiste ou d&rsquo;une association artistique.</p><blockquote><p>Jusqu&rsquo;\u00e0 maintenant, l&rsquo;art digital avait la r\u00e9putation d&rsquo;\u00eatre geek et d&#39;attrait peu universel, mais c&rsquo;est le contraire. C&rsquo;est ce que nous voulons montrer au MuDA.</p></blockquote><p>Les artistes assument \u00e9galement le r\u00f4le de curateurs: ils d\u00e9veloppent un concept d&rsquo;exposition pour mettre leurs \u0153uvres en sc\u00e8ne. Chaque exposition dans le mus\u00e9e a son pendant virtuel sous forme d&#39;application mobile qui contient de l&#39;art interactif et de la documentation vid\u00e9o sur l&rsquo;artiste exposant.</p><p>Le MuDA a pu \u00eatre financ\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 une campagne de financement participatif en ligne, montrant ainsi, une fois de plus, l&rsquo;importance de l&rsquo;art digital dans notre soci\u00e9t\u00e9 actuelle.</p><blockquote><p>D&rsquo;un point de vue purement \u00e9conomique, le mus\u00e9e ne devrait m\u00eame pas exister. Or l&rsquo;int\u00e9r\u00eat et le soutien suscit\u00e9s \u00e0 Zurich par notre projet sont \u00e9normes.<br><br>Les directeurs du MuDA, Caroline Hirt et Christian Etter</p></blockquote>", "it": "<p>Che numeri e algoritmi possano trasformarsi in forme d&rsquo;arte stupefacenti \u00e8 testimoniato dalle mostre del Museum of Digital Art di Zurigo. Il museo si dedica all&rsquo;arte incentrata sui codici e organizza ogni anno tre esposizioni con i lavori di uno o pi\u00f9 artisti.</p><blockquote><p>Finora, l&rsquo;arte digitale \u00e8 sempre stata considerata da &lsquo;nerd&rsquo; e poco universale, ma ora vale il contrario. E vogliamo dimostrarlo al MuDA</p></blockquote><p>Svolgendo anche il ruolo di curatori, questi ultimi mettono in scena le proprie opere sulla base di un concetto espositivo personale. Ogni mostra \u00e8 accompagnata da una app con arte interattiva e videodocumentazioni sull&rsquo;artista di volta in volta presentato.</p><p>Il MuDA \u00e8 stato finanziato con successo mediante una campagna online di crowdfunding, sottolineando, anche in questo caso, l&rsquo;importanza dell&rsquo;arte digitale nella societ\u00e0 odierna.</p><blockquote><p>Da un punto di vista prettamente economico, questo museo non dovrebbe nemmeno esistere, ma l&rsquo;interesse e il sostegno per il nostro progetto a Zurigo sono enormi.<br><br>I direttori del MuDA, Caroline Hirt e Christian Etter</p></blockquote>"}, "title_teaser": {"de": "Museum of Digital Art", "en": "Museum of Digital Art", "fr": "Museum of Digital Art", "it": "Museum of Digital Art"}, "text_teaser": {"de": "Das erste Museum Europas, das sich ganz der digitalen Kunst widmet, befindet sich in Z\u00fcrich.", "en": "The first museum in Europe dedicated to digital art is based in Zurich.", "fr": "A Zurich se trouve le premier mus\u00e9e europ\u00e9en qui se consacre enti\u00e8rement \u00e0 l\u2019art digital. ", "it": "Il primo museo d\u2019Europa dedicato interamente all\u2019arte digitale si trova a Zurigo."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_kultur_museumofdigitalart_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2020-04-25 09:51:30 +0200", "zurichcardDescription": {"de": "20% Erm\u00e4ssigung mit der Z\u00fcrich Card.", "en": "20% discount with the Z\u00fcrich Card. ", "fr": "20% de r\u00e9duction avec la Z\u00fcrich Card.", "it": "20% di sconto con la Z\u00fcrich Card."}, "zurichcard": [{"de": "Verg\u00fcnstigung", "en": "Discount", "fr": "R\u00e9duction", "it": "Sconto"}], "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Pfingstweidstrasse 101", "phone": "+41 44 533 83 96", "email": "zurich@muda.co", "url": "www.muda.co"}, "geo": {"latitude": "47.390181385548", "longitude": "8.509039834205"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag bis Sonntag 11.00 &ndash; 19.00 Uhr<br>&nbsp;</p>", "en": "<p>Tuesday to Sunday 11.00am &ndash; 7.00pm<br />&nbsp;</p>", "fr": "<p>Du mardi au dimanche 11h &ndash; 19h<br>&nbsp;</p>", "it": "<p>Marted\u00ec a domenica 11.00 &ndash; 19.00<br>&nbsp;</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.390181385548 8.509039834205)", "district_id": 5}][{"id": "29440", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Museums"], "name": {"de": "FIFA World Football Museum ", "en": "FIFA World Football Museum ", "fr": "FIFA World Football Museum ", "it": "FIFA World Football Museum "}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das FIFA World Football Museum ist eine interaktive Erlebniswelt f\u00fcr Gross und Klein, das die Herzen aller Fussballfans h\u00f6her schlagen l\u00e4sst.", "en": "The FIFA World Football Museum is an interactive experience world for people of all ages, and is guaranteed to get all soccer fans\u2019 pulses racing.", "fr": "Le mus\u00e9e du football mondial de la FIFA est un univers d\u2019interactivit\u00e9 pour petits et grands, qui fait battre plus fort le c\u0153ur des amateurs de football.", "it": "Il FIFA World Football Museum \u00e8 un mondo interattivo per grandi e piccoli, che fa emozionare tutti gli appassionati di calcio."}, "description": {"de": "<p>Auf drei Ebenen mit rund 3&rsquo;000 Quadratmetern Ausstellungsfl\u00e4che pr\u00e4sentiert das FIFA World Football Museum s\u00e4mtliche Facetten der Fussballwelt. Neben der Geschichte der FIFA und der Fussball-Weltmeisterschaft zeigt eine interaktive und multimediale Erlebniswelt, wie der Fussball jeden Tag weltweit Emotionen weckt und Menschen begeistert.</p><p>Das Museum stellt den originalen FIFA WM-Pokal&trade; und weitere 1&rsquo;000 exklusive Ausstellungsobjekte zur Schau, beispielsweise die Nationaltrikots s\u00e4mtlicher FIFA-Mitglieder. Eine \u00fcberdimensionale &laquo;Pinball Machine&raquo; ist ein weiterer H\u00f6hepunkt, der zum spielerischen Entdecken der Sportart einl\u00e4dt und sicherlich auch bei Fussball-Muffeln f\u00fcr viel Spass sorgt.</p><p>Die &laquo;Sportsbar 1904&raquo;&nbsp;sorgt f\u00fcr das leibliche Wohl der G\u00e4ste. Im Museumsshop, der ebenso wie die Restaurants \u00f6ffentlich zug\u00e4nglich ist, finden kleine und grosse Fussballfans tolle Mitbringsel und Andenken.</p>", "en": "<p>Spread over three floors and covering approximately 3,000 square meters (32,500 sq.ft) of exhibition space, the FIFA World Football Museum examines all aspects of the world of soccer. Besides the extraordinary history of FIFA and the Football World Cup, an interactive, multimedia world of experiences illustrates how, across the globe, the game stirs people&rsquo;s emotions on a daily basis, and influences and inspires them.</p><p>Along with the original&nbsp;FIFA World Cup&trade; Trophy, the Museum displays over 1,000 items of exclusive memorabilia and apparel, including the national soccer shirts of all the FIFA member associations. A further highlight is the giant pinball machine, which invites visitors to test their own ball skills in a playful manner &ndash; guaranteeing plenty of fun, including for non-soccer fanatics.</p><p>The Sportsbar 1904&nbsp;ensures that guests do not go hungry. In addition, the Museum shop &ndash; which, like the restaurants, is open to the public &ndash; stocks a range of great gifts and souvenirs for fans of all ages.</p>", "fr": "<p>Sur trois \u00e9tages, avec env. 3 000 m2 de surface d&rsquo;exposition, le mus\u00e9e du football mondial de la FIFA propose toutes les facettes de l&rsquo;univers du football. En plus de l&rsquo;historique de la FIFA et de la Coupe du monde de football, l&rsquo;univers interactif et multim\u00e9dia montre les \u00e9motions et l&rsquo;enthousiasme des gens, suscit\u00e9s quotidiennement par le football dans le monde entier.</p><p>Outre le troph\u00e9e original FIFA de la Coupe du monde&trade;, le mus\u00e9e expose plus de 1 000 objets, comme par exemple les maillots nationaux de tous les membres de la FIFA. Un flipper surdimensionn\u00e9 est un autre moment fort de la d\u00e9couverte ludique de ce sport et garantit assur\u00e9ment un vrai moment plaisir, m\u00eame pour ceux qui n&rsquo;appr\u00e9cient pas le football.</p><p>Le &laquo;&nbsp;Sportsbar 1904&nbsp;&raquo; veille aux d\u00e9sirs culinaires des clients. Dans la boutique du mus\u00e9e comme dans les restaurants accessibles au public, petits et grands amateurs de football trouveront de superbes cadeaux et souvenirs.</p>", "it": "<p>Disposto su tre piani e con una superficie di quasi 3.000 metri quadrati, il FIFA World Football Museum presenta tutte le sfaccettature del mondo del calcio. Oltre alla storia della FIFA e dei mondiali di calcio, una mostra interattiva e multimediale illustra come, ogni giorno, il calcio risvegli emozioni ed entusiasmi la gente di tutto il mondo.</p><p>In aggiunta all&rsquo;originale trofeo FIFA World Cup&trade;, il museo espone pi\u00f9 di 1.000 oggetti esclusivi, come le maglie delle nazionali di tutti i membri FIFA. Un altro clou \u00e8 il gigantesco flipper, che invita a scoprire la disciplina sportiva giocando e garantisce divertimento anche ai pi\u00f9 pigri.</p><p>Lo &ldquo;Sportsbar 1904&rdquo; propone agli ospiti da mangiare e da bere. Infine, nel negozio del museo, liberamente accessibile come i ristoranti, grandi e piccoli tifosi di calcio trovano favolosi souvenir e regali.</p>"}, "title_teaser": {"de": "FIFA Museum", "en": "FIFA Museum", "fr": "FIFA Museum", "it": "FIFA Museum"}, "text_teaser": {"de": "Das FIFA World Football Museum ist eine interaktive Erlebniswelt f\u00fcr Gross und Klein.", "en": "The FIFA World Football Museum is an interactive experience world for people of all ages. ", "fr": "Le mus\u00e9e du football mondial de la FIFA est un univers d\u2019interactivit\u00e9 pour petits et grands.", "it": "Il FIFA World Football Museum \u00e8 un mondo interattivo per grandi e piccoli."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/kinderregion_fifa_hero_0.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_culture_fifa-museum_01.jpg", "caption": {"de": "Die Ver\u00e4nderung der Fussb\u00e4lle", "en": "Soccer balls over time", "fr": "Les ballons de football", "it": "I palloni da calcio"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_culture_fifa-museum_02.jpg", "caption": {"de": "Worldcup Gallery", "en": "Worldcup Gallery", "fr": "Worldcup Gallery", "it": "Worldcup Gallery"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_culture_fifa-museum_03.jpg", "caption": {"de": "Pinball", "en": "Pinball", "fr": "Pinball", "it": "Pinball"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_museum_fifa-museum_05.jpg", "caption": {"de": "Pinball", "en": "Pinball", "fr": "Pinball", "it": "Pinball"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_fifamuseum_08.jpg", "caption": {"de": "360\u00b0 Cinema", "en": "360\u00b0 Cinema", "fr": "Cin\u00e9ma 360\u00b0", "it": "360\u00b0 Cinema"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_fifamuseum_09.jpg", "caption": {"en": "Foundations"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_fifamuseum_10.jpg", "caption": {"de": "Fields of play", "en": "Fields of play", "fr": "Fields of play", "it": "Fields of play"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_fifamuseum_11.jpg", "caption": {"de": "Fankurve", "en": "Fan Curve", "fr": "Le virage des supporteurs", "it": "Curva"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_museum_fifa-museum_04.jpg", "caption": {"de": "Der \u00abRainbow\u00bb", "en": "The \"Rainbow\"", "fr": "\u00ab L'arc-en-ciel \u00bb ", "it": "Il \"arcobaleno\""}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_fifamuseum_13.jpg", "caption": {"de": "World Cup Gallery", "en": "World Cup Gallery", "fr": "World Cup Gallery", "it": "World Cup Gallery"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_fifamuseum_07.jpg", "caption": {"de": "Aussenansicht", "en": "Exterior view", "fr": "L'aspect ext\u00e9rieur", "it": "Vista esterna"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_museum_fifa-museum_03.jpg", "caption": {"de": "\u00abGalaxy of balls\u00bb", "en": "\"Galaxy of footballs\"", "fr": "\u00ab Galaxy of balls \u00bb", "it": "\"Galaxy of balls\""}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_museum_fifa-museum_02.jpg", "caption": {"de": "Weltmeisterschafts-Pokal der Frauen", "en": "Women's World Cup", "fr": "Women's World Cup", "it": "Women's World Cup"}}], "updated": "2020-04-25 09:50:41 +0200", "zurichcardDescription": {"de": "30% Erm\u00e4ssigung mit der Z\u00fcrich Card.", "en": "30% discount with the Z\u00fcrich Card. ", "fr": "30% de r\u00e9duction avec la Z\u00fcrich Card.", "it": "30% di sconto con la Z\u00fcrich Card."}, "zurichcard": [{"de": "Verg\u00fcnstigung", "en": "Discount", "fr": "R\u00e9duction", "it": "Sconto"}], "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8002", "streetAddress": "Seestrasse 27", "phone": "+41 43 388 25 00", "email": "info@fifamuseum.org", "url": "www.fifamuseum.com"}, "geo": {"latitude": "47.363655892216", "longitude": "8.531795673916"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag bis Sonntag, 10.00 &ndash; 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Tuesday to Sunday, 10.00am &ndash; 6.00pm</p>", "fr": "<p>Du mardi au dimanche, 10h &ndash; 18h</p>", "it": "<p>Da marted\u00ec a domenica, 10.00 &ndash; 18.00</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.363655892216 8.531795673915999)", "district_id": 2}][{"id": "5632", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Galleries", "Art"], "name": {"de": "Art Space Guide \u2013 alternative Kunstr\u00e4ume in Z\u00fcrich", "en": "Art Space Guide \u2013 Alternative Off Spaces in Zurich", "fr": "Art Space Guide \u2013 ateliers artistiques alternatifs \u00e0 Zurich", "it": "Art Space Guide: spazi artistici alternativi a Zurigo"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Mit dem Art Space Guide kann man in Z\u00fcrich die sogenannten Kunst-Offspaces, auch selbstorganisierte Kunstr\u00e4ume genannt, entdecken.", "en": "The Art Space Guide lists the locations of artist-run exhibition spaces \u2013 also known as off spaces \u2013 in Zurich.", "fr": "L'Art Space Guide vous aide \u00e0 d\u00e9couvrir les espaces artistiques alternatifs de Zurich, \u00e9galement appel\u00e9s espaces artistiques autog\u00e9r\u00e9s.", "it": "Con la Art Space Guide \u00e8 possibile scoprire i cosiddetti \"off-space artistici\" di Zurigo, noti anche come spazi artistici autogestiti."}, "description": {"de": "<p>In Z\u00fcrich gibt es eine florierende Szene von selbstorganisierten Kunstr\u00e4umen &ndash; Kunst-Offspaces genannt. Diese R\u00e4ume werden teilweise von der st\u00e4dtischen Kunstf\u00f6rderung unterst\u00fctzt. Die unterschiedlichen Kunstr\u00e4ume sind Plattformen und Treffpunkte f\u00fcr regionale, nationale und internationale K\u00fcnstler und tragen zum vielf\u00e4ltigen Kunstangebot der Stadt Z\u00fcrich bei.<br>&nbsp;&nbsp;<br>Der Art Space-Guide hilft Kunstinteressierten, die zum Teil versteckten Offspaces rasch zu finden. Das Flanieren mit dem Guide bietet zudem eine perfekte Gelegenheit, die Stadt auf der Spur der Z\u00fcrcher Kunstszene von einer anderen Seite kennenzulernen.</p><p><a href=\"http://www.artspaceguide.com\">www.artspaceguide.com</a></p>", "en": "<p>Zurich is home to a flourishing scene of independent, artist-run exhibition spaces, known as off spaces. These spaces are to an extent supported by the municipal office for art promotion. The various art spaces serve as platforms and meeting places for regional, national and international artists and contribute towards providing a rich variety of art in Zurich.<br>&nbsp;&nbsp;<br>The free Art Space Guide helps art lovers to quickly locate art spaces, many of which are hidden in out-of-the-way places. In addition, using the Guide to follow the trail of the Zurich art scene offers a perfect opportunity to get to know the city from a different perspective.<br><br><span style=\"line-height: 1.5;\">www.artspaceguide.com</span></p>", "fr": "<p>Il existe \u00e0 Zurich une florissante sc\u00e8ne d&#39;espaces artistiques autog\u00e9r\u00e9s &ndash; appel\u00e9s espaces artistiques alternatifs. Le service culturel soutient en partie ces espaces. Les diff\u00e9rents ateliers artistiques servent de plate-forme et de lieu de rencontre pour les artistes r\u00e9gionaux, nationaux et internationaux et contribuent \u00e0 cette offre artistique tr\u00e8s diversifi\u00e9e.</p><p>L&#39;Art Space Guide aide les amateurs d&#39;art \u00e0 trouver rapidement des ateliers artistiques alternatifs parfois cach\u00e9s. Promenez-vous avec le guide, ce sera pour vous l&#39;occasion id\u00e9ale de voir la ville sous un autre angle, sur les traces de la sc\u00e8ne artistique zurichoise.</p><p>www.artspaceguide.com</p>", "it": "<p>A Zurigo esiste un panorama florido di spazi artistici autogestiti, chiamati off-space artistici. Queste sale vengono in parte sovvenzionate dalla promozione artistica comunale. I vari spazi espositivi sono piattaforme e ritrovi per artisti regionali, nazionali e internazionali e contribuiscono ad arricchire la variegata offerta artistica della citt\u00e0 di Zurigo.<br>&nbsp;&nbsp;<br>La Art Space Guide aiuta gli appassionati a trovare rapidamente gli off-space, in parte un po&#39; nascosti. Passeggiando con la guida e seguendo le orme del panorama artistico zurighese, si ha inoltre la possibilit\u00e0 di conoscere la citt\u00e0 da un altro punto di vista.</p><p>www.artspaceguide.com</p>"}, "title_teaser": {"de": "Art Space Guide", "en": "Art Space Guide", "it": "Art Space Guide"}, "text_teaser": {"de": "Mit dem Art Space Guide die Kunst-Offspaces von Z\u00fcrich entdecken.", "en": "The Art Space Guide lists the locations of the various artist-run exhibition spaces in Zurich.", "it": "Scopri gli off-space artistici di Zurigo con la Art Space Guide."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_art_space_guide_zuerich_keyvisual.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_artspace_raum-arbenz.jpg", "caption": {"de": "Raum Arbenz, \"Moving Matter\" mit Marion Meyer und Paula Tyliszczak\r\n\r\n", "en": "Space Arbenz, \"Moving Matter\" with Marion Meyer and Paula Tyliszczak\r\n", "fr": "Espace Arbenz, \"Moving Matter\" avec Marion Meyer et Paula Tyliszczak\r\n", "it": "Spazio Arbenz, \"Moving Matter\", con Marion Meyer e Paula Tyliszczak\r\n"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_artspace_die-diele.jpg", "caption": {"de": "Die Diele, Vitrine03, Dezember 2013", "en": "Die Diele, Vitrine03, December 2013", "fr": "Die Diele, Vitrine03, D\u00e9cembre 2013", "it": "Die Diele, Vitrine03, Dicembre 2013"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_artspace_dienstgebaeude.jpg", "caption": {"en": "Dienstgeb\u00e4ude, \"Fire it up!\" 2013", "it": "Dienstgeb\u00e4ude, \"Fire it up!\" 2013"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_artspace_friction.jpg", "caption": {"en": "Friction, \"Here and Now\" April 2014"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_artspace_reunion.jpg", "caption": {"en": "R\u00e9union, Mentally Unemployed"}}], "updated": "2017-08-22 09:04:56 +0200", "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8045", "streetAddress": "T\u00f6pferstrasse 26", "phone": "+44 79 211 71 12", "email": "info@dienstgebaeude.ch", "url": "http://www.dienstgebaeude.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.359589900000", "longitude": "8.514774400000"}, "geometry": "POINT (47.3595899 8.5147744)", "district_id": 3}][{"id": "2896", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Museums", "Science & Technology"], "name": {"de": "Sukkulenten-Sammlung Z\u00fcrich", "en": "Zurich Succulent Plant Collection ", "fr": "Collection de succulentes \u00e0 Zurich", "it": "Mostra di succulenti a Zurigo"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Eine der weltweit wichtigsten Sukkulenten-Sammlungen finden Liebhaber in Z\u00fcrich.\r\n\r\n", "en": "Plant lovers can find one of the world\u2019s most important collections of succulent plants in Zurich. \r\n", "fr": "Les amateurs d\u00e9couvriront l\u2019une des plus importantes collections de succulentes \u00e0 Zurich.\r\n\r\n", "it": "Una delle mostre di succulenti pi\u00f9 importanti al mondo si trova a Zurigo.\r\n"}, "description": {"de": "<p>Auf eine lange Geschichte blickt die Sukkulenten Sammlung der Stadt Z\u00fcrich zur\u00fcck: Seit 1931 beherbergt sie eine der gr\u00f6ssten und bedeutendsten Spezialsammlungen sukkulenter &ndash; also wasserspeichernder und saftreicher &ndash; Pflanzen weltweit. Besuchende entdecken hier rund 50% aller bekannten sukkulenten Pflanzenarten der Welt.</p><p>Ein Bildungsprogramm f\u00fcr Kinder und Erwachsene beleuchtet die Sch\u00f6nheit, Vielfalt und Verletzlichkeit der Sukkulenten, ebenso wie die Anpassungsf\u00e4higkeit an ihre speziellen Lebensr\u00e4ume.</p><p>Wechselnde Ausstellungen zu botanischen Ph\u00e4nomenen erg\u00e4nzen das Angebot der Sukkulenten Sammlung. In der Schausammlung sind alle Informationen zweisprachig in Deutsch und Englisch aufbereitet.</p>", "en": "<p>The Succulent Plant Collection of the City of Zurich can look back on a long history: it has been home to one of the largest and most important specialist collections of succulent plants &ndash; that is, plants with thick, fleshy leaves or stems for storing water &ndash; since 1931. Around 50% of all known species of succulent plants in the world can be found here.</p><p>An educational program for adults and children examines the beauty, diversity, and fragility of succulent plants, as well as their ability to adapt to their special habitats.</p><p>The Succulent Plant Collection also features temporary exhibitions on botanical phenomena. All the information in the show collection is available in German and English.</p>", "fr": "<p>La collection de succulentes de Zurich a une longue histoire&nbsp;: elle abrite depuis 1931 l&rsquo;une des plus grandes et marquantes collections originales de plantes succulentes pouvant stocker l&rsquo;eau et riches en jus. Les visiteurs d\u00e9couvriront ici env. 50% de toutes les esp\u00e8ces v\u00e9g\u00e9tales de succulentes connues dans le monde.</p><p>Un programme \u00e9ducatif pour enfants et adultes traite de la beaut\u00e9, de la diversit\u00e9 et aussi de la vuln\u00e9rabilit\u00e9 des succulentes ainsi que de leur capacit\u00e9 de s&rsquo;adapter \u00e0 leur espace de vie.</p><p>Des expositions temporaires sur des ph\u00e9nom\u00e8nes botaniques compl\u00e8tent la collection de succulentes. Les informations pr\u00e9sent\u00e9es dans l&rsquo;exposition sont disponibles en allemand et en anglais.</p>", "it": "<p>La mostra dei succulenti della citt\u00e0 di Zurigo ha alle spalle una lunga storia: dal 1931, ospita una delle collezioni di succulenti (vale a dire di piante ricche di tessuti acquiferi) pi\u00f9 grandi e importanti del mondo. Qui, i visitatori scoprono circa il 50% di tutte le specie di succulenti note.</p><p>Un programma di formazione per bambini e adulti illustra la bellezza, la variet\u00e0 e la delicatezza dei succulenti, cos\u00ec come l&rsquo;adattabilit\u00e0 ai loro habitat specifici.</p><p>Mostre temporanee su fenomeni botanici completano l&rsquo;offerta della collezione. L&rsquo;esposizione \u00e8 illustrata in tedesco e in inglese.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Sukkulenten-Sammlung", "en": "Succulent Collection ", "fr": "Collection de succulentes", "it": "Mostra di succulenti"}, "text_teaser": {"de": "Eine der bedeutendsten Sukkulenten Sammlungen der Welt steht am linken Z\u00fcrichseeufer.\r\n", "en": "One of the world\u2019s most important succulent plant collections can be found on the shore of Lake Zurich.", "fr": "D\u00e9couvrez l\u2019une des plus importantes collections de succulentes sur la rive gauche du lac de Zurich. \r\n", "it": "La riva sinistra del lago di Zurigo ospita una delle mostre di succulenti pi\u00f9 importanti al mondo.\r\n"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_natur_sukkulentensammlung_02.jpg", "caption": {"de": "Sukkulenten-Sammlung Z\u00fcrich\r\n\r\n", "en": "Zurich succulent plant collection \r\n", "fr": "Collection de succulentes de Zurich\r\n\r\n", "it": "Mostra di succulenti a Zurigo\r\n\r\n"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_natur_sukkulentensammlung_01.jpg", "caption": {"de": "Sukkulente Pflanzen speichern Wasser im Stamm, Bl\u00e4ttern und Wurzeln", "en": "Succulent plants store water in their stems, leafs and roots", "fr": "Les plantes succulentes stockent l'eau dans leur tige, leurs feuilles et leurs racines", "it": "Queste piante immagazzinano l'acqua nel tronco, nelle foglie e nelle radici"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_sukkulentensammlung_1280x960_22527.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_sukkulentensammlung_1280x960_22526.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_sukkulentensammlung_1280x960_22524.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_sukkulentensammlung_1280x960_22525.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_sukkulentensammlung_1280x960_22523.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_sukkulentensammlung_1280x960_22522.jpg"}], "updated": "2020-04-25 09:15:10 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Eine der gr\u00f6ssten Spezialsammlungen weltweit", "\u00dcber 4\u2018500 sukkulente Arten aus 78 Pflanzenfamilien", "Kakteen, Agaven, Aloen, Dickblattgew\u00e4chse", "Am linken Z\u00fcrichseeufer gelegen"], "en": ["One of the largest specialty collections worldwide ", "Over 4,500 types of succulent plants from 78 plant families", "Cacti, agaves, aloes, and other thick-leaved plants", "On the left shore of Lake Zurich "], "fr": ["L\u2019une des plus importantes collections in\u00e9dites au monde", "Plus de 4 500 esp\u00e8ces de succulentes issues de 78 familles de plantes", "Cactus, agaves, aloes, crassulaceae", "Sur la rive gauche du lac de Zurich"], "it": ["Una delle mostre specialistiche pi\u00f9 grandi del mondo", "Oltre 4.500 specie di succulenti di 78 famiglie botaniche", "Cactus, agave, aloe, crassulacee ", "Sulla sponda sinistra del Lago di Zurigo"]}, "zurichcardDescription": {"de": "Freier Eintritt. Z\u00fcrich Card Partner.", "en": "Free admission. Z\u00fcrich Card Partner.", "fr": "Entr\u00e9e libre. Partenaire Z\u00fcrich Card.", "it": "Ingresso gratuito. Z\u00fcrich Card Partner."}, "zurichcard": [{"de": "Freier Eintritt", "en": "Free entry", "fr": "Ingresso gratuito", "it": "Gratuito"}], "place": ["Indoors", "Outdoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8002", "streetAddress": "Mythenquai 88", "phone": "+41 44 412 12 80", "email": "sukkulenten@zuerich.ch", "url": "www.stadt-zuerich.ch/sukkulenten"}, "geo": {"latitude": "47.356026300000", "longitude": "8.535008400000"}, "openingHours": {"de": "<p>T\u00e4glich 09.00 &ndash; 16.30 Uhr</p>", "en": "<p>Daily 9.00am &ndash; 4.30pm</p>", "fr": "<p>Tous les jours de 9h \u00e0 16h30</p>", "it": "<p>Tutti i giorni: dalle 9.00 alle 16.30</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3560263 8.535008400000001)", "district_id": 2}][{"id": "2859", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Museums", "Science & Technology", "Nature", "Parks & Gardens"], "name": {"de": "Stadtg\u00e4rtnerei", "en": "City Gardens", "fr": "Service municipal des espaces verts", "it": "Vivaio comunale"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Die Hauptaufgabe der Stadtg\u00e4rtnerei ist die Anzucht von j\u00e4hrlich gegen 250'000 Pflanzen f\u00fcr \u00f6ffentliche Blumenrabatten.\r\n\r\n", "en": "The main task of the city gardens is to grow some 250,000 plants each year for use in public flowerbeds.\r\n", "fr": "La mission principale du Service municipal des espaces verts consiste \u00e0 cultiver chaque ann\u00e9e environ 250 000 plantes, destin\u00e9es aux parterres de fleurs publics.", "it": "Il compito principale del vivaio comunale \u00e8 la coltivazione annuale di circa 250.000 piante per le aiuole pubbliche.\r\n\r\n"}, "description": {"de": "<p>In der Stadtg\u00e4rtnerei erwarten Sie Tausende von Blumen, ein grossz\u00fcgiger Schaugarten mit botanischen Rarit\u00e4ten, zwei Schauh\u00e4user mit einigen Tieren und vielen Pflanzen aus den Tropen und Subtropen, eine \u00fcppige K\u00fcrbisplantage \u00fcber meterhohen Kompostbergen, eine bunte Blumenwiese und vieles mehr.</p><p>Alles nahe beisammen, alles ebenerdig und darum leicht zu erreichen, und zwar 365 Tage im Jahr.</p>", "en": "<p>The City Gardens await with thousands of flowers, a large display-garden with botanical rarities, two greenhouses overflowing with tropical and subtropical plants and animals, a pumpkin plantation growing upon a mountain of compost several meters high, a colorful meadow of flowers and much more.</p><p>These attractions are located next to each other on the ground floor level &ndash; and therefore are easy to access 365 days a year.</p>", "fr": "<p>Des fleurs par milliers, un jardin d&#39;exposition luxuriant et riche en esp\u00e8ces rares, deux serres abritant quelques animaux et une multitude de plantes des zones tropicale et subtropicale, des potirons en abondance sur d&rsquo;impressionnants amoncellements de compost, un champ de fleurs multicolores et bien plus encore vous attend au Service des espaces verts de Zurich.</p><p>Situ\u00e9es dans un p\u00e9rim\u00e8tre restreint et de plain-pied, ces merveilles sont faciles d&rsquo;acc\u00e8s, 365 jours par an.</p>", "it": "<p>Al vivaio comunale di Zurigo ti aspettano migliaia di fiori, un ampio giardino con rarit\u00e0 botaniche, due serre con alcuni animali e tante piante tropicali e subtropicali, una rigogliosa piantagione di zucche su colline di concime organico alte metri, un coloratissimo prato fiorito e molto altro ancora.</p><p>Tutto vicino, tutto sullo stello livello e quindi facilmente raggiungibile, 365 giorni all&#39;anno.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Stadtg\u00e4rtnerei", "en": "City Gardens", "fr": "Service des espaces verts", "it": "Vivaio comunale"}, "text_teaser": {"de": "In der Stadtg\u00e4rtnerei erwarten Sie tausende Blumen, botanische Rarit\u00e4ten und Pflanzen aus der ganzen Welt.\r\n\r\n", "en": "Zurich's City Gardens are home to thousands of flowers, rare botanical features and plants from all over the world\r\n\r\n", "fr": "Au service des espaces verts vous serez entour\u00e9 de milliers de fleurs et d\u2019esp\u00e8ces rares.\r\n\r\n\r\n", "it": "Al vivaio comunale di Zurigo ti aspettano migliaia di fiori, rarit\u00e0 botaniche e piante di tutto il mondo.\r\n\r\n\r\n"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_natur_stadtgaertnerei_02.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_natur_stadtgaertnerei_03.jpg", "caption": {"de": "Stadtg\u00e4rtnerei Z\u00fcrich, Tropenhaus", "en": "Tropical Greenhouse", "fr": "Serre tropicale", "it": "Serra tropicale"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_natur_stadtgaertnerei_06.jpg", "caption": {"de": "Pflanzen aus der ganzen Welt", "en": "Plants from all over the world", "fr": "Plantes des zones tropicale et subtropicale", "it": "Piante di tutto il mondo"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_natur_stadtgaertnerei_05.jpg", "caption": {"de": "Sogar der Riesentukan f\u00fchlt sich in der Stadtg\u00e4rtnerei zu Hause", "en": "Even the Toco feels at home in the City Gardens", "fr": "M\u00eame le Toco se sent \u00e0 la maison", "it": "Anche il Toco si sente a casa"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_natur_stadtgaertnerei_04.jpg", "caption": {"de": "Bananenpflanze", "en": "Banana plant", "fr": "Bananier", "it": "Banano "}}], "updated": "2019-12-16 14:42:12 +0100", "zurichcardDescription": {"de": "Freier Eintritt. Z\u00fcrich Card Partner. ", "en": "Free admission. Z\u00fcrich Card Partner.", "fr": "Entr\u00e9e libre. Partenaire Z\u00fcrich Card.", "it": "Ingresso gratuito. Z\u00fcrich Card Partner."}, "zurichcard": [{"de": "Freier Eintritt", "en": "Free entry", "fr": "Ingresso gratuito", "it": "Gratuito"}], "place": ["Indoors", "Outdoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8047", "streetAddress": "Sackzelg 27", "phone": "+41 44 415 78 20", "email": "gsz-stadtgaertnerei@zuerich.ch", "url": "www.stadt-zuerich.ch/stadtgaertnerei"}, "geo": {"latitude": "47.375764381386", "longitude": "8.498750880416"}, "openingHours": {"de": "<p>T\u00e4glich, 9.00 &ndash; 17.30 Uhr<br />Sprechstunde f\u00fcr Pflanzen- und Pflegeausk\u00fcnfte am Mittwoch, 14.00 &ndash; 16.00 Uhr</p><p>&nbsp;</p>", "en": "<p>Daily, 9.00am &ndash; 5.30pm<br />Consultation: Wednesday, 2.00pm &ndash; 4.00pm</p><p>&nbsp;</p><p>&nbsp;</p>", "fr": "<p>Tous les jours, 9h &ndash; 17h30<br />Mercredi, 14h &ndash; 16h: Conseils sur les plantes et leur entretien</p>", "it": "<p>Tutti i giorni, 09.00 &ndash; 17.30<br />Consultazione sulle piante e la loro cura il mercoled\u00ec, 14.30 &ndash;16.00</p><p>&nbsp;</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.375764381386 8.498750880416001)", "district_id": 9}][{"id": "2063", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Museums", "Art"], "name": {"de": "L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal \u2013 Die alte Z\u00fcrcher Brauerei erscheint im neuen Licht", "en": "L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal \u2013 the Old Zurich Brewery Appears in a New Light", "fr": "L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal \u2013 l'ancienne brasserie de Zurich appara\u00eet sous une lumi\u00e8re nouvelle", "it": "L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal: l'ex birrificio zurighese ha un nuovo aspetto"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal besticht durch seine Mischung aus alter Bierbrauerei und moderner Architektur.", "en": "The L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal is a neat blend of old brewery and modern architecture.", "fr": "Le site L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal nous met sous le charme en alliant l'ancienne brasserie \u00e0 l'architecture moderne.", "it": "Il L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal \u00e8 un insieme tra vecchio birrificio e architettura moderna."}, "description": {"de": "<p>Ein spannungsvolles Ensemble von Neu und Alt ist in Z\u00fcrich-West auf dem L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal entstanden: Zwei neue Hochh\u00e4user wachsen \u00fcber die alte Bierbrauerei hinaus und f\u00fchren die mit den Silos vorgezeichnete Baudimension fort. Ein schwarzer, 70 Meter hoher, eleganter Bau, der durch eine Auskragung wie eine Kobra aussieht, \u00e4ugt hinter der alten Brauerei hervor.</p><p>Die industrielle Vergangenheit des Areals ist deutlich sichtbar, da der pr\u00e4gende historische Bau aus dem Jahr 1897 erhalten blieb. Genutzt wird das Areal durch eine einzigartige Mischung aus internationaler Kunstszene, Gewerbe und Menschen, die es ihr Zuhause nennen. Auf dem Areal befinden sich zahlreiche Galerien, die Kunsthalle und das Migros Museum f\u00fcr Gegenwartskunst.</p>", "en": "<p>An exciting mix of new and old has been created in Zurich West on the L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal premises. Two new high-rises stretch above the old brewery and further emphasize the architectural shape provided by the silos. A black, elegant building 230 feet high and with an overhang giving it the appearance of a cobra looms up behind the old brewery. The industrial past is still very visible, and the characteristic historic building from 1897, the chimney and the steel silo all nicely preserved.</p><p>A unique mix of international artists, trades people and people who call this place home make best use of the premises. Two art museums &ndash; the Migros Museum of Contemporary Art and the Kunsthalle Zurich &ndash; are also located on the L\u00f6wenbr\u00e4u Areal.</p>", "fr": "<p>Un ensemble fascinant, alliant style ancien et modernit\u00e9, a surgi sur le L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal \u00e0 Zurich-Ouest : deux nouveaux immeubles dominent l&rsquo;ancienne brasserie et perp\u00e9tuent les silhouettes \u00e9bauch\u00e9es par les silos. Un \u00e9l\u00e9gant b\u00e2timent noir, d&rsquo;une hauteur de 70 m\u00e8tres, surgit derri\u00e8re l&rsquo;ancienne brasserie, rappelant un cobra en raison de son surplomb.</p><p>L&rsquo;ancien b\u00e2timent de la brasserie, si caract\u00e9ristique et datant de 1897, a \u00e9t\u00e9 conserv\u00e9 et t\u00e9moigne du pass\u00e9 industriel des lieux. Le site abrite un m\u00e9lange unique en son genre d&rsquo;artistes internationaux, d&#39;espaces commerciaux et de personnes qui y ont \u00e9lu domicile.</p>", "it": "<p>A Z\u00fcrich-West, sul L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal, sorge un entusiasmante insieme di antico e moderno: due nuovi palazzi troneggiano sul vecchio birrificio, dando continuit\u00e0 alla dimensione architettonica delineata dai silos. Dietro al birrificio, simile ad un cobra, si erge un&rsquo;elegante costruzione nera di 70 metri.</p><p>I trascorsi industriali sono ancora ben visibili grazie all&rsquo;influente costruzione storica del 1897, al comignolo e al silo in acciaio. L&rsquo;areale \u00e8 oggi dimora di un miscuglio unico di arte internazionale, attivit\u00e0 industriali e persone.</p>"}, "title_teaser": {"de": "L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal", "en": "L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal", "fr": "L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal", "it": "L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal"}, "text_teaser": {"de": "Das L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal besticht durch seine Mischung aus alter Bierbrauerei und moderner Architektur", "en": "The L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal is a neat blend of old brewery and modern architecture", "fr": "Le L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal nous met sous le charme en alliant l'ancienne brasserie \u00e0 l'architecture moderne", "it": "Il L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal \u00e8 un insieme tra vecchio birrificio e architettura moderna"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_loewenbrau_areal_1280x960_7567.jpg"}, "photo": [], "updated": "2019-11-18 22:52:59 +0100", "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Limmatstrasse 268", "email": "info@lowenbraukunst.ch", "url": "www.lowenbraukunst.ch"}, "geo": {"latitude": "47.389158300000", "longitude": "8.525186400000"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3891583 8.525186400000001)", "district_id": 5}][{"id": "2026", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Museums", "Art", "Design & Architecture", "Attractions", "Architecture", "Monuments"], "name": {"de": "Pavillon Le Corbusier", "en": "Pavillon Le Corbusier", "fr": "Pavillon Le Corbusier ", "it": "Pavillon Le Corbusier"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das letzte umgesetzte Werk des grossen Architekten Le Corbusier steht an sch\u00f6nster Lage am Z\u00fcrichsee.", "en": "The last work by the great architect, Le Corbusier, stands in a beautiful location on Lake Zurich. ", "fr": "La derni\u00e8re \u0153uvre r\u00e9alis\u00e9e par le grand architecte Le Corbusier est situ\u00e9e dans un cadre merveilleux au bord du lac de Zurich.", "it": "L\u2019ultima opera realizzata dal grande architetto Le Corbusier si trova in posizione incantevole in riva al Lago di Zurigo."}, "description": {"de": "<p>Das 1967 vollendete Gesamtkunstwerk von Le Corbusier ist ein architektonisches Juwel: Der letzte Bau des grossen Schweiz-franz\u00f6sischen Architekten, Designers und Gesamtk\u00fcnstlers ist einerseits dessen einziges Geb\u00e4ude, das komplett aus Glas und Stahl gefertigt ist. Dies ist insofern bedeutend, weil Beton f\u00fcr Le Corbusier nicht nur ein Material, sondern ein regelrechtes Instrument war. Andererseits hat Le Corbusier mit dem farbigen Haus am See seine Vision der Synthese von Architektur, Leben und Kunst in die Realit\u00e4t umgesetzt. Der Ausstellungspavillon folgt ganz dem Modulor-System, einem von Le Corbusier entwickelten Proportionsschema, das auf den menschlichen Massen und dem goldenen Schnitt basiert.</p><p>Der Pavillon ist von Mai bis November ge\u00f6ffnet. Unter der Leitung des Museums f\u00fcr Gestaltung thematisieren Wechselausstellungen, Veranstaltungen und Workshops ebenso das vielseitige Werk wie auch die enorme Strahlkraft von Le Corbusier.</p><p>Durch die Tramlinie 4 sind alle H\u00e4user des Museums f\u00fcr Gestaltung miteinander verbunden.</p>", "en": "<p>The &ldquo;Gesamtkunstwerk&rdquo; &ndash; or &ldquo;total work of art&rdquo; &ndash; by Le Corbusier, completed in 1967, is a real architectural masterpiece. The last building constructed by the great Swiss-French architect, designer, and artist is the only of his buildings to be entirely made from glass and steel. This is significant in that for Le Corbusier concrete was not simply a material, but an actual tool. In addition, with this colorful building on the shores of Lake Zurich, Le Corbusier realized his concept of the synthesis of architecture, life, and art in real life. The exhibition pavilion is designed entirely according to the Modulor system, an anthropometric scale of proportions devised by Le Corbusier based on the human body and the golden ratio.</p><p>The pavilion is open from May to November. Under the aegis of the Museum f\u00fcr Gestaltung, temporary exhibitions, events, and workshops look at various areas of the broad oeuvre and great charisma of Le Corbusier.</p><p>All of the establishments making up the Museum f\u00fcr Gestaltung are connected by tram line No. 4.</p>", "fr": "<p>Achev\u00e9e en 1967, cette \u0153uvre d&rsquo;art totale de Le Corbusier est un joyau architectural. La derni\u00e8re construction du grand architecte, designer et artiste franco-suisse est la seule de ses cr\u00e9ations construite uniquement en verre et acier, ce qui est exceptionnel car son mat\u00e9riel de pr\u00e9dilection \u00e9tait le b\u00e9ton, qu&rsquo;il utilisait comme v\u00e9ritable instrument. La maison color\u00e9e au bord du lac est \u00e9galement la r\u00e9alisation de la vision de Le Corbusier&nbsp;: une synth\u00e8se de l&rsquo;architecture, de la vie et de l&rsquo;art. Le Pavillon d&rsquo;exposition suit le syst\u00e8me Modulor, un sch\u00e9ma que l&rsquo;architecte a con\u00e7u pour d\u00e9terminer les proportions d&rsquo;un b\u00e2timent en se basant sur la taille humaine et le nombre d&rsquo;or.</p><p>Le Pavillon est ouvert entre mai et novembre. Sous la direction du Museum f\u00fcr Gestaltung, l&rsquo;\u0153uvre diversifi\u00e9e et le rayonnement unique de Le Corbusier sont th\u00e9matis\u00e9s lors de diverses expositions temporaires, manifestations et ateliers.</p><p>La ligne de tram num\u00e9ro 4 relie tous les sites d&rsquo;exposition du Museum f\u00fcr Gestaltung.</p>", "it": "<p>Completata nel 1967, l&rsquo;opera d&rsquo;arte di Le Corbusier \u00e8 un gioiello architettonico: l&rsquo;ultima costruzione del grande architetto, designer e artista svizzero-francese \u00e8 il suo unico edificio interamente in vetro e acciaio. Il che \u00e8 significativo perch\u00e9 per lui il cemento non era solo un materiale, ma un vero e proprio strumento. D&rsquo;altro canto, con la casa colorata in riva al lago, Le Corbusier ha trasformato in realt\u00e0 la sua visione della sintesi tra architettura, vita e arte. Il padiglione espositivo segue appieno il sistema Modulor, una scala di proporzioni sviluppata dall&rsquo;artista e basata sulle misure dell&rsquo;uomo e sulla sezione aurea.</p><p>Il padiglione \u00e8 aperto da maggio a novembre. Allestite dal Museo di arti figurative, diverse mostre temporanee, manifestazioni e workshop illustrano le variegate opere e l&rsquo;enorme influenza di Le Corbusier.</p><p>Grazie alla linea del tram numero 4, tutte le sedi del Museo di arti figurative sono collegate tra di loro.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Pavillon Le Corbusier", "en": "Pavillon Le Corbusier", "fr": "Pavillon Le Corbusier", "it": "Pavillon Le Corbusier"}, "text_teaser": {"de": "Das architektonische Juwel und Museum steht an sch\u00f6nster Lage am Z\u00fcrichsee.", "en": "The architectural masterpiece and museum stands in a beautiful location on Lake Zurich.", "fr": "Le mus\u00e9e, un joyau architectural, est situ\u00e9 dans un cadre merveilleux au bord du lac de Zurich.\r\n", "it": "Il gioiello architettonico e museo si trova in posizione incantevole in riva al Lago di Zurigo.\r\n"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_corbusier_pavillon_1280x960_25340.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_corbusier_pavillon_1280x960_25341.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_corbusier_pavillon_1280x960_5801.jpg"}], "updated": "2020-03-20 14:28:40 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Letzter umgesetzter Bau von Le Corbusier", "Museum und begehbare Skulptur", "Ausstellungen zu Leben und Werk von Le Corbusier", "F\u00fcr Privatanl\u00e4sse buchbar"], "en": ["Last building designed by Le Corbusier", "Museum and walk-through sculpture ", "Exhibitions on the life and work of Le Corbusier", "Can be booked for private events "], "fr": ["Derni\u00e8re construction mise en \u0153uvre par Le Corbusier  ", "Mus\u00e9e et sculpture sous laquelle on peut passer", "Expositions sur la vie et l\u2019\u0153uvre de Le Corbusier", "R\u00e9servation possible pour des \u00e9v\u00e9nements priv\u00e9s"], "it": ["L\u2019ultima opera realizzata da Le Corbusier", "Museo e scultura accessibile", "Mostre sulla vita e sulle opere di Le Corbusier", "Affittabile per eventi privati"]}, "zurichcardDescription": {"de": "Freier Eintritt mit der Z\u00fcrich Card", "en": "Free admission with the Z\u00fcrich Card", "fr": "Entr\u00e9e libre avec la Z\u00fcrich Card", "it": "Ingresso gratuito con la Z\u00fcrich Card"}, "zurichcard": [{"de": "Freier Eintritt", "en": "Free entry", "fr": "Ingresso gratuito", "it": "Gratuito"}], "place": ["Indoors", "Outdoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8008", "streetAddress": "H\u00f6schgasse 8", "phone": "+41 43 446 44 68", "email": "welcome@pavillon-le-corbusier.ch", "url": "www.pavillon-le-corbusier.ch"}, "geo": {"latitude": "47.356099200000", "longitude": "8.550907800000"}, "openingHours": {"de": "<p><strong>Mai bis November:</strong><br />Dienstag bis Sonntag, 12.00 &ndash; 18.00 Uhr<br />Donnerstag, 12.00 &ndash; 20.00 Uhr</p>", "en": "<p><strong>May &ndash; November:</strong><br />Tuesday &ndash; Sunday, 12 &ndash; 6pm<br />Thursday, 12 &ndash; 8pm</p>", "fr": "<p><strong>De mai \u00e0 novembre :</strong><br />Du mardi au dimanche, 12h &ndash; 18h<br />Jeudi, 12h &ndash; 20h</p>", "it": "<p><strong>Da maggio a novembre:</strong><br />Da marted\u00ec a domenica 12.00 &ndash; 18.00<br />Gioved\u00ec 12.00 &ndash; 20.00</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3560992 8.550907799999999)", "district_id": 8}][{"id": "1919", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Museums"], "name": {"de": "Thomas-Mann-Archiv der ETH Z\u00fcrich \u2013 Auf den Spuren der Literatur", "en": "Thomas Mann Archives at the ETH Zurich \u2013 on the Trail of Literature ", "fr": "Archives Thomas Mann de l\u2019\u00c9cole polytechnique f\u00e9d\u00e9rale de Zurich \u2013 sur les traces d\u2019un g\u00e9nie de la litt\u00e9rature", "it": "Archivio Thomas Mann dell\u2019ETH di Zurigo: sulle tracce della letteratura"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Die Notizb\u00fccher, Manuskripte und Tageb\u00fccher im Thomas-Mann-Archiv der ETH Z\u00fcrich geben einen vertieften Einblick in das literarischen Schaffen des Dichters.", "en": "The notebooks, manuscripts and diaries at the  ETH Z\u00fcrich's Thomas Mann Archives offer insight into the poet's literary creations.", "fr": "Les carnets de notes, manuscrits et journaux intimes des archives de Thomas Mann \u00e0 l'\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Zurich mettent en lumi\u00e8re l'\u0153uvre litt\u00e9raire du po\u00e8te.", "it": "Block-notes, manoscritti e diari dell'Archivio Thomas Mann dell'ETH di Zurigo forniscono  uno sguardo nella creazione letteraria del poeta."}, "description": {"de": "<p>Thomas Manns letztes Arbeitszimmer ist am provisorischen Standort auf dem Campus H\u00f6nggerberg ausgestellt. Zu sehen ist insbesondere der Schreibtisch, der den Schriftsteller durch alle Etappen des Exils begleitete: von M\u00fcnchen in die Schweiz, in die USA und wieder zur\u00fcck in die Schweiz. Neben zahlreichen pers\u00f6nlichen Gegenst\u00e4nden und Schreibutensilien macht die originale Autorenbibliothek die Schreibatmosph\u00e4re von Thomas Manns letztem Arbeitszimmer fassbar.</p>", "en": "<p>Thomas Mann&rsquo;s last study is on show at a temporary location at the H\u00f6nggerberg campus of the Swiss Federal Institute of Technology Zurich (ETH). A particular highlight is his writing desk, which accompanied the author throughout all the stages of his exile &ndash; from Munich to Switzerland to the USA and back again to Switzerland. Besides numerous personal objects and writing utensils, Thomas Mann&rsquo;s personal library provides an insight into the author&rsquo;s way of working.</p>", "fr": "<p>Le dernier cabinet de travail de Thomas Mann est expos\u00e9 sur le site provisoire du campus H\u00f6nggerberg. On peut notamment y voir le bureau qui a accompagn\u00e9 l&rsquo;\u00e9crivain \u00e0 travers toutes les \u00e9tapes de son exil&nbsp;: de Munich jusqu&rsquo;en Suisse, puis aux Etats-Unis et retour en Suisse. Outre de nombreux objets personnels et instruments d&rsquo;\u00e9criture, la biblioth\u00e8que d&rsquo;origine de l&rsquo;\u00e9crivain rend palpable l&rsquo;atmosph\u00e8re qui r\u00e9gnait dans le dernier cabinet de travail de Thomas Mann.</p>", "it": "<p>L&rsquo;ultimo studio di Thomas Mann \u00e8 esposto in una location provvisoria del Campus H\u00f6nggerberg. Particolare attenzione merita la scrivania che accompagn\u00f2 lo scrittore in tutte le tappe del suo esilio, da Monaco alla Svizzera, poi agli Stati Uniti e di nuovo in Svizzera. Oltre a numerosi oggetti personali e strumenti da scrittura, \u00e8 soprattutto la libreria dell&rsquo;autore a rendere quasi tangibile l&rsquo;atmosfera creativa dell&rsquo;ultimo studio di Thomas Mann.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Thomas-Mann-Archiv", "en": "Thomas Mann Archives", "fr": "Archives de Thomas Mann", "it": "Archivio Thomas Mann"}, "text_teaser": {"de": "Im Thomas-Mann-Archiv dokumentieren Notizb\u00fccher, Manuskripte und Tageb\u00fccher das Werk des Autors.", "en": "At the Thomas Mann Archives, notebooks, manuscripts and diaries document the author's works", "fr": "Les carnets de notes, manuscrits et journaux intimes compl\u00e8tent les \u0153uvres de Thomas Mann", "it": "Nell'Archivio Thomas Mann, block-notes, manoscritti e diari testimoniano le opere dell'autore"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_culture_thomas-mann-archiv_01.jpg", "caption": {"de": "Thomas-Mann-Archiv der ETH Z\u00fcrich, die Ausstattung letzten Arbeitszimmers des Autors", "en": "Thomas Mann Archives \u2013 ETH Zurich, the furnishings of the author's last study", "fr": "Les Archives Thomas Mann de l'EPF Zurich, l'am\u00e9nagement original du dernier bureau de l'auteur", "it": "Archivio Thomas Mann, ETH di Zurigo: l\u2019arredamento del ultimo studio dello scrittore"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_thomas_mann_archiv_1280x960_10764.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_museum_thomas-mann-archiv.jpg"}], "updated": "2019-12-16 14:49:04 +0100", "zurichcardDescription": {"de": "Freier Eintritt. Z\u00fcrich Card Partner.", "en": "Free admission. Z\u00fcrich Card Partner.", "fr": "Entr\u00e9e libre. Partenaire Z\u00fcrich Card.", "it": "Ingresso gratuito. Z\u00fcrich Card Partner."}, "zurichcard": [{"de": "Freier Eintritt", "en": "Free entry", "fr": "Ingresso gratuito", "it": "Gratuito"}], "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8093", "streetAddress": "Leopold-Ruzicka-Weg 4", "phone": "+41 44 632 40 45", "email": "tma@library.ethz.ch", "url": "www.tma.ethz.ch"}, "geo": {"latitude": "47.406080400000", "longitude": "8.508478400000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 10.00 &ndash; 17.00 Uhr</p>", "en": "<p><span style=\"line-height: 1.5;\">Monday to Friday 10.00am &ndash; 5.00pm&nbsp;</span></p>", "fr": "<p><span style=\"line-height: 1.5;\">Du lundi au vendredi 10h &ndash; 17h</span></p>", "it": "<p><span style=\"line-height: 1.5;\">Da luned\u00ec a venerd\u00ec 10.00 &ndash; 17.00</span></p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday", "geometry": "POINT (47.4060804 8.5084784)", "district_id": 10}][{"id": "1917", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Museums"], "name": {"de": "Strauhof (Literaturmuseum)", "en": "Strauhof (Literature Museum)", "fr": "Strauhof (mus\u00e9e litt\u00e9raire) ", "it": "Strauhof (museo della letteratura)"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Hier wird Literatur erlebbar: Mitten in der Altstadt steht der Ort f\u00fcr Liebhaber guter Geschichten, Bibliophile, Grafik-Fans und Wortakrobaten.", "en": "Here literature can be experienced in all its many facets: this place for lovers of good books, bibliophiles, graphic art enthusiasts, and wordsmiths lies in the heart of the Old Town. ", "fr": "Ici la litt\u00e9rature est \u00e0 l\u2019honneur : au c\u0153ur de la vieille ville se trouve le lieu des amateurs de belles histoires et illustrations, des bibliophiles et des jongleurs de mots.", "it": "Letteratura viva: nel cuore del centro storico, si trova un luogo per amanti dei racconti, bibliofili, appassionati di grafica e maestri delle parole."}, "description": {"de": "<p>Das einzigartige Ausstellungshaus Strauhof steht an der Schnittstelle zwischen Literatur und deren r\u00e4umlicher Inszenierung. Ausgehend von aktuellen Fragestellungen werden historische und gesellschaftliche Prozesse mit Ausstellungen beleuchtet. Dabei werden moderne, aber auch Werke aus der klassischen Literatur und deren Autoren agil und experimentell ins Zentrum gesetzt. Mit aussergew\u00f6hnlichen Herangehensweisen und Inszenierungen sowie mit Veranstaltungen m\u00f6chte der &laquo;Strauhof&raquo; das Wissen, das Verst\u00e4ndnis und auch das Interesse f\u00fcr Literatur wecken.</p><p>Das Haus zum Strauhof mitten in der Z\u00fcrcher Altstadt ist seit dem 16. Jahrhundert bezeugt. Der heutige Charakter des barocken B\u00fcrgerhauses geht auf das Jahr 1772 zur\u00fcck und ist im Wesentlichen bis heute erhalten geblieben.&nbsp;</p>", "en": "<p>The fascinating Strauhof Museum presents literature not only in text form, but also as an accessible, staged space. Exhibitions examine historical and social issues based on topics of current interest. On doing so, both modern-day and classic works and their authors are portrayed in an agile and experimental way. Through out-of-the-ordinary approaches and presentations, as well as various events, the Strauhof aims to arouse people&rsquo;s interest and enhance their knowledge of and understanding for literature.</p><p>The first reference to the Haus zum Strauhof in the center of Zurich&rsquo;s Old Town harks back to the 16th century. The present-day character of the baroque townhouse dates from 1772 and has essentially remained unchanged to this day.&nbsp;</p>", "fr": "<p>L&rsquo;extraordinaire mus\u00e9e Strauhof sert d&rsquo;interface entre la litt\u00e9rature et sa mise en sc\u00e8ne spatiale. Les sujets actuels mettent en lumi\u00e8re les processus historiques et sociaux avec plusieurs expositions. Sont pr\u00e9sent\u00e9s exp\u00e9rimentalement et avec souplesse des \u0153uvres modernes, de la litt\u00e9rature classique ainsi que leurs auteurs. Le &laquo;&nbsp;Strauhof&nbsp;&raquo; veut susciter savoir et perception, et \u00e9veiller l&rsquo;int\u00e9r\u00eat pour la litt\u00e9rature avec d&rsquo;incroyables approches et mises en sc\u00e8ne.</p><p>La maison bourgeoise et baroque Haus zum Strauhof est reconnue au c\u0153ur de la vieille ville zurichoise depuis le XVIe si\u00e8cle. Elle a \u00e9t\u00e9 conserv\u00e9e en grande partie jusqu&rsquo;\u00e0 aujourd&rsquo;hui, son aspect actuel remontant \u00e0 1772.</p>", "it": "<p>Lo straordinario museo Strauhof \u00e8 un crocevia tra la letteratura e la sua messa in scena. Partendo da quesiti di attualit\u00e0, vengono allestite mostre che illustrano processi storici e sociali. A tale scopo, in primo piano si trovano le opere della letteratura classica e i rispettivi autori, presentati in modo dinamico e sperimentale. Con un approccio, messe in scena ed eventi originali, lo Strauhof vuole destare la conoscenza, la comprensione e l&rsquo;interesse nei confronti della letteratura.</p><p>L&rsquo;esistenza dell&rsquo;edificio Strauhof, nel cuore del centro storico zurighese, \u00e8 documentata a partire dal XVI secolo. Il carattere odierno della costruzione barocca risale al 1772 ed \u00e8 rimasto in gran parte inalterato sino a oggi.&nbsp;</p>"}, "title_teaser": {"de": "Strauhof", "en": "Strauhof", "fr": "Strauhof", "it": "Strauhof"}, "text_teaser": {"de": "Das Literaturmuseum n\u00e4hert sich Fiktion und Wahrheit mit aussergew\u00f6hnlichen Ausstellungen.", "en": "The literature museum brings together truth and fiction with out-of-the-ordinary exhibitions. ", "fr": "Ce mus\u00e9e litt\u00e9raire tente de rapprocher fiction et v\u00e9rit\u00e9 avec de fabuleuses expositions. ", "it": "Il museo della letteratura affronta finzione e verit\u00e0 con mostre straordinarie."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_strauhof_1280x960_18529.jpg"}, "photo": [], "updated": "2018-10-25 11:00:59 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Zentral in der Altstadt gelegen", "Inszenierungen, Ausstellungen, Veranstaltungen", "Aktuelle und Klassische Literatur im Fokus"], "en": ["Centrally located in the Old Town ", "Staged spaces, exhibitions, events", "Focus on both modern-day and classic works"], "fr": ["Situation centrale dans la vieille ville", "Mises en sc\u00e8ne, expositions, manifestations", "Litt\u00e9rature classique et moderne \u00e0 l\u2019honneur"], "it": ["In pieno centro storico", "Messe in scena, mostre, eventi", "Letteratura classica e attuale in primo piano"]}, "zurichcardDescription": {"de": "Freier Eintritt mit der Z\u00fcrich Card.", "en": "Free admission with the Z\u00fcrich Card.", "fr": "Entr\u00e9e libre avec la Z\u00fcrich Card.", "it": "Ingresso gratuito con la Z\u00fcrich Card."}, "zurichcard": [{"de": "Freier Eintritt", "en": "Free entry", "fr": "Ingresso gratuito", "it": "Gratuito"}], "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Augustinergasse 9", "phone": "+41 44 221 93 51", "email": "info@strauhof.ch", "url": "www.strauhof.ch"}, "geo": {"latitude": "47.371711300000", "longitude": "8.540005100000"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag, Mittwoch und Freitag 12.00 &ndash; 18.00 Uhr<br />Donnerstag 12.00 &ndash; 22.00 Uhr<br />Samstag und Sonntag 11.00 &ndash; 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Tuesday, Wednesday and Friday 12.00pm &ndash; 6.00pm<br />Thursday 12.00pm &ndash; 10.00am<br />Saturday and Sunday 11.00am &ndash; 5.00pm</p>", "fr": "<p>Mardi, mercredi et vendredi 12h &ndash; 18h<br />Jeudi 12h &ndash; 22h<br />Samedi et dimanche 11h &ndash; 17h</p>", "it": "<p>Marted\u00ec, mercoled\u00ec e venerd\u00ec 12.00 &ndash; 18.00<br />Gioved\u00ec 12.00 &ndash; 22.00<br />Sabato e domenica 11.00 &ndash; 17.00</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3717113 8.5400051)", "district_id": 1}][{"id": "1914", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Museums", "Cultural History"], "name": {"de": "Stadthaus \u2013 Ausstellungen im Haus der Z\u00fcrcherinnen und Z\u00fcrcher", "en": "Stadthaus \u2013 Exhibitions in the House of the People of Zurich", "fr": "Stadthaus \u2013 expositions dans la maison des Zurichoises et Zurichois", "it": "Municipio: mostre nella casa degli abitanti di Zurigo"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Am linken Limmatufer direkt neben dem Fraum\u00fcnster steht das Stadthaus Z\u00fcrich. Unter den Bogeng\u00e4ngen finden wechselnde Ausstellungen statt.", "en": "The Stadthaus Zurich (town hall) is located on the left banks of the River Limmat, right alongside the Fraum\u00fcnster church. Temporary exhibitions are held under the archways.", "fr": "L'H\u00f4tel de ville de Zurich se dresse \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l'\u00e9glise Fraum\u00fcnster, sur la rive gauche de la Limmat. Sous les arcades ont lieu des expositions temporaires.", "it": "Sulla sponda sinistra della Limmat, accanto alla Chiesa di Fraum\u00fcnster, si trova il municipio di Zurigo. Sotto le sue volte, si svolgono mostre temporanee."}, "description": {"de": "<p>In den reizvollen S\u00e4ulengalerien des Stadthauses finden regelm\u00e4ssig Ausstellungen statt. Der Schwerpunkt liegt hierbei auf gesellschaftspolitischen Themen, oft mit Bezug auf Z\u00fcrich und die Region. Es werden vorwiegend Fragestellungen beleuchtet, die aktuell f\u00fcr die Bewohner der Region und des Landes relevant sind.<br /><br />Mit dem Bau des neugotischen Stadthauses wurde Ende des 19. Jahrhunderts begonnen, als die Einwohnerzahl der Stadt die 100&lsquo;000 \u00fcberschritt. Durch Eingemeindungen war Z\u00fcrich pl\u00f6tzlich zur Grossstadt geworden und ben\u00f6tigte ein entsprechendes Stadthaus.</p>", "en": "<p>Regular exhibitions take place in the charming columned galleries of the Stadthaus. The focus is on socio-political issues, often with links to Zurich and the region. Issues of relevance to inhabitants of the region and country are highlighted in particular.<br /><br />The construction of the neo-Gothic Stadthaus began at the end of the 19th century when the city&rsquo;s inhabitants exceeded 100,000. Zurich suddenly became a large city following incorporation of other local areas and therefore required a suitable Stadthaus.</p>", "fr": "<p>Sous les \u00e9l\u00e9gantes arcades de l&#39;H\u00f4tel de ville, des expositions temporaires sont organis\u00e9es \u00e0 intervalles r\u00e9guliers. Les th\u00e8mes principaux de celles-ci sont de l&#39;ordre politico-social, souvent ax\u00e9s sur Zurich et sa r\u00e9gion. Des questions d&#39;actualit\u00e9 qui concernent particuli\u00e8rement les habitants de la r\u00e9gion et du pays y sont trait\u00e9es.<br><br>La construction de l&#39;H\u00f4tel de ville n\u00e9ogothique fut commenc\u00e9e au d\u00e9but du XIXe si\u00e8cle quand le nombre d&#39;habitants de la ville d\u00e9passa le seuil de 100 000. Par le biais de fusions de plusieurs communes, Zurich s&#39;\u00e9tait mut\u00e9e en grande ville et n\u00e9cessitait un h\u00f4tel de ville adapt\u00e9.</p>", "it": "<p>Tra i suggestivi colonnati del municipio vengono regolarmente organizzate delle mostre, dedicate principalmente a tematiche sociopolitiche, spesso legate a Zurigo e alla sua regione. Si affrontano quesiti attualmente importanti per gli abitanti della regione e del paese.<br /><br />La costruzione del municipio neogotico ebbe inizio alla fine del XIX secolo, quando la popolazione cittadina aveva superato i 100.000 abitanti. Con l&#39;incorporazione di altri comuni, all&#39;improvviso Zurigo si era trasformata in metropoli e aveva bisogno di un municipio.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Stadthaus Ausstellungen", "en": "Stadthaus exhibitions", "fr": "Expositions au Stadthaus", "it": "Mostre al Stadthaus "}, "text_teaser": {"de": "Unter den Bogeng\u00e4ngen im Stadthaus Z\u00fcrich finden wechselnde Ausstellungen zu aktuellen Themen statt", "en": "Temporary exhibitions on a range of current themes take place under the archways of the Stadthaus Zurich", "fr": "Des expositions temporaires d'actualit\u00e9 ont lieu sous les arcades de l'H\u00f4tel de ville de Zurich", "it": "Sotto le volte del municipio di Zurigo si svolgono mostre temporanee su temi attuali"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_sehenswuerigkeiten_stadthaus_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2019-12-16 14:41:41 +0100", "zurichcardDescription": {"de": "Freier Eintritt. Z\u00fcrich Card Partner. ", "en": "Free admission. Z\u00fcrich Card Partner.", "fr": "Partenaire Z\u00fcrich Card.", "it": "Ingresso gratuito. Z\u00fcrich Card Partner."}, "zurichcard": [{"de": "Freier Eintritt", "en": "Free entry", "fr": "Ingresso gratuito", "it": "Gratuito"}], "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Stadthausquai 17", "phone": "+41 44 412 31 23", "email": "ausstellungen@zuerich.ch", "url": "www.stadt-zuerich.ch/ausstellung"}, "geo": {"latitude": "47.369340100000", "longitude": "8.541859300000"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3693401 8.5418593)", "district_id": 1}][{"id": "1900", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Museums"], "name": {"de": "Zivilschutz-Museum  \u2013 ein Ort der Geschichte", "en": "Museum of Civil Defense  \u2013 a Place of History", "fr": "Zivilschutz-Museum \u2013 Mus\u00e9e de la protection civile", "it": "Museo della Protezione Civile: un luogo di storia"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Versteckt unter einem Park in Z\u00fcrich liegt das Zivilschutz-Museum. In einem Bunker aus dem Jahr 1941 erz\u00e4hlt es vom Bev\u00f6lkerungsschutz in der Schweiz.", "en": "The Museum of Civil Defense is located beneath a park in Zurich in a bunker dating from 1941. It tells the story of civil defense in Switzerland.", "fr": "Le mus\u00e9e de la protection civile se cache sous un parc \u00e0 Zurich dans un bunker datant de 1941 et pr\u00e9sente la protection de la population en Suisse.", "it": "Sotto un parco zurighese, si nasconde il Museo della Protezione Civile. In un bunker del 1941, racconta la storia della Protezione Civile in Svizzera."}, "description": {"de": "<p>Im Rahmen einer 90-min\u00fctigen F\u00fchrung kann man in den alten Rundbunker hinabsteigen. Hier bietet das heutige Museum einen einmaligen Einblick in die Geschichte des Schweizer Zivilschutzes &ndash; von den 30er Jahren bis zur Gegenwart.<br /><br />Faszinierend sind die technischen Installationen, die den Bunker mit Wasser, Strom und frischer Luft versorgen. Hier kann man selbst aktiv werden und mit eigener Muskelkraft die Ventilation antreiben.<br />Auch medizinische Einrichtungen gibt es zu sehen, beispielsweise eine Anlage f\u00fcr den Patiententransport sowie einen Operationssaal.<br /><br />Ein unterirdischer Kommandoposten aus den 60er Jahren versetzt die Besucher zur\u00fcck in die Zeit des Kalten Krieges.</p>", "en": "<p>During a 90-minute tour, visitors can explore the old round bunker. The museum offers unique insight into the history of Swiss civil defense &ndash; from the 30s to the present day.<br><br>The technical installations are fascinating and supply the bunker with water, power and fresh air. Visitors can also get active and power the ventilation with their own muscle strength.<br>Medical facilities are also on display with a patient transport system and operating room for example.<br><br>An underground command post from the 60s takes visitors back to the days of the Cold War.</p>", "fr": "<p>Une visite guid\u00e9e de 90 minutes vous fait descendre dans l&#39;ancien bunker. Le mus\u00e9e qui s&#39;y trouve aujourd&#39;hui offre un aper\u00e7u unique de l&#39;histoire de la protection civile suisse, des ann\u00e9es 30 \u00e0 nos jours.</p><p>Les installations techniques qui permettent d&#39;approvisionner le bunker en eau, \u00e9lectricit\u00e9 et air sont impressionnantes. Le visiteur peut m\u00eame activement participer en s&#39;essayant \u00e0 actionner le syst\u00e8me de ventilation. On peut \u00e9galement visiter des installations m\u00e9dicales, comme par exemple une plate-forme consacr\u00e9e au transport des patients ou un bloc op\u00e9ratoire.</p><p>Le visiteur est replong\u00e9 en pleine Guerre Froide lorsqu&#39;il p\u00e9n\u00e8tre dans le poste commando sous-terrain des ann\u00e9es 60.</p>", "it": "<p>Durante una visita guidata di 90 minuti, \u00e8 possibile scendere nel vecchio bunker circolare. Qui, l&#39;odierno museo fornisce scorci della storia della Protezione Civile elvetica dagli anni Trenta a oggi.<br><br>Accattivanti sono le installazioni tecniche che portano acqua, corrente e aria fresca nel bunker. Qui \u00e8 possibile partecipare attivamente e azionare la ventilazione con le proprie forze.<br>Ci sono anche strutture mediche, come un dispositivo per il trasporto dei pazienti e una sala operatoria.<br><br>Un posto di comando sotterraneo degli anni Sessanta catapulta i visitatori ai tempi della Guerra Fredda.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Zivilschutz-Museum ", "en": "Zivilschutz-Museum ", "fr": "Zivilschutz-Museum ", "it": "Zivilschutz-Museum "}, "text_teaser": {"de": "Unter einem Park in Z\u00fcrich versteckt sich das Zivilschutz-Museum in einem Bunker aus dem Jahr 1941.", "en": "The Museum of Civil Defense is located beneath a park in Zurich in a bunker dating from 1941.", "fr": "Le mus\u00e9e de la protection civile se cache sous un parc \u00e0 Zurich dans un bunker datant de 1941.", "it": "Sotto un parco zurighese, in un bunker del 1941, si nasconde il Museo della Protezione Civile."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_culture_zivilschutzmuseum_01.jpg", "caption": {"de": "Ausstellung im Zivilschutzmuseum Z\u00fcrich", "en": "Exhibit at the Museum of Civil Defense in Zurich", "fr": "Exposition au mus\u00e9e de la protection civile \u00e0 Zurich", "it": "Mostra nel museo della protezione civile a Zurigo"}}, "photo": [], "updated": "2020-02-13 09:55:11 +0100", "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8037", "streetAddress": "Landenbergpark, Habsburgstrasse 17", "phone": "+41 44 411 21 12", "email": "srz-zivilschutzmuseum@zuerich.ch", "url": "http://www.stadt-zuerich.ch/zivilschutzmuseum"}, "geo": {"latitude": "47.391908604700", "longitude": "8.526914075073"}, "openingHours": {"de": "<p>\u00d6ffentliche F\u00fchrungen um 14.00 und 16.00 Uhr am:</p><p>7. M\u00e4rz 2020<br />6. Juni 2020<br />15. August 2020<br />7. November 2020</p><p>Ausserhalb der regul\u00e4ren \u00d6ffnungszeiten sind F\u00fchrungen auch f\u00fcr Gruppen von 1 bis&nbsp;45 Personen m\u00f6glich.</p><p></p>", "en": "<p>Public guided tours at 2.00pm and 4.00pm on:</p><p>March 7, 2020<br />June 6, 2020<br />August 15, 2020<br />November 7, 2020</p><p>Guided tours for groups <a href=\"https://www.stadt-zuerich.ch/pd/de/index/schutz_u_rettung_zuerich/zivilschutz/zivilschutz-museum/oeffnungszeiten_standort.html\" target=\"_blank\">on request</a></p>", "fr": "<p>Visites guid\u00e9es publiques \u00e0 14h et 16h le:</p><p>7 mars 2020<br />6 juin 2020<br />15 ao\u00fbt 2020<br />7 novembre 2020</p><p>Visites guid\u00e9es pour les groupes <a href=\"https://www.stadt-zuerich.ch/pd/de/index/schutz_u_rettung_zuerich/zivilschutz/zivilschutz-museum/oeffnungszeiten_standort.html\" target=\"_blank\">sur demande</a></p>", "it": "<p>Visite guidate pubbliche alle 14.00 e alle 16.00 il:</p><p>7 marzo 2020<br />6 giugno 2020<br />15 agosto 2020<br />7 novembre 2020</p><p>Visite guidate per gruppi su <a href=\"https://www.stadt-zuerich.ch/pd/de/index/schutz_u_rettung_zuerich/zivilschutz/zivilschutz-museum/oeffnungszeiten_standort.html\" target=\"_blank\">richiesta</a></p>"}, "geometry": "POINT (47.3919086047 8.526914075073)", "district_id": 10}][{"id": "1889", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Museums", "Cultural History"], "name": {"de": "Zunftstadt Z\u00fcrich \u2013 So pr\u00e4gten die Z\u00fcnfte die Stadt an der Limmat", "en": "Zunftstadt Zurich \u2013 How Guilds Shaped This City on the Limmat", "fr": "Zunftstadt Zurich \u2013 Ville de corporations", "it": "Museo Zunftstadt Z\u00fcrich: come le corporazioni hanno influenzato la citt\u00e0 sulla Limmat"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Eine turbulente Zeitreise durch 700 Jahre Z\u00fcrcher Zunftgeschichte erlebt man im ehemaligen Haus \u00abZum blauen Himmel\u00bb mitten in der Altstadt.", "en": "A turbulent journey back through 700 years of Zurich's guild history in the former \u201cZum blauen Himmel\u201d building at the heart of the old town.", "fr": "Participez \u00e0 un voyage riche en rebondissements \u00e0 travers 700 ans d'histoire des corporations dans l'ancienne maison  \u00ab Zum blauen Himmel \u00bb, en plein c\u0153ur de la vieille ville.", "it": "Un turbolento viaggio nel tempo attraverso i 700 anni di storia delle corporazioni zurighesi nella vecchia casa \"Zum blauen Himmel\", nel cuore del centro storico. "}, "description": {"de": "<p>Die Z\u00fcnfte bestimmten in Z\u00fcrich \u00fcber Jahrhunderte das gesellschaftliche und politische Leben. In drei R\u00e4umen entf\u00fchrt das Museum Zunftstadt Z\u00fcrich seine Besucher mit modernen Filminstallationen zur\u00fcck in die Vergangenheit. Alle drei Stationen erz\u00e4hlen auf unterhaltsame Weise die Geschichte der Stadt Z\u00fcrich und ihres Zunftwesens.</p><p>Verfolgen Sie das Gespr\u00e4ch zweier Maler, die im Jahre 1545 das bis heute erhaltene Fresko an die Wand des Ausstellungsraums pinseln. Fahren Sie auf der Limmat vom 18. Jahrhundert bis ins Z\u00fcrich der Gegenwart. Und erleben sie mit dem Sechsel\u00e4uten aus der Sicht des 19. Jahrhunderts einen Neubeginn der Z\u00fcrcher Z\u00fcnfte.</p>", "en": "<p>Over the centuries, the guilds have shaped social and political life in Zurich. Zurich&rsquo;s Museum Zunftstadt (city of guilds museum) transports visitors back to the past through modern film installations distributed over 3 rooms. All 3 stations tell the story of the city of Zurich and its guilds, based on an entertaining approach.</p><p>Listen to two painters as they work on the fresco painting on the wall of the exhibition room in 1545. Travel along the River Limmat from the 18th century to modern-day Zurich. And experience a new beginning for Zurich&rsquo;s guilds in the 19th century during the Sechsel\u00e4uten (spring festival).</p>", "fr": "<p>Pendant des si\u00e8cles, les corporations d\u00e9cidaient de la vie politique et communautaire \u00e0 Zurich. Le Mus\u00e9e Zunftstadt Zurich transporte les visiteurs dans le pass\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 de modernes installations vid\u00e9os. L&#39;histoire de la ville de Zurich et de l&#39;activit\u00e9 de ses corporations vous est cont\u00e9e de mani\u00e8re divertissante \u00e0 travers trois stations.</p><p>Suivez le dialogue de deux peintres ayant jou\u00e9 du pinceau sur une fresque datant de 1545 et qui est rest\u00e9e conserv\u00e9e jusqu&#39;a nos jours. Laissez-vous transporter sur la Limmat, du XVIIIe si\u00e8cle jusqu&#39;au Zurich de notre \u00e9poque, et soyez t\u00e9moin de la renaissance des corporations de Zurich pendant le Sechsel\u00e4uten (f\u00eate du printemps) du XIXe si\u00e8cle.</p>", "it": "<p>A Zurigo, per secoli le corporazioni hanno determinato la vita sociale e politica della citt\u00e0. Con tre sale, il Museo Zunftstadt Z\u00fcrich accompagna i visitatori nel passato tramite moderne installazioni video. Le tre tappe raccontano in maniera interessante la storia della citt\u00e0 di Zurigo e delle sue corporazioni.</p><p>Segui il dialogo tra i due pittori che, nel 1545, dipinsero l&#39;affresco della sala espositiva ancora oggi in essere. Viaggia sulla Limmat del XVIII secolo sino alla Zurigo di oggi. E, con la festa di primavera Sechsel\u00e4uten, vivi un nuovo inizio delle corporazioni zurighesi nello stile del XIX secolo.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Zunftstadt Z\u00fcrich", "en": "Zunftstadt Zurich", "fr": "Zunftstadt Zurich", "it": "Zunftstadt Zurich"}, "text_teaser": {"de": "Eine turbulente Zeitreise durch 700 Jahre Zunftgeschichte im ehemaligen Haus \u00abZum blauen Himmel\u00bb", "en": "A turbulent journey back through 700 years of guild history in the former \u201cZum blauen Himmel\u201d building", "fr": "700 ans d'histoire turbulente des corporations dans l'ancienne maison  \u00ab Zum blauen Himmel \u00bb", "it": "Un turbolento viaggio nel tempo attraverso i 700 anni di storia delle corporazioni"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_museum_zunftstadt-zuerich_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2018-03-07 17:14:49 +0100", "zurichcardDescription": {"de": "Freier Eintritt mit der Z\u00fcrich Card.", "en": "Free admission with the Z\u00fcrich Card.", "fr": "Entr\u00e9e libre avec la Z\u00fcrich Card.", "it": "Ingresso gratuito con la Z\u00fcrich Card."}, "zurichcard": [{"de": "Freier Eintritt", "en": "Free entry", "fr": "Ingresso gratuito", "it": "Gratuito"}], "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Obere Z\u00e4une 19", "url": "www.zunftstadt.ch"}, "geo": {"latitude": "47.371612000000", "longitude": "8.544756600000"}, "openingHours": {"de": "<p>Sonntag 13.00 &ndash; 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Sunday 1.00pm &ndash; 5.00pm</p>", "fr": "<p>Dimanche 13h &ndash; 17h</p>", "it": "<p>Domenica 13.00 &ndash; 17.00</p>"}, "openingDays": "Sunday", "geometry": "POINT (47.371612 8.544756599999999)", "district_id": 1}][{"id": "1878", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Museums", "Science & Technology"], "name": {"de": "Zoologisches Museum der Universit\u00e4t Z\u00fcrich", "en": "Zoological Museum at the University of Zurich", "fr": "Mus\u00e9e zoologique de l'Universit\u00e9 de Zurich", "it": "Museo zoologico dell'Universit\u00e0 di Zurigo"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Es quakt, kreischt, grunzt und zwitschert in der Universit\u00e4t Z\u00fcrich. Im Zoologischen Museum begegnet man rund 1'500 Tieren und viele kann man auch h\u00f6ren.", "en": "There is quacking, shrieking, grunting and chirping at the University of Zurich\u2019s Zoological Museum. The museum is home to 1.500 animals and many can be heard.", "fr": "\u00c7a coasse, piaille, grogne et gazouille \u00e0 l\u2019Universit\u00e9 de Zurich. Au mus\u00e9e zoologique, on rencontre pas moins de 1500 animaux, dont beaucoup se font aussi entendre.", "it": "All'Universit\u00e0 di Zurigo si sente gracidare, pigolare, grugnire e cinguettare. Al Museo zoologico si incontrano circa 1.500 animali, molti dei quali si possono anche ascoltare."}, "description": {"de": "<p>Vom Riesenfroschmaul bis zum Zwergwal, von der zottigen Haarschnecke bis zum Nacktnasenwombat pr\u00e4sentiert sich hier die bunte Tierwelt in allen Farben und Formen.</p><p>F\u00fcr die Besucher gibt es viel zu entdecken: Aus Kopfh\u00f6rern singen Wale und summen Insekten. Durch eine Lupe erforscht man die winzigen Mundwerkzeuge einer Ameise oder die haarigen Beine einer Spinne. Oder man streichelt das Fell von Hirsch und Wildschwein.</p><p>Wissensdurstige&nbsp;Kinder&nbsp;k\u00f6nnen bei den spannenden Familienworkshops&nbsp;besonders&nbsp;viel lernen: Jeden Sonntag l\u00f6sen die Familien &ndash; nach einer&nbsp;anregenden&nbsp;Einf\u00fchrung in ein biologisches Thema &ndash; interaktive Forschungsaufgaben.&nbsp;</p>", "en": "<p>From the Large Frogmouth to the Minke whale and from the Trichia villosa to the common wombat, the animal world features a vast range of forms and colors here.<br /><br />There is a lot to experience: hearing singing whales and buzzing insects over the headphones. Seeing the small mouth of an ant or hairy legs of a spider through a magnifying glass. And stroking the fur of a deer or wild boar.</p>", "fr": "<p>Le r\u00e8gne animal y est repr\u00e9sent\u00e9 sous toutes ses formes et couleurs : du podarge oreillard \u00e0 la baleine de Minke, des escargots poilus aux curieux wombat.<br />Les visiteurs ont tant \u00e0 d\u00e9couvrir : Dans leurs \u00e9couteurs chantent des baleines et fredonnent des insectes. Observer gr\u00e2ce \u00e0 une loupe les minuscules mandibules d&rsquo;une fourmi ou les pattes velues d&rsquo;une araign\u00e9e. Ou encore caresser la fourrure d&rsquo;un cerf ou d&rsquo;un sanglier.</p>", "it": "<p>Dal podargo alla balenottera minore, dall&#39;irsuta Trochulus hispidus al vombato comune: qui il variopinto mondo animale si presenta in tutti i suoi colori e le sue forme.<br /><br />Per i visitatori c&#39;\u00e8 tanto da scoprire: con delle cuffie \u00e8 possibile sentire balene e insetti, attraverso una lente di ingrandimento si studiano i minuscoli organi orali di una formica o le zampe pelose di un ragno, oppure si accarezza il pelo di un cervo e di un cinghiale.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Zoologisches Museum", "en": "Zoological Museum", "fr": "Mus\u00e9e zoologique", "it": "Museo zoologico"}, "text_teaser": {"de": "Es quakt, kreischt, grunzt und zwitschert im Zoologischen Museum der Universit\u00e4t Z\u00fcrich", "en": "There is quacking, shrieking, grunting and chirping at the University of Zurich\u2019s Zoological Museum", "fr": "\u00c7a coasse, piaille, grogne et gazouille \u00e0 l\u2019Universit\u00e9 de Zurich", "it": "Al Museo zoologico dell'Universit\u00e0 di Zurigo si sente gracidare, pigolare, grugnire e cinguettare"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_museum_zoologischesmuseum_01.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_zoologisches-museum_05.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_zoologisches-museum_03.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_zoologisches-museum_02.jpg"}], "updated": "2020-03-20 14:31:44 +0100", "zurichcardDescription": {"de": "Freier Eintritt mit der Z\u00fcrich Card", "en": "Free admission with the Z\u00fcrich Card", "fr": "Entr\u00e9e libre avec la Z\u00fcrich Card", "it": "Ingresso gratuito con la Z\u00fcrich Card"}, "zurichcard": [{"de": "Freier Eintritt", "en": "Free entry", "fr": "Ingresso gratuito", "it": "Gratuito"}], "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8006", "streetAddress": "Karl-Schmid-Strasse 4", "phone": "+41 44 634 38 38", "email": "zminfo@zm.uzh.ch", "url": "www.zm.uzh.ch"}, "geo": {"latitude": "47.375223800000", "longitude": "8.548009700000"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag bis Sonntag 10.00 &ndash; 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Tuesday to Sunday 10.00am &ndash; 5.00pm</p>", "fr": "<p>Du mardi au dimanche 10h &ndash; 17h</p>", "it": "<p>Da marted\u00ec a domenica 10.00 &ndash; 17.00</p><p>&nbsp;</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3752238 8.5480097)", "district_id": 1}][{"id": "1869", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Museums", "Cultural History"], "name": {"de": "V\u00f6lkerkundemuseum der Universit\u00e4t Z\u00fcrich", "en": "Ethnographic Museum of the University of Zurich", "fr": "Mus\u00e9e ethnographique de l'Universit\u00e9 de Zurich", "it": "Museo etnologico dell'Universit\u00e0 di Zurigo"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im Zentrum der Stadt liegt das V\u00f6lkerkundemuseum im Alten Botanischen Garten beim Schanzengraben \u2013 ein \u00dcberbleibsel der alten Stadtmauern von Z\u00fcrich.", "en": "The Ethnographic Museum is located in the city center in the old botanical gardens by the Schanzengraben \u2013 the remnants of Zurich's old city walls.", "fr": "Le mus\u00e9e ethnographique est situ\u00e9 en plein centre ville dans l'ancien jardin botanique pr\u00e8s du Schanzengraben, vestige des anciens murs de Zurich.", "it": "In centro citt\u00e0, all'interno del vecchio Orto Botanico, nei pressi dello Schanzengraben (ci\u00f2 che resta delle antiche mura cittadine), si trova il Museo etnologico."}, "description": {"de": "<p>Das V\u00f6lkerkundemuseum besitzt Sch\u00e4tze aus aller Welt. Kunst- und Kultgegenst\u00e4nde von der S\u00fcdsee bis zum Polarkreis zeigen die Vielfalt des Handwerks und der Weltanschauungen unterschiedlicher V\u00f6lker.</p><p>Die Sammlung umfasst ausserdem Schriften- sowie Bild-, Ton-, und Filmarchive.</p><p>In wechselnden Ausstellungen pr\u00e4sentiert das Museum jeweils eine Auswahl seiner Best\u00e4nde, um damit bestimmte Kulturkreise oder Themenfelder genauer zu beleuchten. Filmreihen, Workshops und Konzerte erg\u00e4nzen ausserdem die Ausstellungen.</p>", "en": "<p>The Ethnographic Museum houses treasures from all over the world. Art and cult objects from the South Sea to the Arctic Circle reflect the diverse craftsmanship and ideologies of the world&rsquo;s people.</p><p>The collection also includes scripts and an image, sound and film archive.</p><p>The museum presents a selection of its treasures in temporary exhibitions in order to highlight specific cultural groups or themes. Film series, workshops and concerts are also featured in the exhibitions.</p>", "fr": "<p>Le mus\u00e9e ethnographique renferme des tr\u00e9sors du monde entier. Des objets d&#39;art et de culte illustrent la diversit\u00e9 des artisanats et des perceptions du monde des diff\u00e9rents peuples.</p><p>La collection comprend en outre des archives \u00e9crites ainsi que des images, sons et vid\u00e9os.</p><p>Le mus\u00e9e pr\u00e9sente dans des expositions variables une s\u00e9lection d&#39;objets afin de repr\u00e9senter une culture ou un th\u00e8me en particulier. Les expositions sont agr\u00e9ment\u00e9es de s\u00e9quences vid\u00e9os, d&#39;ateliers et de concerts.</p>", "it": "<p>Il Museo etnologico vanta tesori di tutto il mondo. Oggetti artistici e di culto che spaziano dall&#39;Oceania al circolo polare mostrano la variet\u00e0 dell&#39;artigianato e delle visioni del mondo di diverse popolazioni.</p><p>La collezione comprende anche archivi di scritti, immagini, audio e filmati.</p><p>Attraverso mostre temporanee, il museo presenta ogni volta una selezione di oggetti per illustrare da vicino determinate sfere culturali o campi tematici. Serie di film, workshop e concerti completano poi le mostre.</p>"}, "title_teaser": {"de": "V\u00f6lkerkundemuseum Z\u00fcrich", "en": "Ethnographic Museum", "fr": "Mus\u00e9e ethnographique", "it": "Museo etnologico"}, "text_teaser": {"de": "Im Zentrum der Stadt liegt das V\u00f6lkerkundemuseum im Alten Botanischen Garten beim Schanzengraben.", "en": "The Ethnographic Museum is located in the city center in the old botanical gardens by the Schanzengraben ", "fr": "Le mus\u00e9e ethnographique se situe en centre ville dans l'ancien jardin botanique pr\u00e8s du Schanzengraben", "it": "Nel vecchio Orto Botanico, nei pressi dello Schanzengraben, si trova il Museo etnologico"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_voelkerkundemuseum_1280x960_17780.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_museum_voelkerkunde_01.jpg"}], "updated": "2020-03-31 11:42:12 +0200", "zurichcardDescription": {"de": "Freier Eintritt. Z\u00fcrich Card Partner.  ", "en": "Free admission. Z\u00fcrich Card Partner. ", "fr": "Entr\u00e9e libre. Partenaire Z\u00fcrich Card.", "it": "Ingresso gratuito. Z\u00fcrich Card Partner."}, "zurichcard": [{"de": "Freier Eintritt", "en": "Free entry", "fr": "Ingresso gratuito", "it": "Gratuito"}], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Pelikanstrasse 40", "phone": "+41 44 634 90 11", "email": "musethno@vmz.uzh.ch", "url": "www.musethno.uzh.ch"}, "geo": {"latitude": "47.370824700000", "longitude": "8.534276500000"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag, Mittwoch und Freitag 10.00 \u2013 17.00 Uhr<br>Donnerstag 10.00 \u2013 19.00 Uhr<br>Samstag 14.00 \u2013 17.00 Uhr<br>Sonntag 11.00 \u2013 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Tuesday, Wednesday and Friday 10.00am \u2013 5.00pm<br>Thursday 10.00am \u2013 7.00pm<br>Saturday 2.00pm \u2013 5.00pm<br>Sunday 11.00am \u2013 5.00pm</p>", "fr": "<p>Mardi, mercredi et vendredi 10h \u2013 17h<br>Jeudi 10h \u2013 19h<br>Samedi 14h \u2013 17h<br>Dimanche 11h \u2013 17h</p>", "it": "<p>Marted\u00ec, mercoled\u00ec e venerd\u00ec 10.00 \u2013 17.00<br>Gioved\u00ec 10.00 \u2013 19.00<br>Sabato 14.00 \u2013 17.00<br>Domenica 11.00 \u2013 17.00<br></p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3708247 8.534276500000001)", "district_id": 1}][{"id": "1853", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Museums", "Design & Architecture", "Science & Technology"], "name": {"de": "Uhrenmuseum Beyer", "en": "Beyer Clock and Watch Museum", "fr": "Mus\u00e9e de l\u2019horlogerie Beyer", "it": "Museo dell'Orologeria Beyer"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Neben den Kaufh\u00e4usern und Gesch\u00e4ften der Z\u00fcrcher Bahnhofstrasse befindet sich das Uhrenmuseum Beyer.", "en": "The Beyer Clock and Watch Museum is located on Zurich's Bahnhofstrasse in addition to the department stores and shops.", "fr": "Le mus\u00e9e de l'horlogerie Beyer se trouve pr\u00e8s des commerces et magasins de la Bahnhofstrasse \u00e0 Zurich.", "it": "Accanto ai grandi magazzini e ai negozi della Bahnhofstrasse si trova il Museo dell'Orologeria Beyer."}, "description": {"de": "<p>Eine der bedeutendsten privaten Uhrensammlungen findet man im Uhrenmuseum Beyer. Rund 260 sehr kostbare St\u00fccke zeigen die Geschichte der Zeitmessung von 1400 v. Christus bis zur Gegenwart: Von Sonnen- und Wasseruhren, Turmuhren, Renaissance-Automaten, Prunk-Pendulen, Taschenuhren in kunstvollen Geh\u00e4usen bis zum Prototyp der ersten Quarz-Armbanduhr. Auch wissenschaftliche Ger\u00e4te zur Navigation sind Teil der Ausstellung.<br /><br />Einige sehr zerbrechliche Automaten k\u00f6nnen nur noch \u00e4usserst selten in Betrieb genommen werden. Dank Videoaufnahmen kann man diese kunstvollen Meisterwerke aber auch in Bewegung bewundern. Zudem erfahren die Besucher auf iPads in sechs Sprachen Informationen zu den meisten ausgestellten Uhren.</p>", "en": "<p>One of the world&rsquo;s leading private collections of clocks can be found at the Beyer Clock and Watch Museum. Around 260 very valuable exhibits present the history of timekeeping from 1400 BC to the present day: from sundials to water and tower clocks, Renaissance automata, magnificent pendulum clocks, elaborately decorated pocket watches and the prototype of the first quartz wristwatch. Scientific navigation devices are also featured.<br /><br />Some very fragile automatic watches can also be seen in operation &ndash; a real rarity. Video recordings show these artistic masterpieces in operation. In addition, visitors can find more information about most of the exhibited watches and clocks in six different languages using the iPads provided.</p>", "fr": "<p>Le mus\u00e9e de l&#39;horlogerie Beyer renferme l&#39;une des plus grandes collections priv\u00e9es d&#39;horlogerie. 260 objets d&#39;une valeur inestimable retracent et illustrent l&#39;histoire de l&#39;horlogerie de 1400 avant J.-C. \u00e0 notre \u00e8re : des cadrans solaires aux compteurs \u00e0 eau, horloges de clocher, automates Renaissance, somptueux pendules, des montres de poche dans des \u00e9tuis sophistiqu\u00e9s aux premi\u00e8res montres-bracelet \u00e0 quartz. Et m\u00eame des appareils scientifiques de mesure font partie de l&#39;exposition.</p><p>Certains automates tr\u00e8s fragiles ne peuvent \u00eatre utilis\u00e9s que lors d&#39;occasions exceptionnellement rares, mais gr\u00e2ce \u00e0 des vid\u00e9os, on peut encore admirer ces oeuvres d&#39;art en fonctionnement. In addition, visitors can find more information about most of the exhibited watches and clocks in six different languages using the iPads provided.</p>", "it": "<p>Al Museo dell&#39;Orologeria Beyer si trova una delle collezioni private di orologi pi\u00f9 importanti. Circa 260 preziosissimi esemplari narrano la storia della misurazione del tempo dal 1400 a.C. a oggi: da orologi solari e ad acqua, orologi di campanili, orologi automatici del Rinascimento, sfarzosi pendoli, orologi da tasca con casse artisticamente decorate fino al prototipo del primo orologio da polso al quarzo. Parte della mostra sono anche strumenti scientifici per la navigazione.<br /><br />Alcuni orologi automatici oltremodo fragili possono essere azionati solo di rado, ma, grazie a dei filmati, \u00e8 possibile ammirare questi capolavori artistici anche in movimento. Inoltre, grazie agli iPad messi a disposizione, i visitatori possono ottenere informazioni in sei lingue sulla maggior parte degli orologi esposti.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Uhrenmuseum Beyer", "en": "Beyer Clock and Watch Museum", "fr": "Mus\u00e9e de l\u2019horlogerie Beyer", "it": "Museo dell'Orologeria Beyer"}, "text_teaser": {"de": "Neben den Kaufh\u00e4usern und Gesch\u00e4ften der Z\u00fcrcher Bahnhofstrasse befindet sich das Uhrenmuseum Beyer.", "en": "The Beyer Clock and Watch Museum is located on Zurich's Bahnhofstrasse in addition to the department stores and shops.", "fr": "Le mus\u00e9e de l'horlogerie Beyer se trouve pr\u00e8s des commerces de la Bahnhofstrasse \u00e0 Zurich", "it": "Accanto ai grandi magazzini e ai negozi della Bahnhofstrasse si trova il Museo dell'Orologeria Beyer"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_beyer_uhrenmuseum_1600x900_16157.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_beyer_uhrenmuseum.jpg", "caption": {"de": "Uhrenmuseum Beyer, Goldemail ", "en": "Uhrenmuseum Beyer, Goldemail ", "fr": "Uhrenmuseum Beyer, Goldemail ", "it": "Uhrenmuseum Beyer, Goldemail "}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_beyer_uhrenmuseum_10638.jpg", "caption": {"de": "Beyer, Uhrenmuseum", "en": "Beyer Clock and Watch Museum", "fr": "mus\u00e9e de l\u2019horlogerie", "it": "Museo dell'Orologeria Beyer"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_beyer_uhrenmuseum_10639.jpg", "caption": {"de": "Beyer, Uhrenmuseum ", "en": "Beyer Clock and Watch Museum", "fr": "mus\u00e9e de l\u2019horlogerie", "it": "Museo dell'Orologeria Beyer"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_beyer_uhrenmuseum_16159.jpg", "caption": {"de": "Beyer, Museum", "en": "Beyer, Museum", "fr": "Beyer, mus\u00e9e", "it": "Beyer, museo"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_beyer_uhrenmuseum_16160.jpg", "caption": {"de": "Beyer, Museum", "en": "Beyer, Museum", "fr": "Beyer, Museum", "it": "Beyer, Museo"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_beyer_uhrenmuseum_16158_0.jpg", "caption": {"en": "Beyer, Museum", "fr": "Beyer, mus\u00e9e", "it": "Beyer, museo"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_beyer_museum_16169.jpg", "caption": {"de": "Beyer, Museum innen ", "en": "Beyer, Museum, interior", "fr": "Beyer, mus\u00e9e, \u00e0 l'int\u00e9rieur ", "it": "Beyer, museo, all'interno"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_beyer_museum_16161.jpg", "caption": {"de": "Beyer, Museum ", "en": "Beyer, Museum", "fr": "Beyer, mus\u00e9e", "it": "Beyer, museo"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_beyer_museum_2423.jpg", "caption": {"de": "Uhrenmuseum Beyer", "en": "Clock and Watch Museum Beyer", "fr": "Mus\u00e9e de l\u2019horlogerie", "it": "Museo dell'Orologeria Beyer"}}], "updated": "2020-03-11 11:25:48 +0100", "zurichcardDescription": {"de": "Freier Eintritt mit der Z\u00fcrich Card.", "en": "Free admission with the Z\u00fcrich Card.", "fr": "FR Freier Eintritt mit Z\u00fcrich Card", "it": "Ingresso gratuito con la Z\u00fcrich Card."}, "zurichcard": [{"de": "Freier Eintritt", "en": "Free entry", "fr": "Ingresso gratuito", "it": "Gratuito"}], "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Bahnhofstrasse 31", "phone": "+41 43 344 63 63", "url": "http://www.beyer-ch.com/de/uhrenmuseum/portrait-museum.html"}, "geo": {"latitude": "47.370690100000", "longitude": "8.538015100000"}, "openingHours": {"de": "<p>Das Museum bleibt bis am 17. August 2020 wegen Umbau geschlossen.</p>", "en": "<p>Shop<br />Monday to Friday, 9.30am &ndash; 6.30pm<br />Saturday, 9.30am &ndash; 4.00pm</p><p>Museum<br />The museum will remain closed until August 17, 2020 due to reconstruction work.</p>", "fr": "<p>Shop<br />Du lundi au vendredi, 9h30 &ndash; 18h30<br />Samedi, 9h30 &ndash;16h</p><p>Mus\u00e9e<br />Le mus\u00e9e restera ferm\u00e9 pour&nbsp;des travaux de restauration jusqu&#39;au 17 ao\u00fbt 2020.</p><p>&nbsp;</p>", "it": "<p>Shop<br />Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 09.30 &ndash; 18.30&nbsp;<br />Sabato, 09.30 &ndash; 16.00</p><p>Museo<br />A causa di lavori di ristrutturazione il museo rimane chiuso fino al 17 agosto 2020.</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday", "geometry": "POINT (47.3706901 8.538015100000001)", "district_id": 1}][{"id": "1851", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Museums", "Science & Technology"], "name": {"de": "Tram Museum  \u2013 100 Jahre Z\u00fcrcher Strassenbahn ", "en": "Tram Museum  \u2013 100 Years of Zurich Trams ", "fr": "Mus\u00e9e du tram \u2013 100 ans de tramway \u00e0 Zurich", "it": "Museo dei tram: 100 anni di tram zurighesi "}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das Bimmeln und Rattern der Trams ist in Z\u00fcrich allgegenw\u00e4rtig. Das Tram-Museum ist ganz dem charmanten Verkehrsmittel gewidmet.", "en": "The ringing and rattling of trams is part of everyday life in Zurich. The Tram Museum is dedicated to this charming form of transport.", "fr": "Partout \u00e0 Zurich on entend  la cloche et le roulement de ce charmant moyen de transport. Le mus\u00e9e du tram lui est enti\u00e8rement consacr\u00e9. ", "it": "Lo scampanellio e lo sferragliamento dei tram \u00e8 onnipresente a Zurigo. Il Museo dei tram \u00e8 dedicato interamente a questo affascinante mezzo di trasporto."}, "description": {"de": "<p>Die Strassenbahn hat in Z\u00fcrich lange Tradition. Im Tram-Museum erhalten Sie spannende Einblicke in die Geschichte des st\u00e4dtischen Verkehrsmittels.</p><p>Zu sehen gibt es unter anderem 50 bis 100 Jahre alte Originalfahrzeuge, Uniformen der Tramf\u00fchrer, eine grosse Modell-Tramanlage und das rollende Kindertram &laquo;Cobralino&raquo;.</p><p>Auf der eigenen Museums-Linie 21 k\u00f6nnen Sie jeweils am letzten Wochenende im Monat (ausg. Dezember) in historischen Fahrzeugen am Limmatquai entlang und durch die Bahnhofsstrasse fahren.<br />&nbsp;</p>", "en": "<p>Trams have a long-standing history in Zurich. At the Tram Museum, you can gain exciting insight into the history of this urban form of transport.</p><p>On display are original vehicles of 50 to 100 years old, tram driver uniforms, a large model tram layout and the &ldquo;Cobralino&rdquo; children&rsquo;s tram.</p><p>On the last weekend in the month (excl. December), visitors can take a trip in the historic vehicles along the museum&rsquo;s own route 21 &ndash; on the Limmatquai and down the Bahnhofstrasse.</p>", "fr": "<p>Le tram rel\u00e8ve d&#39;une longue tradition \u00e0 Zurich. Au mus\u00e9e du tram vous serez immerg\u00e9s dans l&#39;histoire passionnante de ce moyen de transport urbain. Vous pourrez admirer des v\u00e9hicules originaux vieux de 50 ou 100 ans, des uniformes de conducteur de tram et un circuit miniature d&rsquo;un r\u00e9seau de trams \u00e9tendu, alors que les petits entament un tour dans le tram pour enfants, le &laquo;&nbsp;Cobralino &raquo;.<br><br>Le dernier week-end du mois (sauf en d\u00e9cembre), vous pouvez rouler \u00e0 bord de trams historiques le long du Limmatquai et de la Bahnhofstrasse, en empruntant la ligne n&deg; 21 propre au mus\u00e9e.</p>", "it": "<p>A Zurigo, i tram hanno una lunga tradizione. Al Museo dei tram, ti aspettano racconti avvincenti sulla storia del mezzo di trasporto urbano: tra le altre cose, ci sono vetture originali che hanno da 50 a 100 anni, uniformi dei conducenti, un modello di grandi dimensioni e il tram per bambini &quot;Cobralino&quot;.</p><p>L&#39;ultimo fine settimana di ogni mese (dicembre escluso), \u00e8 possibile salire a bordo delle vetture storiche dei tram della linea 21 e percorrere il Limmatquai e la Bahnhofsstrasse.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Tram Museum Z\u00fcrich", "en": "Tram Museum Zurich", "fr": "Tram Museum Zurich", "it": "Tram Museum Zurich"}, "text_teaser": {"de": "Das Tram-Museum widmet sich ganz der Geschichte des charmantesten Verkehrsmittel Z\u00fcrichs\r\n", "en": "The Tram Museum is dedicated to the history of the most charming form of transport in Zurich", "fr": "Le mus\u00e9e du tram est enti\u00e8rement d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l'histoire de ce charmant moyen de transport de Zurich", "it": "Il Museo dei tram \u00e8 dedicato alla storia del mezzo di trasporto pi\u00f9 affascinante di Zurigo"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_kultur_tram-museum_01.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_kultur_trammuseum_01.jpg", "caption": {"de": "Spannende Einblicke in die Geschichte des Z\u00fcrcher Trams", "en": "Exciting insight into the history of Zurich's trams", "fr": "L'histoire passionnante du tram de Zurich", "it": "Racconti avvincenti sulla storia dei tram zurighesi"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_kultur_trammuseum_02.jpg", "caption": {"de": "Modelltram", "en": "Model tram ", "fr": "Tram miniature", "it": "Tram in miniatura"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_kultur_trammuseum_03.jpg", "caption": {"de": "50 bis 100 Jahre alte Originalfahrzeuge", "en": "Original vehicles of 50 to 100 years old", "fr": "Des v\u00e9hicules originaux vieux de 50 ou 100 ans", "it": "Vetture originali che hanno da 50 a 100 anni"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_kultur_trammuseum_05.jpg", "caption": {"de": "Viel zu entdecken", "en": "A lot to discover", "fr": "Beaucoup \u00e0 d\u00e9couvrir", "it": "Tantissimo da scoprire"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_kultur_trammuseum_04.jpg", "caption": {"de": "Kindertram \u00abCobralino\u00bb", "en": "\u201cCobralino\u201d children\u2019s tram", "fr": "Le tram pour enfants, le \u00ab Cobralino \u00bb", "it": "Il tram per bambini \"Cobralino\""}}], "updated": "2020-03-11 09:13:22 +0100", "zurichcardDescription": {"de": "Freier Eintritt mit der Z\u00fcrich Card.", "en": "Free admission with the Z\u00fcrich Card.", "fr": "Entr\u00e9e libre avec la Z\u00fcrich Card.", "it": "Ingresso gratuito con la Z\u00fcrich Card."}, "zurichcard": [{"de": "Freier Eintritt", "en": "Free entry", "fr": "Ingresso gratuito", "it": "Gratuito"}], "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8008", "streetAddress": "Forchstrasse 260", "phone": "+41 44 380 21 62", "email": "info@tram-museum.ch", "url": "www.tram-museum.ch"}, "geo": {"latitude": "47.357703500000", "longitude": "8.571071100000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag, Mittwoch, Samstag und Sonntag, 13.00 &ndash; 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday, Wednesday, Saturday and Sunday, 1.00pm &ndash; 6.00pm</p>", "fr": "<p>Lundi, mercredi, samedi et dimanche, 13h &ndash; 18h</p>", "it": "<p>Luned\u00ec, mercoled\u00ec, sabato e domenica, 13.00 &ndash; 18.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Wednesday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3577035 8.571071099999999)", "district_id": 8}][{"id": "1844", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Cultural History"], "name": {"de": "Zentralbibliothek Z\u00fcrich \u2013 Archiv der Jahrhunderte", "en": "Zentralbibliothek Zurich \u2013 Archive of the Centuries", "fr": "Zentralbibliothek Zurich (biblioth\u00e8que centrale) \u2013 les archives des si\u00e8cles", "it": "Biblioteca centrale di Zurigo: archivio dei secoli"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Hier wird Z\u00fcrichs Geschichte lebendig: Wechselnde Ausstellungen zeigen Sch\u00e4tze aus 15 Jahrhunderten.", "en": "Zurich's history is brought to life here: temporary exhibitions feature treasures from 15 centuries", "fr": "C'est ici que l'histoire de Zurich s'anime: des tr\u00e9sors de 15 si\u00e8cles sont pr\u00e9sent\u00e9s lors d'expositions temporaires.", "it": "Qui la storia di Zurigo rivive: mostre temporanee presentano i tesori di 15 secoli."}, "description": {"de": "<p>Die Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist mit mehr als sechs Millionen Medien und einer halben Million Besucher pro Jahr eine der gr\u00f6ssten Bibliotheken der Schweiz. Sie sammelt wissenschaftliche Literatur, aber auch Reisef\u00fchrer, Romane und Ratgeber. Dar\u00fcber hinaus sorgt sie f\u00fcr die Dokumentation und Archivierung Z\u00fcrcher Ver\u00f6ffentlichungen. Als \u00e4lteste Kulturinstitution der Stadt besitzt sie auch vielf\u00e4ltige historische Best\u00e4nde, die bis ins Mittelalter zur\u00fcckreichen.</p><p>Die Zentralbibliothek ist aber auch ein Museum, das die Geschichte Z\u00fcrichs erz\u00e4hlt: In wechselnden Ausstellungen werden ihre Kostbarkeiten einem breiten Publikum pr\u00e4sentiert.</p>", "en": "<p>The Zentralbibliothek Zurich is one of the largest libraries in Switzerland with over 6 million different media and half a million visitors each year. It contains scientific literature as well as travel guides, novels and guidebooks. It is also a source of documentation and archive of Zurich publications. As one of the city&rsquo;s oldest cultural institutions, the library is home to numerous historical items that date back to the Middle Ages.</p><p>The Zentralbibliothek is also a museum that tells the history of Zurich: temporary exhibitions present various treasures to a diverse audience.</p>", "fr": "<p>Avec plus de six millions de m\u00e9dias et un demi-million de visiteurs par an, la biblioth\u00e8que centrale de Zurich est l&#39;une des plus importantes biblioth\u00e8ques de Suisse. Elle collectionne de la litt\u00e9rature scientifique, mais aussi des guides de voyage, des romans et des manuels pratiques. Elle se charge de la documentation et de l&#39;archivage des publications de la ville. De par sa fonction d&#39;institution culturelle la plus ancienne de la ville, elle poss\u00e8de des pi\u00e8ces historiques remontant au Moyen \u00c2ge.&nbsp;</p><p>La biblioth\u00e8que centrale est \u00e9galement un mus\u00e9e qui raconte l&rsquo;histoire de Zurich : les expositions temporaires \u00e0 la biblioth\u00e8que centrale rendent ses tr\u00e9sors accessibles \u00e0 un large public.</p>", "it": "<p>Con oltre sei milioni di esemplari e mezzo milione di visitatori all&#39;anno, la Biblioteca centrale di Zurigo \u00e8 una delle pi\u00f9 grandi della Svizzera. Qui sono raccolte letture scientifiche, ma anche guide turistiche, romanzi e manuali. Oltre a ci\u00f2, si occupa della documentazione e dell&#39;archiviazione delle pubblicazioni zurighesi. Essendo l&#39;istituzione culturale pi\u00f9 antica della citt\u00e0, vanta anche numerosi reperti storici che affondano le proprie radici sin nel Medioevo.</p><p>La Biblioteca centrale \u00e8 anche un museo che racconta la storia di Zurigo: con mostre temporanee, i suoi oggetti preziosi vengono presentati ad un ampio pubblico.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Zentralbibliothek", "en": "Zentralbibliothek", "fr": "Zentralbibliothek", "it": "Biblioteca centrale"}, "text_teaser": {"de": "Hier wird Z\u00fcrichs Geschichte lebendig: Wechselnde Ausstellungen zeigen Sch\u00e4tze aus 15 Jahrhunderten.", "en": "Zurich's history is brought to life here: temporary exhibitions feature treasures from 15 centuries.", "fr": "Ici l'histoire de Zurich s'anime: des expositions temporaires montrent des tr\u00e9sors de 15 si\u00e8cles.", "it": "Qui la storia di Zurigo rivive: mostre temporanee presentano i tesori di 15 secoli."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_culture_zentralbibliothek_01.jpg", "caption": {"en": "Zentralbibliothek Z\u00fcrich"}}, "photo": [], "updated": "2019-12-16 14:50:34 +0100", "zurichcardDescription": {"de": "Freier Eintritt. Z\u00fcrich Card Partner.", "en": "Free admission. Z\u00fcrich Card Partner.", "fr": "Entr\u00e9e libre. Partenaire Z\u00fcrich Card.", "it": "Ingresso gratuito. Z\u00fcrich Card Partner."}, "zurichcard": [{"de": "Freier Eintritt", "en": "Free entry", "fr": "Ingresso gratuito", "it": "Gratuito"}], "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Z\u00e4hringerplatz 6", "phone": "+41 44 268 31 00", "email": "zb@zb.uzh.ch", "url": "www.zb.uzh.ch"}, "geo": {"latitude": "47.374128100000", "longitude": "8.545020700000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 08.00 \u2013 20.00 Uhr<br>Samstag 09.00 \u2013 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 8.00am \u2013 8.00pm<br>Saturday 9.00am \u2013 5.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi de 8h \u00e0 20h<br>Le samedi de 9h \u00e0 17h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec dalle 08.00 alle 20.00<br>Sabato dalle 09.00 alle 17.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3741281 8.5450207)", "district_id": 1}][{"id": "1840", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Stages", "Art", "Cultural History"], "name": {"de": "Cabaret Voltaire \u2013 Der Geburtsort des Mythos Dada", "en": "Cabaret Voltaire \u2013 Birthplace of the Dada Mythos ", "fr": "Cabaret Voltaire \u2013 le lieu de naissance du mythe dada", "it": "Cabaret Voltaire: dove nacque il mito del Dadaismo"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Mitten in der Z\u00fcrcher Altstadt wurde Dada gegr\u00fcndet, eine Bewegung zwischen Kunst und Irrsinn. Das Cabaret Voltaire steht im Zentrum des Ph\u00e4nomens.", "en": "Dadaism was founded in the middle of the old town: a movement best described as a mix of art and the absurd. The Cabaret Voltaire stands at the heart of it all.", "fr": "Le dada\u00efsme, mouvement entre l'art et la d\u00e9rision, fut fond\u00e9 au c\u0153ur de la vieille ville de Zurich. Le Cabaret Voltaire se situe au centre du ph\u00e9nom\u00e8ne.", "it": "Nel cuore del centro storico zurighese nacque il Dadaismo, un movimento tra arte e follia. Il Cabaret Voltaire \u00e8 il fulcro di questo fenomeno."}, "description": {"de": "<p>1916 entstand im Cabaret Voltaire an der Spiegelgasse die Bewegung Dada. Hier trafen sich Hans Arp, Hugo Ball und andere Exilk\u00fcnstler und stellten die gesamte bestehende Kunst in Frage.</p><p>Im Oktober 2004 hat die Wiederer\u00f6ffnung des Cabarets Voltaire dem Dadaismus zu neuem Aufschwung verholfen. Heute gibt es im &laquo;Dadahaus&raquo; Ausstellungen, Veranstaltungen, einen Shop und Barbetrieb. Im Fr\u00fchjahr 2016 hat das Cabaret Voltaire sein hundertj\u00e4hriges Bestehen&nbsp;gefeiert.</p>", "en": "<p>Dadaism was born in 1916 at the Cabaret Voltaire on the Spiegelgasse street. Here Hans Arp, Hugo Ball and other exiled artists got together to question the whole idea of the existing arts.</p><p>With the reopening of the Cabaret Voltaire in October 2004, Dadaism experienced an upsurge &ndash; and today exhibitions, events, a shop and bar can be found at the &quot;Dadahaus&quot;. &nbsp;In fact, the Cabaret Voltaire is due to celebrate its 100-year anniversary in the spring of 2016.</p>", "fr": "<p>En 1916, le mouvement Dada naquit au cabaret Voltaire dans la Spiegelgasse. C&#39;est l\u00e0 que Hans Arp, Hugo Ball et d&#39;autres artistes en exil se rencontr\u00e8rent et mirent en question l&#39;art existant de leur temps dans son ensemble.</p><p>En octobre 2004, la r\u00e9ouverture du Cabaret Voltaire fit rena\u00eetre le dada\u00efsme. Actuellement, la &laquo; maison dada &raquo; acueille des expositions et des manifestations. Une boutique et un bar y sont \u00e9galement install\u00e9s. Au printemps 2016, le cabaret Voltaire f\u00eatera son centi\u00e8me anniversaire.</p>", "it": "<p>Nel 1916, al Cabaret Voltaire, nella Spiegelgasse, nacque il movimento del Dadaismo. Qui si incontravano Hans Arp, Hugo Ball e altri artisti in esilio, mettendo in discussione tutta l&#39;arte esistente.</p><p>Nell&#39;ottobre del 2004, la riapertura del Cabaret Voltaire ha riportato in vita il Dadaismo. Oggi, il &quot;Dadahaus&quot; ospita mostre, eventi, un negozio e un bar. Nella primavera del 2016, il Cabaret Voltaire ha celebrato il suo centenario.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Cabaret Voltaire", "en": "Cabaret Voltaire", "fr": "Cabaret Voltaire", "it": "Cabaret Voltaire"}, "text_teaser": {"de": "Mitten in der Z\u00fcrcher Altstadt wurde Dada gegr\u00fcndet, eine Bewegung zwischen Kunst und Irrsinn.", "en": "Dada was founded in Zurich: a movement best described as a mix of art and the absurd.", "fr": "Le dada\u00efsme, mouvement entre l'art et la d\u00e9rision, fut fond\u00e9 au c\u0153ur de la vieille ville de Zurich", "it": "Nel cuore del centro storico zurighese nacque il Dadaismo, un movimento tra arte e follia"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_culture_cabaretvoltaire02_0.jpg", "caption": {"en": "Cabaret Voltaire Zurich"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_culture_cabaretvoltaire03_1.jpg", "caption": {"en": "Cabaret Voltaire Z\u00fcrich Outside View"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_culture_cabaretvoltaire01.jpg", "caption": {"en": "Cabaret Voltaire Z\u00fcrich Inside View"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_culture_cabaretvoltaire02_0.jpg", "caption": {"en": "Cabaret Voltaire Zurich"}}], "updated": "2019-10-14 15:54:11 +0200", "zurichcard": [{"de": "Z\u00fcrich Card Partner", "en": "Z\u00fcrich Card Partner", "fr": "partenaire Z\u00fcrich Card", "it": "Z\u00fcrich Card Partner"}], "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Spiegelgasse 1", "phone": "+41 43 268 57 20", "email": "info@cabaretvoltaire.ch", "url": "www.cabaretvoltaire.ch"}, "geo": {"latitude": "47.371663300000", "longitude": "8.544095600000"}, "openingHours": {"de": "<p>Museum<br>Montag bis Freitag 11.30 &ndash; 17.30 Uhr<br>Samstag 09.30 &ndash; 17.30 Uhr<br>Sonntag 11.30 &ndash; 17.30 Uhr</p><p>Caf\u00e9 / Bar<br>Montag bis Donnerstag 17.30 &ndash; 24.00 Uhr<br>Freitag 17.30 &ndash; 02.00 Uhr<br>Samstag 15.00 &ndash; 02.00 Uhr<br>Sonntag 16.00 &ndash; 22.00 Uhr</p>", "en": "<p>Museum<br>Monday to Friday 11.30am &ndash; 5.30pm<br>Saturday 9.30am &ndash; 5.30pm<br>Sunday&nbsp;11.30am&nbsp;&ndash; 5.30pm</p><p>Caf\u00e9 / Bar<br>Monday to Thursday 5.30pm &ndash; 12.00am<br>Friday 5.30pm &ndash; 2.00am<br>Saturday 3.00pm &ndash; 2.00am<br>Sunday 4.00pm&nbsp;&ndash; 10.00pm</p>", "fr": "<p>Mus\u00e9e<br>Du lundi au vendredi 11h30 &ndash; 17h30<br>Samedi 9h30 &ndash; 17h30<br>Dimanche 11h30 &ndash; 17h30</p><p>Caf\u00e9 / Bar<br>Du lundi au jeudi 17h30 &ndash; 24h<br>Vendredi 17h30 &ndash; 2h<br>Samedi 15h &ndash; 2h<br>Dimanche 16h &ndash; 22h</p>", "it": "<p>Museo<br>Luned\u00ec a venerd\u00ec 11.30 &ndash; 17.30<br>Sabato 09.30 &ndash; 17.30&nbsp;<br>Domenica 11.30 &ndash; 17.30&nbsp;</p><p>Bar<br>Luned\u00ec a gioved\u00ec 17.30 &ndash; 24.00&nbsp;<br>Venerd\u00ec 17.30 &ndash; 02.00&nbsp;<br>Sabato 15.00 &ndash; 02.00&nbsp;<br>Domenica 16.00 &ndash; 22.00&nbsp;</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3716633 8.5440956)", "district_id": 1}][{"id": "1838", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Museums", "Cultural History"], "name": {"de": "Z\u00fcrcher Spielzeugmuseum \u2013 Kindheitstr\u00e4ume von gestern und heute", "en": "Toy Museum Zurich \u2013 Childhood Dreams of Yesterday and Today", "fr": "Z\u00fcrcher Spielzeugmuseum (Mus\u00e9e du jouet) \u2013 R\u00eaves d'enfant d'hier et d'aujourd'hui", "it": "Museo dei giocattoli di Zurigo: i sogni d'infanzia di ieri e di oggi"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im \u00e4ltesten Teil der Z\u00fcrcher Altstadt st\u00f6sst man auf das Spielzeugmuseum. Es l\u00e4dt zur nostalgischen Reise durch die Kinderzimmer der letzten 300 Jahre.", "en": "This museum in the oldest part of Zurich takes visitors on a nostalgic journey through the last 300 years of childhood.", "fr": "Au centre historique de Zurich, le mus\u00e9e du jouet invite \u00e0 un voyage nostalgique dans un d\u00e9cor de chambres d'enfants des 300 derni\u00e8res ann\u00e9es.", "it": "Nel quartiere pi\u00f9 antico del centro storico di Zurigo, si incontra il Museo dei giocattoli, che invita a intraprendere un viaggio attraverso le stanze dei bambini degli ultimi 300 anni."}, "description": {"de": "<p>Ob man in Kindheitserinnerungen schwelgt, oder die Spielzeuge der Grosseltern bestaunt &ndash; das Z\u00fcrcher Spielzeugmuseum verz\u00fcckt alle Generationen.<br /><br />Ein Blick in die alten Puppenstuben weckt die Erinnerung an das h\u00e4usliche Leben von einst. Die Puppen tragen die Mode vergangener Zeiten, Eisenbahnen und Dampfmaschinen erinnern an die Anf\u00e4nge der Technik. Die wuchtigen Autos &ndash; ausgestellt im Kleinformat &ndash; w\u00e4ren auf heutigen Strassen fremd.<br /><br />Das Museum bezeichnet sich selbst als &laquo;klein, aber fein&raquo; &ndash; und so ist es. Wer beim Stadtbummel ein wenig Zeit hat, wird einen Abstecher hierher nicht bereuen.</p>", "en": "<p>Whether you want to indulge in reminiscences or explore the toys owned by your grandparents &ndash; the Zurich Toy Museum has something to appeal to all the generations.<br /><br />A glance at the old doll&rsquo;s houses evokes memories of domestic life in the past. The dolls wear the fashions of bygone eras, while train sets and steam engines reflect the beginnings of technology. The bulky vehicles (here in miniature format) would be unrecognizable on today&rsquo;s roads.<br /><br />The museum describes itself as &ldquo;small yet refined&rdquo; &ndash; and it certainly is. If you have a bit of spare time while exploring the city, you will not regret visiting this museum.</p><p>&nbsp;</p>", "fr": "<p>Se complaire dans les souvenirs d&#39;enfant ou admirer les jouets des grands-parents - toutes les g\u00e9n\u00e9rations adorent le Mus\u00e9e du jouet de Zurich.<br><br>Les maisons de poup\u00e9es rappellent la vie domestique d&#39;antan ; les poup\u00e9es portent des v\u00eatements \u00e0 la mode de l&#39;\u00e9poque, des trains et des machines \u00e0 vapeur \u00e9voquent les d\u00e9buts de la technique. Les voitures imposantes &ndash; expos\u00e9es en miniature &ndash; feraient aujourd&#39;hui un effet \u00e9trange sur nos routes.<br><br>Le mus\u00e9e dit de lui-m\u00eame qu&#39;il est petit mais int\u00e9ressant &ndash; et il l&#39;est en effet. Ceux qui disposent d&#39;un peu de temps libre apr\u00e8s la visite de la ville ne regretteront pas le d\u00e9tour.</p>", "it": "<p>Che ci si abbandoni ai ricordi d&#39;infanzia o si ammirino i giocattoli dei nonni, al Museo dei giocattoli tutte le generazioni restano colpite.<br><br>Uno sguardo alle vecchie case delle bambole richiama ricordi della vita domestica di un tempo. Le bambole indossano gli indumenti di altre epoche, treni e macchine a vapore rievocano gli esordi della tecnica. Le massicce auto, esposte in miniatura, sarebbero bizzarre sulle strade di oggi.<br><br>Il museo si definisce &quot;piccolo, ma grazioso&quot; ed \u00e8 proprio cos\u00ec. Esplorando la citt\u00e0, vale la pena fare una tappa in questo luogo.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Z\u00fcrcher Spielzeugmuseum", "en": "Toy Museum Zurich ", "fr": "Z\u00fcrcher Spielzeugmuseum", "it": "Z\u00fcrcher Spielzeugmuseum"}, "text_teaser": {"de": "Im \u00e4ltesten Teil Z\u00fcrichs l\u00e4dt das Museum zur Reise durch die Kinderzimmer der letzten 300 Jahre", "en": "This museum in the oldest part of Zurich takes visitors on a nostalgic journey through the last 300 years of childhood.\r\n\r\n", "fr": "Ce mus\u00e9e du centre historique invite \u00e0 parcourir des chambres d'enfants des 300 derni\u00e8res ann\u00e9es", "it": "Questo museo invita a fare un viaggio attraverso le stanze dei bambini degli ultimi 300 anni"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_spielzeugmuseum_04.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_spielzeugmuseum_02.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_spielzeugmuseum_05.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_spielzeugmuseum_03.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_spielzeugmuseum_04.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_spielzeugmuseum_01.jpg"}], "updated": "2019-03-05 11:24:25 +0100", "zurichcardDescription": {"de": "Freier Eintritt mit der Z\u00fcrich Card.", "en": "Free admission with the Z\u00fcrich Card.", "fr": "Entr\u00e9e libre avec la Z\u00fcrich Card.", "it": "Ingresso gratuito con la Z\u00fcrich Card."}, "zurichcard": [{"de": "Freier Eintritt", "en": "Free entry", "fr": "Ingresso gratuito", "it": "Gratuito"}], "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Fortunagasse 15", "phone": "+41 44 211 93 05", "email": "info@zuercher-spielzeugmuseum.ch", "url": "www.zuercher-spielzeugmuseum.ch"}, "geo": {"latitude": "47.373106500000", "longitude": "8.539759000000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 14.00 &ndash; 17.00 Uhr<br />Samstag 13.00 &ndash; 16.00 Uhr</p><p>An allgemeinen Feiertagen geschlossen</p>", "en": "<p>Monday to Friday 2.00pm &ndash; 5.00pm<br />Saturday 1.00pm &ndash; 4.00pm</p><p>Closed on public holidays</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 14h &ndash; 17h<br>Samedi 13h &ndash; 16h</p><p>Ferm\u00e9 les jours f\u00e9ri\u00e9s</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 14.00 &ndash; 17.00<br>Sabato 13.00 &ndash; 16.00</p><p>Chiuso durante i giorni festivi</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3731065 8.539759)", "district_id": 1}][{"id": "1832", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Museums", "Art"], "name": {"de": "Shedhalle \u2013 Kritische Kunst in Z\u00fcrich", "en": "Shedhalle \u2013 Critical Art in Zurich", "fr": "Shedhalle \u2013 l'art critique \u00e0 Zurich", "it": "Shedhalle: arte critica a Zurigo"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Ideenfabrik und experimentelle Kunstpraxis \u2013 die Shedhalle zeigt anregende Ausstellungen zu heutigen gesellschaftlichen Fragen und Konflikten.", "en": "An incubator of ideas and experimental art practices \u2013 the Shedhalle presents exciting exhibitions on social issues and conflicts.", "fr": "Atelier d'id\u00e9es et pratique exp\u00e9rimentale de l'art \u2013 la Shedhalle propose des expositions captivantes traitant de questions et de conflits de la soci\u00e9t\u00e9 actuelle.", "it": "Fabbrica di idee e laboratorio artistico sperimentale: la Shedhalle presenta stimolanti mostre su quesiti e conflitti sociali odierni."}, "description": {"de": "<p>Die Shedhalle ist ein Raum f\u00fcr zeitgen\u00f6ssische Kunst, die ein kritisches Licht auf gesellschaftspolitische Entwicklungen wirft. Die wechselnden Ausstellungen befassen sich mit Themen von Politik \u00fcber Kulturph\u00e4nomene, von gesellschaftlichen Rollen und Ausgrenzung bis zu alternativen Lebensentw\u00fcrfen. Die Fragestellungen werden aus unterschiedlichen Perspektiven betrachtet &ndash; von K\u00fcnstlern, Wissenschaftlern oder Aktivisten.<br><br>Themenwochenenden, Filmvorf\u00fchrungen und Vortr\u00e4ge erlauben eine vertiefte Auseinandersetzung mit vielen brennenden Fragen und Konflikten aus aller Welt.</p>", "en": "<p>The Shedhalle is a space for contemporary art that casts a critical eye over socio-political developments. Temporary exhibitions here focus on issues ranging from politics to cultural phenomena and from social roles and exclusion to alternative ways of life. These issues are explored from a range of perspectives &ndash; from the viewpoint of artists, scientists and activists.<br><br>Themed weeks, film presentations and talks offer in-depth analysis of a range of key issues and conflicts from all over the world.</p>", "fr": "<p>La Shedhalle est un lieu d&#39;art contemporain qui jette un \u0153il critique sur l&#39;\u00e9volution politico-sociale. Les expositions temporaires traitent de th\u00e8mes politiques, de ph\u00e9nom\u00e8nes culturels, de r\u00f4les dans la soci\u00e9t\u00e9, d&rsquo;exclusions et de projets de vie alternatifs. Les questions pos\u00e9es sont \u00e9clair\u00e9es sous des angles diff\u00e9rents par des artistes, des scientifiques et des activistes.<br><br>Des week-ends \u00e0 th\u00e8me, des projections de films et des conf\u00e9rences exposent de fa\u00e7on approfondie de nombreux probl\u00e8mes et conflits de par le monde.</p>", "it": "<p>La Shedhalle \u00e8 uno spazio per l&#39;arte contemporanea che mette in discussione gli sviluppi sociopolitici. Le mostre temporanee si occupano di temi come la politica e i fenomeni culturali, i ruoli sociali, l&#39;emarginazione e gli stili di vita alternativi. Le problematiche vengono osservate da diverse prospettive, da artisti, scienziati o attivisti.<br><br>Weekend a tema, film e conferenze consentono di mettere a confronto in maniera approfondita tante domande e conflitti scottanti di tutto il mondo.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Shedhalle", "en": "Shedhalle", "fr": "Shedhalle", "it": "Shedhalle"}, "text_teaser": {"de": "Ideenfabrik und experimentelle Kunstpraxis \u2013 die Shedhalle zeigt Ausstellungen zu aktuellen Themen", "en": "An incubator of ideas and experimental art practices \u2013 the Shedhalle presents exhibitions on a range of themes.", "fr": "Atelier d'id\u00e9es et art exp\u00e9rimental \u2013 la Shedhalle expose des \u0153uvres inspir\u00e9es de th\u00e8mes actuels", "it": "Fabbrica di idee e laboratorio artistico sperimentale: la Shedhalle presenta mostre su temi attuali"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_culture_shedhalle_01.jpg", "caption": {"de": "Ausstellungsraum der Shedhalle in Z\u00fcrich", "en": "Exhibition space of the Shedhalle in Zurich", "fr": "Salle d'exposition de la Shedhalle \u00e0 Zurich", "it": "Sala d'esposizione de la Shedhalle di Zurigo"}}, "photo": [], "updated": "2017-08-22 08:55:21 +0200", "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8038", "streetAddress": "Seestrasse 395", "phone": "+41 44 481 59 50", "email": "leitung@shedhalle.ch", "url": "www.shedhalle.ch"}, "geo": {"latitude": "47.343374600000", "longitude": "8.535699300000"}, "openingHours": {"de": "<p>Mittwoch 14.00 &ndash; 18.00 Uhr<br>Donnerstag 14.00 &ndash; 21.00 Uhr<br>Freitag 14.00 &ndash; 18.00 Uhr<br>Samstag bis Sonntag 12.00 &ndash; 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Wednesday 2.00 &nbsp;&ndash; 6.00pm<br>Thursday 2.00 &ndash; 9.00pm<br>Friday 2.00 &ndash; 6.00pm<br>Saturday to Sunday 12.00 &ndash; 6.00pm</p>", "fr": "<p>Mercredi 14h00 &ndash; 18h00<br>Jeudi 14h00 &ndash; 21h00<br>Vendredi 14h00 &ndash; 18h00<br>Du samedi au dimanche 12h00 &ndash; 18h00</p>", "it": "<p>Mercoled\u00ec 14.00 &ndash; 18.00<br>Giovedi 14.00 &ndash; 21.00<br>Venerd\u00ec 14.00 &ndash; 18.00<br>Da sabato a domenica 12.00 &ndash; 18.00</p>"}, "geometry": "POINT (47.3433746 8.535699299999999)", "district_id": 2}][{"id": "1796", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Museums", "Science & Technology"], "name": {"de": "Pal\u00e4ontologisches Museum der Universit\u00e4t Z\u00fcrich", "en": "Paleontological Museum at the University of Zurich", "fr": "Pal\u00e4ontologisches Museum - Mus\u00e9e pal\u00e9ontologique de l'Universit\u00e9 de Zurich", "it": "Museo paleontologico dell\u2019Universit\u00e0 di Zurigo"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das Pal\u00e4ontologische Museum zeigt Meeresbewohner von vor 230-240 Millionen Jahren. Die Sammlung der Universit\u00e4t Z\u00fcrich ist weltweit einzigartig.", "en": "The Paleontological Museum features sea creatures from 230-240 million years ago. A worldwide unique collection at home in the University of Zurich. ", "fr": "Le Mus\u00e9e pal\u00e9ontologique expose la faune marine remontant \u00e0 230-240 millions d'ann\u00e9es. La collection de l'universit\u00e9 de Zurich est unique au monde.", "it": "Il Museo Paleontologico mostra abitanti del mare risalenti a 230-240 milioni di anni fa. La collezione dell'Universit\u00e0 di Zurigo \u00e8 unica in tutto il mondo."}, "description": {"de": "<p>Das Highlight der Ausstellung sind die Fossilien vom Monte San Giorgio im S\u00fcdtessin. Seit 2003 ist die ber\u00fchmte Fundstelle von der UNESCO als Weltnaturerbe anerkannt. Die Meeressaurier und Fische sind sehr gut erhalten und f\u00fcr die Wissenschaft \u00e4usserst wertvoll. Einige der Saurier sind bis zu 3.80 Meter lang. Wegen ihrer schl\u00e4ngelnden Fortbewegung werden sie bisweilen mit den heutigen Robben verglichen.<br /><br />Neben den Tessiner Fundst\u00fccken sind auch Fossilien aus der N\u00e4he von Z\u00fcrich und aus Nordamerika zu sehen. Damit man sich die Fossilien auch als lebende Tiere vorstellen kann, geh\u00f6ren auch Modelle und Farbillustrationen zur Ausstellung.</p>", "en": "<p>Highlight of the exhibition are fossils from Monte San Giorgio in south Ticino. This famous discovery site was pronounced a UNESCO World Heritage Site in 2003. Here, marine reptiles and fish are very well preserved and particularly valuable to the scientific community. Some of the reptiles are up to 3.80 meters long and, owing to their meandering movement, compared with the modern-day seal.&nbsp;<br /><br />In addition to these Ticino finds, fossils from the area around Zurich and from North America are also on display. Models and color illustrations are provided to demonstrate how the fossils would have appeared as living creatures.</p>", "fr": "<p>Le p\u00f4le d&#39;int\u00e9r\u00eat majeur du mus\u00e9e est constitu\u00e9 par les fossiles d\u00e9couverts au sud du Tessin, au Monte San Giorgio, site arch\u00e9ologique renomm\u00e9 inscrit au patrimoine mondial de l&#39;UNESCO depuis 2003. Les sauriens marins et les poissons sont tr\u00e8s bien conserv\u00e9s et d&#39;une grande valeur scientifique. Certains sauriens ont une longueur de 3,80 m. Vu qu&#39;ils se d\u00e9pla\u00e7aient en serpentant, ils sont parfois compar\u00e9s aux pinnip\u00e8des actuels.<br /><br />En plus des d\u00e9couvertes du Tessin, des fossiles de la r\u00e9gion de Zurich et d&#39;Am\u00e9rique du Nord sont expos\u00e9s. Des reproductions et des illustrations en couleurs aident les visiteurs \u00e0 se repr\u00e9senter les animaux vivants.</p>", "it": "<p>Il clou della mostra \u00e8 costituito dai fossili del Monte San Giorgio, nel Ticino meridionale. Dal 2003, questo famoso sito archeologico \u00e8 stato dichiarato patrimonio naturale mondiale dell&#39;UNESCO. Gli ittiosauri e i pesci sono ben preservati e oltremodo preziosi per la scienza. Alcuni dei sauri sono lunghi fino a 3,80 metri. A causa dell&#39;andatura serpeggiante, vengono tuttora paragonati alle foche di oggi.<br /><br />Oltre ai reperti ticinesi, \u00e8 possibile ammirare anche fossili dei dintorni di Zurigo e dell&#39;America del Nord. Per potersi immaginare i fossili anche come animali viventi, la mostra comprende anche modelli e illustrazioni a colori.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Pal\u00e4ontologisches Museum", "en": "Paleontological Museum ", "fr": "Pal\u00e4ontologisches Museum", "it": "Museo paleontologico"}, "text_teaser": {"de": "Das einzigartige Pal\u00e4ontologische Museum zeigt Meeresbewohner von vor 230-240 Millionen Jahren", "en": "The unique Paleontological Museum features sea creatures from 230-240 million years ago", "fr": "Le Mus\u00e9e pal\u00e9ontologique sans pareil expose la faune marine remontant \u00e0 230-240 millions d'ann\u00e9es", "it": "Il Museo Paleontologico mostra abitanti del mare risalenti a 230-240 milioni di anni fa"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_museum_palaeontologischesmuseum_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2019-12-16 14:56:14 +0100", "zurichcardDescription": {"de": "Freier Eintritt. Z\u00fcrich Card Partner.  ", "en": "Free admission. Z\u00fcrich Card Partner.", "fr": "Entr\u00e9e libre. Partenaire Z\u00fcrich Card.", "it": "Ingresso gratuito. Z\u00fcrich Card Partner."}, "zurichcard": [{"de": "Freier Eintritt", "en": "Free entry", "fr": "Ingresso gratuito", "it": "Gratuito"}], "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8006", "streetAddress": "Karl-Schmid-Strasse 4", "phone": "+41 44 634 38 38", "url": "http://www.pim.uzh.ch/museum/"}, "geo": {"latitude": "47.375223800000", "longitude": "8.548009700000"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag bis Freitag 9.00 \u2013 17.00 Uhr<br>Samstag und Sonntag 10.00 \u2013 17.00 Uhr </p>", "en": "<p>Tuesday to Friday 9.00am \u2013 5.00pm<br>Saturday and Sunday 10.00am \u2013 5.00pm</p>", "fr": "<p>Du mardi au vendredi 9h \u2013 17h<br>Samedi et dimanche 10h \u2013 17h</p>", "it": "<p>Da marted\u00ec a venerd\u00ec 09.00 \u2013 17.00<br>Sabato e domenica 10.00 \u2013 17.00</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3752238 8.5480097)", "district_id": 1}][{"id": "1785", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Museums", "Cultural History"], "name": {"de": "NONAM \u2013 Nordamerika Native Museum Z\u00fcrich", "en": "NONAM \u2013 North America Native Museum Zurich", "fr": "NONAM \u2013 Nordamerika Native Museum Zurich", "it": "NONAM: Museo dei nativi americani a Zurigo"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im Z\u00fcrcher Seefeld widmet sich eine stimmungsvolle Ausstellung den Ureinwohnern Nordamerikas.", "en": "An atmospheric exhibition dedicated to the native people of North America in Zurich\u2019s Seefeld district.", "fr": "Le quartier Seefeld de Zurich abrite une exposition color\u00e9e d\u00e9di\u00e9e aux indig\u00e8nes d'Am\u00e9rique du Nord.", "it": "Nel quartiere di Seefeld, una suggestiva mostra si dedica ai nativi dell'America del Nord."}, "description": {"de": "<p>Die Kulturen der Ureinwohner Nordamerikas sind so vielf\u00e4ltig wie ihr Heimatkontinent. Das Nordamerika Native Museum f\u00fchrt Sie vom S\u00fcdwesten der USA \u00fcber Pr\u00e4rie- und Waldland bis in die Arktis.<br /><br />Vom typischen Federschmuck, den man aus den Western kennt, bis zum Kajak der Inuit zeigt das NONAM kunstvolle Objekte und Gebrauchsgegenst\u00e4nde der unterschiedlichen V\u00f6lker. Sonderausstellungen thematisieren auch das heutige Leben der indigenen Bewohner Nordamerikas.<br /><br />Im &laquo;Sounding Museum&raquo; werden Sie staunen, was Sie mit Ihren Ohren alles sehen und entschl\u00fcsseln k\u00f6nnen. Der&nbsp; Klangraum wurde von der Schweizer UNESCO-Kommission als Beitrag zum Internationalen Jahr f\u00fcr Ann\u00e4herung der Kulturen anerkannt.</p>", "en": "<p>The cultures of North America&rsquo;s native people are just as diverse as their home continent. The North America Native Museum transports visitors from the southwest of the USA across the prairies and forests to the Arctic.<br /><br />The NONAM features artistic objects and everyday items used by these natives, from the typical feather jewelry seen in westerns to Inuit kayaks. Special exhibitions also document the modern-day lifestyle of the indigenous inhabitants of North America.<br /><br />The &ldquo;Sounding Museum&rdquo; &ndash; which was recognized by the Swiss UNESCO Commission as a contribution to the International Year for the Rapprochement of Cultures &ndash; will amaze you when you realize how much you can see and discover with your ears.</p>", "fr": "<p>La culture des indig\u00e8nes d&#39;Am\u00e9rique du Nord est aussi diversifi\u00e9e que leur continent. Le NONAM vous invite \u00e0 traverser les \u00c9tats-Unis du Sud-Ouest \u00e0 l&#39;Arctique, en passant par la prairie et les for\u00eats.<br /><br />Des objets artisanaux et utilitaires de divers peuples &ndash; des kayaks des Inuits aux coiffes de plumes typiques devenues c\u00e9l\u00e8bres gr\u00e2ce aux Westerns - y sont pr\u00e9sent\u00e9s. De plus, des expositions temporaires illustrent la vie des indig\u00e8nes d&#39;Am\u00e9rique du Nord aujourd&#39;hui.<br /><br />Dans l&#39;espace sonore &laquo; Sounding Museum &raquo; &ndash; prim\u00e9 par la Commission suisse pour l&rsquo;UNESCO dans le cadre de l&rsquo;Ann\u00e9e internationale du rapprochement des cultures &ndash; vous serez surpris de tout ce que vos oreilles vous permettront de &laquo;&nbsp;voir&nbsp;&raquo; et de d\u00e9chiffrer.<br /><br />La salle sonore &laquo; Sounding Museum &raquo; &ndash; r\u00e9compens\u00e9e par la commission suisse pour l&rsquo;UNESCO dans le cadre de l&rsquo;ann\u00e9e internationale du rapprochement des cultures &ndash; vous serez surpris de tout ce que vos oreilles vous permettront de voir et de comprendre.</p>", "it": "<p>Le culture dei nativi americani sono cos\u00ec variegate come il loro continente d&#39;origine. Il Museo dei nativi americani ti porta dal sud-ovest degli Stati Uniti all&#39;Artide, attraversando praterie e boschi.<br /><br />Dai tipici gioielli di piume, noti per i film western, al kayak degli Inuit, il NONAM mostra oggetti artistici e d&#39;uso comune dei vari popoli. Grazie a mostre speciali, viene affrontata anche la vita odierna degli indiani d&#39;America.<br /><br />Al &quot;Sounding Museum&quot; resterai colpito da tutto ci\u00f2 che riuscirai a vedere e decifrare con le tue orecchie. La sala sonora \u00e8 stata riconosciuta dalla Commissione svizzera dell&#39;UNESCO come contributo all&#39;anno internazionale per l&#39;avvicinamento delle culture.</p>"}, "title_teaser": {"de": "NONAM Z\u00fcrich", "en": "NONAM Zurich", "fr": "NONAM Zurich", "it": "NONAM Zurich"}, "text_teaser": {"de": "Im Z\u00fcrcher Seefeld widmet sich eine stimmungsvolle Ausstellung den Ureinwohnern Nordamerikas ", "en": "An atmospheric exhibition dedicated to the native people of North America in Zurich\u2019s Seefeld district", "fr": "Le quartier Seefeld de Zurich abrite une exposition color\u00e9e d\u00e9di\u00e9e aux indig\u00e8nes d'Am\u00e9rique du Nord", "it": "Nel quartiere di Seefeld, una suggestiva mostra si dedica ai nativi dell'America del Nord "}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_culture_nonam_01_0.jpg", "caption": {"de": "Arktis-Ausstellung im NONAM \u2013 Nord Amerika Native Museum Z\u00fcrich", "en": "Arctic display at the NONAM \u2013 North America Native Museum Zurich", "fr": "Exposition sur l'Arctique au NONAM \u2013 un mus\u00e9e d\u00e9di\u00e9e aux indig\u00e8nes d'Am\u00e9rique du Nord \u00e0 Zurich", "it": "Esposizione sulla cultura artica nel NONAM \u2013 il museo dei nativi americani a Zurigo"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_culture_nonam_02_2.jpg", "caption": {"de": "NONAM Z\u00fcrich: Ausstellung traditioneller Kleidung", "en": "NONAM Zurich: Display of traditional clothes", "fr": "NONAM Zurich: costumes traditionnels en exposition", "it": "NONAM Zurich: vestiti tradizionali "}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_culture_nonam_03_0.jpg", "caption": {"de": "NONAM Z\u00fcrich: die Rolle der Fischerei f\u00fcr die Nordamerikanischen Ureinwohner", "en": "NONAM Zurich: The role of fishing in North American indigenous culture", "fr": "NONAM Zurich: Le r\u00f4le de la p\u00eache pour les cultures indig\u00e8nes d'Am\u00e9rique du Nord", "it": "NONAM Zurich: Il ruolo della pesca nella cultura dei nativi dell'America del Nord"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_culture_nonam_04.jpg", "caption": {"de": "Kunst- und Kulturgegenst\u00e4nde im NONAM Z\u00fcrich", "en": "Cultural artifacts at the NONAM Zurich", "fr": "\u0152uvres d'art au NONAM Zurich", "it": "Oggetti d'arte nel NONAM Zurich"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_culture_nonam_05.jpg", "caption": {"de": "Kulturelle und spirituelle Objekte im NONAM Z\u00fcrich", "en": "Cultural and spiritual objects at the NONAM Zurich", "fr": "Des objets culturels et spirituels au NONAM Zurich", "it": "Oggetti culturali e spirituali nel NONAM Zurich"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_culture_nonam_06.jpg", "caption": {"de": "Aussenansicht des NONAM Z\u00fcrich", "en": "Exterior view of the NONAM Zurich", "fr": "Aspect ext\u00e9rieur du NONAM Zurich", "it": "Vista esterna del NONAM Zurich"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_culture_nonam_01_0.jpg", "caption": {"de": "Arktis-Ausstellung im NONAM \u2013 Nord Amerika Native Museum Z\u00fcrich", "en": "Arctic display at the NONAM \u2013 North America Native Museum Zurich", "fr": "Exposition sur l'Arctique au NONAM \u2013 un mus\u00e9e d\u00e9di\u00e9e aux indig\u00e8nes d'Am\u00e9rique du Nord \u00e0 Zurich", "it": "Esposizione sulla cultura artica nel NONAM \u2013 il museo dei nativi americani a Zurigo"}}], "updated": "2019-09-24 16:53:02 +0200", "zurichcardDescription": {"de": "Freier Eintritt mit der Z\u00fcrich Card.", "en": "Free admission with the Z\u00fcrich Card.", "fr": "Entr\u00e9e libre avec la Z\u00fcrich Card.", "it": "Ingresso gratuito con la Z\u00fcrich Card."}, "zurichcard": [{"de": "Freier Eintritt", "en": "Free entry", "fr": "Ingresso gratuito", "it": "Gratuito"}], "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8008", "streetAddress": "Seefeldstrasse 317", "phone": "+41 44 413 49 90", "email": "nonam@zuerich.ch", "url": "www.nonam.ch"}, "geo": {"latitude": "47.347070200000", "longitude": "8.565516300000"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag bis Samstag, 13.00 &ndash; 17.00 Uhr<br />Sonntag, 10.00 &ndash; 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Tuesday to Saturday, 1.00pm &ndash; 5.00pm<br />Sunday, 10.00am &ndash; 5.00pm</p>", "fr": "<p>Du mardi au samedi, 13h &ndash; 17h<br />Dimanche, 10h &ndash; 17h</p>", "it": "<p>Da marted\u00ec a sabato, 13.00 &ndash; 17.00<br />Domenica, 10.00 &ndash; 17.00</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3470702 8.565516300000001)", "district_id": 8}][{"id": "1762", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Museums", "Art", "Cultural History"], "name": {"de": "Museum Rietberg \u2013 Kunst aus aller Welt", "en": "Museum Rietberg \u2013 Art From all Over the World", "fr": "Mus\u00e9e Rietberg \u2013 Art international", "it": "Museo Rietberg \u2013 Arte da tutto il mondo"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Umgeben von einem der sch\u00f6nsten Parks von Z\u00fcrich beherbergt das \u00abRietberg\u00bb aussereurop\u00e4ische Kunst.", "en": "Set amidst one of the most beautiful parks in Zurich, the Museum Rietberg houses works of art from outside Europe.", "fr": "Entour\u00e9 d\u2019un des plus beaux parcs de Zurich, le mus\u00e9e Rietberg expose des \u0153uvres d\u2019art non europ\u00e9ennes.", "it": "Immerso in uno dei parchi pi\u00f9 belli di Zurigo, il Museo Rietberg celebra l\u2019arte extraeuropea."}, "description": {"de": "<p>Wer das Museum Rietberg nahe dem Z\u00fcrichsee besucht, unternimmt eine Reise um die ganze Welt: Die Sammlung umfasst Sch\u00e4tze aus Asien, Afrika, Amerika und Ozeanien sowie auch kunstvoll geschnitzte Masken aus der Schweiz. Neben der Sammlung ist das Museum Rietberg bekannt f\u00fcr eindr\u00fccklich inszenierte Sonderausstellungen, die weltweite Beachtung erfahren.</p><p>Auch architektonisch ist das Museum Rietberg interessant: Der weitgehend unterirdische Neubau &laquo;Smaragd&raquo; der Architekten Alfred Grazioli und Adolf Krischanitz bildet neben den historischen Villen einen modernen Hingucker, der mit Klarheit, Eleganz und Grossz\u00fcgigkeit \u00fcberzeugt.</p><p>Das Museum Rietberg mit seinen drei Villen und dem umliegenden Park blickt auf eine lange Geschichte zur\u00fcck. In der Villa Sch\u00f6nberg hauste beispielsweise der bekannte Komponist Richard Wagner mehrere Monate und vollendete w\u00e4hrenddessen die Urschrift von &laquo;Tristan und Isolde&raquo;.</p><p>Im Sommer bietet das Museums-Caf\u00e9 \u00fcbrigens Picknick-K\u00f6rbe f\u00fcr einen gem\u00fctlichen Nachmittag im Park an.</p>", "en": "<p>A visit to the Museum Rietberg, not far from Lake Zurich, takes visitors on a journey around the world: the collection comprises treasures from Asia, Africa, America, and Oceania, as well as elaborately carved masks from Switzerland. Besides its permanent collection, the Museum Rietberg is known for its impressively staged special exhibitions, which are renowned all over the world.</p><p>The Museum Rietberg is also interesting from an architectural point of view. Known as the &ldquo;Emerald&rdquo;, the more recent extension mainly runs underground. Designed by architects Alfred Grazioli and Adolf Krischanitz, in contrast to the historical villas it comprises an eye-catching, modern building, which convinces as a result of its generous scale, clarity, and restrained elegance.</p><p>The Museum Rietberg, with its three villas and surrounding parkland, can look back over a long history. For example, the famous composer, Richard Wagner, stayed at the Villa Sch\u00f6nberg for a number of months, during which he completed the handwritten libretto of &ldquo;Tristan and Isolde&rdquo;.</p><p>Incidentally, in summer the museum caf\u00e9 offers picnic baskets for a relaxing afternoon in the park.&nbsp;</p>", "fr": "<p>Le mus\u00e9e Rietberg proche du lac de Zurich fait voyager ses visiteurs autour du monde. La collection comprend des tr\u00e9sors d&rsquo;Asie, d&rsquo;Afrique, d&rsquo;Am\u00e9rique et d&rsquo;Oc\u00e9anie ainsi que des masques sculpt\u00e9s en Suisse. Le mus\u00e9e Rietberg est non seulement r\u00e9put\u00e9 pour sa collection, mais aussi pour ses expositions sp\u00e9ciales formidablement mises en sc\u00e8ne et qui ont un impact international.</p><p>L&rsquo;architecture du mus\u00e9e Rietberg est aussi tr\u00e8s int\u00e9ressante. Outre les villas historiques, le nouveau b\u00e2timent &laquo;&nbsp;Smaragd&nbsp;&raquo; en grande partie souterrain, r\u00e9alis\u00e9 par les architectes Alfred Grazioli et Adolf Krischanitz, accroche les regards par son allure moderne et convainc par sa clart\u00e9, son \u00e9l\u00e9gance et sa g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9.</p><p>Le mus\u00e9e Rietberg avec ses trois villas et son parc qui l&rsquo;entoure a une tr\u00e8s longue histoire. La villa Sch\u00f6nberg par exemple fut habit\u00e9e quelques mois par le tr\u00e8s r\u00e9put\u00e9 compositeur Richard Wagner qui y termina la version originale de &laquo;&nbsp;Tristan et Iseut&nbsp;&raquo;.</p><p>En \u00e9t\u00e9, le caf\u00e9 du mus\u00e9e propose en outre des paniers pique-nique pour passer un agr\u00e9able apr\u00e8s-midi dans le parc.</p>", "it": "<p>Chi visita il Museo Rietberg, vicino al lago di Zurigo, intraprende un viaggio in tutto il mondo. La collezione comprende tesori di Asia, Africa, America e Oceania, cos\u00ec come maschere artisticamente intagliate in Svizzera. Oltre alla sua collezione, il Museo Rietberg \u00e8 famoso per le sue mostre speciali sorprendenti, che godono dell&rsquo;attenzione internazionale.</p><p>Il museo \u00e8 interessante anche dal punto di vista architettonico: insieme alle ville storiche, il recente &ldquo;Smaragd&rdquo;, una costruzione prevalentemente sotterranea degli architetti Alfred Grazioli e Adolf Krischanitz, costituisce una moderna attrattiva che colpisce per sobriet\u00e0, eleganza e dimensioni.</p><p>Con le sue tre ville e il parco circostante, il Museo Rietberg ha alle spalle una lunga storia. Nella Villa Sch\u00f6nberg, per esempio, alloggi\u00f2 per diversi mesi il famoso compositore Richard Wagner, che qui complet\u00f2 l&rsquo;originale di &ldquo;Tristano e Isotta&rdquo;.</p><p>Inoltre, in estate, il caff\u00e8 del museo propone cesti da picnic per trascorrere un piacevole pomeriggio al parco.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Museum Rietberg", "en": "Museum Rietberg", "fr": "Museum Rietberg", "it": "Museo Rietberg"}, "text_teaser": {"de": "Umgeben von einem der sch\u00f6nsten Parks von Z\u00fcrich beherbergt das \u00abRietberg\u00bb aussereurop\u00e4ische Kunst.", "en": "Set amidst one of the most beautiful parks in Zurich, the Rietberg houses art from outside Europe.", "fr": "Entour\u00e9 d\u2019un des plus beaux parcs de Zurich, le mus\u00e9e Rietberg expose de l\u2019art non-europ\u00e9en.", "it": "Immerso in uno dei parchi pi\u00f9 belli di Zurigo, il Museo Rietberg celebra l\u2019arte extraeuropea."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_museum_rietberg_pt_17778.jpg", "caption": {"de": "Museum Rietberg, Aussenansicht", "en": "Museum Rietberg, exterior view"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_museum_rietberg_1.jpg", "caption": {"de": "Museum Rietberg", "en": "Museum Rietberg", "fr": "Museum Rietberg", "it": "Museum Rietberg"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_museum_rietberg_2.jpg", "caption": {"de": "Neben der Sammlung sind faszinierende Wechselausstellungen zu sehen, die meist eine bestimmte Kultur oder einen Teil der Welt n\u00e4her beleuchten.", "en": "The Museum Rietberg presents a unique collection of non-European art and cult objects. ", "fr": "Le mus\u00e9e organise \u00e9galement des expositions temporaires fascinantes d\u00e9crivant souvent une culture ou une partie du globe en particulier.", "it": "Il Museo Rietberg mostra una collezione unica di arte e oggetti culto extraeuropei."}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_museum_rietberg_3.jpg", "caption": {"de": "Das Museum Rietberg zeigt eine einzigartige Sammlung aussereurop\u00e4ischer Kunst- und Kultobjekte.", "en": "In addition to the collection, fascinating temporary exhibitions can be viewed, most of which illuminate a particular culture or part of the world.", "fr": "Le Mus\u00e9e Rietberg arbore une collection unique d'objets d'art et de culte de pays non europ\u00e9ens.", "it": "Il Museo Rietberg accompagna i suoi visitatori in un viaggio attorno al mondo. "}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_museum_rietberg_4.jpg", "caption": {"de": "Museum Rietberg in Z\u00fcrich", "en": "Museum Rietberg in Zurich", "fr": "Museum Rietberg", "it": "Museum Rietberg"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_museum_rietberg_5.jpg", "caption": {"de": "Kunst aus aller Welt umgeben vom sch\u00f6nsten Park Z\u00fcrichs", "en": "Foreign Cultures Abound in Zurich's Most Beautiful Park", "fr": "Museum Rietberg \u2013 des cultures \u00e9trang\u00e8res entour\u00e9es du plus beau parc de Zurich", "it": "Museum Rietberg: culture straniere immerse nel parco pi\u00f9 bello di Zurigo"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_museum_rietberg_6.jpg", "caption": {"de": "Museum Rietberg in Z\u00fcrich", "en": "The Museum Rietberg invites visitors on a trip around the world.", "fr": "Le mus\u00e9e emm\u00e8ne ses visiteurs dans un voyage autour du monde.", "it": "Museum Rietberg"}}], "updated": "2019-10-04 16:25:21 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Kunst- und Kultobjekte aus Asien, Afrika, Amerika und Ozanien", "Hochkar\u00e4tige Sonderausstellungen", "Umgeben vom wundersch\u00f6nen Rieterpark", "Mit Museums-Shop und -Caf\u00e9"], "en": ["Art and cultural objects from Asia, Africa, America, and Oceania", "High-caliber special exhibitions ", "Surrounded by the beautiful Rieterpark", "With museum store and caf\u00e9"], "fr": ["Objets d\u2019art et de culte d\u2019Asie, d\u2019Afrique, d\u2019Am\u00e9rique et d\u2019Oc\u00e9anie", "Expositions sp\u00e9ciales prestigieuses", "Entour\u00e9 du magnifique parc Rieter", "Boutique et caf\u00e9 du mus\u00e9e"], "it": ["Oggetti artistici e culturali provenienti da Asia, Africa, America e Oceania", "Mostre speciali di caratura internazionale", "Immerso nello splendido Rieterpark", "Con negozio e caff\u00e8"]}, "zurichcardDescription": {"de": "Freier Eintritt in die Sammlung* mit der Z\u00fcrich Card.</br>\r\n* 60% Erm\u00e4ssigung auf Sonderaustellungen", "en": "Free admission to the collection* with the Z\u00fcrich Card.</br>\r\n* 60% discount on special exhibitions ", "fr": "Entr\u00e9e libre \u00e0 l'exposition* avec la Z\u00fcrich Card.<br>\r\n* Exposition temporaire :  60% de r\u00e9duction", "it": "Ingresso gratuito alla collezione* con la Z\u00fcrich Card.</br>\r\n* Mostra speciale: 60% di sconto"}, "zurichcard": [{"de": "Freier Eintritt", "en": "Free entry", "fr": "Ingresso gratuito", "it": "Gratuito"}], "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8002", "streetAddress": "Gablerstrasse 15", "phone": "+41 44 415 31 31", "email": "museum.rietberg@zuerich.ch", "url": "www.rietberg.ch"}, "geo": {"latitude": "47.358959000000", "longitude": "8.530236800000"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag bis Sonntag 10.00 &minus; 17.00 Uhr<br>Mittwoch 10.00 &minus; 20.00 Uhr</p>", "en": "<p>Tuesday to Sunday 10.00am &minus; 5.00pm<br>Wednesday 10.00am &minus; 8.00pm</p>", "fr": "<p>Du mardi au dimanche 10h &ndash; 17h<br>Mercredi 10h &ndash; 20h</p>", "it": "<p>Da marted\u00ec a domenica 10.00 &ndash; 17.00<br>Mercoled\u00ec 10.00 &ndash; 20.00</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.358959 8.530236800000001)", "district_id": 2}][{"id": "1749", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Museums", "Art"], "name": {"de": "Museum Haus Konstruktiv", "en": "Museum Haus Konstruktiv", "fr": "Mus\u00e9e Haus Konstruktiv", "it": "Museo Haus Konstruktiv"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das Museum Haus Konstruktiv ist die f\u00fchrende Schweizer Institution f\u00fcr konstruktiv-konkrete und konzeptuelle Kunst.", "en": "The Museum Haus Konstruktiv is the leading institution for constructivist, concrete, and conceptual art in Switzerland.", "fr": "Le mus\u00e9e Haus Konstruktiv est la principale institution \u00e0 se consacrer \u00e0 l\u2019art concret, constructif, et conceptuel en Suisse.", "it": "Il Museo Haus Konstruktiv \u00e8 la principale istituzione svizzera per l\u2019arte costruttivista-concreta e concettuale."}, "description": {"de": "<p>Auf f\u00fcnf Stockwerken zeigt die f\u00fchrende Schweizer Institution f\u00fcr konstruktiv-konkrete und konzeptuelle Kunst sechs bis neun Wechselausstellungen j\u00e4hrlich. Darin werden die Verbindungslinien zwischen den Wegbereitern der konstruktiv-konkreten und konzeptuellen Kunst einerseits und der internationalen Gegenwartskunst andererseits aufgezeigt. Permanent pr\u00e4sentiert wird das Bijou aus der eigenen Sammlung: Der legend\u00e4re &laquo;Rockefeller Dining Room&raquo; des Schweizer K\u00fcnstlers Fritz Glarner.</p><p>Im Museumsshop finden Fans eine erlesene Auswahl an sch\u00f6nen Geschenken, Postkarten, B\u00fcchern und limitierten Editionen. Ein hauseigenes und \u00f6ffentlich zug\u00e4ngliches Caf\u00e9 l\u00e4dt \u00fcberdies zum Verweilen nach dem Museumsbesuch, zum Lunch oder dem Nachmittagskaffee.</p><p>Das Haus Konstruktiv ist in einem der eindr\u00fccklichsten Beispielen des Neuen Bauens zu finden: Das ehemalige Unterwerk Selnau geh\u00f6rt zu den sch\u00f6nsten Zeugnissen der Industriearchitektur in Z\u00fcrich.&nbsp;</p>", "en": "<p>On five floors, Switzerland&rsquo;s leading institution for constructivist, concrete, and conceptual art presents six to nine temporary exhibitions each year. They demonstrate the interfaces that connect the legacy of constructivist-concrete and conceptual art with the international contemporary art scene. Also on permanent display is a treasure from the museum&rsquo;s own collection &ndash; the legendary &ldquo;Rockefeller Dining Room&rdquo; by the Swiss artist, Fritz Glarner.</p><p>The museum store sells a hand-picked selection of beautiful gifts, postcards, publications, books, and limited editions. In addition, an in-house caf\u00e9 invites visitors to linger &ndash; whether after visiting the museum or for lunch or afternoon coffee.</p><p>The Haus Konstruktiv is located in the former Selnau electrical substation, which is one of the most impressive examples of the New Building style and among the most attractive pieces of industrial architecture in Zurich.</p>", "fr": "<p>Cette principale institution suisse d&rsquo;art concret, constructif et conceptuel pr\u00e9sente chaque ann\u00e9e six \u00e0 neuf expositions temporaires sur cinq \u00e9tages. Elles mettent en lumi\u00e8re les liens existant entre, d&rsquo;une part, les pionniers de l&rsquo;art concret, constructif et conceptuel et, d&rsquo;autre part, ceux de l&rsquo;art contemporain international. La pi\u00e8ce ma\u00eetresse de la collection, le l\u00e9gendaire &laquo;&nbsp;Rockefeller Dining Room&nbsp;&raquo; de l&rsquo;artiste suisse Fritz Glarner, fait partie d&rsquo;une exposition permanente.</p><p>La boutique du mus\u00e9e propose aux fans une s\u00e9lection fine de superbes cadeaux, cartes postales, livres et \u00e9ditions limit\u00e9es. Le caf\u00e9 du mus\u00e9e accessible au public invite \u00e0 se d\u00e9tendre apr\u00e8s la visite du mus\u00e9e, \u00e0 d\u00e9jeuner ou \u00e0 prendre un caf\u00e9.</p><p>Frappant exemple du courant de l&rsquo;architecture Neues Bauen, le mus\u00e9e Haus Konstruktiv, ancienne sous-station \u00e9lectrique de Selnau, est l&rsquo;un des t\u00e9moins les plus marquants de l&rsquo;architecture industrielle de Zurich.&nbsp;</p>", "it": "<p>Su cinque piani, la principale istituzione svizzera per l&rsquo;arte costruttivista-concreta e concettuale presenta ogni anno da sei a nove mostre temporanee, che illustrano le interconnessioni tra i precursori dell&rsquo;arte costruttivista-concreta e concettuale da un lato e dell&rsquo;arte contemporanea internazionale dall&rsquo;altro. Il gioiello della collezione \u00e8 sempre presente: la leggendaria &ldquo;Rockefeller Dining Room&rdquo; dell&rsquo;artista svizzero Fritz Glarner.</p><p>Nel negozio del museo, gli appassionati trovano una selezione di bei regali, cartoline, libri ed edizioni limitate. Inoltre, il caff\u00e8 della casa, aperto al pubblico, invita a fare una pausa dopo aver visitato il museo, per un pranzo o un caff\u00e8 pomeridiano.</p><p>L&rsquo;Haus Konstruktiv si trova all&rsquo;interno di uno dei pi\u00f9 imponenti esempi del movimento &ldquo;Neues Bauen&rdquo;: l&rsquo;ex Unterwerk Selnau \u00e8 tra i pi\u00f9 bei testimoni dell&rsquo;architettura industriale zurighese.&nbsp;&nbsp;</p>"}, "title_teaser": {"de": "Museum Haus Konstruktiv", "en": "Museum Haus Konstruktiv", "fr": "Muse\u00e9 Haus Konstruktiv", "it": "Museo Haus Konstruktiv"}, "text_teaser": {"de": "Die f\u00fchrende Institution f\u00fcr konstruktiv-konkrete und konzeptuelle Kunst der Schweiz.", "en": "The leading institution for constructivist, concrete, and conceptual art in Switzerland.", "fr": "La principale institution se consacrant \u00e0 l\u2019art concret, constructif et conceptuel en Suisse.", "it": "La principale istituzione svizzera per l\u2019arte costruttivista-concreta e concettuale."}, "osm_id": "540307935", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_haus_konstruktiv_1280x960_28273.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_haus_konstruktiv_1280x960_28274.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_haus_konstruktiv_1280x960_28272.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_haus_konstruktiv_1280x960_28270.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_haus_konstruktiv_1280x960_28278.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_haus_konstruktiv_1280x960_28276.jpg"}], "updated": "2019-12-13 16:13:47 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Konstruktiv-konkrete und konzeptuelle Kunst", "Eindr\u00fccklicher Industriebau", "Nahe dem Hauptbahnhof Z\u00fcrich"], "en": ["Constructivist, concrete, and conceptual art ", "Impressive industrial building", "Close to Zurich Main Station "], "fr": ["Art concret, constructif et conceptuel", "Architecture industrielle marquante ", "Pr\u00e8s de Zurich gare centrale"], "it": ["Arte costruttivista-concreta e concettuale", "Imponente edificio industriale ", "Vicino alla Stazione Centrale di Zurigo"]}, "zurichcardDescription": {"de": "Freier Eintritt mit Z\u00fcrich Card", "en": "Free admission with the Z\u00fcrich Card.", "fr": "Entr\u00e9e libre avec la Z\u00fcrich Card.", "it": "Ingresso gratuito con la Z\u00fcrich Card."}, "zurichcard": [{"de": "Freier Eintritt", "en": "Free entry", "fr": "Ingresso gratuito", "it": "Gratuito"}], "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Selnaustrasse 25", "phone": "+41 44 217 70 80 ", "email": "info@hauskonstruktiv.ch", "url": "www.hauskonstruktiv.ch"}, "geo": {"latitude": "47.372527700000", "longitude": "8.532218700000"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag und Donnerstag bis Sonntag, 11.00 &ndash; 17.00 Uhr<br />Mittwoch, 11.00 &ndash; 20.00 Uhr</p>", "en": "<p>Tuesday and Thursday to Sunday, 11am &ndash; 5pm<br />Wednesday, 11am &ndash; 8pm</p>", "fr": "<p>Mardi et du jeudi au dimanche, 11h &ndash; 17h 11h &ndash; 17h<br />Mercredi, 11h &ndash; 20h</p>", "it": "<p>Marted\u00ec e da gioved\u00ec a domenica, 11.00 &ndash; 17.00<br />Mercoled\u00ec, 11.00 &ndash; 20.00</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3725277 8.5322187)", "district_id": 1}][{"id": "1745", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Museums", "Design & Architecture"], "name": {"de": "Museum f\u00fcr Gestaltung \u2013 Toni-Areal", "en": "Museum f\u00fcr Gestaltung on the Toni-Areal", "fr": "Museum f\u00fcr Gestaltung \u2013 Toni-Areal", "it": "Museum f\u00fcr Gestaltung \u2013 Toni-Areal"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im Toni-Areal, dem Campus der Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste, bespielt das Museum f\u00fcr Gestaltung seinen zweiten Standort.", "en": "The Museum f\u00fcr Gestaltung has a second location on the Toni-Areal, which is the campus of the Zurich University of the Arts. ", "fr": "Le deuxi\u00e8me site du mus\u00e9e du design se trouve sur le Toni-Areal, campus de la Haute \u00e9cole des arts de Zurich.", "it": "Sul Toni-Areal, il campus dell'Istituto Superiore di Arte di Zurigo, si trova la seconda sede del Museo di arti figurative. "}, "description": {"de": "<p>Design, visuelle Kommunikation und Architektur: Das sind die Themen, mit denen sich das Museum f\u00fcr Gestaltung haupts\u00e4chlich besch\u00e4ftigt. Wechselnde Ausstellungen, Workshops und Ausstellungsgespr\u00e4che sensibilisieren f\u00fcr die st\u00e4ndige Pr\u00e4senz von Design in unserem Alltag.</p><p>Im Rahmen von t\u00e4glich durchgef\u00fchrten Rundg\u00e4ngen durch das Schaudepot und die Sammlungsarchive gewinnen Besucher interessante Einblicke in die umfassenden Sammlungsbest\u00e4nde des Museums. Diese umfassen Design, Grafik, Kunstgewerbe und Plakate.</p>", "en": "<p>The main themes of the Museum f\u00fcr Gestaltung are design, visual communication, and architecture. Temporary exhibitions, workshops, and exhibition discussions raise awareness of the constant presence of design in our everyday lives.</p><p>In the course of daily guided tours of the show warehouse and the collection archive, visitors gain interesting insights into the museum&rsquo;s comprehensive collections on the themes of design, graphics, decorative arts, and posters.</p>", "fr": "<p>Design, communication visuelle et architecture&nbsp;:&nbsp;voici les th\u00e8mes majeurs du mus\u00e9e du design. Expositions temporaires, ateliers et discussions sur les expositions d\u00e9montrent que le design est constamment pr\u00e9sent dans notre quotidien.</p><p>Les visites quotidiennes du &laquo;&nbsp;Schaudepot&nbsp;&raquo; (entrep\u00f4t avec les objets de collection) et des archives des pr\u00e9sentations permettent aux visiteurs d&#39;avoir un aper\u00e7u int\u00e9ressant de la vaste collection du mus\u00e9e. Celle-ci comprend notamment des collections de design, de graphisme, d&rsquo;arts appliqu\u00e9s et d&rsquo;affiches.</p>", "it": "<p>Design, comunicazione visiva e architettura: ecco i temi dei quali si occupa il Museo di arti figurative. Mostre temporanee, workshop e dibattiti sensibilizzano il pubblico nei confronti della costante presenza del design nel nostro quotidiano.</p><p>Nell&rsquo;ambito di visite guidate giornaliere del deposito dimostrativo e degli archivi della collezione, i visitatori possono sbirciare nell&rsquo;incredibile patrimonio museale, che comprende design, grafica, arte applicata e cartellonistica.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Museum f\u00fcr Gestaltung \u2013 Toni-Areal", "en": "Museum f\u00fcr Gestaltung on the Toni-Areal", "fr": "Museum f\u00fcr Gestaltung \u2013 Toni-Areal", "it": "Museum f\u00fcr Gestaltung \u2013 Toni-Areal"}, "text_teaser": {"de": "Am zweiten Standort des Museums f\u00fcr Gestaltung begeistert vor allem das riesige Sammlungsarchiv.", "en": "At the second location of the Museum f\u00fcr Gestaltung, visitors are impressed by the huge collection archive. ", "fr": "L\u2019impressionnante archive de collections  sur le 2e site du mus\u00e9e du design provoque l\u2019enthousiasme.", "it": "In questa sede del Museo di arti figurative, \u00e8 l\u2019archivio della collezione a colpire i visitatori."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_culture_museum_fuer_gestaltung_02.jpg"}, "photo": [], "updated": "2019-10-09 08:30:31 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Wechselnde Ausstellungen", "Sammlung mit \u00fcber 500'000 Objekten", "Schaudepot mit t\u00e4glichen F\u00fchrungen"], "en": ["Temporary exhibitions ", "Collection with over 500,000 objects ", "Show warehouse with daily guided tours"], "fr": ["Expositions temporaires", "Collection de plus de 500 000 objets", "Visites quotidiennes du \u00ab Schaudepot \u00bb"], "it": ["Mostre temporanee ", "Una collezione di oltre 500.000 oggetti", "Deposito dimostrativo con visite guidate quotidiane"]}, "zurichcardDescription": {"de": "Freier Eintritt mit der Z\u00fcrich Card.", "en": "Free admission with the Z\u00fcrich Card.", "fr": "Entr\u00e9e libre avec la Z\u00fcrich Card.", "it": "Ingresso gratuito con la Z\u00fcrich Card."}, "zurichcard": [{"de": "Freier Eintritt", "en": "Free entry", "fr": "Ingresso gratuito", "it": "Gratuito"}], "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Pfingstweidstrasse 96, Toni-Areal", "phone": "+41 43 446 67 67", "email": "welcome@museum-gestaltung.ch", "url": "www.museum-gestaltung.ch"}, "geo": {"latitude": "47.390032970592", "longitude": "8.511995628532"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag bis Sonntag 10.00 &ndash; 17.00 Uhr<br />Mittwoch 10.00 &ndash; 20.00 Uhr</p>", "en": "<p>Tuesday to Sunday 10.00am &ndash; 5.00pm<br />Wednesday 10.00am &ndash; 8.00pm</p>", "fr": "<p>Du mardi au dimanche 10h &ndash; 17h<br />Mercredi 10h &ndash; 20h</p>", "it": "<p>Da marted\u00ec a domenica 10.00 &ndash; 17.00<br />Mercoled\u00ec 10.00 &ndash; 20.00</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.390032970592 8.511995628532)", "district_id": 5}][{"id": "1739", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Museums", "Cultural History", "Science & Technology"], "name": {"de": "Museum der Anthropologie \u2013 Universit\u00e4t Z\u00fcrich ", "en": "Museum of Anthropology \u2013 University of Zurich", "fr": "Mus\u00e9e d\u2019Anthropologie \u2013 Universit\u00e9 de Zurich", "it": "Museo di antropologia dell'Universit\u00e0 di Zurigo"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Wie decken Forscher das R\u00e4tsel unserer Herkunft auf? Das Anthropologische Museum der Universit\u00e4t Z\u00fcrich bietet Einblicke in die Evolutionsbiologie.", "en": "How do researchers uncover the mystery of our origins? The anthropological museum of the University of Zurich offers insight into evolutionary biology.", "fr": "Comment les chercheurs r\u00e9solvent-ils l'\u00e9nigme de l'origine de l'homme\u00a0 ? Le Mus\u00e9e d\u2019Anthropologie donne un aper\u00e7u de la biologie de l'\u00e9volution.", "it": "Come fanno i ricercatori a risolvere il quesito sulle nostre origini? Il Museo di antropologia dell'Universit\u00e0 di Zurigo illustra la biologia evolutiva."}, "description": {"de": "<p>&laquo;Spuren unserer Ahnen&raquo; heisst die Ausstellung im Anthropologischen Museum. Fossilien und Werkzeuge f\u00fchren den Besuchern die kulturelle und biologische Entwicklung des Menschen vor Augen. Wenn man den Nachbildungen der verschiedenen Menschenarten der letzten 3.5 Millionen Jahre gegen\u00fcbersteht, wird die Evolutionstheorie greifbar. Auch fr\u00fche Hominidenfunde aus der Schweiz sind Teil der Ausstellung.</p><p>Ein zweiter Schwerpunkt des Museums ist die Erforschung der Menschenaffen. Das Verhalten unserer n\u00e4chsten Verwandten l\u00e4sst auch R\u00fcckschl\u00fcsse auf unsere eigene Entwicklung zu.</p>", "en": "<p>&quot;Traces of our ancestors&quot; is the name of the exhibition at the Museum of Anthropology. Here fossils and tools guide visitors through the cultural and biological development of mankind. Looking at replicas of the different types of people over the past 3.5 million years, the theory of evolution is tangible. Early hominid finds from Switzerland are also part of the exhibition.<br /><br />In addition, the museum focuses on the study of apes. The behavior of our closest relatives permits us to draw further conclusions in regard to our own development.</p>", "fr": "<p>Une exposition d\u00e9nomm\u00e9e &laquo;&nbsp;Spuren unserer Ahnen&nbsp;&raquo; (les traces de nos anc\u00eatres) au Mus\u00e9e anthropologique retrace l&#39;\u00e9volution culturelle et biologique de l&#39;homme \u00e0 travers des fossiles et des outils. Face aux r\u00e9pliques des diff\u00e9rents genres de l&#39;esp\u00e8ce humaine des derni\u00e8res 3,5 millions d&#39;ann\u00e9es, la th\u00e9orie de l&#39;\u00e9volution devient palpable. Des fossiles d&#39;hominid\u00e9s tr\u00e8s anciens d\u00e9couverts en Suisse font partie de l&#39;exposition.<br /><br />Le mus\u00e9e se consacre \u00e9galement \u00e0 la recherche sur les hominid\u00e9s. Le comportement de nos plus proches parents permet de tirer des conclusions sur notre propre \u00e9volution.</p>", "it": "<p>&quot;Spuren unserer Ahnen&quot;, ovvero &quot;Tracce dei nostri antenati&quot;, \u00e8 il nome della mostra del Museo di antropologia. Fossili e utensili illustrano ai visitatori l&#39;evoluzione culturale e biologica dell&#39;uomo. Di fronte alle riproduzioni delle diverse tipologie di uomo degli ultimi 3,5 milioni di anni, la teoria evolutiva diventa concreta. Parte della mostra sono anche ritrovamenti di antichi ominidi in Svizzera.<br /><br />Il museo si occupa anche di condurre ricerche sulle grandi scimmie. Il comportamento dei nostri parenti stretti permette di capire dettagli anche sulla nostra evoluzione.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Museum der Anthropologie", "en": "Museum of Anthropology", "fr": "Mus\u00e9e d\u2019Anthropologie", "it": "Museo di antropologia"}, "text_teaser": {"de": "Das Anthropologische Museum bietet Einblicke in die Entwicklungsgeschichte der Menschheit\r\n", "en": "The anthropological museum offers insight into the history of human development\r\n", "fr": "Le Mus\u00e9e d\u2019Anthropologie offre un aper\u00e7u de l'histoire de l'\u00e9volution de l'esp\u00e8ce humaine", "it": "Il Museo di antropologia regala uno sguardo nella storia evolutiva dell'umanit\u00e0\r\n"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_culture_museum-anthropologie_02.jpg", "caption": {"de": "Das Museum der Anthropologie in der Universit\u00e4t Z\u00fcrich", "en": "The Museum of Anthropology at the University of Zurich", "fr": "Le Mus\u00e9e d\u2019Anthropologie dans l'Universit\u00e9 de Zurich", "it": "Il Museo di antropologia nell'Universit\u00e0 di Zurigo"}}, "photo": [], "updated": "2019-12-16 14:56:31 +0100", "zurichcardDescription": {"de": "Freier Eintritt. Z\u00fcrich Card Partner.  ", "en": "Free admission. Z\u00fcrich Card Partner.", "fr": "Entr\u00e9e libre. Partenaire Z\u00fcrich Card.", "it": "Ingresso gratuito. Z\u00fcrich Card Partner."}, "zurichcard": [{"de": "Freier Eintritt", "en": "Free entry", "fr": "Ingresso gratuito", "it": "Gratuito"}], "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8057", "streetAddress": "Winterthurerstrasse 190", "phone": "+41 44 635 49 54", "email": "museum@aim.uzh.ch ", "url": "www.aim.uzh.ch"}, "geo": {"latitude": "47.397753700000", "longitude": "8.550453200000"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag bis Freitag 12.00 &ndash; 18.00 Uhr<br />Samstag bis Sonntag 12.00 &ndash; 16.00 Uhr</p>", "en": "<p>Tuesday to Friday 12.00pm &ndash; 6.00pm<br />&nbsp;Saturday to Sunday 12.00 &ndash; 4.00pm</p>", "fr": "<p>Du mardi au vendredi 12h &ndash; 18h<br />Du samedi au dimanche 12h &ndash; 16h</p>", "it": "<p>Da marted\u00ec a venerd\u00ec&nbsp;12.00 &ndash; 18.00<br />Da sabato a domenica 12.00 &ndash; 16.00</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3977537 8.5504532)", "district_id": 6}][{"id": "1728", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Museums", "Cultural History", "Attractions", "Architecture"], "name": {"de": "Rathaus \u2013 Ein Einblick in das politische Leben Z\u00fcrichs", "en": "Rathaus \u2013 a View of Zurich's Political Life in the Town Hall", "fr": "L'h\u00f4tel de ville - T\u00e9moin de la vie politique \u00e0 Zurich", "it": "Municipio: uno sguardo alla vita politica di Zurigo"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im Z\u00fcrcher Rathaus tagen die Parlamente von Stadt und Kanton \u2013 sein Stilmix ist schweizweit einmalig.\r\n", "en": "The city and canton parliaments meet in Zurich's Rathaus (city hall) \u2013 forming a unique style-mix in Switzerland. \r\n", "fr": "Le m\u00e9lange architectural de l'h\u00f4tel de ville de Zurich, o\u00f9 d\u00e9lib\u00e8rent les parlements de la ville et du canton, est unique en Suisse. \r\n\r\n", "it": "Al municipio di Zurigo si riuniscono i parlamenti di citt\u00e0 e cantone: il suo mix di stili \u00e8 unico in tutta la Svizzera.\r\n\r\n"}, "description": {"de": "<p>Schon vor \u00fcber 700 Jahren stand am rechten Limmatufer ein Rathaus &ndash; an der gleichen Stelle wie heute. Der dritte und jetzige Bau, ersetzte Ende des 17. Jahrhunderts seinen h\u00f6lzernen Vorg\u00e4nger. Von der M\u00fcnsterbr\u00fccke aus hat man einen sch\u00f6nen Blick auf die S\u00fcdseite des Rathauses und erkennt, dass es tats\u00e4chlich direkt \u00fcber dem Wasser errichtet ist.<br><br>Das Rathaus ist weitgehend im Originalzustand erhalten. Es weist barocke Elemente auf, in seinen Grundz\u00fcgen entspricht es aber dem Stil der Renaissance. Auch innen mischen sich verschiedene Stilrichtungen. Ausgestellte historische Objekte und Kunstwerke erz\u00e4hlen hier vom politischen Leben in Z\u00fcrich.</p>", "en": "<p>Already over 700 years ago a city hall stood on the right-hand bank of the River Limmat &ndash; in the same spot as that of today. The third and present building replaced its old wooden predecessor in the late 17th century. From the M\u00fcnsterbr\u00fccke (bridge) you have a beautiful view of the south side of the city hall and suddenly realize that the edifice is actually built right over the water.&nbsp;<br><br>The Rathaus (city hall) is largely in its original condition. Although it has Baroque elements, its basic features are of Renaissance style. A mix of styles is also viewed on the inside of the building &ndash; where exhibited historical objects and works of art tell the story of Zurich&#39;s political life.&nbsp;</p>", "fr": "<p>Cela fait d\u00e9j\u00e0 plus de 700 ans que l&#39;h\u00f4tel de ville tr\u00f4ne sur la rive droite de la Limmat, d&#39;o\u00f9 il n&#39;a pas boug\u00e9. La troisi\u00e8me et derni\u00e8re reconstruction a remplac\u00e9 la pr\u00e9c\u00e9dente faite de bois qui datait du XVIIe si\u00e8cle. Du pont M\u00fcnsterbr\u00fccke, on voit tr\u00e8s bien la fa\u00e7ade sud du b\u00e2timent et on constate qu&#39;il se trouve litt\u00e9ralement au-dessus de l&#39;eau. L&#39;h\u00f4tel de ville a conserv\u00e9 son \u00e9tat d&#39;origine dans une large mesure. On y retrouve des \u00e9l\u00e9ments baroques bien qu&#39;il incarne fondamentalement le style Renaissance. \u00c0 l&#39;int\u00e9rieur \u00e9galement, les styles se m\u00e9langent. Des objets historiques ainsi que des \u0153uvres d&#39;art t\u00e9moignent de la vie politique \u00e0 Zurich.</p>", "it": "<p>Gi\u00e0 pi\u00f9 di 700 anni fa, sulla riva destra della Limmat si trovava un municipio, proprio dov&#39;\u00e8 ancora oggi. La terza e ultima costruzione sostitu\u00ec l&#39;edificio in legno precedente alla fine del XVII secolo. Dal ponte M\u00fcnsterbr\u00fccke si gode di una bella vista sul lato sud del municipio e si nota che \u00e8 davvero costruito sull&#39;acqua.<br><br>Il municipio \u00e8 stato prevalentemente conservato allo stato originario. Presenta elementi barocchi, ma nei suoi tratti fondamentali \u00e8 fedele allo stile rinascimentale. Anche all&#39;interno si mescolano diversi stili. Gli oggetti e i capolavori storici esposti raccontano della vita politica di Zurigo.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Rathaus Z\u00fcrich", "en": "Rathaus Z\u00fcrich", "fr": "L'h\u00f4tel de ville de Zurich", "it": "Municipio di Zurigo"}, "text_teaser": {"de": "Im Z\u00fcrcher Rathaus tagen die Parlamente von Stadt und Kanton \u2013 sein Stilmix ist schweizweit einmalig\r\n\r\n", "en": "The city and canton parliaments meet in Zurich's Rathaus (city hall) \u2013 forming a unique style-mix in Switzerland. \r\n", "fr": "Le m\u00e9lange architectural de l'h\u00f4tel de ville, o\u00f9 d\u00e9lib\u00e8rent les parlements, est unique en Suisse. \r\n", "it": "Il municipio di Zurigo presenta un mix di stili unico in tutta la Svizzera\r\n"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_sehenswuerdigkeiten_rathaus_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2018-07-09 15:07:52 +0200", "zurichcardDescription": {"de": "Z\u00fcrich Card Partner.", "en": "Z\u00fcrich Card Partner. ", "fr": "Partenaire Z\u00fcrich Card.", "it": "Z\u00fcrich Card Partner."}, "zurichcard": [{"de": "Z\u00fcrich Card Partner", "en": "Z\u00fcrich Card Partner", "fr": "partenaire Z\u00fcrich Card", "it": "Z\u00fcrich Card Partner"}], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Limmatquai 55", "phone": "+41 43 259 68 11", "email": "gemeinderat@zuerich.ch", "url": "http://www.kantonsrat.zh.ch/das-rathaus/geschichte.aspx"}, "geo": {"latitude": "47.371533100000", "longitude": "8.542662900000"}, "geometry": "POINT (47.3715331 8.5426629)", "district_id": 1}][{"id": "1718", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Museums", "Art"], "name": {"de": "Mus\u00e9e Visionnaire \u2013 Rohe Kunst f\u00fcr Z\u00fcrich", "en": "Mus\u00e9e Visionnaire \u2013 Raw Art for Zurich", "fr": "Mus\u00e9e Visionnaire \u2013 art brut pour Zurich", "it": "Mus\u00e9e Visionnaire: arte grezza per Zurigo"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Mitten in Z\u00fcrichs Altstadt bietet das Mus\u00e9e Visionnaire eine B\u00fchne f\u00fcr Art Brut und Outsider-Kunst.", "en": "At the heart of Zurich's old town, the Mus\u00e9e Visionnaire offers a platform for Art Brut and Outsider Art. ", "fr": "Au c\u0153ur de la vieille ville de Zurich le Mus\u00e9e Visionnaire met en sc\u00e8ne l'art brut et l'art marginal.", "it": "Nel cuore del centro storico di Zurigo, il Mus\u00e9e Visionnaire propone Art Brut e Outsider Art."}, "description": {"de": "<p>Dieses Museum ist auf zwei Arten vision\u00e4r: Zum einen lehnt die ausgestellte Art Brut Konventionen ab. Ihre Vertreter schaffen pers\u00f6nliche, rohe, impulsive Werke, die sich den Einfl\u00fcssen des Kunstbetriebs entziehen.<br />Zum anderen krempelt das Museum den Prozess&nbsp; der Ausstellungsgestaltung um. Die \u00d6ffentlichkeit kann bei Bilderwahlen Kunstwerke ausw\u00e4hlen und kommentieren, die dann ausgestellt werden.</p><p>\u00d6ffentliche F\u00fchrungen finden einmal pro Monat statt: jeden 1. Sonntag im Monat um 14.00 Uhr.</p>", "en": "<p>A visionary museum in two ways: firstly Art Brut cuts ties with convention. Art Brut artists create personal, so-called raw, impulsive works that are not influenced by the art world. Secondly the museum reverses the process of exhibition design. The public select the works of art to be exhibited while expressing their personal opinion of them.<br /><br />Another innovative feature is the art library of the museum. Members of the museum association can borrow selected works for a period of four to six months and enjoy these in their own homes.</p>", "fr": "<p>Ce mus\u00e9e est doublement visionnaire : d&#39;une part, l&#39;art brut expos\u00e9 refuse toute convention. Les artistes cr\u00e9ent des \u0153uvres personnelles, brutes, impulsives, qui ne suivent pas les tendances du march\u00e9 de l&#39;art. D&#39;autre part, il inverse la fa\u00e7on de composer les expositions&nbsp;: lors d&#39;une s\u00e9lection, le public peut choisir ses \u0153uvres pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es et les commenter&nbsp;; celles-ci sont ensuite expos\u00e9es.<br /><br />L&#39;Artoth\u00e8que du mus\u00e9e apporte elle aussi un nouvel \u00e9l\u00e9ment. Les membres de l&#39;association du mus\u00e9e peuvent emprunter des \u0153uvres s\u00e9lectionn\u00e9es pendant quatre \u00e0 six mois et en profiter chez eux.</p>", "it": "<p>Questo museo \u00e8 visionario in due modi: da un lato, gli esemplari di Art Brut esposti rifiutano le convenzioni. I suoi esponenti creano opere individuali, grezze, impulsive, che si dissociano dagli influssi dell&#39;attivit\u00e0 artistica.<br />Dall&#39;altro, il museo rivoluziona il processo dell&#39;allestimento espositivo. Il pubblico pu\u00f2 scegliere e commentare le opere che preferisce, che poi vengono esposte.<br /><br />Anche l&#39;Artothek del museo \u00e8 innovativa. I membri dell&#39;associazione museale possono prendere in prestito opere selezionate e tenerle a casa propria per un periodo che va dai quattro ai sei mesi.&nbsp;&nbsp;<br />&nbsp;</p>"}, "title_teaser": {"de": "Mus\u00e9e Visionnaire", "en": "Mus\u00e9e Visionnaire", "fr": "Mus\u00e9e Visionnaire", "it": "Mus\u00e9e Visionnaire"}, "text_teaser": {"de": "Mitten in Z\u00fcrichs Altstadt bietet das Mus\u00e9e Visionnaire eine B\u00fchne f\u00fcr Art Brut und Outsider-Kunst", "en": "At the heart of Zurich's old town, the Mus\u00e9e Visionnaire offers a platform for Art Brut and Outsider Art.", "fr": "Au c\u0153ur de la vieille ville de Zurich le Mus\u00e9e Visionnaire met en sc\u00e8ne l'art brut et l'art marginal", "it": "Nel cuore del centro storico di Zurigo, il Mus\u00e9e Visionnaire propone Art Brut e Outsider Art"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_musee_visionnaire_1280x960_28911.jpg"}, "photo": [], "updated": "2020-03-20 16:45:54 +0100", "zurichcardDescription": {"de": "44% Erm\u00e4ssigung mit der Z\u00fcrich Card", "en": "44% discount with the Z\u00fcrich Card", "fr": "44% de r\u00e9duction avec la Z\u00fcrich Card", "it": "44% di sconto con la Z\u00fcrich Card"}, "zurichcard": [{"de": "Verg\u00fcnstigung", "en": "Discount", "fr": "R\u00e9duction", "it": "Sconto"}], "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Predigerplatz 10", "phone": "+41 44 251 66 57", "email": "info@museevisionnaire.ch", "url": "http://museevisionnaire.ch"}, "geo": {"latitude": "47.373468600000", "longitude": "8.545311600000"}, "openingHours": {"de": "<p>Mittwoch bis Sonntag, 14.00 &ndash; 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Wednesday to Sunday, 2pm &ndash; 6pm</p>", "fr": "<p>Du mercredi au dimanche 14h &ndash; 18h</p>", "it": "<p>Da mercoled\u00ec a domenica 14.00 &ndash; 18.00</p>"}, "openingDays": "Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3734686 8.5453116)", "district_id": 1}][{"id": "1711", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Museums", "Cultural History", "Science & Technology"], "name": {"de": "Museum M\u00fchlerama \u2013 Die unerm\u00fcdliche M\u00fchle am Z\u00fcrichsee", "en": "M\u00fchlerama \u2013 The Tireless Mill on Lake Zurich ", "fr": "M\u00fchlerama \u2013  Le moulin inlassable sur le lac de Zurich", "it": "M\u00fchlerama \u2013 L'infaticabile mulino sul lago di Zurigo"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das \u00abM\u00fchlerama\u00bb vereint eine Industriem\u00fchle und ein Museum f\u00fcr Esskultur mit einer eigenen Backschule. ", "en": "The M\u00fchlerama unites an industrial mill and a museum for eating culture with its own baking school.", "fr": "Le \u00ab M\u00fchlerama \u00bb regroupe un moulin industriel et un mus\u00e9e des arts de la table avec son propre fournil.", "it": "Il M\u00fchlerama \u00e8 mulino industriale e museo sulla cultura culinaria, con tanto di scuola di panificazione. "}, "description": {"de": "<p>Das Museum M\u00fchlerama nahe an den Ufern des Z\u00fcrichsees ist f\u00fcr Familien mit Kindern und Jugendlichen sowie Schulklassen ein lohnender Ausflug:</p><p>Auf unterhaltsame, spannende und informative Art werden Themen wie Essen, Genuss und Lebensmittelproduktion aufgegriffen. Und die \u00fcber 100-j\u00e4hrige Industriem\u00fchle erz\u00e4hlt die Geschichte der Mehlherstellung in Z\u00fcrich.</p><p>Die kleinen und grossen Besucher bleiben dabei nicht unt\u00e4tig: W\u00e4hrend dem Aufenthalt kann eigenes Mehl gemahlen oder unter fachkundiger Anleitung ein leckeres Brot gebacken werden. R\u00e4tselfreunde l\u00f6sen unterdessen das Geheimnis um eine mysteri\u00f6se Geschichte in der M\u00fchle Tiefenbrunnen oder lauschen dem &laquo;Sprechenden Haus&raquo;.&nbsp;</p>", "en": "<p>The M\u00fchlerama Museum, situated near the banks of Lake Zurich, is well worth a visit for families with children and teenagers, as well as for school classes.</p><p>Topics such as eating, culinary enjoyment and food production are examined in an entertaining, fascinating and informative way. In addition, the over 100-year-old industrial mill tells the history of flour production in Zurich.</p><p>But visitors both big and small do not remain inactive: during their visit, they can grind their own flour or, under expert supervision, bake their own delicious bread. Puzzle fans can also unravel the secret surrounding a mysterious story in the Tiefenbrunnen Mill or listen to the &ldquo;Talking House&rdquo;.</p>", "fr": "<p>Le mus\u00e9e M\u00fchlerama pr\u00e8s des berges du lac de Zurich vaut vraiment le d\u00e9tour pour les familles avec enfants et adolescents, et les classes scolaires&nbsp;:</p><p>Des th\u00e8mes comme les arts et les plaisirs de la table ainsi que la production alimentaire sont abord\u00e9s de mani\u00e8re distrayante, captivante et informative. Le moulin industriel qui a plus de 100 ans raconte l&rsquo;histoire de la production de la farine \u00e0 Zurich.</p><p>Petits et grands visiteurs ne resteront pas inactifs : pendant la visite, ils pourront moudre leur propre farine ou cuire de d\u00e9licieux pains sous la surveillance de professionnels. Les amateurs d&rsquo;\u00e9nigmes pourront entre-temps r\u00e9soudre le secret d&rsquo;une myst\u00e9rieuse histoire qui s&rsquo;est d\u00e9roul\u00e9e dans le moulin Tiefenbrunnen ou \u00e9couteront &laquo;&nbsp;La Maison qui parle&nbsp;&raquo;.</p>", "it": "<p>Il Museo M\u00fchlerama, vicino alle rive del Lago di Zurigo, \u00e8 una meta fantastica per famiglie con bambini e scolaresche.</p><p>Qui, infatti, si affrontano argomenti quali cibo, gusto e produzione alimentare in modo divertente, avvincente e informativo. E il mulino industriale ultracentenario racconta la storia della produzione di farina a Zurigo.</p><p>Durante la visita, adulti e bambini non restano certo con le mani in mano e possono macinare la propria farina o cuocere delizioso pane seguiti da un esperto. Chi ama gli indovinelli pu\u00f2 risolvere l&rsquo;enigma di un misterioso racconto del mulino Tiefenbrunnen o ascoltare la &ldquo;casa parlante&rdquo;.&nbsp;</p>"}, "title_teaser": {"de": "Museum M\u00fchlerama", "en": "M\u00fchlerama Museum", "fr": "Mus\u00e9e M\u00fchlerama", "it": "Museo M\u00fchlerama"}, "text_teaser": {"de": "Dieses Museum vereint eine Ausstellung \u00fcber die Esskultur mit einer eigenen Backschule.", "en": "This museum unites an exhibition about eating culture with its own baking school.", "fr": "Ce mus\u00e9e regroupe une exposition sur les arts de la table et un fournil.", "it": "Questo museo combina una mostra sulla cultura culinaria e una scuola di panificazione."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_muehlerama.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_muehlerama_1280x960_20669.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_muehlerama_1280x960_20668.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_muehlerama_1280x960_20670.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_muehlerama_1280x960_20666.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_muehlerama_zt_6538.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_muehlerama_zt_6528.jpg"}], "updated": "2019-11-26 13:34:37 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Schwerpunktthema Essen und Genuss", "Eigenes Mehl mahlen oder Brot backen", "100-j\u00e4hrige Industriem\u00fchle", "Empfohlen f\u00fcr Kinder ab 6 Jahren"], "en": ["Main focus is on eating and enjoying food", "Grind your own flour or bake your own bread ", "100-year-old industrial mill ", "Suitable for children from the age of 6"], "fr": ["Th\u00e8me principal : art et plaisirs de la table ", "Moudre sa propre farine ou cuire du pain", "Moulin industriel de 100 ans", "Recommand\u00e9e aux enfants \u00e2g\u00e9s de six ans ou plus"], "it": ["Argomento principale: cibo e gusto", "Macinare la propria farina o cuocere il proprio pane", "Mulino industriale secolare", "Consigliato per bambini a partire dai 6 anni"]}, "zurichcardDescription": {"de": "Freier Eintritt mit der Z\u00fcrich Card.", "en": "Free admission with the Z\u00fcrich Card.", "fr": "Entr\u00e9e libre avec la Z\u00fcrich Card.", "it": "Ingresso gratuito con la Z\u00fcrich Card."}, "zurichcard": [{"de": "Freier Eintritt", "en": "Free entry", "fr": "Ingresso gratuito", "it": "Gratuito"}], "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8008", "streetAddress": "Seefeldstrasse 231", "phone": "+41 44 422 76 60", "email": "info@muehlerama.ch", "url": "www.muehlerama.ch"}, "geo": {"latitude": "47.351459500000", "longitude": "8.561075900000"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag und Donnerstag bis Samstag, 14.00 &ndash; 18.00 Uhr<br />Mittwoch 14.00 &ndash; 21.00 Uhr<br />Sonntag 10.00 &ndash; 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Tuesday, Thursday &ndash; Saturday, 2pm &ndash; 6pm<br />Wednesday, 2pm &ndash; 9pm<br />Sunday, 10am &ndash; 5 pm</p>", "fr": "<p>Mardi et jeudi jusqu&rsquo;\u00e0 samedi, 14h &ndash; 18h<br />Mercredi 14h &ndash; 21h<br />Dimanche 10h &ndash; 17h&nbsp;</p>", "it": "<p>Marted\u00ec e da gioved\u00ec a sabato 14.00 &ndash; 18.00<br />Mercoled\u00ec 14.00 &ndash; 21.00<br />Domenica 10.00 &ndash; 17.00</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3514595 8.561075900000001)", "district_id": 8}][{"id": "1702", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Museums", "Science & Technology"], "name": {"de": "Moulagenmuseum \u2013 Ein Einblick in die Z\u00fcrcher Medizinlehre", "en": "Moulagenmuseum \u2013 Insight Into Zurich's Medical Teaching", "fr": "Moulagenmuseum \u2013 \u00e0 la d\u00e9couverte de l'\u00e9tude de la m\u00e9decine zurichoise", "it": "Moulagenmuseum: uno sguardo alla dottrina medica zurighese"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Lebensechte Abbilder erkrankter K\u00f6rperteile \u2013 etwas ungew\u00f6hnlich ist ein Besuch im Moulagenmuseum der Universit\u00e4t und des Universit\u00e4tsspitals Z\u00fcrich.", "en": "Lifelike images of diseased body parts \u2013 a visit to the Moulagenmuseum of the University and University Hospital Zurich is rather different.", "fr": "Des reproductions r\u00e9alistes de parties du corps l\u00e9s\u00e9es \u2013 le Moulagenmuseum de l'Universit\u00e9 et de l'H\u00f4pital universitaire de Zurich est un mus\u00e9e plut\u00f4t inhabituel.", "it": "Riproduzioni realistiche di parti del corpo ammalate: una visita al Moulagenmuseum dell'universit\u00e0 e dell'ospedale universitario di Zurigo \u00e8 davvero particolare"}, "description": {"de": "<p>Moulagen sind Wachsabbildungen&nbsp; von Hautkrankheiten, die fr\u00fcher in der Medizin zu Lehr- und Dokumentationszwecken verwendet wurden.<br /><br />Die Z\u00fcrcher Moulagen wurden in ungebrochener Tradition von 1917 bis heute hergestellt und gelten weltweit als die am besten erhaltenen und natur\u00e4hnlichsten Wachsmoulagen.<br />Das Museum besitzt \u00fcber 1800 dieser Nachbildungen und zeigt rund 600 davon in seinen Ausstellungsr\u00e4umen.</p>", "en": "<p>Moulages are wax molds of skin diseases which were previously used in the medical sector for educational and documentation purposes.<br /><br />This collection of medical molds dates back to 1917 and enjoys a worldwide reputation for including the best-preserved, most lifelike wax molds. The museum has over 1,800 of these replicas, around 600 of which are on display in its showrooms.&nbsp;</p>", "fr": "<p>Les moulages, destin\u00e9s initialement aux cours de m\u00e9decine \u00e0 des fins de documentation, sont des reproductions en cire de maladies de la peau.<br /><br />Les moulages zurichois sont fabriqu\u00e9s selon une tradition ininterrompue depuis 1917 jusqu&#39;\u00e0 nos jours. Ils figurent parmi les mieux conserv\u00e9s et les plus authentiques au monde.<br />Le mus\u00e9e poss\u00e8de plus de 1 800 moulages dont environ 600 pi\u00e8ces sont expos\u00e9es.</p>", "it": "<p>I &quot;moulage&quot; sono riproduzioni in cera di malattie della pelle che un tempo venivano usate in medicina a scopo didattico e documentativo.<br /><br />I &ldquo;moulage&rdquo; zurighesi vengono prodotti dal 1917 e sono considerati ancora oggi i calchi in cera meglio conservati e pi\u00f9 naturali del mondo.<br />Il museo vanta oltre 1.800 di questi calchi e ne mostra circa 600 nelle proprie sale espositive.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Moulagenmuseum ", "en": "Moulagenmuseum ", "fr": "Moulagenmuseum ", "it": "Moulagenmuseum "}, "text_teaser": {"de": "Lebensechte Abbilder erkrankter K\u00f6rperteile \u2013 etwas ungew\u00f6hnlich ist ein Besuch im Moulagenmuseum", "en": "Lifelike images of diseased body parts \u2013 a visit to the Moulagenmuseum is rather different ", "fr": "Des reproductions r\u00e9alistes de parties du corps l\u00e9s\u00e9es \u2013 visite d\u2019un mus\u00e9e plut\u00f4t inhabituel", "it": "Copie realistiche di parti del corpo ammalate: una visita al Moulagenmuseum \u00e8 davvero particolare"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_culture_moulagenmuseum_01.jpg", "caption": {"de": "Die Ausstellung im Moulagenmuseum der Universit\u00e4t und des Universit\u00e4tsspitals Z\u00fcrich", "en": "Showcases at the Moulagenmuseum of the University and University Hospital Zurich", "fr": "Les vitrines au Moulagenmuseum de l'Universit\u00e9 et de l'H\u00f4pital universitaire de Zurich", "it": "Le vetrine nel Moulagenmuseum dell'universit\u00e0 e dell'ospedale universitario di Zurigo"}}, "photo": [], "updated": "2019-12-16 14:31:10 +0100", "zurichcardDescription": {"de": "Freier Eintritt. Z\u00fcrich Card Partner.", "en": "Free admission. Z\u00fcrich Card Partner.", "fr": "Entr\u00e9e libre. Partenaire Z\u00fcrich Card.", "it": "Ingresso gratuito. Z\u00fcrich Card Partner."}, "zurichcard": [{"de": "Freier Eintritt", "en": "Free entry", "fr": "Ingresso gratuito", "it": "Gratuito"}], "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8006", "streetAddress": "Haldenbachstrasse 14", "phone": "+41 44 255 56 85", "email": "michael.geiges@usz.ch", "url": "www.moulagen.ch"}, "geo": {"latitude": "47.380453600000", "longitude": "8.548568800000"}, "openingHours": {"de": "<p>Mittwoch 14.00 \u2013 18.00 Uhr<br>Samstag 13.00 \u2013 17.00 Uhr</p><p></p>", "en": "<p>Wednesday 2.00pm \u2013 6.00pm<br>Saturday 1.00pm \u2013 5.00pm<br></p>", "fr": "<p>Mercredi 14h \u2013 18h<br>Samedi 13h \u2013 17h</p><p></p>", "it": "<p>Mercoled\u00ec 14.00 \u2013 18.00<br>Sabato 13.00 \u2013 17.00</p><p></p>"}, "openingDays": "Wednesday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3804536 8.5485688)", "district_id": 6}][{"id": "1697", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Museums", "Cultural History"], "name": {"de": "MoneyMuseum \u2013 Die Macht des Geldes", "en": "MoneyMuseum \u2013 The Power of Money", "fr": "MoneyMuseum (mus\u00e9e de l'argent) \u2013 le pouvoir de l'argent", "it": "MoneyMuseum: il potere dei soldi"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Was ist Geld? Woher kommt es? Gibt es Alternativen? Das MoneyMuseum am Finanzplatz Z\u00fcrich befasst sich mit Fragen rund um Geld und W\u00e4hrungen", "en": "What is money, where does it come from, what stories does it tell and are there alternatives? The MoneyMuseum is located in Zurich, one Switzerland's main financial centers, and addresses issues surrounding money and currency.", "fr": "Qu\u2019est-ce que l\u2019argent ? D\u2019o\u00f9 vient-il ? Existe-t-il des alternatives ? Le MoneyMuseum \u00e0 Zurich, le centre financier de la Suisse, pose des questions sur l'argent et les devises", "it": "Cos\u2019\u00e8 il denaro? Da dove arriva? Esistono alternative? Il MoneyMuseum di Zurigo, il centro finanziario della Svizzera, affronta tutto ci\u00f2 che riguarda il denaro e le valute."}, "description": {"de": "<p>Um Geld und Macht dreht es sich im MoneyMuseum. Die Ausstellungen besch\u00e4ftigen sich mit der Entwicklung des Geldes und seinem Einfluss auf das Weltgeschehen. Die Sunflower Foundation betreibt das Museum mit dem Ziel, Menschen f\u00fcr das Thema Geld zu sensibilisieren.<br /><br />Zum einen beleuchtet das Museum die vergangenen und aktuellen Zahlungsmittel in verschiedenen Regionen der Welt &ndash; vom Steinbeil \u00fcber die Kaurischnecke bis zur M\u00fcnze und Banknote.<br />Erg\u00e4nzend gibt es ein umfassendes Multimedia-Angebot mit digitalen Bildergalerien, Videos und Publikationen zum Thema.</p>", "en": "<p>Everything revolves around money and power at the MoneyMuseum with exhibitions highlighting the development of money and its influence on world affairs. The Sunflower Foundation operates this museum to raise awareness about the money issue.&nbsp;<br /><br />The museum explores the past and current currencies in various regions of the world &ndash; from stone axes to cowrie shells, coins and banknotes.<br />In addition, a comprehensive multimedia presentation with digital photo galleries, videos and publications invites you to find out more about the topic of money.</p>", "fr": "<p>L&#39;argent et le pouvoir sont les th\u00e8mes du MoneyMuseum. Les expositions traitent de l&#39;\u00e9volution de l&#39;argent et de son influence sur les \u00e9v\u00e9nements dans le monde. La Sunflower Foundation g\u00e8re le mus\u00e9e dans le but de sensibiliser les personnes au th\u00e8me de l&#39;argent.<br />D&#39;une part, le mus\u00e9e pr\u00e9sente les moyens de paiement anciens et actuels de diff\u00e9rentes r\u00e9gions du monde &ndash; de la monnaie-hache, en passant par le cauri, jusqu&#39;\u00e0 la pi\u00e8ce de monnaie et le billet de banque.</p><p>D&#39;autre part, une vaste offre multim\u00e9dia fournit des informations compl\u00e9mentaires par le biais de galeries d&#39;images, vid\u00e9os et publications sur le sujet.</p>", "it": "<p>Al MoneyMuseum ruota tutto attorno ai soldi e al potere. Le mostre si occupano dell&#39;evoluzione del denaro e della sua influenza sugli accadimenti mondiali. La Sunflower Foundation gestisce il museo con lo scopo di sensibilizzare le persone rispetto ai soldi.<br /><br />Da un lato, il museo illustra i mezzi di pagamento passati e presenti in diverse regioni del globo, dalle asce, passando per le cipree, sino alle monete e alle banconote.<br />L&#39;esposizione \u00e8 completata da un&#39;ampia proposta multimediale con gallerie fotografiche digitali, video e pubblicazioni sull&#39;argomento.</p>"}, "title_teaser": {"de": "MoneyMuseum", "en": "MoneyMuseum", "fr": "MoneyMuseum", "it": "MoneyMuseum"}, "text_teaser": {"de": "Das MoneyMuseum am Finanzplatz Z\u00fcrich befasst sich mit Fragen rund um Geld und W\u00e4hrungen", "en": "The Money Museum at the financial center Zurich deals with the question of money and currencies", "fr": "Le MoneyMuseum au centre financier de la Suisse, Zurich, traite de questions d\u2019argent et de devises", "it": "Il MoneyMuseum di Zurigo affronta tutto ci\u00f2 che riguarda il denaro e le valute"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_museum_money-museum_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2019-10-10 14:35:10 +0200", "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8006", "streetAddress": "Hadlaubstrasse 106", "phone": "+41 44 350 73 80", "email": "info@moneymuseum.com", "url": "http://www.moneymuseum.com/de/moneymuseum/ausstellungen"}, "geo": {"latitude": "47.388858200000", "longitude": "8.551494300000"}, "openingHours": {"de": "<p>Donnerstag bis Freitag, 09.00 &ndash; 18.00 Uhr auf Voranmeldung unter <a href=\"http://www.moneymuseum.com\" target=\"_blank\">www.moneymuseum.com</a> oder info@sunflower.ch</p>", "en": "<p>Thursday to Friday, 9.00am &ndash; 8.00pm by appointment at <a href=\"http://www.moneymuseum.com\">www.moneymuseum.com </a>or info@sunflower.ch.</p><p>&nbsp;</p><p>&nbsp;</p>", "fr": "<p>Du jeudi au vendredi, 09h00 &ndash; 18h00 sur rendez-vous <a href=\"http://www.moneymuseum.com\" target=\"_blank\">www.moneymuseum.com </a>ou info@sunflower.ch</p>", "it": "<p>Da gioved\u00ec a venerd\u00ec, 09.00 &ndash; 18.00 su appuntamento <a href=\"http://www.moneymuseum.com\" target=\"_blank\">www.moneymuseum.com</a> o&nbsp;per mail info@sunflower.ch&nbsp;</p>"}, "geometry": "POINT (47.3888582 8.5514943)", "district_id": 6}][{"id": "1691", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Museums", "Art"], "name": {"de": "Migros Museum f\u00fcr Gegenwartskunst \u2013 Neue Wege beschreiten in Z\u00fcrichs Kulturszene", "en": "Migros Museum of Contemporary Art \u2013 New Ground on Zurich's Cultural Scene ", "fr": "Mus\u00e9e Migros d'Art Contemporain \u2013 suivre de nouvelles voies dans le monde culturel de Zurich", "it": "Museo Migros di arte contemporanea: il panorama culturale zurighese imbocca nuove strade"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das Migros Museum f\u00fcr Gegenwartskunst bricht bewusst mit dem Bew\u00e4hrten. Auf dem Z\u00fcrcher L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal hat es einen offenen Raum f\u00fcr Kunst geschaffen.", "en": "The Migros Museum for Contemporary Art deliberately breaks with tried and tested tradition: by creating open space for art at Zurich's L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal.", "fr": "Le Mus\u00e9e Migros d'art contemporain rompt volontairement avec la tradition. Dans la L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal \u00e0 Zurich il a cr\u00e9\u00e9 un espace ouvert \u00e0 l'art.", "it": "Il Museo Migros di arte contemporanea rompe consapevolmente con ci\u00f2 che \u00e8 noto. Sul L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal di Zurigo, ha dato vita ad uno spazio aperto dedicato all'arte."}, "description": {"de": "<p>Das Migros Museum f\u00fcr Gegenwartskunst steht seit 1996 f\u00fcr das Ausstellen, Sammeln und Vermitteln zeitgen\u00f6ssischer Kunst. Auf zwei Ebenen pr\u00e4sentiert es wechselnde Einzel- und Gruppenausstellungen sowie ausgew\u00e4hlte Arbeiten aus seiner eigenen Sammlung.<br><br>Das international renommierte Museum versteht sich als dynamische Plattform f\u00fcr die Auseinandersetzung mit dem aktuellen Kunstgeschehen. Dabei entstehen die Ausstellungen in engem Austausch mit den K\u00fcnstlern und richten sich an ein aufgeschlossenes Publikum.<br><br>Die Aktivit\u00e4ten des Museums schliessen auch ein umfangreiches Vermittlungs- und Rahmenprogramm ein.</p>", "en": "<p>Since 1966, the Migros Museum of Contemporary Art has been dedicated to exhibiting, collecting and making international contemporary art accessible to a broad sector of the public. Over two floors, it presents changing individual and group exhibitions as well as selected works from its own collection.<br><br>The internationally renowned museum is conceived as a dynamic platform for engaging with the contemporary art scene. Exhibitions are created in close collaboration with the artists and aimed at a receptive audience.<br><br>The museum&#39;s activities include an extensive communications and social program.</p>", "fr": "<p>Le Mus\u00e9e Migros d&rsquo;art contemporain, cr\u00e9\u00e9 en 1996, a pour vocation d&rsquo;exposer, de collectionner et de faire conna\u00eetre l&rsquo;art contemporain. Il pr\u00e9sente sur deux niveaux des expositions temporaires individuelles et collectives, ainsi que des \u0153uvres s\u00e9lectionn\u00e9es de sa collection priv\u00e9e.<br><br>Le mus\u00e9e de renomm\u00e9e internationale entend \u00eatre une plaque tournante dynamique pour les controverses du monde artistique contemporain. Les expositions naissent dans le cadre d&#39;un \u00e9change intense avec les artistes et s&#39;adressent \u00e0 un public \u00e0 l&#39;esprit ouvert.<br><br>Les activit\u00e9s du mus\u00e9e comprennent \u00e9galement un vaste programme culturel et de m\u00e9diation.</p>", "it": "<p>Dal 1996, il Museo Migros di arte contemporanea espone, colleziona e diffonde l&#39;arte contemporanea. Su due piani, presenta mostre temporanee, individuali e di gruppo, cos\u00ec come opere selezionate della propria collezione.<br><br>Rinomato su scala internazionale, il museo \u00e8 una piattaforma dinamica per il confronto con l&#39;attivit\u00e0 artistica attuale. Le mostre nascono in stretta interazione con gli artisti e sono rivolte ad un pubblico di ampie vedute.<br><br>Le attivit\u00e0 del museo comprendono anche un ampio programma di diffusione e di attivit\u00e0 collaterali.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Migros Museum", "en": "Migros Museum", "fr": "Mus\u00e9e Migros", "it": "Museo Migros"}, "text_teaser": {"de": "Auf dem L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal schafft das Migros Museum einen offenen Raum f\u00fcr zeitgen\u00f6ssische Kunst.", "en": "The Migros Museum creates open space for contemporary art at the L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal", "fr": "Le mus\u00e9e Migros cr\u00e9e un espace ouvert \u00e0 l'art contemporain dans la L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal", "it": "Sul L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal, il Museo Migros ha creato uno spazio aperto per l'arte contemporanea"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_museum_migros-museum_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2019-10-08 08:20:49 +0200", "zurichcardDescription": {"de": "Freier Eintritt mit der Z\u00fcrich Card.", "en": "Free admission with the Z\u00fcrich Card.", "fr": "Entr\u00e9e libre avec la Z\u00fcrich Card.", "it": "Ingresso gratuito con la Z\u00fcrich Card."}, "zurichcard": [{"de": "Freier Eintritt", "en": "Free entry", "fr": "Ingresso gratuito", "it": "Gratuito"}], "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Limmatstrasse 270", "phone": "+41 44 277 20 50", "email": "info@migrosmuseum.ch", "url": "www.migrosmuseum.ch"}, "geo": {"latitude": "47.388764000000", "longitude": "8.525412000000"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag, Mittwoch und Freitag, 11.00 &ndash; 18.00 Uhr<br />Donnerstag 11.00 &ndash; 20.00 Uhr, ab 17 Uhr freier Eintritt<br />Samstag und Sonntag, 10.00 &ndash; 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Tuesday, Wednesday and Friday, 11am &ndash; 6pm<br />Thursday 11am &ndash; 8pm, free admission from 5pm<br />Saturday and Sunday, 10am &ndash; 5pm</p>", "fr": "<p>Mardi, mercredi et vendredi 11h \u2013 18h<br>Jeudi 11h \u2013 20h, gratuit \u00e0 partir de 17h<br>Samedi et dimanche 10h \u2013 17h</p><p></p>", "it": "<p>Marted\u00ec, mercoled\u00ec e venerd\u00ec 11.00 \u2013 18.00<br>Gioved\u00ec 11.00 \u2013 20.00, dalle 17.00 ingresso gratuito<br>Sabato e domenica 10.00 \u2013 17.00</p><p></p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.388764 8.525411999999999)", "district_id": 5}][{"id": "1666", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Museums", "Cultural History", "Architecture"], "name": {"de": "Landesmuseum Z\u00fcrich", "en": "National Museum Zurich", "fr": "Mus\u00e9e national de Zurich", "it": "Museo Nazionale di Zurigo"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Gegen\u00fcber dem Hauptbahnhof steht das Landesmuseum: Es beherbergt die gr\u00f6sste kulturgeschichtliche Sammlung des Landes.", "en": "The National Museum Zurich is located behind the Main Station and houses the largest collection documenting the cultural history of Switzerland.", "fr": "En face de la gare centrale de Zurich se trouve le Mus\u00e9e national suisse qui abrite la plus grande collection historico-culturelle du pays.", "it": "Di fronte alla Stazione Centrale si trova il Museo Nazionale Zurigo, che ospita la pi\u00f9 ampia raccolta storico-culturale del paese."}, "description": {"de": "<p>Das Landesmuseum gleich beim Z\u00fcrcher Hauptbahnhof erinnert an ein M\u00e4rchenschloss. Wer durch den meist \u00f6ffentlich passierbaren Bogen in den Innenhof tritt, entdeckt aber sogleich einen modernen Neubau, der dem im Stil des Historismus gehaltenen Originalbau die Waage h\u00e4lt.&nbsp;</p><p>In den R\u00e4umen und Hallen des Landesmuseums wird die gr\u00f6sste kulturgeschichtliche Sammlung der Schweiz gezeigt: Kunsthandwerke, Alltagsgegenst\u00e4nde, Skulpturen und Gem\u00e4lde von der Urgeschichte bis zur Gegenwart erz\u00e4hlen spannende Geschichten. Im Rahmen von Sonderausstellungen greift das Landesmuseum zus\u00e4tzlich gesellschaftlich relevante Themen auf.&nbsp;Auf einem Mietger\u00e4t oder in der App &laquo;Landesmuseum&raquo; stehen Audioguides in verschiedenen Sprachen zur Verf\u00fcgung.</p><p>Die Dauerausstellung &laquo;Einfach Z\u00fcrich&raquo; im 1. Obergeschoss des historischen Museumsteils ist kostenlos. Diese zeigt auf spielerisch-subjektive Weise die Vielfalt von Stadt und Kanton Z\u00fcrich auf. Das Herzst\u00fcck der Ausstellung ist eine Vitrine mit 60 Objekten, welche alle Z\u00fcrcher Geschichten und Besonderheiten erz\u00e4hlen. Die Ausstellung eignet sich f\u00fcr internationale G\u00e4ste genauso wie f\u00fcr Einheimische.</p><p>Der h\u00fcbsche Innenhof des Landesmuseums wird h\u00e4ufig f\u00fcr Konzerte und andere Veranstaltungen genutzt. Dann entsteht ein besonders h\u00fcbscher Kontrast zwischen Geschichte, Aktualit\u00e4t, Jung und Alt.</p><p>In einem ausgezeichneten Museumsshop erwerben Liebhaber hochwertige Andenken und Produkte aus Schweizer Kunsthandwerk und Design.&nbsp;</p>", "en": "<p>The National Museum Zurich, which stands next to Zurich Main Station, is reminiscent of a fairytale castle. However, anyone passing through the arches into the inner courtyard will also find a modern new building, which counterbalances the original building constructed in the historicism style.</p><p>On show in the rooms and halls of the National Museum is the largest collection documenting the cultural history of Switzerland: handicrafts, everyday objects, sculptures, and paintings from prehistory to the present day tell a host of interesting stories. In addition, the National Museum examines socially relevant topics in various special exhibitions. Audio guides are available in various languages, either on a rental device or via the &ldquo;National Museum&rdquo; smartphone app.</p><p>The permanent exhibition, &ldquo;Simply Zurich&rdquo;, on the first floor of the historical part of the museum is free of charge. It shows the diversity of the City and Canton of Zurich in a playful and subjective way. At the heart of the exhibition is a display case containing 60 objects, all of which tell a story about Zurich&rsquo;s rich past. The exhibition is suitable for international guests and locals alike.</p><p>The picturesque inner courtyard of the National Museum is often used for concerts and other events. This gives rise to a particularly fascinating contrast between history, current times, old, and young.<br /><br />The excellent museum store sells high-quality souvenirs and products made and designed by Swiss artisans.</p>", "fr": "<p>Le Mus\u00e9e national situ\u00e9 tout pr\u00e8s de la gare centrale de Zurich fait penser \u00e0 un ch\u00e2teau de conte de f\u00e9es. Or, si l&rsquo;on rejoint le patio souvent ouvert au public, on d\u00e9couvre une construction moderne qui vaut le b\u00e2timent d&rsquo;origine construit dans le style historiciste.</p><p>Les salles du Mus\u00e9e national abritent la plus grande collection concernant l&rsquo;histoire culturelle de la Suisse. Artisanat, objets du quotidien, sculptures et tableaux de la pr\u00e9histoire \u00e0 nos jours racontent des histoires captivantes. Dans le cadre de ses expositions temporaires, le mus\u00e9e aborde des sujets d&rsquo;importance soci\u00e9tale.&nbsp;Pour profiter des guides audio disponibles en plusieurs langues, les visiteurs peuvent louer un appareil ou utiliser l&rsquo;application &laquo;&nbsp;Landesmuseum&nbsp;&raquo;.</p><p>L&rsquo;exposition &laquo;&nbsp;Simplement Zurich&nbsp;&raquo; au premier \u00e9tage de la partie historique du mus\u00e9e est gratuite. Elle pr\u00e9sente la vari\u00e9t\u00e9 de la ville et du canton de Zurich de mani\u00e8re subjective et ludique. Le c\u0153ur de cette exposition constitue une vitrine avec 60 objets racontant des histoires et des particularit\u00e9s zurichoises. L&rsquo;exposition s&rsquo;adresse autant aux visiteurs internationaux qu&rsquo;aux habitants de Zurich.</p><p>La jolie cour du Mus\u00e9e national abrite souvent des extensions d&rsquo;expositions, des concerts ou d&rsquo;autres manifestations qui cr\u00e9ent un beau contraste entre l&rsquo;histoire et l&rsquo;actualit\u00e9, entre l&rsquo;ancienne et la nouvelle g\u00e9n\u00e9ration.&nbsp;</p><p>La magnifique boutique du mus\u00e9e propose aux visiteurs des souvenirs de qualit\u00e9, de l&rsquo;artisanat et des objets de design suisses.</p>", "it": "<p>Il Museo Nazionale Zurigo, accanto alla Stazione Centrale di Zurigo, ricorda un castello delle fiabe. Entrando nel cortile interno attraverso l&rsquo;arco, spesso aperto al pubblico, si scopre per\u00f2 anche una nuova costruzione moderna, che contrasta l&rsquo;edificio originale realizzato in stile storicista.&nbsp;</p><p>Nei locali e nelle sale del Museo Nazionale Zurigo si trova la collezione storico-culturale pi\u00f9 grande della Svizzera: artigianato, oggetti di uso quotidiano, sculture e quadri, dalla preistoria a oggi, raccontano storie entusiasmanti. Nell&rsquo;ambito di mostre speciali, il Museo Nazionale Zurigo affronta, inoltre, argomenti socialmente attuali.&nbsp;A disposizione ci sono anche audioguide in diverse lingue, sia sotto forma di dispositivi a noleggio sia nella app &ldquo;Landesmuseum&rdquo;.&nbsp;</p><p>La mostra permanente &ldquo;Einfach Z\u00fcrich&rdquo; (&ldquo;Semplicemente Zurigo&rdquo;) al 1&deg; piano della parte storica del museo \u00e8 gratuita. In modo ludico e soggettivo, questa illustra la variet\u00e0 della citt\u00e0 e del Canton Zurigo. Il fulcro della mostra \u00e8 una vetrina con 60 oggetti, che raccontano storie e particolarit\u00e0 zurighesi. La mostra \u00e8 adatta tanto ai turisti internazionali quanto agli abitanti del posto.</p><p>Il grazioso cortile interno del Museo Nazionale Zurigo viene spesso utilizzato per concerti e altri eventi, durante i quali nasce un piacevole contrasto tra storia, attualit\u00e0, vecchio e nuovo.</p><p>Al favoloso negozio del museo \u00e8 possibile acquistare souvenir e prodotti di pregio dell&rsquo;artigianato e del design svizzeri.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Landesmuseum Z\u00fcrich", "en": "National Museum Zurich", "fr": "Mus\u00e9e national suisse", "it": "Museo Nazionale Zurigo"}, "text_teaser": {"de": "Innen wie Aussen ist das Landesmuseum beim Hauptbahnhof ein eindr\u00fcckliches Schmuckst\u00fcck.", "en": "Both inside and out, the National Museum behind the Main Station is an impressive architectural gem. ", "fr": "Le Mus\u00e9e national pr\u00e8s de la gare centrale est un vrai bijou, \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur comme \u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur. ", "it": "Il Museo Nazionale Zurigo, accanto alla Stazione Centrale, \u00e8 un gioiellino dentro e fuori."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_landesmuseum_aussenansicht_1280x960.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_landesmuseum_pt_8223.jpg", "caption": {"de": "Blick in die Ausstellung \u00abArch\u00e4ologie Schweiz\u00bb ", "en": "National Museum Zurich", "fr": " Mus\u00e9e national Zurich \u2013 l'histoire suisse dans un ch\u00e2teau de contes de f\u00e9es ", "it": "Museo Nazionale Zurigo: la storia elvetica in un castello delle fiabe"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_landesmuseum_dauerausstellung_geschichte_schweiz_1280x960_26782.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_landesmuseum_dauerausstellung_geschichte_schweiz_1280x960_26784.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_landesmuseum_pt_8232.jpg", "caption": {"de": "Blick auf den Neubau vom Platzspitzpark ", "en": "National Museum Zurich", "fr": "Mus\u00e9e national Zurich", "it": "Museo Nazionale Zurigo"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_landesmuseum_pt_8228.jpg", "caption": {"de": "Alt- und Neubau ", "en": "National Museum Zurich", "fr": "Le Mus\u00e9e national est situ\u00e9 au c\u0153ur de Zurich", "it": "Museo Nazionale Zurigo"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_landesmuseum_pt_8229.jpg", "caption": {"de": "Treppenaufgang im Kunstgewerbeschulfl\u00fcgel ", "en": "National Museum Zurich", "fr": "Mus\u00e9e national Zurich", "it": "Il Museo Nazionale Zurigo \u00e8 situato nel cuore della citt\u00e0 di Zurigo"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_landesmuseum_pt_8230.jpg", "caption": {"de": "Treppenaufgang im Neubau ", "fr": "Mus\u00e9e national Zurich", "it": "Il Museo Nazionale Zurigo \u00e8 situato nel cuore della citt\u00e0 di Zurigo"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_landesmuseum_pt_8233.jpg", "caption": {"de": "Alt- und Neubau ", "en": "National Museum Zurich", "fr": "Mus\u00e9e national Zurich", "it": "Museo Nazionale Zurigo"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_landesmuseum_pt_8234.jpg", "caption": {"de": "Neubau mit Sicht auf den Platzspitzpark ", "en": "National Museum Zurich", "fr": "Mus\u00e9e national Zurich", "it": "Museo Nazionale Zurigo: la storia elvetica in un castello delle fiabe"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_landesmuseum_luftaufnahme.jpg", "caption": {"de": "Das Landesmuseum Z\u00fcrich aus der Luft ", "en": "National Museum Zurich", "fr": "Mus\u00e9e national Zurich \u2013 l'histoire suisse dans un ch\u00e2teau de contes de f\u00e9es", "it": "Museo Nazionale Zurigo: la storia elvetica in un castello delle fiabe"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_landesmuseum_luftaufnahme_2.jpg", "caption": {"de": "Das Landesmuseum Z\u00fcrich aus der Luft ", "en": "National Museum Zurich", "fr": "Mus\u00e9e national Zurich \u2013 l'histoire suisse dans un ch\u00e2teau de contes de f\u00e9es", "it": "Museo Nazionale Zurigo: la storia elvetica in un castello delle fiabe"}}], "updated": "2020-03-16 11:26:33 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Schweizer Kulturgeschichte", "Exzellenter Museumsshop", "Kostenlose Ausstellung \u00fcber Z\u00fcrich", "Architektonisch spannende Mischung aus Historismus und Moderne"], "en": ["Switzerland\u2019s cultural history ", "Excellent museum store", "Free exhibition on Zurich", "Architecture with a fascinating mixture of historicism and modernity "], "fr": ["Histoire culturelle de la Suisse", "Excellente boutique du mus\u00e9e", "Exposition gratuite sur Zurich", "Architecture int\u00e9ressante qui relie historicisme et modernit\u00e9 "], "it": ["Storia culturale svizzera", "Eccellente negozio all\u2019interno del museo", "Mostra gratuita incentrata su Zurigo", "Avvincente mix architettonico tra storicismo e modernismo"]}, "zurichcardDescription": {"de": "Freier Eintritt mit der Z\u00fcrich Card.", "en": "Free admission with the Z\u00fcrich Card.", "fr": "Entr\u00e9e libre avec la Z\u00fcrich Card.", "it": "Ingresso gratuito con la Z\u00fcrich Card."}, "zurichcard": [{"de": "Freier Eintritt", "en": "Free entry", "fr": "Ingresso gratuito", "it": "Gratuito"}], "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Museumstrasse 2", "phone": "+41 44 218 65 11", "email": "info@nationalmuseum.ch", "url": "www.landesmuseum.ch"}, "geo": {"latitude": "47.379023900000", "longitude": "8.541003800000"}, "openingHours": {"de": "<p>Aufgrund der Massnahmen zur Bek\u00e4mpfung des Coronavirus bleibt das Landesmuseum Z\u00fcrich bis auf Weiteres geschlossen. <a href=\"https://www.nationalmuseum.ch/de\" target=\"_blank\">Informationen zum aktuellen Stand</a>.</p>", "en": "<p>Due to the measures taken against the spread of the Coronavirus, the museum is currently closed to visitors. <a href=\"https://www.nationalmuseum.ch/en\" target=\"_blank\">Updates on the situation</a>.</p>", "fr": "<p>En raison de la situation actuelle li\u00e9e au coronavirus, le mus\u00e9e est ferm\u00e9 aux visiteurs.&nbsp;<a href=\"https://www.nationalmuseum.ch/fr\" target=\"_blank\">Statut actuel</a>.</p>", "it": "<p>In seguito alle misure prese contro la diffusione del Coronavirus, il museo rimane chiuso fino a nuovo avviso. <a href=\"https://www.nationalmuseum.ch/it\" target=\"_blank\">Situazione attuale</a>.</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3790239 8.5410038)", "district_id": 1}][{"id": "1648", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Museums", "Art"], "name": {"de": "Kunsthaus Z\u00fcrich", "en": "Kunsthaus Z\u00fcrich", "fr": "Kunsthaus Z\u00fcrich", "it": "Kunsthaus Z\u00fcrich"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Die bedeutendste Modernesammlung Z\u00fcrichs und attraktive Wechselausstellungen machen das Kunsthaus zum Muss f\u00fcr Kunstfreunde.", "en": "The most important collection of Classical Modernism in Zurich, coupled with attractive temporary exhibitions, make a visit to the Kunsthaus an absolute must for art enthusiasts.", "fr": "La plus importante collection d\u2019art contemporain de Zurich et des expositions temporaires attractives font du mus\u00e9e un must pour les amateurs d\u2019art.", "it": "La collezione di arte moderna pi\u00f9 rilevante di Zurigo e interessanti mostre temporanee fanno di questo museo un must per gli appassionati d\u2019arte."}, "description": {"de": "<p>Neben Meisterwerken Alberto Giacomettis pr\u00e4sentiert das Museum die gr\u00f6sste Munch-Sammlung ausserhalb Norwegens, klingende Namen wie Picasso, Monet und Chagall sowie prominente Vertreter des Expressionismus. Pr\u00e4gnante Werke des sp\u00e4ten 20. und 21. Jahrhunderts runden die Sammlung ab. Auch Z\u00fcrcher Konkrete und zeitgen\u00f6ssische Schweizer K\u00fcnstler wie Pipilotti Rist und Peter Fischli / David Weiss sind vertreten.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Gr\u00f6sser, flexibler, attraktiver</span></p><p>Liebhaber von Kunst und Architektur richten ihre Augen auf den bevorstehenden Erweiterungsbau vom Kunsthaus Z\u00fcrich. Der &laquo;lichtdurchflutete Quader&raquo; &ndash; entworfen vom britischen Architekten David Chipperfield &ndash; wird 2021 er\u00f6ffnet. Die weitr\u00e4umige Halle bietet neue Aufenthaltsr\u00e4ume f\u00fcr die \u00d6ffentlichkeit. F\u00fcr Konzerte entsteht ein multifunktionaler Festsaal. Und der sogenannte &laquo;Garten der Kunst&raquo; schafft eine organische Verbindung zum umliegenden Quartier.</p>", "en": "<p>Besides masterpieces by Alberto Giacometti, the museum presents the largest Munch collection outside of Norway, great names such as Picasso, Monet and Chagall, and leading representatives of the Expressionist movement. In addition, it features key works from the late-20th and 21st centuries. Zurich&rsquo;s Concrete artists and contemporary Swiss artists such as Pipilotti Rist and Peter Fischli/David Weiss are also represented.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Larger, More Flexible, More Attractive</span></p><p>Fans of art and architecture are eagerly looking forward to the new extension of the Kunsthaus Z\u00fcrich. Designed by British architect David Chipperfield, the clear geometric volume flooded with light is scheduled to open in 2021. The extensive central hall offers new spaces for the public. A multi-functional banquet hall can also be used for concerts. In addition, the so-called &ldquo;Art Garden&rdquo; creates an organic connection to the surrounding neighborhood.</p>", "fr": "<p>Outre les chefs d&rsquo;\u0153uvre d&rsquo;Alberto Giacometti, le mus\u00e9e expose la plus grande collection Munch hors de Norv\u00e8ge et des artistes r\u00e9put\u00e9s comme Picasso, Monet et Chagall ainsi que d&rsquo;\u00e9minents repr\u00e9sentants de l&rsquo;expressionisme. Des \u0153uvres envo\u00fbtantes de la fin des XXe et XXIe si\u00e8cles compl\u00e8tent la collection. L&rsquo;art concret zurichois et des artistes contemporains suisses comme Pipilotti Rist et Peter Fischli / David Weiss y sont aussi repr\u00e9sent\u00e9s.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Plus grand, plus flexible, plus attractif</span></p><p>L&rsquo;extension imminente du Kunsthaus Z\u00fcrich focalise tous les regards des amateurs d&rsquo;art et d&rsquo;architecture. Le &laquo;&nbsp;parall\u00e9l\u00e9pip\u00e8de rectangle lumineux&nbsp;&raquo; &ndash; de l&rsquo;architecte britannique David Chipperfield &ndash; ouvrira en 2021. Le vaste espace va d\u00e9gager de nouvelles salles communes pour le public. Des concerts se tiendront dans une salle des f\u00eates multifonctionnelle. Et le &laquo;&nbsp;jardin d&rsquo;art&nbsp;&raquo; formera un lien organique avec le quartier environnant.</p>", "it": "<p>Oltre a capolavori di Alberto Giacometti, il museo presenta la pi\u00f9 grande collezione di Munch al di fuori della Norvegia, nomi altisonanti come Picasso, Monet e Chagall, cos\u00ec come rappresentanti famosi dell&rsquo;espressionismo. A completare la collezione, ci sono opere che hanno plasmato il tardo XX e XXI secolo. Non mancano anche esponenti dell&rsquo;arte concreta e artisti elvetici contemporanei, come Pipilotti Rist e Peter Fischli / David Weiss.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Pi\u00f9 grande, pi\u00f9 flessibile, pi\u00f9 accattivante</span></p><p>Gli amanti di arte e architettura rivolgono il proprio sguardo all&rsquo;imminente ampliamento del Kunsthaus Z\u00fcrich. Ideato dall&rsquo;architetto britannico David Chipperfield, il &ldquo;luminoso parallelepipedo&rdquo; sar\u00e0 inaugurato nel 2021. L&rsquo;ampia hall offrir\u00e0 nuovi spazi al pubblico, mentre una sala multifunzionale sar\u00e0 destinata a concerti e feste. Il cosiddetto &ldquo;Giardino dell&rsquo;arte&rdquo; funger\u00e0 da collegamento organico con il quartiere circostante.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Kunsthaus Z\u00fcrich", "en": "Kunsthaus Zurich", "fr": "Kunsthaus Z\u00fcrich", "it": "Kunsthaus Zurich"}, "text_teaser": {"de": "Mit seiner bedeutenden Sammlung geniesst das Kunsthaus internationales Ansehen. Ein Muss f\u00fcr alle Kunstfreunde.", "en": "Thanks to its significant collection, the Kunsthaus is renowned worldwide \u2013 a must for all art fans. ", "fr": "Gr\u00e2ce \u00e0 son importante collection, le Kunsthaus b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019une r\u00e9putation internationale. Un must pour tous les amateurs d\u2019art.", "it": "Con la sua collezione, il Kunsthaus gode di fama internazionale. Un must per gli appassionati d\u2019arte."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web-kunsthaus-zurich.jpg", "caption": {"de": "Kunsthaus / Vortragssaal", "en": "Kunsthaus / Lecture hall"}}, "photo": [], "updated": "2020-03-17 15:02:17 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Bedeutendste Modernesammlung Z\u00fcrichs", "H\u00f6hepunkte der Schweizer Malerei und Plastik", "Er\u00f6ffnung Erweiterungsbau 2021"], "en": ["Most important collection of Classical Modernism in Zurich ", "Highlights of Swiss painting and sculpture ", "New extension opens in 2021"], "fr": ["La plus importante collection d\u2019art contemporain de Zurich", "Temps forts des arts plastiques et de la peinture suisses", "Ouverture de l\u2019extension en 2021"], "it": ["La collezione di arte moderna pi\u00f9 importante di Zurigo", "Chicche pittoriche e scultoree svizzere", "Inaugurazione dell\u2019ampliamento nel 2021"]}, "zurichcardDescription": {"de": "Erm\u00e4ssigter Eintritt in die Sammlung und Wechselausstellungen mit der Z\u00fcrich Card.", "en": "Reduced admission to the collection and temporary exhibitions with the Z\u00fcrich Card. ", "fr": "Prix d'entr\u00e9e r\u00e9duit aux expositions temporaires et \u00e0 la collection permanente avec la Z\u00fcrich Card.", "it": "Ingresso ridotto alla collezione e alle mostre temporanee con la Z\u00fcrich Card."}, "zurichcard": [{"de": "Verg\u00fcnstigung", "en": "Discount", "fr": "R\u00e9duction", "it": "Sconto"}], "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Heimplatz 1", "phone": "+41 44 253 84 84", "email": "info@kunsthaus.ch", "url": "www.kunsthaus.ch"}, "geo": {"latitude": "47.370155200000", "longitude": "8.548460300000"}, "openingHours": {"de": "<p>Das Kunsthaus Z\u00fcrich&nbsp;bleibt aufgrund der aktuellen Situation (COVID-19) bis auf Weiteres geschlossen.</p>", "en": "<p>Due to the measures adopted against the spread of the Coronavirus, the Kunsthaus Z\u00fcrich remains closed until further notice.</p>", "fr": "<p>En raison de la situation actuelle li\u00e9e au coronavirus, le Kunsthaus Z\u00fcrich restera ferm\u00e9&nbsp;jusqu&#39;\u00e0 nouvel ordre.</p>", "it": "<p>A causa delle misure prese contro la diffusione del Coronavirus, il Kunsthaus Z\u00fcrich rimane chiuso ai visitatori fino a nuovo avviso.</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3701552 8.5484603)", "district_id": 1}][{"id": "1630", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Museums", "Art"], "name": {"de": "Kunsthalle Z\u00fcrich \u2013 Gegenwartskunst in Z\u00fcrich-West", "en": "Kunsthalle Zurich \u2013 Contemporary Art in Zurich-West", "fr": "Kunsthalle Zurich \u2013 art contemporain \u00e0 Zurich-Ouest", "it": "Kunsthalle Z\u00fcrich: arte contemporanea a Z\u00fcrich-West"}, "disambiguatingDescription": {"de": "F\u00fcr Freunde zeitgen\u00f6ssischer Kunst lohnt ein Besuch des L\u00f6wenbr\u00e4u-Areals im Z\u00fcrcher Kreis 5. Denn hier steht die Kunsthalle Z\u00fcrich.", "en": "The L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal in Zurich is well worth a visit for fans of modern art. Namely Zurich\u2019s \"Kreis 5\" is home of the Kunsthalle Zurich (art center).", "fr": "Pour les amateurs d'art contemporain, une visite du L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal dans l'arrondissement 5 de Zurich vaut le d\u00e9tour. C'est ici que se situe la Kunsthalle.", "it": "Gli appassionati di arte contemporanea non possono perdersi una visita del L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal nel Kreis 5. Qui, infatti, si trova la Kunsthalle Z\u00fcrich."}, "description": {"de": "<p>Die Kunsthalle Z\u00fcrich &ndash; nicht zu verwechseln mit dem Kunsthaus Z\u00fcrich &ndash; zeigt die Arbeiten sowohl junger als auch etablierter zeitgen\u00f6ssischer K\u00fcnstler. Sie vermittelt k\u00fcnstlerische Positionen, die aktuelle Fragestellungen aus der Kunst und dem gesellschaftlichen Zusammenhang aufgreifen.<br><br>J\u00e4hrlich pr\u00e4sentiert sie f\u00fcnf bis zehn Einzel- oder Gruppenausstellungen, seit 2012 in den erweiterten R\u00e4umen im L\u00f6wenbr\u00e4ukunst, Z\u00fcrichs Drehscheibe f\u00fcr zeitgen\u00f6ssische Kunst.<br><br>Der Vermittlung der Gegenwartskunst verschrieben bietet die Kunsthalle auch Gespr\u00e4che mit K\u00fcnstlern und Experten, Filmvorf\u00fchrungen und andere Veranstaltungen an.</p>", "en": "<p>The Kunsthalle Zurich (not to be confused with the Kunsthaus Zurich) exhibits works by young and established contemporary artists. It features artistic approaches that tackle current issues in the world of art and their social context.<br><br>Between 5 and 10 individual or group exhibitions are shown each year, since 2012 in the enlarged rooms of the L\u00f6wenbr\u00e4ukunst art complex (Zurich&rsquo;s hub for contemporary art).<br><br>The Kunsthalle is committed to presenting modern art and also offers talks with artists and experts as well as film viewings and other events.</p>", "fr": "<p>La Kunsthalle Zurich - \u00e0 ne pas confondre avec le Kunsthaus Zurich - pr\u00e9sente des \u0153uvres d&#39;artistes contemporains \u00e9tablis, mais aussi de nouveaux talents. Elle transmet des positions artistiques sur des questions d&#39;actualit\u00e9 en lien avec l&rsquo;art et notre soci\u00e9t\u00e9.<br><br>Chaque ann\u00e9e, la Kunsthalle pr\u00e9sente cinq \u00e0 dix expositions personnelles ou collectives. Depuis 2012, celles-ci ont lieu dans les locaux agrandis du L\u00f6wenbr\u00e4ukunst, la plateforme d&rsquo;art contemporain de Zurich.<br><br>Poursuivant son objectif d&#39;assurer le lien entre les visiteurs et l&#39;art contemporain, la Kunsthalle organise en outre des \u00e9changes avec des artistes et des experts, des projections de films et d&#39;autres \u00e9v\u00e9nements.</p>", "it": "<p>La Kunsthalle Z\u00fcrich, da non confondere con il Kunsthaus Z\u00fcrich, mostra le opere di artisti contemporanei emergenti e affermati. Presenta tematiche artistiche che affrontano le problematiche attuali del mondo dell&#39;arte e dei contesti sociali.<br><br>Ogni anno, organizza da cinque a dieci mostre individuali o di gruppo, dal 2012 presso i locali del L\u00f6wenbr\u00e4ukunst, il crocevia zurighese per l&rsquo;arte contemporanea.<br><br>Votata alla diffusione dell&#39;arte contemporanea, la Kunsthalle propone anche dibattiti con artisti ed esperti, film e altri eventi.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Kunsthalle Z\u00fcrich", "en": "Kunsthalle Zurich", "fr": "Kunsthalle Zurich", "it": "Kunsthalle Z\u00fcrich"}, "text_teaser": {"de": "F\u00fcr Freunde zeitgen\u00f6ssischer Kunst lohnt ein Besuch in der Kunsthalle Z\u00fcrich auf dem L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal.", "en": "The Kunsthalle Zurich (art center) at the L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal is well worth a visit for fans of modern art", "fr": "Pour les amateurs d'art contemporain, la Kunsthalle Zurich situ\u00e9e au L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal vaut le d\u00e9tour", "it": "Gli appassionati di arte contemporanea non possono perdersi la Kunsthalle Z\u00fcrich sul L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_museum_kunsthalle_01.jpg", "caption": {"de": "Installationsansicht: Ramin Haerizadeh, Rokni Haerizadeh, Hesam Rahmanian", "en": "Installation View: Ramin Haerizadeh, Rokni Haerizadeh, Hesam Rahmanian", "fr": "Installation : Ramin Haerizadeh, Rokni Haerizadeh, Hesam Rahmanian", "it": "Artisti: Ramin Haerizadeh, Rokni Haerizadeh, Hesam Rahmanian"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_museum_kunsthalle_02.jpg", "caption": {"de": "Installationsansicht: Ramin Haerizadeh, Rokni Haerizadeh, Hesam Rahmanian", "en": "Installation View: Ramin Haerizadeh, Rokni Haerizadeh, Hesam Rahmanian", "fr": "Installation : Ramin Haerizadeh, Rokni Haerizadeh, Hesam Rahmanian", "it": "Artisti: Ramin Haerizadeh, Rokni Haerizadeh, Hesam Rahmanian"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_museum_kunsthalle_03.jpg", "caption": {"de": "Albert Oehlen \u00abAn Old Painting in Spirit\u00bb", "en": "Albert Oehlen \u00abAn Old Painting in Spirit\u00bb", "fr": "Albert Oehlen \u00abAn Old Painting in Spirit\u00bb", "it": "Albert Oehlen \u00abAn Old Painting in Spirit\u00bb"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_museum_kunsthalle_01.jpg", "caption": {"de": "Installationsansicht: Ramin Haerizadeh, Rokni Haerizadeh, Hesam Rahmanian", "en": "Installation View: Ramin Haerizadeh, Rokni Haerizadeh, Hesam Rahmanian", "fr": "Installation : Ramin Haerizadeh, Rokni Haerizadeh, Hesam Rahmanian", "it": "Artisti: Ramin Haerizadeh, Rokni Haerizadeh, Hesam Rahmanian"}}], "updated": "2017-08-22 08:55:21 +0200", "zurichcardDescription": {"de": "Freier Eintritt mit der Z\u00fcrich Card.", "en": "Free admission with the Z\u00fcrich Card.", "fr": "Entr\u00e9e libre avec la Z\u00fcrich Card.", "it": "Ingresso gratuito con la Z\u00fcrich Card."}, "zurichcard": [{"de": "Freier Eintritt", "en": "Free entry", "fr": "Ingresso gratuito", "it": "Gratuito"}], "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Limmatstrasse 270", "phone": "+41 44 272 15 15", "email": "info@kunsthallezurich.ch", "url": "http://www.kunsthallezurich.ch"}, "geo": {"latitude": "47.388764000000", "longitude": "8.525412000000"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag, Mittwoch und Freitag: 11.00 \u2013 18.00 Uhr<br>Donnerstag: 11.00 \u2013 20.00 Uhr<br>Samstag und Sonntag 10.00 \u2013 17.00 Uhr<br></p>", "en": "<p>Tuesday, Wednesday and Friday 11.00am &ndash; 6.00pm<br>Thursday 11.00am &ndash; 8.00pm<br>Saturday and Sunday 10.00am &ndash; 5.00pm</p>", "fr": "<p>Mardi, mercredi et vendredi 11h \u2013 18h<br>Jeudi 11h \u2013 20h<br>Samedi et dimanche 10h \u2013 17h<br></p>", "it": "<p>Marted\u00ec, mercoled\u00ec e venerd\u00ec 11.00 \u2013 18.00<br>Gioved\u00ec 11.00 \u2013 20.00<br>Sabato e domenica 10.00 \u2013 17.00<br></p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.388764 8.525411999999999)", "district_id": 5}][{"id": "1624", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Museums", "Cultural History", "Science & Technology"], "name": {"de": "Kulturama \u2013 Museum des Menschen", "en": "Kulturama \u2013 the Museum of Mankind", "fr": "Kulturama \u2013 Mus\u00e9e de l'homme", "it": "Kulturama: il museo dell'umanit\u00e0"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Anfassen erw\u00fcnscht: Im Kulturama erlebt man 600 Millionen Jahre Evolution mit allen Sinnen.", "en": "Interactive: at Kulturama, visitors can experience 600 million years of evolution with all the senses.", "fr": "Pri\u00e8re de toucher : au Kulturama, d\u00e9couvrez 600 millions d'ann\u00e9es d'\u00e9volution avec tous vos sens.", "it": "Si prega di toccare: al Kulturama si vivono 600 milioni di anni di evoluzione con tutti i sensi."}, "description": {"de": "<p>Begeben Sie sich auf eine spannende Entdeckungsreise zu den Urspr\u00fcngen des Lebens. Im Kulturama veranschaulichen Fossilien, Skelette und Objekte vom Faustkeil bis zur Mumie die Entwicklung von Mensch und Tier.&nbsp;<br /><br />Ein zweiter Schwerpunkt der Ausstellung liegt auf dem Leben des Menschen von der Zeugung bis zum Tod. Dabei erf\u00e4hrt man wie der menschliche K\u00f6rper funktioniert und wie er sich im Laufe des Lebens ver\u00e4ndert.<br /><br />Einmalig ist die interaktive Gestaltung des Museums. So kann man beispielsweise den Herzschlag einer Spitzmaus mit dem eigenen vergleichen oder einen Mammut-Zahn ber\u00fchren. H\u00f6rstationen, Computer und Experimente laden dazu ein, die Entwicklung des Lebens zu erforschen.</p>", "en": "<p>Set off on an exciting voyage of discovery back to the origins of life. At Kulturama fossils, skeletons and relics (from hand axes to mummies) highlight the evolution of mankind and animals.<br /><br />The exhibition also focuses on the life of man from reproduction to death. It explains how the human body works and how it changes over the course of a lifetime.<br /><br />The interactive design of the museum is unique. Visitors can compare the heartbeat of a shrew with their own and touch a mammoth&rsquo;s tooth. Listening stations, computers and experiments offer insight into the development of life.</p>", "fr": "<p>Partez \u00e0 la d\u00e9couverte des origines de la vie. \u00c0 l&#39;aide de fossiles, de squelettes et d&#39;autres objets, du biface \u00e0 la momie, le Kulturama vous permet de suivre l&#39;\u00e9volution de l&#39;homme et des animaux.<br /><br />Un autre th\u00e8me abord\u00e9 \u00e0 l&#39;exposition est la vie de l&#39;homme, depuis sa naissance jusqu&#39;\u00e0 sa mort. D\u00e9couvrez le fonctionnement du corps et comment celui-ci change tout au long de la vie.<br /><br />Le c\u00f4t\u00e9 interactif du mus\u00e9e est unique en son genre. L&#39;exposition vous permet par exemple de comparer le battement de votre c\u0153ur avec celui d&#39;une musaraigne ou encore de toucher la dent d&#39;un mammouth. Des stations d&#39;\u00e9coute, des ordinateurs et des exp\u00e9riences vous invitent \u00e0 partir \u00e0 la d\u00e9couverte de l&#39;\u00e9volution de la vie.</p>", "it": "<p>Intraprendi un avvincente viaggio verso le origini della vita. Al Kulturama, fossili, scheletri e oggetti di vario genere, dall&#39;amigdala alla mummia, illustrano l&#39;evoluzione di uomini e animali.&nbsp;<br /><br />La mostra si concentra, inoltre, sulla vita dell&#39;uomo dalla nascita alla morte, spiegando come funziona il corpo umano e come cambia nel corso dell&#39;esistenza.<br /><br />La struttura interattiva del museo \u00e8 unica nel suo genere. Qui \u00e8 possibile confrontare il battito cardiaco di un toporagno con il proprio, oppure toccare la zanna di un mammut. Postazioni d&#39;ascolto, computer ed esperimenti invitano a esplorare l&#39;evoluzione della vita.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Kulturama", "en": "Kulturama", "fr": "Kulturama", "it": "Kulturama"}, "text_teaser": {"de": "Anfassen erw\u00fcnscht: Im Kulturama erlebt man 600 Millionen Jahre Evolution mit allen Sinnen", "en": "Interactive: at Kulturama visitors can experience 600 million years of evolution with all the senses", "fr": "Pri\u00e8re de toucher : au Kulturama, d\u00e9couvrez 600 millions d'ann\u00e9es d'\u00e9volution avec tous vos sens", "it": "Si prega di toccare: al Kulturama si vivono 600 milioni di anni di evoluzione con tutti i sensi."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_museum_kulturama_02.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_museum_kulturama_01.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_kulturama_1280x960_28434.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_museum_kulturama_04.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_museum_kulturama_05.jpg"}], "updated": "2020-04-20 18:55:58 +0200", "zurichcardDescription": {"de": "50% Erm\u00e4ssigung mit der Z\u00fcrich Card.", "en": "50% discount with the Z\u00fcrich Card.", "fr": "50% de r\u00e9duction avec la Z\u00fcrich Card", "it": "50% di sconto con la Z\u00fcrich Card."}, "zurichcard": [{"de": "Verg\u00fcnstigung", "en": "Discount", "fr": "R\u00e9duction", "it": "Sconto"}], "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8032 ", "streetAddress": "Englischviertelstrasse 9", "phone": "+41 44 260 60 44", "email": "mail@kulturama.ch", "url": "www.kulturama.ch"}, "geo": {"latitude": "47.368760000000", "longitude": "8.555634200000"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag bis Sonntag 13.00 \u2013 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Tuesday to Sunday 1.00pm \u2013 5.00pm</p>", "fr": "<p>Du mardi au dimanche 13h \u2013 17h</p>", "it": "<p>Da marted\u00ec a domenica 13.00 \u2013 17.00</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.36876 8.5556342)", "district_id": 7}][{"id": "1620", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Museums", "Art"], "name": {"de": "Helmhaus Z\u00fcrich \u2013 Raum f\u00fcr Schweizer Gegenwartskunst", "en": "Helmhaus Z\u00fcrich \u2013 an Exhibition Space for Swiss Contemporary Art", "fr": "Helmhaus Zurich \u2013 expositions d\u00e9di\u00e9es \u00e0 l'art contemporain suisse", "it": "Helmhaus Z\u00fcrich: uno spazio per l'arte contemporanea svizzera"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Am rechten Limmatufer in der Z\u00fcrcher Altstadt steht das Helmhaus. In wechselnden Ausstellungen zeigt sich hier die lebendige Schweizer Kunstszene.", "en": "The Helmhaus is located on the right-hand banks of the River Limmat in Zurich\u2019s old town. Its temporary exhibitions reflect the lively art scene in Switzerland.", "fr": "Les expositions temporaires au Helmhaus, dans la vieille ville de Zurich sur la rive droite de la Limmat, pr\u00e9sentent la sc\u00e8ne artistique tr\u00e8s active du pays.", "it": "Lo Helmhaus si trova sulla riva destra della Limmat, nel centro storico di Zurigo. Attraverso mostre temporanee, qui viene presentato il vivace panorama artistico svizzero."}, "description": {"de": "<p>Die offene Halle des Helmhauses wurde fr\u00fcher als Gericht und Markthalle genutzt. Heute dient sie als Ausstellungsraum f\u00fcr zeitgen\u00f6ssische Kunst. Pr\u00e4sentiert werden haupts\u00e4chlich Schweizer K\u00fcnstlerinnen und K\u00fcnstler oder Kunstschaffende, die in der Schweiz leben.<br><br>Zu den aktuellen Ausstellungen gibt es im Helmhaus auch ein reiches Angebot von Konzerten, Gespr\u00e4chen, F\u00fchrungen und Kinderworkshops.</p>", "en": "<p>The open cloister on the ground floor of the Helmhaus was previously used as a courtroom and covered market but now functions as an exhibition space for young Swiss artists. The Helmhaus primarily features works by Swiss artists or creative artists living in Switzerland.<br /><br />In addition to its exhibitions, the Helmhaus also offers a broad program of concerts, talks, tours and children&rsquo;s workshops.</p>", "fr": "<p>Le grand hall ouvert de la Helmhaus servait autrefois de tribunal et de march\u00e9 couvert. Aujourd&rsquo;hui, il s&#39;est transform\u00e9 en hall d&rsquo;exposition d&#39;art contemporain. L&#39;accent est mis sur des artistes suisses et des artistes venus d&#39;ailleurs install\u00e9s dans le pays.<br><br>La Helmhaus organise aussi de nombreux concerts, des soir\u00e9es de discussion, des visites guid\u00e9es et des ateliers pour enfants.</p>", "it": "<p>Lo spazio aperto dello Helmhaus veniva un tempo utilizzato come tribunale e mercato. Oggi \u00e8 adibito a spazio espositivo per l&#39;arte contemporanea e propone soprattutto artisti elvetici o artisti che risiedono in Svizzera.<br><br>Oltre alle mostre attuali, questa location organizza anche concerti, dibattiti, visite guidate e workshop per bambini.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Helmhaus Z\u00fcrich", "en": "Helmhaus Z\u00fcrich", "fr": "Helmhaus Z\u00fcrich", "it": "Helmhaus Z\u00fcrich"}, "text_teaser": {"de": "Am rechten Limmatufer in der Z\u00fcrcher Altstadt zeigt das Helmhaus die lebendige Schweizer Kunstszene", "en": "The Helmhaus on the right-hand banks of the River Limmat in Zurich\u2019s old town reflects the lively art scene in Switzerland", "fr": "La Helmhaus, situ\u00e9e dans la vieille ville de Zurich, pr\u00e9sente la sc\u00e8ne artistique suisse foisonnante", "it": "Sulle sponde della Limmat, in pieno centro storico, lo Helmhaus mostra la scena artistica svizzera"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_culture_museum-helmhaus_02.jpg", "caption": {"de": "Helmhaus in Z\u00fcrich, Aussenansicht", "en": "Zurich Helmhaus, exterior view", "fr": "Helmhaus Zurich, aspect ext\u00e9rieur", "it": "Helmhaus Zurigo, vista esterna"}}, "photo": [], "updated": "2018-04-17 13:10:20 +0200", "zurichcardDescription": {"de": "Freier Eintritt (auf Konzerte 25% Erm\u00e4ssigung) mit Z\u00fcrich Card.", "en": "Free admission (on concerts 25% discount) with the Z\u00fcrich Card", "fr": "Entr\u00e9e libre (25% de r\u00e9duction sur les concerts) avec la Z\u00fcrich Card.", "it": "Ingresso gratuito (25% di sconto su concerti) con la Z\u00fcrich Card."}, "zurichcard": [{"de": "Freier Eintritt", "en": "Free entry", "fr": "Ingresso gratuito", "it": "Gratuito"}], "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Limmatquai 31", "phone": "+41 44 251 61 77", "email": "info@helmhaus.org", "url": "www.helmhaus.org"}, "geo": {"latitude": "47.369879300000", "longitude": "8.543230600000"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag bis Sonntag 11.00 &ndash; 18.00 Uhr<br>Donnerstag 11.00 &ndash; 20.00 Uhr</p>", "en": "<p>Tuesday to Sunday 11.00am &ndash; 6.00pm<br>Thursday 11.00am &ndash; 8.00pm</p>", "fr": "<p>Du mardi au dimanche 11h &ndash; 18h<br>Jeudi 11h &ndash; 20h</p>", "it": "<p>Da marted\u00ec a domenica 11.00 &ndash; 18.00<br>Gioved\u00ec 11.00 &ndash; 20.00</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3698793 8.543230599999999)", "district_id": 1}][{"id": "1617", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Museums", "Design & Architecture", "Cultural History"], "name": {"de": "Heimatschutzzentrum in der Villa Patumbah", "en": "Swiss Heritage Center at the Villa Patumbah", "fr": "Maison du Patrimoine \u00e0 la Villa Patumbah", "it": "Casa del Patrimonio a Villa Patumbah"}, "disambiguatingDescription": {"de": "In einer Traumvilla an bester Lage in Z\u00fcrich ist das Heimatschutzzentrum untergebracht. Die interaktive Ausstellung beleuchtet das Thema Baukultur.", "en": "The Heritage Center is housed in a beautiful villa at a spot in Zurich. The interactive exhibition focuses on the issue of construction culture.", "fr": "La Maison du Patrimoine se situe dans une villa de r\u00eave en situation privil\u00e9gi\u00e9e. L'exposition interactive est d\u00e9di\u00e9e \u00e0 la culture architecturale.", "it": "In una villa da sogno in posizione idilliaca si trova la Casa del Patrimonio. La mostra interattiva illustra il tema della cultura edilizia."}, "description": {"de": "<p>Im Erdgeschoss der prachtvollen Villa Patumbah l\u00e4sst sich Baukultur hautnah erleben: In der interaktiven Ausstellung geht es um die Ver\u00e4nderung der Landschaft und um Baudenkm\u00e4ler in unserem Alltag sowie um handwerkliche Details.<br><br>Im 2. Obergeschoss befindet sich unter einer beeindruckenden Glaskuppel ein asiatischer Tempel. Dieser kann im Rahmen einer F\u00fchrung besichtigt werden.<br><br>Einmal im Monat findet eine Theatertour statt, mit Geschichten zu Park und Villa. Die F\u00fchrung \u00fcbernimmt der ewige Butler Johann, der seit 130 Jahren im Dienst der Villa steht.</p>", "en": "<p>Visitors can explore construction culture at first hand on the ground floor of the magnificent Villa Patumbah: the interactive exhibition looks at changes to the landscape, architectural monuments in everyday life and handcrafted details.<br><br>The second floor contains an Asian temple under an impressive glass dome. This can be visited as part of a tour.<br><br>A theatre tour takes place once a month and shares stories about the park and villa. The immortal Butler Johann who has worked at the villa for 130 years leads the tour.</p>", "fr": "<p>Le rez-de-chauss\u00e9e de la somptueuse villa Patumbah permet de vivre de pr\u00e8s la culture architecturale : l&#39;exposition interactive traite des changements du paysage, du patrimoine architectural dans notre quotidien, mais aussi de d\u00e9tails artisanaux.<br><br>Au deuxi\u00e8me \u00e9tage, sous une coupole en verre impressionnante, repose un temple asiatique, ouvert aux visiteurs dans le cadre d&#39;une visite guid\u00e9e.<br><br>Une fois par mois a lieu une visite-spectacle avec des histoires autour du parc et de la villa. Celle-ci est assur\u00e9e par le majordome Johann, au service de la villa depuis 130 ans.</p>", "it": "<p>Al piano terra della sontuosa Villa Patumbah \u00e8 possibile vivere da vicino la cultura edile: la mostra interattiva ruota attorno a cambiamenti paesaggistici, monumenti edili della nostra vita quotidiana e dettagli artigini.<br><br>Al 2&deg; piano, sotto un&#39;imponente cupola di vetro, si trova un tempio asiatico, che pu\u00f2 essere ammirato con una visita guidata.<br><br>Una volta al mese, si svolge un tour teatrale con storie sul parco e sulla villa. La visita guidata \u00e8 a cura del maggiordomo Johann, che lavora per la villa da 130 anni.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Heimatschutzzentrum ", "en": "Swiss Heritage Center ", "fr": "Maison du Patrimoine", "it": "Casa del Patrimonio"}, "text_teaser": {"de": "In einer Z\u00fcrcher Villa zeigt das Heimatschutzzentrum eine interaktive Ausstellung zur Baukultur", "en": "The Heritage Center is based in a Zurich villa and offers an interactive exhibition on construction culture", "fr": "Une exposition interactive sur la culture architecturale organis\u00e9e dans une villa zurichoise", "it": "In una villa zurighese, la Casa del Patrimonio ospita una mostra interattiva sulla cultura edilizia"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_sights_villa-patumbah_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2020-01-08 10:01:43 +0100", "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8008", "streetAddress": "Zollikerstrasse 128", "phone": "+41 44 254 57 90", "email": "info@heimatschutzzentrum.ch", "url": "www.heimatschutzzentrum.ch"}, "geo": {"latitude": "47.356905000000", "longitude": "8.559661400000"}, "openingHours": {"de": "<p>Mittwoch, Freitag und Samstag 14.00 \u2013 17.00 Uhr<br>Donnerstag und Sonntag 12.00 \u2013 17.00 Uhr</p><p></p>", "en": "<p>Wednesday, Friday and Saturday 2.00pm \u2013 5.00pm<br>Thursday and Sunday 12.00pm \u2013 5.00pm<br></p>", "fr": "<p>Mercredi, vendredi et samedi 14h \u2013 17h<br>Jeudi et dimanche 12h \u2013 17h</p><p></p>", "it": "<p>Mercoled\u00ec, venerd\u00ec e sabato 14.00 \u2013 17.00<br>Gioved\u00ec e domenica 12.00 \u2013 17.00</p><p></p>"}, "openingDays": "Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.356905 8.5596614)", "district_id": 8}][{"id": "1612", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Museums", "Cultural History"], "name": {"de": "Haus zum Rech \u2013 Baugeschichtliches Archiv und Stadtarchiv", "en": "Haus zum Rech \u2013 Construction History and City Archive", "fr": "Haus zum Rech \u2013 Archives de l\u2019histoire de l\u2019architecture et archives municipales", "it": "Haus zum Rech: archivio storico dell'edilizia e della citt\u00e0"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das Haus zum Rech ist schon seit 800 Jahren Teil der Z\u00fcrcher Altstadt. Heute beherbergt es das Stadtarchiv.", "en": "The Haus zum Rech has been part of Zurich\u2019s old town for 800 years. Today it houses the city archives", "fr": "Partie int\u00e9grante de la vieille ville de Zurich depuis d\u00e9j\u00e0 800 ans, la Haus zum Rech abrite aujourd\u2019hui les archives municipales.", "it": "Lo Haus zum Rech fa parte del centro storico di Zurigo gi\u00e0 da 800 anni. Oggi ospita l'archivio comunale."}, "description": {"de": "<p>Schon das Haus mit seiner 800j\u00e4hrigen Geschichte lohnt einen Besuch: Flankiert von zwei mittelalterlichen Wohnt\u00fcrmen, bildet es einen w\u00fcrdigen Rahmen f\u00fcr das Baugeschichtliche Archiv und das Stadtarchiv. Wechselnde Ausstellungen vermitteln Einblicke in Themen der Z\u00fcrcher Baugeschichte. Ein grosses Modell der Stadt um 1800 l\u00e4dt dazu ein, einen Rundgang durch Z\u00fcrich mit einem Blick in die Vergangenheit zu verbinden.</p>", "en": "<p>This 800 year-old house is worth a visit for its history alone: flanked by two residential medieval towers, it is a fitting home to the city&#39;s archive of architectural history and the city archives. Changing exhibitions provide insight into topics related to construction history in Zurich. A large model of the city as it was in 1800 invites visitors to combine a tour of modern-day Zurich with a look back at the past.</p>", "fr": "<p>La b\u00e2tisse vieille de 800 ans vaut \u00e0 elle seule le d\u00e9tour. Flanqu\u00e9e de deux tours datant du Moyen \u00c2ge, elle offre un cadre digne des archives municipales et de celles de l&rsquo;histoire de l&rsquo;architecture. Des expositions temporaires retracent l&rsquo;histoire de l&rsquo;urbanisation de Z\u00fcrich. Une grande maquette de la ville vers 1800 invite \u00e0 faire le tour de Zurich, tout en se souvenant des vues du pass\u00e9.</p>", "it": "<p>Con 800 anni di storia alle spalle, la casa merita senz&rsquo;altro una visita. Affiancata da due torri medievali, \u00e8 una cornice degna di accogliere l&rsquo;archivio storico edile e comunale. Mostre temporanee illustrano temi dello sviluppo urbanistico di Zurigo. Un grande modello della citt\u00e0 attorno al 1800 invita a scoprire Zurigo con lo sguardo rivolto al passato.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Haus zum Rech", "en": "Haus zum Rech", "fr": "Haus zum Rech", "it": "Haus zum Rech"}, "text_teaser": {"de": "Das Haus zum Rech ist seit 800 Jahren Teil der Z\u00fcrcher Altstadt. Heute beherbergt es das Stadtarchiv\r\n", "en": "The Haus zum Rech has been part of Zurich\u2019s old town for 800 years. Today it houses the city archive", "fr": "La Haus zum Rech fait partie de la vieille ville depuis 800 ans et abrite les archives municipales", "it": "Lo Haus zum Rech fa parte del centro storico di Zurigo da 800 anni. Oggi ospita l'archivio comunale"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_culture_haus-zum-rech_03.jpg", "caption": {"de": "Haus zum Rech, Fenstermalereien von 1574", "fr": "Haus zum Rech, fen\u00eatres avec des peintures murales de l'ann\u00e9e 1574", "it": "Haus zum Rech, finestre con pitture murali del anno 1574"}}, "photo": [], "updated": "2019-03-05 09:39:55 +0100", "zurichcardDescription": {"de": "Z\u00fcrich Card Partner.", "en": "Z\u00fcrich Card Partner. ", "fr": "Partenaire Z\u00fcrich Card.", "it": "Z\u00fcrich Card Partner."}, "zurichcard": [{"de": "Z\u00fcrich Card Partner", "en": "Z\u00fcrich Card Partner", "fr": "partenaire Z\u00fcrich Card", "it": "Z\u00fcrich Card Partner"}], "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Neumarkt 4", "phone": "+41 44 415 16 86", "url": "https://www.stadt-zuerich.ch/prd/de/index/stadtarchiv.secure.html"}, "geo": {"latitude": "47.372367100000", "longitude": "8.545738900000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 08.00 \u2013 18:00 Uhr<br>Samstag 10.00 \u2013 16.00 Uhr<br></p>", "en": "<p>Monday to Friday 8.00am &ndash; 6.00pm<br />Saturday 10.00am &ndash; 4.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 8h \u2013 18h<br>Samedi de 10h \u2013 16h<br></p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 08.00 \u2013 18.00<br>Sabato 10.00 \u2013 16.00<br></p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3723671 8.5457389)", "district_id": 1}][{"id": "1610", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Museums", "Design & Architecture"], "name": {"de": "gta Ausstellungen \u2013 ETH Z\u00fcrich", "en": "gta Exhibitions \u2013 ETH Zurich", "fr": "gta Ausstellungen (expositions de l'Institut gta) \u2013 EPF Zurich", "it": "Mostre gta: ETH di Zurigo"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Wechselnde Ausstellungen zu Themen rund um die Architektur finden an der ETH Z\u00fcrich auf dem H\u00f6nggerberg statt. ", "en": "Temporary exhibitions on architectural themes are held at the ETH Zurich on the H\u00f6nggerberg.", "fr": "Au H\u00f6nggerberg, l\u2019EPF de Zurich montre des expositions temporaires sur des sujets ayant trait \u00e0 l\u2019architecture.", "it": "Al Politecnico Federale di Zurigo si svolgono mostre temporanee sul tema architettura. "}, "description": {"de": "<p>Das ETH-Institut f\u00fcr Geschichte und Theorie der Architektur &ndash; kurz gta &ndash; pr\u00e4sentiert mit seinen Ausstellungen die Forschung und Lehre im Departement Architektur sowie aktuelle Architekturdiskurse. Die Projekte werden in enger Zusammenarbeit mit ETH-Professuren und Studierenden erarbeitet.&nbsp;<br /><br />Die wechselnden Ausstellungen finden haupts\u00e4chlich am H\u00f6nggerberg statt. Das aktuelle Programm finden Sie auf der <a href=\"http://ausstellungen.gta.arch.ethz.ch/veranstaltungen\" target=\"_blank\">Webseite</a> der gta Ausstellungen.</p>", "en": "<p>With its various exhibitions, the ETH Institute for the History and Theory of Architecture, known as the gta for short, presents the academic research and teaching at the Department of Architecture, as well as current discourses on architecture. The projects are drawn up in close collaboration with ETH professors and students.&nbsp;<br /><br />These temporary exhibitions are primarily held at the ETH Zurich on the H\u00f6nggerberg. The current program can be found on the <a href=\"http://ausstellungen.gta.arch.ethz.ch/events\" target=\"_blank\">gta website</a>.</p>", "fr": "<p>Lors de ses expositions, l&rsquo; Institut gta de l&rsquo;EPFZ (Institut d&#39;histoire et de th\u00e9orie de l&#39;architecture) pr\u00e9sente les activit\u00e9s de son d\u00e9partement dans le domaine de la recherche et de l&rsquo;enseignement. Les discours architecturaux actuels sont \u00e9galement sujets de ces expositions. Les projets sont \u00e9labor\u00e9s en \u00e9troite collaboration avec les professeurs et les \u00e9tudiants de l&rsquo;EPFZ.</p><p>Les expositions temporaires ont principalement lieu \u00e0 l&rsquo;EPF de Zurich H\u00f6nggerberg. Le programme actuel se trouve sur le <a href=\"http://ausstellungen.gta.arch.ethz.ch/veranstaltungen\" target=\"_blank\">site web</a> de l&#39;Institut gta (en allemand / anglais).</p>", "it": "<p>Con le sue mostre, l&rsquo;Istituto di Storia e Teoria dell&rsquo;Architettura (abbreviato gta) del Politecnico Federale illustra la ricerca e la dottrina nel settore architettonico e presenta trattazioni attuali. I progetti vengono affrontati in stretta collaborazione con i professori e gli studenti dell&rsquo;ETH.</p><p>Le mostre temporanee si svolgono prevalentemente presso l&rsquo;ETH di Zurigo sullo H\u00f6nggerberg. Il programma attuale si pu\u00f2 consultare sul <a href=\"http://ausstellungen.gta.arch.ethz.ch/events\" target=\"_blank\">sito&nbsp;delle mostre del gta</a>.</p>"}, "title_teaser": {"de": "gta Ausstellungen", "en": "gta Exhibitions ", "fr": "gta Ausstellungen", "it": "Mostre gta"}, "text_teaser": {"de": "Wechselnde Ausstellungen zu Themen rund um die Architektur finden in der ETH Z\u00fcrich statt", "en": "Temporary exhibitions on topics related to architecture at the ETH Zurich", "fr": "L'EPF Zurich propose des expositions temporaires sur diff\u00e9rents sujets ayant trait \u00e0 l'architecture", "it": "Al Politecnico Federale di Zurigo si svolgono mostre temporanee sul tema architettura"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_museum_gta-ausstellungen_02.jpg"}, "photo": [], "updated": "2019-12-16 14:34:17 +0100", "zurichcardDescription": {"de": "Freier Eintritt. Z\u00fcrich Card Partner.", "en": "Free admission. Z\u00fcrich Card Partner.", "fr": "Entr\u00e9e libre. Partenaire Z\u00fcrich Card.", "it": "Ingresso gratuito. Z\u00fcrich Card Partner."}, "zurichcard": [{"de": "Freier Eintritt", "en": "Free entry", "fr": "Ingresso gratuito", "it": "Gratuito"}], "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8093", "streetAddress": "Stefano Franschini-Platz 5", "phone": "+41 44 633 29 36", "url": "http://www.ausstellungen.gta.arch.ethz.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.408010611161", "longitude": "8.506700947937"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 10.00 &ndash; 18.00 Uhr</p><p>Keine Ausstellungen w\u00e4hrend der Semesterferien. Aktuelles Programm: <a href=\"http://ausstellungen.gta.arch.ethz.ch/veranstaltungen\" target=\"_blank\">ausstellungen.gta.arch.ethz.ch/veranstaltungen</a></p>", "en": "<p>Monday to Friday 10.00am &ndash; 6.00pm</p><p>There are no exhibitions during the semester vacations. Current program: <a href=\"http://ausstellungen.gta.arch.ethz.ch/events\" target=\"_blank\">ausstellungen.gta.arch.ethz.ch/events</a></p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 10h &ndash; 18h</p><p>Aucune exposition n&#39;a lieu pendant les vacances semestrielles. Programme actuel: <a href=\"http://ausstellungen.gta.arch.ethz.ch/events\" target=\"_blank\">ausstellungen.gta.arch.ethz.ch/events</a></p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 10.00 &ndash; 18.00</p><p>Non sono previste mostre durante le vacanze semestrali. Programma: <a href=\"http://ausstellungen.gta.arch.ethz.ch/events\" target=\"_blank\">ausstellungen.gta.arch.ethz.ch/events</a></p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday", "geometry": "POINT (47.408010611161 8.506700947937)", "district_id": 10}][{"id": "1600", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Museums", "Art"], "name": {"de": "Graphische Sammlung der ETH Z\u00fcrich", "en": "Graphics Collection of the ETH Zurich", "fr": "Graphische Sammlung \u2013 Collection d'art graphique de l'EPF Zurich", "it": "Collezione grafica dell'ETH Zurigo"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Die graphische Sammlung der ETH Z\u00fcrich ist mit rund 150'000 druckgraphischen Werken vom 15. Jahrhundert bis heute die gr\u00f6sste Sammlung ihrer Art in der Schweiz. ", "en": "With around 150,000 printed graphic works, from the 15th century until the present day, the Graphics Collection of the ETH Zurich is the largest of its kind in Switzerland.  ", "fr": "Avec ses quelque 150 000 \u0153uvres graphiques du XVe si\u00e8cle \u00e0 nos jours, la collection de l'EPFZ est la plus grande collection de ce genre en Suisse.", "it": "Con circa 150.000 opere di stampa grafica dal XV secolo a oggi, la collezione grafica dell'ETH di Zurigo \u00e8 la pi\u00f9 grande del suo genere in Svizzera. "}, "description": {"de": "<p>Seit der Gr\u00fcndung im Jahr 1867 ist die graphische Sammlung der ETH Z\u00fcrich auf 150.000 Werke angewachsen. Die Sch\u00e4tze der Sammlung reichen von den Werken alter Meister wie D\u00fcrer und Rembrandt \u00fcber Goya und Picasso bis hin zu Graphiker der Gegenwart. Bei den Neuerwerbungen liegt der Schwerpunkt auf Graphiken der letzten drei Jahrzehnte.<br /><br />Da viele Werke aufgrund ihres Materials sehr empfindlich sind, werden sie in Wechselausstellungen gezeigt.</p>", "en": "<p>Since its founding in 1867, the Graphics Collection of the ETH Zurich has grown to 15,000 works of art. Treasures from the collection range from the works of old masters such as D\u00fcrer and Rembrandt to Goya and Picasso and the artists of today. The focus for new acquisitions is on the past three decades.<br /><br />Due to the delicacy of the materials, many of these works are shown solely in temporary exhibitions.&nbsp;</p>", "fr": "<p>Cr\u00e9\u00e9e en 1867, la collection d&#39;art graphique de l&#39;EPF Zurich compte actuellement 150 000 \u0153uvres. Les pi\u00e8ces ma\u00eetresses de la collection incluent des \u0153uvres d&#39;anciens ma\u00eetres tels que D\u00fcrer et Rembrandt, en passant par Goya et Picasso, ainsi que de graphistes contemporains. Lors de nouvelles acquisitions, l&#39;accent est mis sur des \u0153uvres graphiques des trois derni\u00e8res d\u00e9cennies.<br /><br />Etant donn\u00e9 que de nombreuses \u0153uvres sont tr\u00e8s fragiles au vu des mat\u00e9riaux utilis\u00e9s, elles sont pr\u00e9sent\u00e9es lors d&#39;expositions temporaires.</p>", "it": "<p>Dalla sua fondazione, avvenuta nel 1867, la collezione grafica dell&#39;ETH di Zurigo \u00e8 cresciuta sino a contare 150.000 opere. I tesori della collezione spaziano da opere di vecchi maestri come D\u00fcrer e Rembrandt, passando da Goya e Picasso, sino a grafici dei giorni nostri. Per le acquisizioni pi\u00f9 recenti, l&#39;attenzione si posa su grafici degli ultimi tre decenni.<br /><br />Poich\u00e9 molte opere sono oltremodo delicate per via del materiale, vengono esposte in occasione di mostre temporanee.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Graphische Sammlung", "en": "Graphics Collection", "fr": "Graphische Sammlung", "it": "Collezione grafica"}, "text_teaser": {"de": "Die graphische Sammlung der ETH Z\u00fcrich ist die gr\u00f6sste Sammlung ihrer Art in der Schweiz. ", "en": "The Graphics Collection of the ETH Zurich is the largest of its kind in Switzerland. ", "fr": "La collection d'art graphique de l'EPFZ constitue la plus grande collection de ce genre en Suisse ", "it": "La collezione grafica dell'ETH di Zurigo \u00e8 la pi\u00f9 grande del suo genere in Svizzera. "}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_museum_graphische-sammlung_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2019-12-16 14:27:52 +0100", "zurichcardDescription": {"de": "Freier Eintritt. Z\u00fcrich Card Partner.", "en": "Free admission. Z\u00fcrich Card Partner.", "fr": "Entr\u00e9e libre. Partenaire Z\u00fcrich Card.", "it": "Ingresso gratuito. Z\u00fcrich Card Partner."}, "zurichcard": [{"de": "Freier Eintritt", "en": "Free entry", "fr": "Ingresso gratuito", "it": "Gratuito"}], "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8006", "streetAddress": "R\u00e4mistrasse 101", "phone": "+41 44 632 40 46", "email": "info@gs.ethz.ch", "url": "www.gs.ethz.ch"}, "geo": {"latitude": "47.376420300000", "longitude": "8.547994800000"}, "openingHours": {"de": "<p>Wechselausstellungen:<br>T\u00e4glich 10.00 &ndash; 16.45 Uhr</p><p>Sammlung / Bibliothek auf Voranmeldung:<br>Montag bis Freitag 14.00 &ndash; 16.45 Uhr</p>", "en": "<p>Temporary exhibitions:<br>Daily 10.00am &ndash; 4.45pm</p><p>Collection / Library (on request):<br>Monday to Friday 2.00pm &ndash; 4.45pm</p>", "fr": "<p>Expositions :<br>Tous les jours 10h &ndash; 16h45</p><p>Collection / biblioth\u00e8que (sur rendez-vous) :<br>Du lundi au vendredi 14h &ndash; 16h45</p><p>&nbsp;</p>", "it": "<p>Mostre:<br>Ogni giorno 10.00 &ndash; 16.45</p><p>Collezione / Biblioteca (con appuntamento):<br>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 14.00 &ndash; 16.45</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3764203 8.5479948)", "district_id": 1}][{"id": "1588", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Museums", "Science & Technology"], "name": {"de": "focusTerra \u2013 erdwissenschaftliches Museum der ETH Z\u00fcrich", "en": "focusTerra \u2013 Museum of Earth Sciences at the ETH Zurich", "fr": "focusTerra \u2013 Mus\u00e9e des sciences de la terre de l'EPF Zurich", "it": "focusTerra: il museo geoscientifico dell\u2019ETH di Zurigo  "}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das Museum focusTerra l\u00e4dt seine Besucher auf eine faszinierende Reise vom Erdmittelpunkt zu den Gipfeln der Alpen ein.", "en": "With its geological exhibition, the museum focusTerra takes you on a fascinating journey from the Earth's center to the peaks of the Alps.  \r\n", "fr": "focusTerra propose des expositions temporaires autour des sciences de la terre, pour un voyage fascinant du centre de la terre aux sommets des Alpes.\r\n", "it": "Al museo focusTerra, mostre geoscientifiche speciali invitano a intraprendere un affascinante viaggio dal centro della terra alle vette alpine."}, "description": {"de": "<p>Wie entstand die Erde? Warum brechen Vulkane aus? Woher kommen Edelsteine? Diese und viele andere Fragen werden im erdwissenschaftlichen Forschungs-und Informationszentrum der ETH &ndash; focusTerra &ndash; beleuchtet. Die Erkl\u00e4rungen basieren dabei auf aktuellen Forschungsergebnissen.<br /><br />Die Ausstellung bietet den Besuchern auch Erl\u00e4uterungen zu heutigen Debatten und Umweltthematiken. So k\u00f6nnen sie sich beispielsweise mit den Themen Energienutzung, Klimaver\u00e4nderung oder der Entsorgung von Schadstoffen auseinandersetzen.<br /><br />Wer an einer F\u00fchrung teilnimmt, kann ausserdem in einem Simulator das Ph\u00e4nomen Erdbeben am eigenen Leib erfahren.</p>", "en": "<p>How was the Earth formed? Why do volcanoes erupt? Where do precious stones come from? These and many more questions are answered at focusTerra, the Earth Sciences Research and Information Center of ETH Zurich &ndash; with explanations based on scientific findings.&nbsp;<br /><br />The exhibition also offers visitors insight into today&#39;s debates and environmental issues, addressing topics such as climate change, natural hazards and the disposal of hazardous waste.<br /><br />Anyone taking part in a guided tour can also experience what a real earthquake feels like, thanks to an earthquake simulator.</p>", "fr": "<p>Quelle est l&#39;origine de la terre ? Pourquoi y a-t-il des \u00e9ruptions volcaniques ? D&#39;o\u00f9 viennent les pierres pr\u00e9cieuses ? focusTerra fournit des r\u00e9ponses \u00e0 ces questions et \u00e0 beaucoup d&rsquo;autres, en se basant sur des r\u00e9sultats de recherche actuels.<br /><br />Le mus\u00e9e propose aussi des explications au sujet de d\u00e9bats actuels et de th\u00e9matiques environnementales, vous permettant de vous pencher sur des questions telles que l&#39;utilisation de l&#39;\u00e9nergie, le changement climatique ou l&#39;\u00e9limination de polluants.<br /><br />Les visites guid\u00e9es vous permettent de plus, gr\u00e2ce \u00e0 un simulateur, de vivre de pr\u00e8s le ph\u00e9nom\u00e8ne de tremblement de terre.</p>", "it": "<p>Come \u00e8 nata la Terra? Perch\u00e9 i vulcani eruttano? Da dove arrivano le pietre preziose? Queste e tante altre domande trovano risposta al centro informativo focusTerra. Le spiegazioni si basano sui risultati di ricerche attuali.<br /><br />La mostra propone ai visitatori anche chiarimenti sui dibattiti e le tematiche ambientali di oggi. Qui \u00e8 pertanto possibile affrontare argomenti come lo sfruttamento energetico, i cambiamenti climatici o lo smaltimento di sostanze nocive.<br /><br />Chi partecipa ad una visita guidata pu\u00f2 sperimentare il fenomeno dei terremoti grazie ad un simulatore.</p>"}, "title_teaser": {"de": "focusTerra", "en": "focusTerra", "fr": "focusTerra", "it": "focusTerra"}, "text_teaser": {"de": "Das Museum focusTerra zeigt spannende Sonderausstellungen zum Thema Erdwissenschaften.", "en": "The focusTerra Museum presents a gripping exhibition about Earth Sciences.", "fr": "Le mus\u00e9e focusTerra propose des expositions temporaires captivantes autour des sciences de la terre", "it": "Il museo focusTerra propone avvincenti mostre speciali sulla geoscienza."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_culture_focusterra-eth_01.jpg", "caption": {"de": "focusTerra \u2013 erdwissenschaftliches Museum der ETH Z\u00fcrich  \r\n\r\n", "en": "focusTerra \u2013 Earth Science at the ETH Museum Zurich  \r\n", "fr": "focusTerra - Mus\u00e9e des sciences de la terre de l'EPF Zurich\r\n\r\n", "it": "focusTerra \u2013 il museo geoscientifico dell\u2019ETH di Zurigo  \r\n\r\n"}}, "photo": [], "updated": "2019-12-16 14:20:16 +0100", "zurichcardDescription": {"de": "Freier Eintritt. Z\u00fcrich Card Partner.", "en": "Free admission. Z\u00fcrich Card Partner.", "fr": "Entr\u00e9e libre. Partenaire Z\u00fcrich Card.", "it": "Ingresso gratuito. Z\u00fcrich Card Partner."}, "zurichcard": [{"de": "Freier Eintritt", "en": "Free entry", "fr": "Ingresso gratuito", "it": "Gratuito"}], "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8006", "streetAddress": "Sonneggstrasse 5", "phone": "+41 44 632 62 81", "email": "info_focusterra@erdw.ethz.ch", "url": "http://www.focusterra.ethz.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.379999600000", "longitude": "8.546327500000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 09.00 \u2013 17.00 Uhr<br>Sonntag 10.00 \u2013 16.00 Uhr</p><p></p>", "en": "<p>Monday to Friday 9.00am \u2013 5.00pm<br>Sunday 10.00am \u2013 4.00pm<br></p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 9h \u2013 17h<br>Dimanche 10h \u2013 16h</p><p></p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 09.00 \u2013 17.00<br>Domenica 10.00 \u2013 16.00</p><p></p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3799996 8.5463275)", "district_id": 6}][{"id": "1585", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Museums"], "name": {"de": "FCZ-Museum \u2013 Z\u00fcrcher Fussballclub-Museum", "en": "FCZ-Museum \u2013 Zurich's Football Club Museum", "fr": "FCZ-Museum \u2013 Mus\u00e9e du club de football de Zurich", "it": "FCZ-Museum \u2013 Zurich's Football Club Museum"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das FCZ-Museum erz\u00e4hlt die Geschichte des Fussballclubs Z\u00fcrich seit seiner Gr\u00fcndung im Jahr 1896.", "en": "The FCZ-Museum tells the story of Zurich's football club since its founding in the year 1896.", "fr": "Le Mus\u00e9e du FC Zurich raconte l'histoire du club de football de Zurich depuis sa cr\u00e9ation en 1896.", "it": "Il Museo FCZ racconta la storia della squadra di calcio zurighese sin dalla sua fondazione, nel 1896."}, "description": {"de": "<p>Fans des Fussballclubs Z\u00fcrich k\u00f6nnen sich im Museum an die Erfolge und vergangenen Helden ihres Vereins erinnern.<br /><br />In sieben Themenbereichen werden grosse und kleine Geschichten zu einem Verein, einer Stadt und einer Entwicklung mit sportlichen H\u00f6hen und Tiefen pr\u00e4sentiert.</p>", "en": "<p>This is the place for Zurich Football Club fans to be reminded of the successes and heroes of the past.<br /><br />Seven themed zones in the museum present both big and small stories about the club, city, development and highs and lows of this popular sport.</p>", "fr": "<p>Le mus\u00e9e permet aux fans du club de football de Zurich de se rappeler les succ\u00e8s et les anciens h\u00e9ros de leur club favori.<br /><br />La visite du mus\u00e9e est divis\u00e9e en sept parties racontant des petites et grandes histoires d&#39;un club, d&#39;une ville et d&#39;une \u00e9volution avec des hauts et des bas sportifs.</p>", "it": "<p>Nel museo, i tifosi dello Zurigo possono ricordare i successi e gli eroi passati della loro squadra.<br /><br />Grandi e piccoli racconti di una societ\u00e0, di una citt\u00e0 e di un&#39;evoluzione con alti e bassi sportivi vengono mostrati all&#39;interno di sette aree tematiche.</p><p>&nbsp;</p>"}, "title_teaser": {"de": "FCZ-Museum", "en": "FCZ-Museum", "fr": "FCZ-Museum", "it": "Museo FCZ"}, "text_teaser": {"de": "Das FCZ-Museum erz\u00e4hlt die Geschichte des Fussballclubs Z\u00fcrich seit seiner Gr\u00fcndung im Jahr 1896\r\n\r\n", "en": "The FCZ-Museum tells the story of Zurich's football club since its founding in the year 1896\r\n", "fr": "Le Mus\u00e9e du FC Zurich raconte l'histoire du club de football de Zurich depuis sa cr\u00e9ation en 1896\r\n", "it": "Il Museo FCZ racconta la storia della squadra di calcio zurighese sin dalla sua fondazione, nel 1896\r\n"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_kultur_fcz-museum_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2019-12-16 14:18:53 +0100", "zurichcardDescription": {"de": "Freier Eintritt. Z\u00fcrich Card Partner.", "en": "Free admission. Z\u00fcrich Card Partner.", "fr": "Entr\u00e9e libre avec la Z\u00fcrich Card.", "it": "Ingresso gratuito. Z\u00fcrich Card Partner."}, "zurichcard": [{"de": "Freier Eintritt", "en": "Free entry", "fr": "Ingresso gratuito", "it": "Gratuito"}], "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8004", "streetAddress": "Werdstrasse 21", "phone": "+41 43 521 12 12", "email": "museum@fcz.ch", "url": "www.fcz.ch/museum"}, "geo": {"latitude": "47.372610500000", "longitude": "8.530569300000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 10.00 &ndash; 18.30 Uhr<br>Samstag 10.00 &ndash; 17.00 Uhr</p><p>Heimspiele des FC Z\u00fcrich:<br>jeweils 3 Stunden vor Spielbeginn offen</p>", "en": "<p>Monday to Friday 10.00am &ndash; 6.30pm<br>Saturday 10.00am &ndash; 5.00pm</p><p>Home games of FC Zurich:&nbsp;<br>open three hours before kick-off</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 10h &ndash; 18h30<br>Samedi 10h &ndash; 17h</p><p>Les matchs \u00e0 domicile du FC Zurich:&nbsp;<br>ouverts trois heures avant le coup&nbsp;</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 10.00 &ndash; 18.30<br>Sabato 10.00 &ndash; 17.00</p><p>Le partite in casa del FC Zurich:&nbsp;<br>aperto tre ore prima del&#39;inizio del gioco</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3726105 8.5305693)", "district_id": 4}][{"id": "1561", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Galleries", "Museums", "Design & Architecture"], "name": {"de": "Architekturforum Z\u00fcrich \u2013 Informiert zu zeitgen\u00f6ssischer Architektur", "en": "Architekturforum Zurich \u2013 Information on Contemporary Architecture", "fr": "Architekturforum Zurich \u2013 centre d'information de l'architecture contemporaine", "it": "Architekturforum Z\u00fcrich: informazioni sull'architettura contemporanea"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Wer sich f\u00fcr Stadtplanung und zeitgen\u00f6ssische Architektur interessiert, der ist im Architekturforum an der richtigen Adresse.", "en": "Anyone interested in urban planning and contemporary architecture is advised to head for the Architekturforum Zurich.", "fr": "Le Forum d'architecture est l'endroit parfait pour les amateurs d'urbanisme et d'architecture contemporaine.", "it": "Chi si interessa di pianificazione urbana e architettura contemporanea non pu\u00f2 perdersi l'Architekturforum.\r\n"}, "description": {"de": "<p>Das Architekturforum befindet sich in einer ehemaligen Autowerkstatt mitten im Z\u00fcrcher Kreis 4. Sie versteht sich als Kunsthalle und bietet einen lebendigen Raum f\u00fcr die Auseinandersetzung mit Architektur und St\u00e4dtebau.<br />Der Schwerpunkt der wechselnden Ausstellungen ist nicht nur die Architekturgeschichte, sondern speziell auch die Gegenwart.<br />&nbsp;<br />Seit \u00fcber 25 Jahren ist das Architekturforum bestrebt, auf die aktuelle Planungs- und Baupolitik einzuwirken &ndash; als B\u00fchne, Kanzel, H\u00f6rsaal und Ausstellungsraum zugleich.</p>", "en": "<p>Located in a former garage in the middle of Zurich&rsquo;s Kreis 4 district, the Architekturforum Zurich views itself as an art gallery while at the same time offering a living space for the exploration of architecture and urban planning. The focus of the temporary exhibitions touches on the history of architecture and modern-day architecture in particular.<br /><br />For the last 25 years, the Architekturforum has sought to have a say in today&#39;s city planning and building policies. It is a stage, pulpit, auditorium and exhibition area all at the same time.</p>", "fr": "<p>Le Forum d&#39;architecture se situe au c\u0153ur du quartier 4 de Zurich, dans un ancien garage. Ce dernier se veut galerie d&#39;art et lieu d&#39;\u00e9change et de r\u00e9flexion autour de l&#39;architecture et de l&#39;urbanisme.</p><p>Les expositions temporaires mettent l&#39;accent non seulement sur l&#39;histoire de l&#39;architecture, mais surtout sur son r\u00f4le actuel.</p><p>Depuis plus de 25 ans, le Forum d&rsquo;architecture tente d&rsquo;influencer la politique d&#39;urbanisme et de construction actuelle, en servant \u00e0 la fois de sc\u00e8ne, de chaire, d&#39;amphith\u00e9\u00e2tre et de salle d&#39;exposition.</p>", "it": "<p>L&#39;Architekturforum si trova in una vecchia autofficina nel cuore del quartiere zurighese Kreis 4. In veste di museo, offre uno spazio vivace per mettere a confronto architettura e urbanistica.<br />Il fulcro delle mostre temporanee non \u00e8 solo la storia dell&#39;architettura, ma anche il presente.<br />&nbsp;<br />Fungendo da palcoscenico, pulpito, auditorium e sala per esposizioni, da oltre 25 anni l&#39;Architektur Forum tenta di influenzare pianificazione urbanistica e politica edile.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Architekturforum Z\u00fcrich", "en": "Architekturforum Zurich", "fr": "Architekturforum Zurich", "it": "Architekturforum Z\u00fcrich"}, "text_teaser": {"de": "Das Architekturforum Z\u00fcrich informiert \u00fcber Stadtplanung und zeitgen\u00f6ssische Architektur", "en": "The Architekturforum Zurich informs about city planning and contemporary architecture", "fr": "Le Forum d'architecture r\u00e9unit les amateurs d'urbanisme et d'architecture contemporaine", "it": "Pianificazione urbana e architettura contemporanea trovano espressione all'Architekturforum "}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_culture_zurich_architekturforum-zurich_02_copyright.jpg", "caption": {"de": "Architekturforum Z\u00fcrich, Ausstellung \u00abUlrich Muether\u00bb\r\n\u00a9 Dominic Ott\r\n\r\n", "en": "Architekturforum Zurich, Exhibition \u00abUlrich Muether\u00bb\r\n\u00a9 Dominic Ott\r\n", "fr": "Architekturforum Zurich, Exposition \u00abUlrich Muether\u00bb \u00a9 Dominic Ott\r\n", "it": "Architekturforum Z\u00fcrich, Esposizione \u00abUlrich Muether\u00bb \u00a9 Dominic Ott\r\n"}}, "photo": [], "updated": "2019-12-16 13:52:09 +0100", "zurichcardDescription": {"de": "Freier Eintritt. Z\u00fcrich Card Partner.", "en": "Free admission. Z\u00fcrich Card Partner.", "fr": "Entr\u00e9e libre. Partenaire Z\u00fcrich Card.", "it": "Ingresso gratuito. Z\u00fcrich Card Partner."}, "zurichcard": [{"de": "Freier Eintritt", "en": "Free entry", "fr": "Ingresso gratuito", "it": "Gratuito"}], "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8004", "streetAddress": "Brauerstrasse 16", "phone": "+41 43 317 14 00 ", "email": "mail@af-z.ch", "url": "www.af-z.ch"}, "geo": {"latitude": "47.377315000000", "longitude": "8.528231900000"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag, Mittwoch, Freitag 12.00 \u2013 18.00 Uhr<br>Donnerstag 16.00 \u2013 22.00 Uhr<br>Samstag 11.00 \u2013 17.00 Uhr<br></p>", "en": "<p>Tuesday, Wednesday, Friday 12.00pm \u2013 6.00pm<br>Thursday 4.00pm \u2013 10.00pm<br>Saturday 11.00am \u2013 5.00pm<br></p>", "fr": "<p>Mardi, mercredi et vendredi 12h \u2013 18h<br>Jeudi 16h \u2013 22h<br>Samedi 11h \u2013 17h</p><p></p>", "it": "<p>Marted\u00ec, mercoled\u00ec, venerd\u00ec 12.00 \u2013 18.00<br>Gioved\u00ec 16.00 \u2013 22.00<br>Sabato 11.00 \u2013 17.00<br></p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.377315 8.5282319)", "district_id": 4}][{"id": "1556", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Museums", "Cultural History"], "name": {"de": "Arch\u00e4ologische Sammlung der Universit\u00e4t Z\u00fcrich", "en": "Archaeological Collection of the University of Zurich", "fr": "Collection arch\u00e9ologique de l\u2019Universit\u00e9 de Zurich", "it": "Collezione archeologica dell\u2019Universit\u00e0 di Zurigo"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Eine der bedeutendsten Schweizer Sammlungen antiker Kunst befindet sich im Arch\u00e4ologischen Institut der Universit\u00e4t Z\u00fcrich.\r\n", "en": "The Archaeological Institute at the University of Zurich is home to one of Switzerland's most important collections of antique art. ", "fr": "L'Institut arch\u00e9ologique de l\u2019Universit\u00e9 de Zurich abrite l'une des collections d'art ancien les plus importantes de Suisse.", "it": "Una delle collezioni svizzere di arte antica pi\u00f9 importanti si trova presso l'Istituto Archeologico dell'Universit\u00e0 di Zurigo.\r\n"}, "description": {"de": "<p>In der ehemaligen Augenklinik des Kantonsspitals k\u00f6nnen Besucher heute originale Kunstwerke aus dem antiken \u00c4gypten, Mesopotamien, Kleinasien, Griechenland, Rom und Etrurien entdecken.<br /><br />Dank einer umfassenden Sammlung von Gipsabg\u00fcssen lassen sich griechische und r\u00f6mische Statuen gegen\u00fcberstellen, deren Originale \u00fcber die ganze Welt verteilt sind. Die Sammlung wurde bereits vor \u00fcber 150 Jahren gegr\u00fcndet und einige der Abg\u00fcsse besitzen inzwischen selbst historischen Wert.</p>", "en": "<p>In the former eye clinic of the cantonal hospital, visitors today discover original works of art from ancient Egypt, Mesopotamia, Asia Minor, Greece, Rome and Etruria.<br /><br />Here you can see an extensive collection of plaster casts of Greek and Roman statues, the originals of which are located all over the world. The collection was founded over 150 years ago - and some of the casts have now obtained their own historical value.&nbsp;</p>", "fr": "<p>Les visiteurs de l&#39;ancienne clinique ophtalmologique de l&#39;h\u00f4pital cantonal peuvent aujourd&#39;hui admirer des \u0153uvres d&#39;art originales de l&#39;\u00c9gypte antique, de M\u00e9sopotamie, d&#39;Asie Mineure, de la Gr\u00e8ce et la Rome antiques ainsi que de l&#39;\u00c9trurie.<br /><br />La vaste collection de pl\u00e2tres antiques permet de comparer des statues grecques et romaines, dont les originaux sont dispers\u00e9s dans le monde entier. La collection vit le jour il y a plus de 150 ans et certains pl\u00e2tres ont acquis une valeur historique.</p>", "it": "<p>Nell&#39;ex clinica oculistica dell&#39;ospedale cantonale, oggi i visitatori possono scoprire capolavori originali dell&#39;Antico Egitto, della Mesopotamia, dell&#39;Asia Minore, della Grecia, dell&#39;Antica Roma e dell&#39;Etruria.<br /><br />Grazie ad una vasta collezione di calchi in gesso, \u00e8 possibile mettere a confronto statue greche e romane i cui originali sono sparsi in tutto il mondo. La collezione \u00e8 stata fondata gi\u00e0 oltre 150 anni fa e alcuni calchi hanno ormai valore storico.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Arch\u00e4ologische Sammlung", "en": "Archaeological Collection", "fr": "Collection arch\u00e9ologique", "it": "Collezione archeologica"}, "text_teaser": {"de": "Eine der bedeutendsten Schweizer Sammlungen antiker Kunst befindet sich im Arch\u00e4ologischen Institut", "en": "The Archaeological Institute is home to one of Switzerland's most important collections of antique art. ", "fr": "L'Institut arch\u00e9ologique abrite l'une des collections d'art ancien les plus importantes de Suisse", "it": "Una delle collezioni svizzere di arte antica pi\u00f9 importanti si trova presso l'Istituto Archeologico\r\n"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_museum_archaeologische-sammlung_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2019-12-16 14:02:49 +0100", "zurichcardDescription": {"de": "Freier Eintritt. Z\u00fcrich Card Partner.", "en": "Free admission. Z\u00fcrich Card Partner.", "fr": "Entr\u00e9e libre. Partenaire Z\u00fcrich Card.", "it": "Ingresso gratuito. Z\u00fcrich Card Partner."}, "zurichcard": [{"de": "Freier Eintritt", "en": "Free entry", "fr": "Ingresso gratuito", "it": "Gratuito"}], "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8006", "streetAddress": "R\u00e4mistrasse 73", "phone": "+41 44 634 28 11 ", "url": "http://archaeologie.uzh.ch/de/sammlung.html"}, "geo": {"latitude": "47.375332200000", "longitude": "8.548899100000"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag bis Freitag 13.00 \u2013 18.00 Uhr<br>Samstag und Sonntag 11.00 \u2013 17.00 Uhr</p><p></p>", "en": "<p>Tuesday to Friday 1.00pm &ndash; 6.00pm<br />Saturday and Sunday 11.00am &ndash; 5.00pm</p>", "fr": "<p>Du mardi au vendredi 13h \u2013 18h<br>Samedi et dimanche 11h \u2013 17h</p><p></p>", "it": "<p>Da marted\u00ec a venerd\u00ec 13.00 \u2013 18.00<br>Sabato e domenica 11.00 \u2013 17.00</p><p></p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3753322 8.5488991)", "district_id": 1}][{"id": "1544", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Museums", "Design & Architecture", "Cultural History"], "name": {"de": "Alterth\u00fcmer-Magazin \u2013 Eine Reise durch die Z\u00fcrcher Wohnkultur", "en": "Alterth\u00fcmer-Magazin \u2013 a Journey Through Zurich's Ancient Style of Living", "fr": "Alterth\u00fcmer-Magazin \u2013 a Journey Through Zurich's Ancient Style of Living", "it": "Alterth\u00fcmer-Magazin: un viaggio attraverso la cultura abitativa zurighese"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Ein Einrichtungshaus der besonderen Art: Im Alterth\u00fcmer-Magazin kann man Kuriosit\u00e4ten aus dem Fundus der Z\u00fcrcher Denkmalpflege bestaunen.\r\n", "en": "A furnishing store with a difference \u2013  and place to marvel at curiosities inside the Alterth\u00fcmer-Magazin, home to a historic and memorable Zurich collection.  ", "fr": "Un antiquaire unique en son genre \u2013 l'Alterth\u00fcmer-Magazin vous invite \u00e0 admirer des curiosit\u00e9s issues du patrimoine historique de Zurich.", "it": "Una location davvero speciale: all'Alterth\u00fcmer-Magazin \u00e8 possibile ammirare curiosit\u00e0 del fondo per la preservazione storica zurighese.\r\n"}, "description": {"de": "<p>Bei einem Streifzug durch das Magazin entdeckt man M\u00f6bel, Lampen und Waschmaschinen bis hin zu Fenster- und T\u00fcrbeschl\u00e4gen.<br>Die St\u00fccke wurden \u00fcber Jahre von der st\u00e4dtischen und kantonalen Denkmalpflege zusammengetragen und beleuchten die Geschichte der Wohnkultur im Kanton Z\u00fcrich. Fr\u00fcher oder sp\u00e4ter werden sie meist wieder in denkmalgesch\u00fctzte Geb\u00e4ude eingebaut.<br><br>Bei den Objekten handelt es sich vorwiegend um seltene Exemplare, die einen besonderen kulturhistorischen Wert haben.</p>", "en": "<p>On a stroll through the Magazine, you can discover many an interesting object from furniture to lamps and washing machines to window and door fittings. The items have been collected over the years as urban reminders of interior design in the canton of Zurich and highlight the history of interior design. Sooner or later, many of these rare objects will again find a home in a listed building.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<br>The objects are chiefly seldom specimens with a rare cultural and historical value.&nbsp;</p>", "fr": "<p>Une visite du mus\u00e9e vous permettra de d\u00e9couvrir une s\u00e9lection de meubles, de lampes, de machines \u00e0 laver, voire m\u00eame de ferrures de portes et de fen\u00eatres. Les pi\u00e8ces ont \u00e9t\u00e9 rassembl\u00e9es au fil des ann\u00e9es par les offices du patrimoine de la ville et du canton de Zurich et illustrent l&#39;\u00e9volution de l&#39;am\u00e9nagement int\u00e9rieur dans le canton de Zurich tout au long de l&#39;histoire. Dans la mesure du possible, les pi\u00e8ces sont ensuite r\u00e9install\u00e9es dans des b\u00e2timents prot\u00e9g\u00e9s.<br><br>Il s&#39;agit en g\u00e9n\u00e9ral d&#39;objets rares d&#39;une grande valeur historique et culturelle.</p>", "it": "<p>Curiosando all&#39;interno del deposito, si scoprono mobili, lampade e lavatrici, ma anche accessori per porte e finestre.<br>I pezzi sono stati raccolti per anni dalle commissioni comunali e cantonali per la preservazione storica e illustrano la storia della cultura abitativa del Canton Zurigo. Chi prima, chi dopo, vengono quasi sempre reintegrati in edifici sottoposti a tutela.<br><br>Gli oggetti sono perlopi\u00f9 esemplari rari con un valore storico-culturale particolare.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Alterth\u00fcmer-Magazin ", "en": "Alterth\u00fcmer-Magazin ", "fr": "Alterth\u00fcmer-Magazin ", "it": "Alterth\u00fcmer-Magazin "}, "text_teaser": {"de": "Ein Einrichtungshaus der besonderen Art \u2013 Im Alterth\u00fcmer-Magazin kann man Kuriosit\u00e4ten bestaunen", "en": "A furnishing store with a difference and place to marvel at curiosities inside the Alterth\u00fcmer-Magazin", "fr": "Un antiquaire unique en son genre - l'Alterth\u00fcmer-Magazin vous invite \u00e0 admirer des curiosit\u00e9s\r\n", "it": "Una location speciale: all'Alterth\u00fcmer-Magazin \u00e8 possibile ammirare tante curiosit\u00e0"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_museum_alterthuemer-magazin_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2019-12-13 16:18:49 +0100", "zurichcardDescription": {"de": "Freier Eintritt mit der Z\u00fcrich Card.", "en": "Free admission with the Z\u00fcrich Card.", "fr": "Entr\u00e9e libre avec la Z\u00fcrich Card.", "it": "Ingresso gratuito con la Z\u00fcrich Card."}, "zurichcard": [{"de": "Freier Eintritt", "en": "Free entry", "fr": "Ingresso gratuito", "it": "Gratuito"}], "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Sihlamtsstrasse 4", "phone": "+41 43 259 69 00 ", "url": "denkmalpflege.zh.ch/alterthuemer-magazin"}, "geo": {"latitude": "47.370413200000", "longitude": "8.531782200000"}, "openingHours": {"de": "<p>Eintritt nur im Rahmen einer F\u00fchrung.</p><p>\u00d6ffentliche F\u00fchrungen:<br>Jeden ersten Mittwoch um 18.30 und jeden ersten Samstag im Monat um 14.00 Uhr<br>(ausser Januar, August und September)</p>", "en": "<p>Guided visits only.</p><p>Public guided visits:<br />Every first wednesday in the month at 6.30pm and every first saturday in the month at 2.00pm<br />(except January, August and September)</p>", "fr": "<p>Visites seulement avec guide.</p><p>Visites guid\u00e9es publiques:<br />Le premier mercredi du mois \u00e0 18h30 et le premier samedi du mois \u00e0 14h.<br />(sauf janvier, august et septembre)</p>", "it": "<p>Visita solo con guida.</p><p>Visite guidate pubbliche:<br />Primo mercoled\u00ec&nbsp;del mese alle 18.30 e primo sabato del mese alle 14.00 (salvo gennaio, agosto e settembre)</p>"}, "geometry": "POINT (47.3704132 8.5317822)", "district_id": 1}]