{"poi": [{"id": "555660", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Watches & Jewelry"], "name": {"de": "Heinicke Uhren", "en": "Heinicke", "fr": "Montres Heinicke ", "it": "Heinicke Uhren"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das Uhrengesch\u00e4ft am Limmatquai bietet eine grosse Auswahl Markenuhren.", "en": "This watch retailer on Limmatquai offers a large selection of brand name watches.", "fr": "Le magasin du quai de la Limmat propose un grand choix de montres de marques.", "it": "L\u2019orologeria sul Limmatquai propone un\u2019ampia scelta di orologi di marca."}, "description": {"de": "<p>Das Uhrengesch\u00e4ft Heinicke befindet sich am Limmatquai an bester Lage. Zu F\u00fcssen des Z\u00fcrcher Wahrzeichens Grossm\u00fcnster finden Uhren-Liebhaber bei Heinicke eine grosse Auswahl an neuen Markenuhren. Zum Sortiment geh\u00f6ren Uhren von Longines, Mido, Rado, Tissot, Claude Bernard und weitere bekannte Schweizer Uhrenmarken.</p><p>Auch Reparaturen und Revisionen k\u00f6nnen in die sorgf\u00e4ltigen und fachkundigen H\u00e4nde von Heinicke gelegt werden.</p>", "en": "<p>The Heinicke watch store enjoys a prime location on Limmatquai. Here, at the foot of Zurich&rsquo;s famous landmark, the Grossm\u00fcnster, watch lovers can find a large selection of new brand name watches. The range includes timepieces from Longines, Mido, Rado, Tissot, Claude Bernard, and other well-known Swiss watch brands.</p><p>Repairs and services can also be put in Heinicke&rsquo;s careful and expert hands.</p>", "fr": "<p>Le magasin de montres Heinicke b\u00e9n\u00e9ficie d&rsquo;une excellente situation sur le quai de la Limmat. Les amateurs y d\u00e9couvriront, au pied de ce symbole zurichois qu&rsquo;est le Grossm\u00fcnster, un grand choix de montres de marques dernier cri comme Longines, Mido, Rado, Tissot, Claude Bernard et autres marques suisses bien connues.</p><p>Heinicke effectue aussi des r\u00e9visions ou r\u00e9parations tr\u00e8s m\u00e9ticuleuses et professionnelles.</p>", "it": "<p>L&rsquo;orologeria Heinicke si trova sul Limmatquai, in posizione ottimale. Ai piedi del simbolo di Zurigo, la chiesa di Grossm\u00fcnster, gli appassionati di orologi trovano un&rsquo;ampia scelta di nuovi marchi. L&rsquo;assortimento comprende esemplari di Longines, Mido, Rado, Tissot, Claude Bernard e altre note marche svizzere.</p><p>Le mani attente ed esperte di Heinicke si occupano anche di riparazioni e revisioni.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Heinicke Uhren", "en": "Heinicke", "fr": "Montres Heinicke ", "it": "Heinicke Uhren"}, "text_teaser": {"de": "Das Uhrengesch\u00e4ft ist am Limmatquai am Fusse der Kirche Grossm\u00fcnster nicht zu \u00fcbersehen.", "en": "You cannot fail to miss this watch store on Limmatquai, at the foot of the Grossm\u00fcnster Church. ", "fr": "Comment ignorer le magasin de montres du quai de la Limmat, au pied de l\u2019\u00e9glise Grossm\u00fcnster. ", "it": "L\u2019orologeria sul Limmatquai, ai piedi della chiesa di Grossm\u00fcnster, non si pu\u00f2 non notare."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_platzhalter_shopping_12924.jpg"}, "photo": [], "updated": "2020-04-01 12:14:59 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Uhrenfachgesch\u00e4ft", "Am Fuss des Grossm\u00fcnsters", "Im Herzen der Altstadt gelegen"], "en": ["Watch store", "At the foot of the Grossm\u00fcnster", "Located in the heart of the Old Town"], "fr": ["Magasin sp\u00e9cialis\u00e9 en horlogerie", "Au pied du Grossm\u00fcnster", "Au c\u0153ur de la vieille ville "], "it": ["Orologeria specializzata", "Ai piedi della chiesa di Grossm\u00fcnster", "Nel cuore del centro storico"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Limmatquai 32", "phone": "+41 44 251 66 70", "email": "hello@heinicke-uhren.ch", "url": "www.heinicke-uhren.ch"}, "geo": {"latitude": "47.370168500000", "longitude": "8.543427200000"}, "geometry": "POINT (47.3701685 8.5434272)", "district_id": 1}, {"id": "555466", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Markets"], "name": {"de": "Markt Tessinerplatz", "en": "Tessinerplatz Market", "fr": "March\u00e9 Tessinerplatz", "it": "Mercato sulla Tessinerplatz"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Immer Donnerstags verwandelt sich der Tessinerplatz in ein Einkaufsparadies.", "en": "Every Thursday, the Tessinerplatz is transformed into a shopping paradise.", "fr": "La place Tessinerplatz se transforme chaque jeudi en vrai paradis pour le shopping. ", "it": "Ogni gioved\u00ec, la Tessinerplatz si trasforma in un paradiso degli acquisti."}, "description": {"de": "<p>Der Wochenmarkt am Tessinerplatz ist nicht einer der gr\u00f6ssten M\u00e4rkte Z\u00fcrichs, aber er ist einer der beliebtesten. Ein Grund daf\u00fcr sind neben den frischen und regionalen Produkten vor allem die langen \u00d6ffnungszeiten des Markts. Bis sieben Uhr abends ge\u00f6ffnet, k\u00f6nnen hier auch Berufst\u00e4tige auf dem Weg zum Zug noch frische Zutaten f\u00fcr das Abendessen einkaufen.</p><p>Im Sortiment sind frische Fr\u00fcchte und Gem\u00fcse, aber auch italienische oder griechische Spezialit\u00e4ten sowie backfrisches Brot und Schnittblumen.&nbsp;</p>", "en": "<p>The weekly market on Tessinerplatz may not be among the largest markets in Zurich, but it is certainly one of the most popular. One reason for this, besides the fresh and regional products, is the market&rsquo;s long opening hours. Open until seven in the evening, even workers on their way to the train station can buy fresh ingredients for dinner here.</p><p>The assortment includes fresh fruit and vegetables, Italian and Greek specialties, and freshly baked bread and cut flowers.</p>", "fr": "<p>Le march\u00e9 hebdomadaire de la place Tessinerplatz n&rsquo;est pas l&rsquo;un des plus importants mais c&rsquo;est l&rsquo;un des plus appr\u00e9ci\u00e9s gr\u00e2ce \u00e0 ses produits r\u00e9gionaux frais et ses horaires d&rsquo;ouverture prolong\u00e9s. Ouvert jusqu&rsquo;\u00e0 19h et situ\u00e9 sur le chemin de ceux et celles qui travaillent, il leur permet d&rsquo;acheter des produits frais pour le d\u00eener avant de prendre leur train.</p><p>On y trouve des fruits et des l\u00e9gumes frais, mais aussi des sp\u00e9cialit\u00e9s italiennes et grecques ainsi que du pain encore tout chaud et des fleurs coup\u00e9es.&nbsp;</p>", "it": "<p>Il mercato settimanale sulla Tessinerplatz non \u00e8 uno dei pi\u00f9 grandi di Zurigo, ma sicuramente \u00e8 uno dei pi\u00f9 amati, anche grazie ai lunghi orari di apertura e ai prodotti freschi e regionali. Aperto fino alle sette di sera, questo mercato consente anche a chi lavora di comprare gli ingredienti freschi per la cena mentre si reca in stazione.</p><p>Tra le bancarelle si trovano frutta e verdura fresche, ma anche specialit\u00e0 italiane e greche, pane fresco e fiori recisi.&nbsp;</p>"}, "title_teaser": {"de": "Markt Tessinerplatz", "en": "Tessinerplatz Market", "fr": "March\u00e9 Tessinerplatz", "it": "Mercato sulla Tessinerplatz"}, "text_teaser": {"de": "Mit langen \u00d6ffnungszeiten ist der Markt am Tessinerplatz auch bei Berufst\u00e4tigen sehr beliebt.", "en": "With its long opening hours, the market on Tessinerplatz is also very popular among workers.", "fr": "Ceux et celles qui travaillent prisent les horaires d\u2019ouverture prolong\u00e9s du march\u00e9 Tessinerplatz. ", "it": "Grazie ai suoi lunghi orari di apertura, il mercato sulla Tessinerplatz \u00e8 molto amato da chi lavora."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_markt_02.jpg", "caption": {"de": "Markt Z\u00fcrich", "en": "Market Zurich", "fr": "March\u00e9 Zurich", "it": "Mercato Zurigo"}}, "photo": [], "updated": "2020-03-06 09:17:01 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Regionale Produkte aller Art", "Gut erreichbar mit Bahn und Tram", "Lange \u00d6ffnungszeiten"], "en": ["All kinds of regional products", "Easily accessible by train and tram", "Long opening hours"], "fr": ["Produits r\u00e9gionaux tr\u00e8s vari\u00e9s", "Facilement accessible en train et en tram", "Horaires d\u2019ouverture prolong\u00e9s"], "it": ["Prodotti regionali di ogni genere", "Ben raggiungibile con treno e tram", "Lunghi orari di apertura"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8002", "streetAddress": "Tessinerplatz", "url": "https://www.zuerich.com/node/555466"}, "geo": {"latitude": "47.364350050000", "longitude": "8.531821382066"}, "openingHours": {"de": "<p>Donnerstag, 10.30 bis 19.00 Uhr</p>", "en": "<p>Thursday, 10.30am &ndash; 7pm</p>", "fr": "<p>Chaque jeudi, 10h30 &ndash; 19h&nbsp;</p>", "it": "<p>Gioved\u00ec, 10.30 &ndash; 19.00</p>"}, "openingDays": "Thursday", "geometry": "POINT (47.36435005 8.531821382065999)", "district_id": 2}, {"id": "552496", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Fashion & Accessoires"], "name": {"de": "Diepolder Optik", "en": "Diepolder Optik", "fr": "Diepolder Optik", "it": "Diepolder Optik"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Seit 25 Jahren stellt Diepolder Optik Hornbrillen nach Mass her.", "en": "Diepolder Optik has been making bespoke horn-rimmed glasses for 25 years.", "fr": "Diepolder Optik fabrique depuis 25 ans des lunettes en corne sur mesure. ", "it": "Da 25 anni, Diepolder Optik realizza su misura occhiali con montatura di corno.\r\n"}, "description": {"de": "<p>Zwischen dem Hauptbahnhof Z\u00fcrich und der pulsierenden Langstrasse finden Brillentr\u00e4ger und Brillen-Fans die Boutique Diepolder Optik. Seit 25 Jahren hat sich dieses Gesch\u00e4ft auf Hornbrillen nach Mass spezialisiert.</p><p>Die H\u00f6rner f\u00fcr die Brillen stammen von Bio-Yaks aus Andermatt und dem Entlebuch oder sogar vom Schottischem Hochlandrind des nahe gelegenen Huebhofs bei Schwamendingen in Z\u00fcrichs Norden. Die H\u00f6rner werden im Normalfall entsorgt, aber bei Diepolder Optik erfahren sie eine Zweitnutzung, die erst noch schick ist.</p><p>Im Gesch\u00e4ft an der Milit\u00e4rstrasse lassen sich interessierte Kunden beraten und finden die perfekte Brille nach Mass, die &ndash; wie der Gesch\u00e4ftsinhaber Urs Diepolder verspricht &ndash; garantiert zu jedem Gesicht passt.</p>", "en": "<p>Spectacle wearers and eyewear enthusiasts will find the Diepolder Optik boutique between Zurich Main Station and the lively Langstrasse. The company has specialized in bespoke horn-rimmed spectacles for 25 years.</p><p>The horn for the glasses come from organically reared yaks in Andermatt, from Scottish highland cattle in Entlebuch, and even from the nearby Hebhof farm in Schwamendingen, in the north of Zurich. The horns would normally be disposed of, but at Diepolder Optik they find a second use \u2012 and one that is chic and stylish, too.</p><p>At the store on Milit\u00e4rstrasse, customers can receive professional advice and find the perfect bespoke glasses, which \u2012 as store owner Urs Diepolder promises \u2012 are guaranteed to suit every face.</p>", "fr": "<p>Les porteurs et amateurs de lunettes d\u00e9couvriront la boutique Diepolder Optik entre la gare centrale de Zurich et la tr\u00e8s anim\u00e9e rue Langstrasse. Ce magasin s&rsquo;est sp\u00e9cialis\u00e9 depuis 25 ans dans les lunettes en corne sur mesure.</p><p>Les cornes utilis\u00e9es pour la production des lunettes proviennent de yaks bio d&rsquo;Andermatt, de l&rsquo;Entlebuch et m\u00eame de bovins Highland \u00e9cossais de la ferme proche Hebhof pr\u00e8s de Schwamendingen dans le nord de Zurich. Les cornes sont g\u00e9n\u00e9ralement \u00e9limin\u00e9es mais chez Diepolder Optik on les r\u00e9habilite avec \u00e9l\u00e9gance.</p><p>Dans le magasin de la rue Milit\u00e4rstrasse les clients int\u00e9ress\u00e9s pourront se faire conseiller et y trouver les lunettes parfaites, sur mesure et adapt\u00e9es \u00e0 tous les visages &ndash; comme l&rsquo;assure le g\u00e9rant Urs Diepolder.&nbsp;</p>", "it": "<p>Tra la Stazione Centrale di Zurigo e la pulsante Langstrasse, portatori e amanti degli occhiali trovano la boutique Diepolder Optik. Da 25 anni, il negozio si \u00e8 specializzato nella produzione su misura di montature di corno.</p><p>Il materiale proviene da yak biologici allevati ad Andermatt, da mucche Highlander scozzesi allevate nell&rsquo;Entlebuch e dal vicino Hebhof nei pressi di Schwamendingen, a nord di Zurigo. Normalmente, le corna degli animali verrebbero smaltite, ma Diepolder Optik regala loro una seconda vita. E un tocco di eleganza a chi indossa gli occhiali.</p><p>Nel negozio nella Milit\u00e4rstrasse, i clienti vengono seguiti da vicino dal personale, trovando occhiali su misura perfetti, adatti a qualsiasi tipo di viso. Parola del titolare Urs Diepolder.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Diepolder Optik", "en": "Diepolder Optik", "fr": "Diepolder Optik", "it": "Diepolder Optik"}, "text_teaser": {"de": "Hornbrillen nach Mass und f\u00fcr jedes Gesicht gibt es bei Diepolder Optik. ", "en": "Bespoke horn-rimmed glasses to suit every face can be purchased at Diepolder Optik.", "fr": "Lunettes en corne sur mesure et adapt\u00e9es \u00e0 tous les visages chez Diepolder Optik. ", "it": "Da Diepolder Optik si trovano montature di corno su misura e per ogni tipo di viso. "}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_diepolder_optik_1280x960_29562.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_diepolder_optik_1280x960_29563.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_diepolder_optik_1280x960_29564.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_diepolder_optik_1280x960_29565.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_diepolder_optik_1280x960_29566.jpg"}], "updated": "2020-04-20 10:19:46 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Spezialisiert auf Hornbrillen", "Brillen nach Mass", "Zentral gelegen nahe Hauptbahnhof Z\u00fcrich"], "en": ["Specializes in horn-rimmed glasses", "Bespoke eyewear", "Central location near Zurich Main Station"], "fr": ["Sp\u00e9cialis\u00e9 en lunettes en corne", "Lunettes sur mesure", "Situation centrale pr\u00e8s de la gare centrale de Zurich"], "it": ["Specializzati in montature di corno", "Occhiali su misura", "In posizione centrale vicino alla Stazione Centrale di Zurigo"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8004", "streetAddress": "Milit\u00e4rstrasse 90", "phone": "+41 44 241 15 22", "url": "https://www.diepolder.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.379011600000", "longitude": "8.529465600000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 10.00 &ndash; 13.00 Uhr und 15.00 &ndash; 18.00 Uhr<br />Samstag, 10.00 &ndash; 16.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday \u2012 Friday, 10am \u2012 1pm &amp; 3 &ndash; 6pm<br />Saturday, 10am &ndash; 4pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 10h &ndash; 13h et 15h &ndash; 18h<br />Samedi 10h &ndash; 16h&nbsp;</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 10.00 &ndash; 13.00 e 15.00 &ndash; 18.00<br />Sabato, 10.00 &ndash; 16.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3790116 8.5294656)", "district_id": 4}, {"id": "549626", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Food & Delicacy"], "name": {"de": "Gar\u00e7oa Chocolate", "en": "Gar\u00e7oa Chocolate", "fr": "Gar\u00e7oa Chocolate", "it": "Gar\u00e7oa Chocolate"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Die preisgekr\u00f6nte Bean-to-Bar-Schokolade aus Z\u00fcrich.", "en": "The award-winning bean-to-bar chocolate from Zurich.", "fr": "Le chocolat Bean-to-Bar prim\u00e9 de Zurich.", "it": "Il premiato cioccolato bean-to-bar di Zurigo."}, "description": {"de": "<p>Leidglich zwei Zutaten brauchen die Macher/-innen von Gar\u00e7oa, um ihre intensive Schokolade zu produzieren. Das klingt einfach, bedingt allerdins die allerbesten Zutaten &ndash; sprich reinsten Kakao und besten Rohrzucker &ndash; sowie Zeit.</p><p>Bei der Bean-to-Bar-Bewegung \u00fcberwachen Produzenten jeden Schritt ihrer Schokolade &ndash; von der Bohne bis zur Tafel. Darum verwendet Gar\u00e7oa ausschliesslich Kakaobohnen von Plantagen, die sie pers\u00f6nlich besucht haben und deren Kakaob\u00e4uerinnen und &ndash;bauern sie pers\u00f6nlich kennen. So stammen die Bohnen der Gar\u00e7oa-Schokoladen aus Chulucanas und Curiman\u00e1 in Peru, Sronko in Ghana und Idukki in Indien. Bei Gar\u00e7oa wird der Kakao lediglich mit Bio-Rohrzucker gemischt und nicht etwa mit Kakaobutter. Dadurch kann der reine Kakao-Geschmack erhalten bleiben.</p><p>Das Konzept gef\u00e4llt, wie eine Auszeichnung bei den International Chocolate Awards 2018 beweist. Die Produktionsst\u00e4tte von Gar\u00e7oa ist zwar klein, trotzdem k\u00f6nnen Interessierte Schokoladen-Fans die Manufaktur im Rahmen der &laquo;Schoggisafari&raquo; besuchen und erfahren dabei, wie Gar\u00e7oa-Tafeln entstehen.</p>", "en": "<p>The manufacturers at Gar\u00e7oa need just two ingredients to produce their intensively flavored chocolate. That sounds simple, but it requires the very best ingredients &ndash; the purest of cacao and top-quality cane sugar &ndash; and time.</p><p>With the bean-to-bar movement, producers monitor every step of their chocolate production, from the cacao bean right through the final chocolate bar. As a result, Gar\u00e7oa only uses cacao beans from plantations they have visited themselves and whose farmers they know personally. Thus the cacao beans used for Gar\u00e7oa chocolate come from Chulucanas and Curiman\u00e1 in Peru, Sronko in Ghana, and Idukki in India. At Gar\u00e7oa, the cacao is only mixed with organic cane sugar and not with cocoa butter. This preserves the pure cacao taste.</p><p>The concept has proved successful &ndash; as underscored by an award at the International Chocolate Awards 2018. Although Gar\u00e7oa&rsquo;s production facilities are small, chocolate lovers can visit the manufactory in the course of a &ldquo;Chocolate Safari&rdquo; and learn how Gar\u00e7oa chocolate bars are made.</p>", "fr": "<p>Les cr\u00e9ateurs/-trices de Gar\u00e7oa n&rsquo;ont besoin que de deux ingr\u00e9dients pour produire leur chocolat intense. Cela para\u00eet tout simple mais il leur faut les meilleurs produits&nbsp;: le cacao le plus pur, le meilleur sucre de canne et du temps.</p><p>Les producteurs appartenant au mouvement Bean-to-Bar surveillent toutes les \u00e9tapes de leur chocolat &ndash; de la f\u00e8ve \u00e0 la tablette. La&nbsp; manufacture de Gar\u00e7oa utilise uniquement des f\u00e8ves de cacao provenant de plantations qu&rsquo;elle a visit\u00e9es et dont elle connait personnellement les cultivateurs/-trices de cacao. Les f\u00e8ves du chocolat Gar\u00e7oa proviennent de Chulucanas et de Curiman\u00e1 au P\u00e9rou, de Sronko au Ghana et d&rsquo;Idukki en Inde. Chez Gar\u00e7oa le cacao est m\u00e9lang\u00e9 uniquement \u00e0 du sucre de canne bio et sans beurre de cacao &ndash; cela permet de pr\u00e9server le pur go\u00fbt de cacao.</p><p>La distinction obtenue lors des International Chocolate Awards 2018 prouve que le concept pla\u00eet. Le site de production de Gar\u00e7oa est petit, mais les amateurs peuvent visiter la manufacture dans le cadre du &laquo;&nbsp;Schoggisafari&nbsp;&raquo; (safari du chocolat) et d\u00e9couvrir comment sont produites les tablettes Gar\u00e7oa.</p>", "it": "<p>Bastano soltanto due ingredienti per ottenere il gustoso cioccolato di Gar\u00e7oa. Sembra facile, ma per farlo servono quelli pi\u00f9 buoni in assoluto, vale a dire il cacao pi\u00f9 puro e lo zucchero di canna grezzo migliore. E del tempo.</p><p>Il movimento bean-to-bar prevede che i fabbricanti sorveglino ogni fase della produzione del loro cioccolato, dalla fava alla tavoletta. Per questo Gar\u00e7oa utilizza solo fave di cacao di piantagioni che visita di persona e delle quali conosce personalmente i coltivatori. Le fave per il cioccolato Gar\u00e7oa provengono da Chulucanas e Curiman\u00e1 in Per\u00f9, da Sronko in Ghana e da Idukki in India. Gar\u00e7oa miscela il suo cacao soltanto con zucchero di canna grezzo biologico, senza usare burro di cacao. In questo modo, viene preservato il sapore puro del cacao.</p><p>L&rsquo;idea piace, come testimonia un riconoscimento agli International Chocolate Awards 2018. Lo stabilimento produttivo di Gar\u00e7oa \u00e8 piccolo, ma chi vuole pu\u00f2 visitare la manifattura con il cosiddetto &ldquo;Schoggisafari&rdquo; (il safari del cioccolato), scoprendo come nascono nel tavolette Gar\u00e7oa.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Gar\u00e7oa Chocolate", "en": "Gar\u00e7oa Chocolate", "fr": "Gar\u00e7oa Chocolate", "it": "Gar\u00e7oa Chocolate"}, "text_teaser": {"de": "Die Schokoladenmanufaktur aus Z\u00fcrich begeistert mit geschmacksintensiver Schokolade.", "en": "The chocolate manufacturer from Zurich impresses with its intensively flavored chocolate.", "fr": "Cette manufacture de chocolat de Zurich s\u00e9duit avec son chocolat au go\u00fbt intense. ", "it": "La manifattura di cioccolato zurighese entusiasma con prodotti dal gusto intenso."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_garcoa_chocholate_1280x960_29903.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_garcoa_chocholate_1280x960_29900.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_garcoa_chocholate_1280x960_29905.jpg"}], "updated": "2019-12-17 15:53:52 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Junge Manufaktur aus Z\u00fcrich", "Schokoladen-Safari", "Preisgekr\u00f6nte Schokolade"], "en": ["Young manufactory from Zurich", "Chocolate Safari", "Award-winning chocolate"], "fr": ["Jeune manufacture zurichoise", "Safari chocolat", "Chocolat prim\u00e9"], "it": ["Giovane manifattura zurighese", "Safari del cioccolato", "Cioccolato premiato"]}, "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8038", "streetAddress": "Butzenstrasse 60", "email": "info@garcoa.ch", "url": "https://www.garcoa.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.341066600000", "longitude": "8.523662700000"}, "geometry": "POINT (47.3410666 8.523662699999999)", "district_id": 2}, {"id": "549521", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Food & Delicacy"], "name": {"de": "Chocolat Dieter Meier (Oro de Cacao)", "en": "Chocolat Dieter Meier (Oro de Cacao)", "fr": "Chocolat Dieter Meier (Oro de Cacao)", "it": "Chocolat Dieter Meier (Oro de Cacao)"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Die revolution\u00e4re Schokolade von Yello-S\u00e4nger Dieter Meier begeistert mit intensiven Aromastoffen.", "en": "The revolutionary chocolate by Yello singer Dieter Meier impresses with its intense flavors.\r\n", "fr": "Le chocolat r\u00e9volutionnaire du chanteur Yello Dieter Meier enchante par ses ar\u00f4mes intenses. \r\n", "it": "Il rivoluzionario cioccolato del cantante del gruppo Yello Dieter Meier entusiasma con aromi intensissimi.\r\n \r\n"}, "description": {"de": "<p>Dieter Meier is ein wahrer Tausendsassa: Zuerst wurde er als S\u00e4nger mit Yello weltber\u00fchmt, heute produziert er &ndash; sehr erfolgreich &ndash; Wein, Rindfleisch und Schokolade.</p><p>Und seine Schokolade gibt zu reden, denn sie wird in einem einzigartigen und patentierten Kalt-Extraktionsverfahren hergestellt. Dadurch bleiben die Aromen erhalten, die Schokolade l\u00e4sst sich aber mit weniger Zucker produzieren. Dadurch entsteht ein Geschmackserlebnis in bisher unbekannter Intensit\u00e4t.</p><p>Die wunderbare Schokolade Oro de Cacao finden Liebhaber und Neugierige in der Boutique Chocolat Dieter Meier an bester und zentralster Lage direkt an der Limmat, nur wenige Schritte neben dem Hotel Storchen.</p>", "en": "<p>Dieter Meier is a real jack-of-all-trades: first he became world famous as a &nbsp;singer with the Swiss electronic music group, Yello, now he produces &ndash; with great success &ndash; wine, beef, and chocolate.</p><p>His chocolate is a real talking point, for it is produced by means of a unique, patented cold extraction process. This preserves the flavors, but also reduces the amount of sugar required. The result is a taste experience of a previously unknown intensity.</p><p>The delectable Oro de Cacao chocolate can be purchased at the boutique, Chocolat Dieter Meier, which is situated in an absolutely prime and central location directly on the River Limmat, just a stone&rsquo;s throw from the Hotel Storchen.</p>", "fr": "<p>Dieter Meier est un v\u00e9ritable touche-\u00e0-tout&nbsp;: d&rsquo;abord connu comme chanteur du groupe musical Yello, il produit aujourd&rsquo;hui avec beaucoup de succ\u00e8s du vin, du b\u0153uf et du chocolat.</p><p>Et son chocolat fait parler de lui car il est produit selon un proc\u00e9d\u00e9 unique d&rsquo;extraction \u00e0 froid brevet\u00e9. Le chocolat conserve ses ar\u00f4mes et contient moins de sucre. Il en r\u00e9sulte une exp\u00e9rience gustative intense encore m\u00e9connue.</p><p>Les amateurs et curieux d\u00e9couvriront le merveilleux chocolat Oro de Cacao dans la boutique Chocolat Dieter Meier remarquablement situ\u00e9e en centre-ville et au bord de la Limmat, \u00e0 seulement quelques pas de l&rsquo;h\u00f4tel Storchen.&nbsp;</p>", "it": "<p>Dieter Meier \u00e8 un vero multitalento: prima \u00e8 diventato famoso in tutto il mondo come cantante del gruppo Yello, oggi produce con grande successo vino, carne di manzo e cioccolato.</p><p>E quest&rsquo;ultimo \u00e8 sulla bocca di tutti, dato che viene fabbricato con una straordinaria procedura di estrazione a freddo brevettata, che preserva gli aromi e consente di usare meno zucchero. Il gusto che ne deriva \u00e8 di un&rsquo;intensit\u00e0 senza precedenti.</p><p>Il favoloso cioccolato Oro de Cacao si trova nella boutique Chocolat Dieter Meier, in posizione strategica in riva alla Limmat, a pochi passi dall&rsquo;Hotel Storchen.</p><p>&nbsp;</p>"}, "title_teaser": {"de": "Chocolat Dieter Meier", "en": "Chocolat Dieter Meier", "fr": "Chocolat Dieter Meier", "it": "Chocolat Dieter Meier"}, "text_teaser": {"de": "Hier gibt es die hochwertige Schokolade, die im einzigartigen Kalt-Extraktionsverfahren entsteht.", "en": "Here, high-quality chocolate is produced using the unique cold extraction process.", "fr": "Vous y trouverez un chocolat haut de gamme produit selon un proc\u00e9d\u00e9 unique d\u2019extraction \u00e0 froid.", "it": "Qui si trova il pregiato cioccolato prodotto con la straordinaria procedura di estrazione a freddo."}, "osm_id": "270803095", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_chocolat_dieter_meier_1280x960_29893.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_chocolat_dieter_meier_1280x960_29892.jpg"}], "updated": "2020-04-20 10:31:38 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Kalt-Extraktionsverfahren", "Schokolade mit intensivem Geschmack, aber weniger Zucker", "Im Herzen der Z\u00fcrcher Altstadt"], "en": ["Cold extraction process", "Chocolate with an intense flavor but less sugar", "In the heart of Zurich\u2019s Old Town"], "fr": ["Proc\u00e9d\u00e9 d\u2019extraction \u00e0 froid", "Chocolat au go\u00fbt intense avec peu de sucre", "Au c\u0153ur de la vieille ville zurichoise"], "it": ["Estrazione a freddo", "Cioccolato dal sapore intenso, ma con meno zucchero", "Nel cuore del centro storico zurighese"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "W\u00fchre 15", "phone": "+41 44 221 96 64", "email": "info@chocolatdietermeier.com", "url": "https://www.orodecacao.com/"}, "geo": {"latitude": "47.370865100000", "longitude": "8.541847300000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 09.00 &ndash; 19.00 Uhr<br />Samstag, 10.00 &ndash; 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Friday, 9am &ndash; 7pm<br />Saturday, 10am &ndash; 6pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 9h &ndash; 19h<br />Samedi, 10h &ndash; 18h&nbsp;</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 09.00 &ndash; 19.00<br />Sabato, 10.00 &ndash; 18.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3708651 8.541847300000001)", "district_id": 1}, {"id": "545753", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Watches & Jewelry"], "name": {"de": "Boutique A. Lange & S\u00f6hne, Panerai Boutique", "en": "Boutique A. Lange & S\u00f6hne, Panerai Boutique", "fr": "Boutique A. Lange & S\u00f6hne, Panerai Boutique", "it": "Boutique A. Lange & S\u00f6hne, Panerai Boutique"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Zwei Namen mit h\u00f6chstem Anspruch begeistern an der Bahnhofstrasse Kundinnen und Kunden aus aller Welt.", "en": "Two names with the highest standards delight customers from all over the world on the Bahnhofstrasse.", "fr": "Ces deux marques haut de gamme de la rue Bahnhofstrasse s\u00e9duisent les client(e)s du monde entier.", "it": "Nella Bahnhofstrasse, questi due nomi di altissimo livello entusiasmano clienti di tutto il mondo."}, "description": {"de": "<p>An bester Lage treffen unweit des Z\u00fcrichsees und dem Paradeplatz zwei Namen mit h\u00f6chstem Anspruch im Hinblick auf Qualit\u00e4t und Service aufeinander:</p><p>Die Uhrenmanufaktur mit Tradition, A. Lange &amp; S\u00f6hne, sowie das Schweizer Unternehmen Embassy aus Luzern, dessen Erfolgsgeschichte in den 1970er-Jahren seinen Anfang nahm.</p><p>Uhrensammler/-innen und &ndash;liebhaber/-innen aus aller Welt erleben in der Boutique an der ber\u00fchmten Bahnhofstrasse hochqualifizierten und pers\u00f6nlichen Service. In einem schlichten und schn\u00f6rkellosen Ambiente mit maritimen Flair sp\u00fcren Besucher/-innen die Leidenschaft f\u00fcr uhrmacherische Meisterwerke.</p>", "en": "<p>In a prime location not far from Lake Zurich and Paradeplatz, two names with the highest standards in quality and service come together: the tradition-steeped watch manufacturer, A. Lange &amp; S\u00f6hne, and the Lucerne-based Swiss company, Embassy, whose success story began in the 1970s.</p><p>In the boutique on the prestigious Bahnhofstrasse, watch collectors and enthusiasts from all over the world enjoy personal service from highly qualified staff. Amidst an elegant and frill-free ambiance with a maritime feel, visitors can feel the passion for horological masterpieces.</p>", "fr": "<p>Remarquablement situ\u00e9es pr\u00e8s du lac de Zurich et de la place Paradeplatz, ces deux marques haut de gamme sont au top au niveau de la qualit\u00e9 et du service&nbsp;:</p><p>La traditionnelle manufacture horlog\u00e8re A. Lange &amp; S\u00f6hne et l&rsquo;entreprise suisse Embassy de Lucerne dont l&rsquo;histoire de succ\u00e8s a commenc\u00e9 dans les ann\u00e9es 1970.</p><p>Collectionneurs et amateurs du monde entier b\u00e9n\u00e9ficient d&rsquo;un service hautement qualifi\u00e9 et personnalis\u00e9 dans la boutique de la fameuse rue Bahnhofstrasse. Les visiteurs \u00e9prouvent la passion qui a pr\u00e9valu \u00e0 la r\u00e9alisation de v\u00e9ritables chefs d&rsquo;\u0153uvre d&rsquo;horlogerie, et ce dans une ambiance \u00e9pur\u00e9e et sobre au charme tout maritime.</p>", "it": "<p>In posizione ideale, poco distante dal Lago di Zurigo e dalla Paradeplatz, si incontrano due nomi con standard elevatissimi in fatto di qualit\u00e0 e servizio:</p><p>la manifattura orologiera dalla lunga tradizione A. Lange &amp; S\u00f6hne e l&rsquo;azienda elvetica Embassy di Lucerna, il cui successo ebbe inizio negli anni Settanta.</p><p>Nella boutique nella famosa Bahnhofstrasse, collezionisti ed estimatori di orologi di tutto il mondo vengono seguiti in maniera individuale da personale altamente qualificato. In un ambiente sobrio e privo di fronzoli, con un tocco marittimo, i visitatori respirano la passione per i capolavori dell&rsquo;arte orologiera.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Panerai & A. Lange & S\u00f6hne", "en": "Panerai & A. Lange & S\u00f6hne", "fr": "Panerai & A. Lange & S\u00f6hne", "it": "Panerai & A. Lange & S\u00f6hne"}, "text_teaser": {"de": "Liebhaber/-innen h\u00f6chster Uhrmacherkunst werden in diesem Gesch\u00e4ft an der Bahnhofstrasse f\u00fcndig.", "en": "Watch collectors and enthusiasts will find something to their taste in this store on Bahnhofstrasse.", "fr": "Les amateurs d\u2019art horloger trouveront leur bonheur dans cette boutique de la rue Bahnhofstrasse.", "it": "Gli amanti dell\u2019orologeria artigianale non possono perdersi questo negozio nella Bahnhofstrasse."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_panerai_boutique_1280x960_28437.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_panerai_boutique_1280x960_28440.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_panerai_boutique_1280x960_28439.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_panerai_boutique_1280x960_28443.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_panerai_boutique_1280x960_28441.jpg"}], "updated": "2019-11-14 14:12:00 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Harausragendes Uhrenhandwerk mit Tradition", "Hochqualifizierte, mehrsprachige Mitarbeitende", "An der Bahnhofstrasse"], "en": ["Outstanding, tradition-steeped horological craftsmanship", "Highly-qualified, multilingual staff", "Situated on the Bahnhofstrasse"], "fr": ["Horlogerie traditionnelle haut de gamme", "Collaborateurs/trices hautement qualifi\u00e9(e)s et multilingues", "Rue Bahnhofstrasse"], "it": ["Straordinaria orologeria artigianale dalla lunga tradizione", "Dipendenti plurilingue altamente qualificati", "Nella Bahnhofstrasse "]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Bahnofstrasse 25", "phone": "+41 43 443 77 40", "email": "lange-soehne-zurich@embassy.ch", "url": "https://www.panerai.com/ch/en/network/boutiques/zurich.html"}, "geo": {"latitude": "47.370540603329", "longitude": "8.538688953886"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 09.30 &ndash; 18.30 Uhr<br />Samstag 09.30 &ndash; 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Friday, 9.30am &ndash; 6.30pm<br />Saturday, 9.30am &ndash; 5pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 9h30 &ndash; 18h30<br />Samedi, 9h30 &ndash; 17h&nbsp;</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 09.30 &ndash; 18.30<br />Sabato, 09.30 &ndash; 17.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.370540603329 8.538688953886)", "district_id": 1}, {"id": "541560", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Markets"], "name": {"de": "Weihnachtsmarkt M\u00fcnsterhof", "en": "M\u00fcnsterhof Christmas Market", "fr": "March\u00e9 de No\u00ebl M\u00fcnsterhof", "it": "Mercatino di Natale sul M\u00fcnsterhof"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Unter dem Motto \u00abVon Z\u00fcrich f\u00fcr Z\u00fcrich\u00bb finden Besucher hier hochwertige und lokale Produkte aus den anliegenden Boutiquen.", "en": "Under the motto \u201cFrom Zurich for Zurich\u201d, here visitors can find high- quality, local products from the surrounding stores and boutiques.", "fr": "Le slogan \u00ab De Zurich pour Zurich \u00bb fait d\u00e9couvrir ici aux visiteurs les produits locaux de qualit\u00e9 des magasins environnants. ", "it": "All\u2019insegna del motto \u201cDa Zurigo per Zurigo\u201d, qui si trovano prodotti locali di pregio delle boutique circostanti."}, "description": {"de": "<p>Der Weihnachtsmarkt auf dem M\u00fcnsterhof ist ein besonderes Schmuckst\u00fcck, der von der Kirche Fraum\u00fcnster sowie den umliegenden historischen Zunfth\u00e4usern umrahmt wird.</p><p>Vom historischen Z\u00fcrcher &laquo;Tirggel&raquo; der B\u00e4ckerei St. Jakob \u00fcber &laquo;Ts\u00fcri Saucen&raquo; und &laquo;DillySocks&raquo; bis hin zu Schreibutensilien des Traditionshauses Landolt-Arbenz &ndash; am Weihnachtsmarkt M\u00fcnsterhof wird das Schenken zur Freude. Das modern-elegante Ambiente des Marktes bietet Raum f\u00fcr Begegnungen rund ums Thema Weihnachten in Z\u00fcrich. Der Fokus liegt dabei auf lokalen Gesch\u00e4ften, Z\u00fcrcher Brands und hochqualitativen Produkten.</p><p>Auf dem Weihnachtsmarkt M\u00fcnsterhof steht auch ein Kulturzelt, das stimmungsvolle Konzerte, Lesungen und Workshops f\u00fcr Kinder und Erwachsene bietet. Historische F\u00fchrungen zum Thema M\u00fcnsterhof runden das Angebot ab und machen den Anlass zu einem besonderen Erlebnis.</p><p><a class=\"button var_text\" href=\"/de/node/4041\" target=\"_blank\">Weihnachten in Z\u00fcrich</a> <a class=\"button var_text\" href=\"/de/node/6560\" target=\"_blank\">Weitere Weihnachtsm\u00e4rkte</a></p>", "en": "<p>The Christmas market on the M\u00fcnsterhof is an absolute gem, framed by the Fraum\u00fcnster church and the traditional guild houses.</p><p>From the historical Zurich Tirggel cookies from the B\u00e4ckerei St. Jakob to Ts\u00fcri sauces and DillySocks, to writing utensils from the tradition-steeped firm, Landolt-Arbenz &ndash; at the M\u00fcnsterhof Christmas market, giving gifts is pure pleasure. The market&rsquo;s modern, elegant ambiance provides the perfect framework for all kinds of encounters relating to Christmas in Zurich. The focus here is on local businesses, Zurich brands, and high-quality products.</p><p>In addition, there is a culture tent offering atmospheric concerts, readings, and workshops for children and adults alike. Historical guided tours on the theme of the M\u00fcnsterhof round off the activities on offer and make the event an unforgettable experience.</p><p><a class=\"button var_text\" href=\"/en/node/4041\" target=\"_blank\">Christmas in Zurich</a> <a class=\"button var_text\" href=\"/en/node/6560\" target=\"_blank\">All Christmas Markets</a></p>", "fr": "<p>Le march\u00e9 de No\u00ebl de la place M\u00fcnsterhof est un petit joyau encadr\u00e9 par l&rsquo;\u00e9glise Fraum\u00fcnster et les historiques maisons de corporations.</p><p>Des l\u00e9gendaires biscuits zurichois &laquo;&nbsp;Tirggel&nbsp;&raquo; de la boulangerie St Jakob aux instruments d&rsquo;\u00e9criture de la maison traditionnelle Landolt-Arbenz en passant par les sauces &laquo;&nbsp;Ts\u00fcri Saucen&nbsp;&raquo; et les chaussettes &laquo;&nbsp;DillySocks&nbsp;&raquo; &ndash;&nbsp;&nbsp; on trouve toujours des id\u00e9es de cadeaux sur le march\u00e9 de No\u00ebl de la place M\u00fcnsterhof. L&rsquo;ambiance moderne et \u00e9l\u00e9gante du march\u00e9 permet des rencontres sur le th\u00e8me de No\u00ebl \u00e0 Zurich. L&rsquo;accent est mis sur les magasins locaux, les marques zurichoises et les produits de qualit\u00e9.</p><p>Le march\u00e9 de No\u00ebl de la place M\u00fcnsterhof abrite \u00e9galement un chapiteau de la culture o\u00f9 sont propos\u00e9s concerts, lectures et ateliers pour enfants et adultes. Les visites historiques sur le th\u00e8me du M\u00fcnsterhof compl\u00e8tent l&rsquo;offre et font de cet \u00e9v\u00e8nement une exp\u00e9rience tr\u00e8s particuli\u00e8re.</p><p><a class=\"button var_text\" href=\"/fr/node/4041\" target=\"_blank\">No\u00ebl \u00e0 Zurich</a> <a class=\"button var_text\" href=\"/fr/node/6560\" target=\"_blank\">Tous les march\u00e9s de No\u00ebl</a></p>", "it": "<p>Il mercatino di Natale sul M\u00fcnsterhof \u00e8 una chicca speciale di Zurigo, circondata dalla chiesa di Fraum\u00fcnster e dalle case delle corporazioni dei dintorni.</p><p>Dallo storico &ldquo;Tirggel&rdquo; zurighese del panificio St. Jakob alle salse &ldquo;Ts\u00fcri Saucen&rdquo;, dalle calze &ldquo;DillySocks&rdquo; agli strumenti di scrittura dell&rsquo;antico Landolt-Arbenz: al mercatino di Natale sul M\u00fcnsterhof, regalare diventa una gioia. Moderna, eppure elegante, l&rsquo;atmosfera di questo mercatino \u00e8 ideale per incontrare persone che amano il Natale. L&rsquo;obiettivo \u00e8 puntato su negozi locali, firme zurighesi e prodotti di alta qualit\u00e0.</p><p>Al mercatino di Natale sul M\u00fcnsterhof si trova anche un tendone culturale, che propone concerti, letture e workshop suggestivi per bambini e adulti. A completare l&rsquo;offerta e rendere il tutto ancora pi\u00f9 unico ci sono le visite guidate incentrate sul M\u00fcnsterhof.</p><p><a class=\"button var_text\" href=\"/it/node/4041\" target=\"_blank\">Il Natale a Zurigo</a> <a class=\"button var_text\" href=\"/it/node/6560\" target=\"_blank\">Tutti i mercatini di Natale</a></p>"}, "title_teaser": {"de": "Weihnachtsmarkt M\u00fcnsterhof", "en": "M\u00fcnsterhof Christmas Market", "fr": "March\u00e9 de No\u00ebl M\u00fcnsterhof", "it": "Mercatino di Natale sul M\u00fcnsterhof"}, "text_teaser": {"de": "Umgeben von historischen Geb\u00e4uden ist dieser schmucke Markt ein besonderer Hingucker.", "en": "Surrounded by history-steeped buildings, this pretty market is a real eye-catcher.", "fr": "Entour\u00e9 d\u2019\u00e9difices historiques, ce superbe march\u00e9 attire tous les regards.", "it": "Circondato da edifici storici, questo grazioso mercatino \u00e8 una chicca speciale."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_weihnachten_muensterhof_1280x960_27905.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_weihnachten_muensterhof_1280x960_27906.jpg"}], "updated": "2019-11-29 10:42:51 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Fokus auf lokale Gesch\u00e4fte", "Konzerte, Workshops, Lesungen", "Kulinarische Highlights"], "en": ["Focus on local businesses", "Concerts, workshops, readings", "Culinary highlights"], "fr": ["Accent mis sur les magasins locaux", "Concerts, ateliers, lectures", "Points forts de la gastronomie"], "it": ["Obiettivo puntato sui negozi locali", "Concerti, workshop, letture", "Chicche culinarie"]}, "place": ["Outdoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "M\u00fcnsterhof", "email": "info@zuerich-weihnachtsmarkt.ch", "url": "https://www.zuerich-weihnachtsmarkt.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.369898600000", "longitude": "8.542062100000"}, "openingHours": {"de": "<p>21. November bis 24. Dezember 2019</p><p>Montag bis Samstag, 11.00 &ndash; 21.30 Uhr<br />Sonntag,&nbsp;11.00 &ndash; 20.00 Uhr</p>", "en": "<p>November 21 &ndash; December 24, 2019</p><p>Monday to Saturday, 11am &ndash; 9.30pm<br />Sunday, 11am &ndash; 8.00pm</p>", "fr": "<p>Du 21 novembre au 24 d\u00e9cembre 2019</p><p>Du lundi au samedi, 11h &ndash; 21h30<br />Dimanche, 11h &ndash; 20h</p>", "it": "<p>Dal 21 novembre al 24 dicembre 2019</p><p>Da luned\u00ec a sabato, 11.00 &ndash; 21.30<br />Domenica, 11.00 &ndash; 20.00</p>"}, "geometry": "POINT (47.3698986 8.542062100000001)", "district_id": 1}, {"id": "534181", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Fashion & Accessoires"], "name": {"de": "Markant", "en": "Markant", "fr": "Markant", "it": "Markant"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Die Kleidermanufaktur f\u00fcr M\u00e4nner produziert nachhaltig, individuell und direkt im Laden.", "en": "The clothing manufactory for men creates customized garments in a sustainable way directly in its store.", "fr": "La manufacture de v\u00eatements pour hommes s\u00e9duit par ses produits durables et personnalis\u00e9s vendus en magasin.", "it": "La sartoria maschile realizza capi sostenibili e individuali direttamente in negozio."}, "description": {"de": "<p>Hier rattern wie vor einigen Jahrzehnten in Z\u00fcrich noch immer die N\u00e4hmaschinen im hinteren Teil des Ladens: Die Kleidermanufaktur Markant produziert qualitativ hochwertige M\u00e4nnerbekleidung mit ausschliesslich europ\u00e4ischen Stoffen.</p><p>Mit dem Konzept des &laquo;Urban Manufacturing&raquo; wird das Handwerk erlebbar: Beim St\u00f6bern und Anprobieren im Laden erleben Kunden hautnah, wie die individuellen St\u00fccke gen\u00e4ht werden. Markant produziert lokal und sozial vertr\u00e4glich und ohne lange Lieferwege. Zur Vermeidung von \u00dcberproduktion und/oder Lagerbest\u00e4nden stellt das Markant-Team das Meiste erst auf Bestellung her. Daf\u00fcr k\u00f6nnen individuelle W\u00fcnsche bez\u00fcglich Passform, Schnittlinienf\u00fchrung oder Stoffwahl optimal ber\u00fccksichtigt werden.</p><p>Im h\u00fcbschen Gesch\u00e4ft nahe der zentralen Haltestelle Stauffacher findet bestimmt jeder Kunde sein pers\u00f6nliches zuk\u00fcnftiges Lieblingskleidungsst\u00fcck.</p>", "en": "<p>Here, just like in Zurich several decades ago, the sewing machines still rattle away in the back of the store: the clothing manufacturer, Markant, produces high-quality men&rsquo;s garments using exclusively European fabrics.</p><p>The concept of urban manufacturing allows the craft to be experienced close up: while browsing and trying on items in the store, customers can see at first-hand how the individual pieces are sewn together. Markant produces its garments locally, in a socially compatible manner, and without long supply routes. In order to avoid over-production and/or large stocks, the Markant team make most of the items to order. In this way, individual wishes regarding fit, shape, and fabric can optimally be taken into account.</p><p>In the pretty store near the central tram stop, Stauffacher, every customer is sure to find his personal favorite item of clothing.</p>", "fr": "<p>La partie arri\u00e8re du magasin r\u00e9sonne du bruit des machines \u00e0 coudre comme des dizaines d&rsquo;ann\u00e9es en arri\u00e8re&nbsp;: la manufacture de v\u00eatements Markant produit des v\u00eatements pour hommes de tr\u00e8s haute qualit\u00e9, uniquement avec des tissus europ\u00e9ens.</p><p>Le concept de manufacture urbaine rend identifiable cet artisanat. Les clients peuvent d\u00e9couvrir et essayer les v\u00eatements en magasin, tout en observant comment les pi\u00e8ces sont cousues et assembl\u00e9es. Markant met l&rsquo;accent sur une production locale et socialement compatible en \u00e9vitant les longs transports. L&rsquo;\u00e9quipe de Markant produit la plupart des v\u00eatements sur commande pour \u00e9viter une surproduction et/ou des stocks. Aussi les souhaits individuels sont-ils parfaitement pris en compte en termes d&rsquo;ajustement, de coupe ou de tissu.</p><p>Les clients sont assur\u00e9s de trouver le v\u00eatement qui leur convient dans ce superbe magasin pr\u00e8s de l&rsquo;arr\u00eat de tram central Stauffacher.</p>", "it": "<p>Come accadeva qualche decennio fa a Zurigo, qui, nel retro del negozio, sferragliano ancora le macchine da cucire: la sartoria Markant produce abbigliamento maschile di alta qualit\u00e0, con stoffe esclusivamente europee.</p><p>Grazie all&rsquo;idea dell&rsquo;Urban Manufacturing, l&rsquo;artigianato si pu\u00f2 vivere di persona: curiosando e provando in negozio, i clienti scoprono da vicino come vengono confezionati i singoli capi. La produzione di Markant \u00e8 locale, socialmente sostenibile e a filiera corta. Per evitare sovrapproduzioni e/o giacenze di magazzino, la maggior parte dell&rsquo;abbigliamento viene realizzato dal team solo su ordinazione, il che consente di soddisfare in modo ottimale richieste individuali inerenti a vestibilit\u00e0, taglio o tessuti.</p><p>Nel grazioso negozio vicino alla centrale fermata Stauffacher, ogni cliente trova il suo futuro capo preferito.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Markant", "en": "Markant", "fr": "Markant", "it": "Markant"}, "text_teaser": {"de": "Die Kleidermanufaktur f\u00fcr M\u00e4nner im Herzen der Z\u00fcrcher Innenstadt.", "en": "The clothing manufactory for men in the heart of downtown Zurich.", "fr": "Manufacture de v\u00eatements pour hommes au c\u0153ur du centre-ville zurichois. ", "it": "La sartoria maschile nel cuore del centro zurighese."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_shopping_markant_1280x960_28507.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_shopping_markant_1280x960_28506.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_shopping_markant_1280x960_28509.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_shopping_markant_1280x960_28508.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_shopping_markant_1280x960_28505.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_shopping_markant_1280x960_28502.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_shopping_markant_1280x960_28501.jpg"}], "updated": "2019-09-11 12:01:04 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Handgefertigte Kleidung f\u00fcr M\u00e4nner", "Langlebige Lieblingsst\u00fccke", "Nahe Stauffacher"], "en": ["Handmade clothing for men", "Long-lasting favorites", "Near Stauffacher"], "fr": ["V\u00eatements faits main pour hommes", "V\u00eatements durables tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9s", "Pr\u00e8s de Stauffacher"], "it": ["Abbigliamento sartoriale per uomini", "Capi che durano nel tempo", "Vicino alla fermata Stauffacher"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8004", "streetAddress": "Birmensdorferstrasse 13", "phone": "+41 43 811 57 77", "email": "mk@markant.ch", "url": "www.markant.ch"}, "geo": {"latitude": "47.371443200000", "longitude": "8.524614200000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag und Dienstag nach Vereinbarung<br />Mittwoch, 12.00 &ndash; 18.30 Uhr<br />Donnerstag und Freitag, 11.00 &ndash; 18.30 Uhr<br />Samstag, 11.00 &ndash; 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &amp; Tuesday by prior arrangement Wednesday, 12 &ndash; 6.30pm<br />Thursday &amp; Friday, 11am &ndash; 6.30pm<br />Saturday, 11am &ndash; 5pm</p>", "fr": "<p>Lundi et mardi sur rendez-vous<br />Mercredi, 12h &ndash; 18h30<br />Jeudi et vendredi, 11h &ndash; 18h30<br />Samedi, 11h &ndash; 17h&nbsp;</p>", "it": "<p>Luned\u00ec e marted\u00ec su appuntamento<br />Mercoled\u00ec, 12.00 &ndash; 18.30<br />Gioved\u00ec e venerd\u00ec, 11.00 &ndash; 18.30<br />Sabato, 11.00 &ndash; 17.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3714432 8.5246142)", "district_id": 4}, {"id": "516923", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping"], "name": {"de": "Bastelboutique Leibundgut", "en": "Bastelboutique Leibundgut", "fr": "Magasin de bricolage Leibundgut", "it": "Bastelboutique Leibundgut"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Ein echter Klassiker und die \u00e4lteste Bastelboutique der Schweiz ist der Laden Leibundgut im Herzen der Stadt.\r\n", "en": "The Leibundgut store in the heart of the city is a true classic and the oldest arts and crafts boutique in Switzerland.", "fr": "Le tr\u00e8s classique magasin Leibundgut au c\u0153ur de la ville est la plus ancienne enseigne de bricolage de Suisse.", "it": "Il Leibundgut, nel cuore della citt\u00e0, \u00e8 un vero classico, nonch\u00e9 il negozio di hobbistica pi\u00f9 antico della Svizzera."}, "description": {"de": "<p>Bastlerinnen, Kreative und K\u00fcnstler aufgepasst: In dieser Boutique im Herzen der Z\u00fcrcher Altstadt gibt es alles, was das Bastlerherz begehrt. Ob Perlen, Garn, Holz, Karton, Leder, Felle, Puppenzubeh\u00f6r, Dekorationsmaterial oder Farben in allen Varianten und f\u00fcr alle m\u00f6glichen Materialien.</p><p>Auf den ersten Blick erscheint die Boutique nicht gross. Wer eintritt, bemerkt allerdings schnell, dass sich die R\u00e4umlichkeiten weit nach Innen erstrecken. Auf insgesamt 220 m2 stehen Regale mit \u00fcber 20&rsquo;000 Dekorations- und Bastelartikel. Auch B\u00fccher zum Thema sind im Sortiment zu finden.</p><p>Das stadtbekannte Gesch\u00e4ft an der historischen Kuttelgasse ist mit 150 Jahren die \u00e4lteste Bastelboutique der Schweiz.&nbsp;</p>", "en": "<p>Calling all creative people, craft enthusiasts, and artists: this store in the heart of Zurich&rsquo;s Old Town stocks everything you could possibly wish for &ndash; be it beads, yarn, wood, paper, leather, animal skins, doll accessories, decorative materials, or paints in all their variations, and for all kinds of materials.</p><p>At first glance, the handicraft boutique does not seem particularly large. However, when you enter the store, you quickly notice that it extends a long way towards the back. In fact, there is a total area of 220 square meters (2,370 sq.ft) with shelves displaying over 20,000 decorative and craft articles. The product range also includes a wide selection of books on crafting.</p><p>The craft store, which is known throughout the city, is located on the historical Kuttelgasse. Founded 150 years ago, it is the oldest of its kind in Switzerland.</p>", "fr": "<p>Avis aux bricoleurs, cr\u00e9ateurs et artistes : cette boutique du c\u0153ur de la vieille ville zurichoise a tout pour plaire&nbsp;: perles, fil, bois, carton, cuir, fourrures, accessoires de poup\u00e9es, articles de d\u00e9coration et une grande vari\u00e9t\u00e9 de couleurs pour tous mat\u00e9riaux.</p><p>La boutique para\u00eet \u00e0 premi\u00e8re vue minuscule, mais une fois \u00e0 l&rsquo;int\u00e9rieur on se rend vite compte qu&rsquo;elle est tout en longueur. Sur 220&nbsp;m2 sont expos\u00e9s plus de 20&nbsp;000 articles de d\u00e9coration et de bricolage sur des \u00e9tag\u00e8res avec des revues sp\u00e9cialis\u00e9es.</p><p>Connu de toute la ville, ce magasin de bricolage de l&rsquo;historique ruelle Kuttelgasse est \u00e0 150 ans le plus ancien de Suisse.</p>", "it": "<p>Hobbisti, creativi e artisti, attenzione! In questa boutique nel cuore del centro storico zurighese, si trova tutto ci\u00f2 che si possa desiderare: perle, filati, legno, cartone, pelle, pellicce, accessori per bambole, materiale decorativo o colori di ogni genere e tipo e per qualsiasi materiale.</p><p>Al primo sguardo, il negozio non sembra grande. Entrando, per\u00f2, si nota subito che i locali si estendono sul retro. Su una superficie complessiva di 220 m2, si trovano scaffali con oltre 20.000 articoli, compresi libri di hobbistica.</p><p>Famoso in tutta la citt\u00e0, il negozio nella storica Kuttelgasse ha 150 anni ed \u00e8 quindi il pi\u00f9 antico della Svizzera nel suo genere.&nbsp;</p>"}, "title_teaser": {"de": "Bastelboutique Leibundgut", "en": "Bastelboutique Leibundgut", "fr": "Magasin de bricolage Leibundgut", "it": "Bastelboutique Leibundgut"}, "text_teaser": {"de": "Das Fachgesch\u00e4ft f\u00fcr Dekorations- und Bastelartikel besteht seit \u00fcber 150 Jahren im Herzen Z\u00fcrichs.", "en": "The specialist handicraft store has been located in the heart of Zurich for over 150 years.", "fr": "Ce magasin du c\u0153ur de Zurich, sp\u00e9cialis\u00e9 dans le bricolage et la d\u00e9coration, a plus de 150 ans. ", "it": "Il negozio per decorazioni e materiale per hobbisti si trova nel cuore di Zurigo da oltre 150 anni."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_bastelboutique_leibundgut_1280x960_27347.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_bastelboutique_leibundgut_1280x960_27348.jpg"}], "updated": "2019-07-04 15:02:24 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Nahe Bahnhofstrasse", "Riesiges Bastelsortiment", "Exklusive Swarovski-Perlen"], "en": ["Near Bahnhofstrasse", "Huge range of arts and crafts items", "Exclusive Swarovski beads"], "fr": ["Proche de la Bahnhofstrasse", "Nombreux articles de bricolage", "Perles exclusives de Swarovski"], "it": ["Vicino alla Bahnhofstrasse", "Vastissimo assortimento per hobbistica", "Esclusive perle Swarovski"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Kuttelgasse 8", "phone": "+41 44 211 47 40", "url": "www.leibundgutag.ch"}, "geo": {"latitude": "47.372897800000", "longitude": "8.538892100000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 09.30 &ndash; 19.00 Uhr<br />Samstag, 09.30 &ndash; 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Friday, 9.30am &ndash; 7pm<br />Saturday, 9.30am &ndash; 5pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 9h30 &ndash; 19h<br />Samedi, 9h30 &ndash; 17h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 09.30 &ndash; 19.00<br />Sabato, 09.30 &ndash; 17.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3728978 8.5388921)", "district_id": 1}, {"id": "464045", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Galleries", "Art", "Design & Architecture", "Shopping"], "name": {"de": "Placart", "en": "Placart", "fr": "Placart", "it": "Placart"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Die Galerie f\u00fcr originale Plakate und das Werk des K\u00fcnstlers Le Corbusier.", "en": "The gallery for Original Posters and the artistic oeuvre of the artist, Le Corbusier.", "fr": "La galerie qui expose des affiches originales ainsi que l\u2019\u0153uvre de l\u2019artiste suisse Le Corbusier.", "it": "La galleria dei poster originali e delle opere dell\u2019artista Le Corbusier.\r\n"}, "description": {"de": "<p>Im Herzen der Z\u00fcrcher Innenstadt finden Besucher ein pr\u00e4chtiges Angebot originaler Schweizer Plakate. Darunter sind Rarit\u00e4ten aus der Schweizer Tourismus- und Werbeindustrie zu finden, die mit ihren leuchtenden Farben und fesselnden Kompositionen begeistern. Zahlreiche dieser teilweise \u00fcber 100 Jahre alten Vintage-Poster sind heute gesuchte und beliebte Rarit\u00e4ten.</p><p>Placart ist zudem auf das k\u00fcnstlerische Werk Le Corbusiers spezialisiert. Im Angebot sind &ndash; zumeist handsignierte &ndash; Lithographien und Gravuren wie auch Zeichnungen. Das Schweizer Universalgenie ist in Z\u00fcrich vor allem f\u00fcr seinen letzten umgesetzten Bau bekannt, den&nbsp;Pavillon Le Corbusier am Z\u00fcrichsee.</p>", "en": "<p>In the heart of downtown Zurich, visitors can find a magnificent selection of original Swiss posters. Among them are rarities from the Swiss tourist and advertising industry, which inspire with their vibrant colors, beautiful graphics, and captivating compositions. Many of these vintage posters, some of which are over 100 years old, are now highly sought-after and popular rarities.</p><p>In addition, Placart specializes in the artistic oeuvre of Le Corbusier. Its portfolio comprises (mostly hand-signed) lithographs and engravings, as well as drawings. In Zurich, the Swiss universal genius is principally renowned for his last completed building, the Pavillon Le Corbusier, on the shore of Lake Zurich.</p>", "fr": "<p>Au c\u0153ur du centre-ville suisse, les visiteurs peuvent d\u00e9couvrir de superbes affiches originales suisses dont quelques raret\u00e9s de l&rsquo;industrie touristique et publicitaire fascinantes par leurs couleurs vives, leurs magnifiques graphismes et leurs compositions captivantes. Nombreuses Quelques-unes de ces affiches vintage datant parfois de plus d&rsquo;un si\u00e8cle sont aujourd&rsquo;hui des raret\u00e9s tr\u00e8s recherch\u00e9es.</p><p>Placart est aussi sp\u00e9cialis\u00e9 dans l&rsquo;\u0153uvre artistique de Le Corbusier. L&#39;offre comprend des lithographies, des gravures et des dessins, le plus souvent sign\u00e9s par l&#39;artiste. Le g\u00e9nie universel suisse est notamment connu \u00e0 Zurich pour sa derni\u00e8re r\u00e9alisation&nbsp;: le pavillon Le Corbusier au bord du lac de Zurich.</p><p>Outre ces pi\u00e8ces exclusives, les amateurs viennent aussi chez Placart pour les lithographies et les gravures (en partie sign\u00e9es) de Le Corbusier. L&rsquo;artiste est notamment connu \u00e0 Zurich pour sa derni\u00e8re r\u00e9alisation&nbsp;: le pavillon Le Corbusier au bord du lac de Zurich.</p>", "it": "<p>Nel cuore del centro zurighese, \u00e8 possibile ammirare numerosissimi cartelloni svizzeri originali. Tra questi, si celano rarit\u00e0 dell&rsquo;industria turistica e promozionale elvetica, che entusiasmano i visitatori con colori sgargianti, belle grafiche e composizioni avvincenti. Numerosi di questi poster, che, in parte, hanno pi\u00f9 di 100 anni, sono oggi rarit\u00e0 molto ricercate e amate.</p><p>Inoltre, Placart \u00e8 specializzata nelle opere artistiche di Le Corbusier e propone litografie, incisioni e disegni in parte autografati. Il genio universale svizzero \u00e8 conosciuto a Zurigo soprattutto per la sua ultima costruzione: il&nbsp;Pavillon Le Corbusier sulle sponde del Lago di Zurigo.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Placart", "en": "Placart", "fr": "Placart", "it": "Placart"}, "text_teaser": {"de": "Die Galerie f\u00fcr alte, originale Schweizer Plakate sowie das k\u00fcnstlerische Werk von Le Corbusier.", "en": "The gallery for old, original Swiss posters, as well as for Le Corbusier\u2019s artistic oeuvre.", "fr": "Galerie pr\u00e9sentant d\u2019anciennes affiches originales suisses ainsi que l\u2019\u0153uvre de Le Corbusier. ", "it": "La galleria dedicata ad antichi poster svizzeri originali e alle opere artistiche di Le Corbusier."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_placart_1280x960_27049.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_placart_1280x960_27046.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_placart_1280x960_27047.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_placart_1280x960_27048.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_placart_1280x960_27051.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_placart_1280x960_27053.jpg"}], "updated": "2019-10-16 17:01:20 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Schweizer Originalplakate", "Verkauf von Werken Le Corbusiers", "Nahe Hauptbahnhof gelegen"], "en": ["Original Swiss posters", "Sale of works by Le Corbusier", "Situated close to the Main Station"], "fr": ["Affiches originales suisses", "Vente d\u2019\u0153uvres de Le Corbusier", "Pr\u00e8s de la gare centrale"], "it": ["Cartellonistica originale svizzera", "Vendita di opere di Le Corbusier", "Vicino alla Stazione Centrale"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Werdm\u00fchlestrasse 5", "phone": "+41 044 221 97 78", "email": "info@placart.ch", "url": "www.placart.ch"}, "geo": {"latitude": "47.375193000000", "longitude": "8.540145200000"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag und Mittwoch, 11.00 &ndash; 13.30 Uhr und 14.00 &ndash; 19.00 Uhr<br />Donnerstag und Freitag, 11.00 &ndash; 13.30 Uhr und 14.00 &ndash; 20.00 Uhr<br />Samstag, 10.00 &ndash; 17.00 Uhr</p><p>oder nach Vereinbarung</p>", "en": "<p>Tuesday &amp; Wednesday, 11am \u2012 1.30pm &amp; 2 \u20127pm<br />Thursday &amp; Friday, 11am \u2012 1.30pm &amp; 2 \u2012 8pm<br />Saturday, 10am \u2012 5pm</p><p>or by prior arrangement</p>", "fr": "<p>Mardi et mercredi, 11h &ndash; 13h30 et 14h &ndash; 19h<br />Jeudi et vendredi, 11h &ndash; 13h30 et 14h &ndash; 20h<br />Samedi, 10h &ndash; 17h</p><p>ou sur rendez-vous</p>", "it": "<p>Marted\u00ec e mercoled\u00ec, 11.00 &ndash; 13.30 e 14.00 &ndash; 19.00<br />Gioved\u00ec e venerd\u00ec, 11.00 &ndash; 13.30 e 14.00 &ndash; 20.00<br />Sabato, 10.00 &ndash; 17.00</p><p>o su appuntamento</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.375193 8.5401452)", "district_id": 1}, {"id": "393732", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Fashion & Accessoires"], "name": {"de": "Stefi Talman", "en": "Stefi Talman", "fr": "Stefi Talman", "it": "Stefi Talman"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Ob Schuhe, Taschen oder Portemonnaies: Das Label der gleichnamigen Designerin Stefi Talman steht f\u00fcr hochwertige Produkte.", "en": "Whether shoes, purses, or wallets: the label of the designer of the same name, Stefi Talman, stands for high-quality products.", "fr": "Chaussures, sacs ou portefeuilles : la marque de la cr\u00e9atrice \u00e9ponyme Stefi Talman est synonyme de produits de haute qualit\u00e9.", "it": "Che si tratti di scarpe, borse o portafogli, la firma dell\u2019omonima stilista Stefi Talman \u00e8 sinonimo di prodotti di pregio."}, "description": {"de": "<p>Unverkennbar in Farbe und Form sind die Leder-Produkte der Designerin und gelernten Schuhmacherin Stefi Talman. Seit den fr\u00fchen Achtzigerjahren entwirft die Z\u00fcrcherin unnachahmliche Kollektionen. Und ihr legend\u00e4res Schuhmodell &laquo;Zip&raquo; hat es gar in die Designsammlung des Museum f\u00fcr Gestaltung geschafft.</p><p>Besonders beliebt sind die in allen Farben erh\u00e4ltlichen Portemonnaies des Z\u00fcrcher Kultlabels ebenso wie bunte Riemchensandalen, Pumps im Retro-Stil oder &laquo;Mary-Janes&raquo; aus Wildleder.</p><p>Wer ein Andenken aus Z\u00fcrich m\u00f6chte, ist bei Stefi Talman sicherlich an der richtigen Adresse. Diese finden Fans, Liebhaberinnen und Neugierige \u00fcbrigens an bester Lage an der Oberdorfstrasse in der Altstadt rechts der Limmat zwischen der Kirche Grossm\u00fcnster und der Tramhaltestelle Bellevue.</p>", "en": "<p>The leather products made by designer and trained shoemaker Stefi Talman are unmistakable in both color and form. The Zurich designer has been creating inimitable collections since the early 1980s. And her legendary shoe model, &ldquo;Zip&rdquo;, has even made it into the design collection at the Museum f\u00fcr Gestaltung.</p><p>The wallets of the Zurich cult label, which are available in all colors, are particularly popular, as are also the colorful strappy sandals, retro-style pumps, and suede Mary-Jane bar shoes.</p><p>If you are looking for a souvenir from Zurich, Stefi Talman is without doubt the right address for you. Incidentally, fashion lovers, shoe enthusiasts, and interested people can find this label at a prime location on Oberdorfstrasse in the Old Town, on the right of the River Limmat between the Grossm\u00fcnster church and the &ldquo;Bellevue&rdquo; tram stop.</p>", "fr": "<p>Les couleurs et les formes des produits en cuir Stefi Talman, cr\u00e9atrice et cordonni\u00e8re, sont uniques. Depuis le d\u00e9but des ann\u00e9es 80, la Zurichoise con\u00e7oit des collections inimitables. Son mod\u00e8le de chaussures l\u00e9gendaire &laquo;&nbsp;Zip&nbsp;&raquo; a m\u00eame fait son entr\u00e9e dans la collection de design du Museum f\u00fcr Gestaltung.</p><p>Les cr\u00e9ations les plus populaires de la marque culte zurichoise sont les portefeuilles disponibles dans toutes les couleurs, les sandales \u00e0 lani\u00e8res color\u00e9es, les escarpins de style r\u00e9tro ou encore les &laquo;&nbsp;Mary Janes&nbsp;&raquo; en daim.</p><p>Si vous d\u00e9sirez emporter un souvenir de Zurich, la boutique Stefi Talman est certainement la bonne adresse. La boutique jouit d&rsquo;une situation excellente dans la vieille ville zurichoise&nbsp;: sur la rive droite de la Limmat, entre l&#39;\u00e9glise Grossm\u00fcnster et l&#39;arr\u00eat de tram &laquo;&nbsp;Bellevue&nbsp;&raquo;.</p>", "it": "<p>Inconfondibili per colore e forma: sono i prodotti in pelle della stilista e calzolaia Stefi Talman. La zurighese crea collezioni inimitabili dall&rsquo;inizio degli anni Ottanta. Il suo leggendario modello di scarpe &ldquo;Zip&rdquo; \u00e8 persino entrato a far parte della collezione di design del Museo di arti figurative.</p><p>Particolarmente amati sono i portafogli della firma culto zurighese, disponibili in tantissimi colori, cos\u00ec come i colorati sandali con cinturino, le d\u00e9collet\u00e9 in stile r\u00e9tro o le Mary Jane in pelle scamosciata.</p><p>Chi desidera un souvenir zurighese non pu\u00f2 perdersi Stefi Talman. Il negozio si trova in posizione ottimale, nella Oberdorfstrasse, nel centro storico a destra della Limmat, tra la chiesa di Grossm\u00fcnster e la fermata del tram Bellevue.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Stefi Talman", "en": "Stefi Talman", "fr": "Stefi Talman", "it": "Stefi Talman"}, "text_teaser": {"de": "Innovatives Z\u00fcrcher Design finden Liebhaberinnen und Liebhaber bei Stefi Talman.", "en": "Shoe enthusiasts can find innovative Zurich designs at Stefi Talman\u2019s store.", "fr": "Chez Stefi Talman, les amoureux du design innovant zurichois trouveront leur bonheur.", "it": "Da Stefi Talman si trova innovativo design zurighese."}, "osm_id": "955271639", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_shopping_stefi_talman_1280x960_26760.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_shopping_stefi_talman_1280x960_26761.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_shopping_stefi_talman_1280x960_26762.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_shopping_stefi_talman_1280x960_26768.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_shopping_stefi_talman_1280x960_26771.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_shopping_stefi_talman_1280x960_26774.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_shopping_stefi_talman_1280x960_26775.jpg"}], "updated": "2019-06-04 17:02:27 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Schweizer Lederaccessoires", "Handgemachtes", "Z\u00fcrcher Original"], "en": ["Swiss leather accessories", "Handmade", "Zurich originals"], "fr": ["Accessoires suisses en cuir ", "Produits fabriqu\u00e9s \u00e0 la main", "Originaux zurichois"], "it": ["Accessori in pelle svizzeri", "Articoli fatti a mano", "Originali zurighesi"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Oberdorfstrasse 13", "phone": "+41 44 252 81 10", "url": "www.stefitalman.ch"}, "geo": {"latitude": "47.368001400000", "longitude": "8.546111700000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag, 12.00 &ndash; 18.30 Uhr<br />Dienstag bis Freitag, 10.00 &ndash; 18.30 Uhr<br />Samstag, 10.00 &ndash; 16.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday, 12 \u2012 6.30pm<br />Tuesday \u2012 Friday, 10am \u2012 6.30pm<br />Saturday, 10am \u2012 4pm</p>", "fr": "<p>Lundi, 12h &ndash; 18h30<br />Du mardi au vendredi, 10h &ndash; 18h30<br />Samedi, 10h &ndash; 16h</p>", "it": "<p>Luned\u00ec, 12.00 &ndash; 18.30<br />Da marted\u00ec a venerd\u00ec, 10.00 &ndash; 18.30<br />Sabato, 10.00 &ndash; 16.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3680014 8.546111700000001)", "district_id": 1}, {"id": "351312", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Swissness", "Food & Delicacy"], "name": {"de": "Swiss Alpine Herbs", "en": "Swiss Alpine Herbs", "fr": "Swiss Alpine Herbs", "it": "Swiss Alpine Herbs"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Feine Kr\u00e4uter aus den Schweizer Alpen sorgen f\u00fcr duftende Erinnerungen an den Besuch in Z\u00fcrich.", "en": "Fine herbs from the Swiss Alps provide fragrant memories of your visit to Zurich.", "fr": "Fines herbes des Alpes suisses comme souvenirs aromatiques de votre visite \u00e0 Zurich.", "it": "Ottime erbe aromatiche delle Alpi svizzere garantiscono ricordi profumati di una visita a Zurigo."}, "description": {"de": "<p>Nur wenige Gehminuten vom Z\u00fcrcher Hauptbahnhof entfernt finden Liebhaber den Store Swiss Alpine Herbs. Hier gibt es duftende Kr\u00e4utertees, herrliche Kr\u00e4utermischungen und feinste Gew\u00fcrze.</p><p>Das hochwertige Sortiment feinster Bio Alpenkr\u00e4uterprodukten wird in Schweizer Familienbetrieben angebaut, geerntet und verarbeitet. Neben aromatischen Gew\u00fcrzen und Kr\u00e4utersalze, sind auch Gem\u00fcsebouillons zum Kochen und Spezialit\u00e4ten wie Senf, Honig, diverse \u00d6le und regionale Produkte zu finden.</p><p>Alles stammt aus kontrolliertem biologischen Anbau und steht f\u00fcr konsequente Qualit\u00e4t sowie Liebe zur Natur.</p>", "en": "<p>The Swiss Alpine Herbs store is situated just a stone&rsquo;s throw from Zurich Main Station. Here you can purchase fragrant herbal teas, delicious herbal blends, and the finest of spices.</p><p>The top-quality range of organic Alpine herbal products is cultivated, harvested, and processed by Swiss family businesses. In addition to aromatic spices and herbal salts, there are also vegetable stocks for cooking and specialties such as mustard, honey, various oils, and regional products.</p><p>Everything is sourced from controlled organic cultivation and stands for consistent quality and a love of nature.</p>", "fr": "<p>Les amateurs d\u00e9couvriront le magasin Swiss Alpine Herbs \u00e0 seulement quelques minutes \u00e0 pied de la gare centrale de Zurich. Y sont propos\u00e9s tisanes aromatiques, subtils m\u00e9langes d&rsquo;herbes et \u00e9pices fines.</p><p>L&rsquo;assortiment de qualit\u00e9 de produits bio \u00e0 base d&rsquo;herbes alpines est cultiv\u00e9, r\u00e9colt\u00e9 et trait\u00e9 dans des exploitations familiales suisses. Outre les \u00e9pices aromatiques et sels aux herbes, on y trouve aussi des bouillons de l\u00e9gumes \u00e0 cuisiner et des sp\u00e9cialit\u00e9s comme la moutarde, le miel, divers huiles et des produits r\u00e9gionaux.</p><p>Tous les produits sont issus de la culture biologique contr\u00f4l\u00e9e et synonymes de qualit\u00e9 constante et d&rsquo;amour de la nature.</p>", "it": "<p>A pochi minuti a piedi dalla Stazione Centrale di Zurigo, si trova il negozio Swiss Alpine Herbs, che propone profumate tisane, favolose miscele di erbe e spezie finissime.</p><p>L&rsquo;assortimento di alta qualit\u00e0 di prodotti bio a base di erbe alpine proviene da aziende a conduzione familiare, che coltivano, raccolgono e lavorano gli ingredienti. Oltre ad aromi e sali alle erbe, qui si trovano anche brodi vegetali per cucinare e specialit\u00e0 quali senape, miele, vari oli e prodotti regionali.</p><p>Tutto proviene da coltivazioni biologiche controllate ed \u00e8 sinonimo di qualit\u00e0 coerente e amore per la natura.&nbsp;</p>"}, "title_teaser": {"de": "Swiss Alpine Herbs", "en": "Swiss Alpine Herbs", "fr": "Swiss Alpine Herbs", "it": "Swiss Alpine Herbs"}, "text_teaser": {"de": "Tees und Gew\u00fcrze aus feinsten Schweizer Kr\u00e4utern finden Liebhaber in diesem Laden im Herzen Z\u00fcrichs.", "en": "Teas and spices made from the finest Swiss herbs can be bought at this store in the heart of Zurich.", "fr": "Ce magasin au c\u0153ur de Zurich propose aux amateurs th\u00e9s et \u00e9pices \u00e0 base de fines herbes suisses. ", "it": "T\u00e8 e spezie a base di finissime erbe svizzere sono le proposte di questo negozio nel cuore di Zurigo."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_swiss_alpine_herbs_1280x960_26930.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_swiss_alpine_herbs_1280x960_26923.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_swiss_alpine_herbs_1280x960_26924.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_swiss_alpine_herbs_1280x960_26925.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_swiss_alpine_herbs_1280x960_26931.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_swiss_alpine_herbs_1280x960_26934.jpg"}], "updated": "2019-05-15 10:02:20 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Schweizer Alpenkr\u00e4uterprodukte", "Nahe Bahnhofstrasse", "Weitere Schweizer Spezialit\u00e4ten"], "en": ["Swiss Alpine herbal products", "Near Bahnhofstrasse", "Other Swiss specialties"], "fr": ["Produits \u00e0 base d\u2019herbes des Alpes suisses", "Pr\u00e8s de la Bahnhofstrasse", "Diverses sp\u00e9cialit\u00e9s suisses"], "it": ["Prodotti a base di erbe alpine svizzere", "Vicino alla Bahnhofstrasse", "Altre specialit\u00e0 svizzere"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Gerbergasse 7", "phone": "+41 44 501 58 58", "email": "store-zuerich@swissalpineherbs.ch", "url": "www.swissalpineherbs.ch"}, "geo": {"latitude": "47.374985866255", "longitude": "8.536555752235"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 10.00 &ndash; 19.00 Uhr<br />Samstag, 10.00 &ndash; 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Friday, 10am &ndash; 7pm<br />Saturday, 10am &ndash; 5pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 10h &ndash; 19h<br />Samedi, 10h &ndash; 17h&nbsp;</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 10.00 &ndash; 19.00<br />Sabato, 10.00 &ndash; 17.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.374985866255 8.536555752235)", "district_id": 1}, {"id": "349749", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Bike Hire", "Sport", "Bike Tours"], "name": {"de": "E-Bike-Verleih (EGO Movement)", "en": "E-Bike Rental (EGO Movement)", "fr": "Location de v\u00e9los \u00e9lectriques (EGO Movement)", "it": "Noleggio e-bike (EGO Movement)"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Auf ein stilvolles E-Bike aufsteigen und los geht\u2019s zur individuellen Stadtrundfahrt.", "en": "Mount a stylish e-bike and head off on a tour of the city.", "fr": "Visitez la ville individuellement sur un \u00e9l\u00e9gant v\u00e9lo \u00e9lectrique.", "it": "Le eleganti e-bike vi permettono di visitare la citt\u00e0 in modo del tutto individuale."}, "description": {"de": "<p>Mit dem leistungsstarken E-Bike-Modell &laquo;Vreni&raquo; von <a href=\"https://egomovement.com/ch/de/\" target=\"_blank\">EGO Movement</a> k\u00f6nnen l\u00e4ngere Strecken ohne Probleme zur\u00fcckgelegt werden und auch Steigungen sind ein Klacks. So geht&rsquo;s vom Chinagarten am Z\u00fcrichsee locker in die urbane Stadt-Oase Frau Gerolds Garten und hoch zum Restaurant Die Waid, wo eine herrliche Aussicht wartet. Und dank der zus\u00e4tzlichen kostenlosen App mit Tourenvorschl\u00e4gen finden sich G\u00e4ste in Z\u00fcrich zurecht, als w\u00e4ren sie Einheimische.</p><p>Die Fahrr\u00e4der k\u00f6nnen in der Tourist Information im Hauptbahnhof Z\u00fcrich oder online gebucht werden. Und nur wenige Schritte neben dem Hauptbahnhof Z\u00fcrich ist die Abhol- und R\u00fcckgabestelle beim trendigen Shop von EGO Movement zu finden.</p><p><br /></p>", "en": "<p>With the powerful e-bike model, &ldquo;Vreni&rdquo; from <a href=\"https://egomovement.com/ch/en/\" target=\"_blank\">EGO Movement</a>, longer distances can be covered effortlessly and even steeper slopes are a breeze. Thus guests can pedal with ease from the Chinese Garden by Lake Zurich to the urban city oasis, Frau Gerolds Garten, and up to the Restaurant Die Waid, where a magnificent view awaits them. And thanks to the additional free app with tour suggestions, they can easily find their way around Zurich just like locals.</p><p>The bicycles can be booked at the Tourist Information at Zurich Main Station or online. And pick-up and drop-off point at the EGO Movement shop is just a stone&rsquo;s throw from the Main Station.</p><p><br /></p>", "fr": "<p>Le tr\u00e8s puissant mod\u00e8le &laquo;&nbsp;Vreni&nbsp;&raquo; de la marque <a href=\"https://egomovement.com/ch/en\" target=\"_blank\">EGO Movement</a> permet de parcourir de longues distances sans probl\u00e8me et les mont\u00e9es avec beaucoup de facilit\u00e9. Notamment du jardin chinois au bord du lac de Zurich jusqu&rsquo;\u00e0 l&rsquo;oasis urbaine Frau Gerolds Garten et m\u00eame plus haut jusqu&rsquo;au restaurant Die Waid o\u00f9 un superbe panorama vous attend. Les visites programm\u00e9es via l&rsquo;appli gratuite permettent de tr\u00e8s facilement se rep\u00e9rer, comme un vrai Zurichois.</p><p>Les v\u00e9los peuvent \u00eatre r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 la &laquo;&nbsp;Tourist Information&nbsp;&raquo; de la gare centrale de Zurich ou en ligne. Le point de retrait et de retour d&rsquo;EGO Movement est \u00e0 seulement quelques pas de la gare centrale de Zurich.</p><p><br /></p>", "it": "<p>Con il potente modello Vreni del marchio <a href=\"https://egomovement.com/ch/en\" target=\"_blank\">EGO Movement</a>, \u00e8 possibile affrontare senza problemi lunghi tragitti e le salite sono una passeggiata. In questo modo, si pu\u00f2 passare in un baleno dal Giardino Cinese in riva al Lago di Zurigo all&rsquo;oasi urbana del Frau Gerolds Garten, per poi salire al ristorante Die Waid, dal quale la vista \u00e8 incantevole. Inoltre, grazie alla app gratuita che propone svariati itinerari, gli ospiti si orientano per le strade di Zurigo come se ci abitassero.</p><p>Le biciclette possono essere prenotate alla Tourist Information in Stazione Centrale oppure online. Il punto EGO Movement dove prendere e restituire le bici \u00e8 a pochi passi dalla Stazione Centrale.</p><p><br /></p>"}, "title_teaser": {"de": "E-Bike-Verleih (EGO Movement)", "en": "E-Bike Rental (EGO Movement)", "fr": "Location de v\u00e9los \u00e9lectriques (EGO Movement)", "it": "Noleggio e-bike (EGO Movement)"}, "text_teaser": {"de": "Mit dem E-Bike gem\u00fctlich durch die Stadt kurven und neue Ecken entdecken.", "en": "Explore the city in a relaxed manner and discover unfamiliar places quickly and easily.", "fr": "Traversez la ville \u00e0 v\u00e9lo \u00e9lectrique pour sortir des sentiers battus. ", "it": "Esplorare la citt\u00e0 a bordo di una comoda e-bike e scoprire nuovi angoli."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_ebike_tour_miete_1280x960.jpg"}, "photo": [], "updated": "2019-10-11 10:58:20 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Hochwertige, stilvolle E-Bikes", "Ohne Anstrengung bergauf", "Weite Distanzen in kurzer Zeit zur\u00fccklegen", "Zentrale Abholstelle", "Vermietung exklusiv durch Z\u00fcrich Tourismus"], "en": ["High-quality, stylish e-bikes", "Pedal uphill effortlessly", "Cover long distances in a short time", "Central collection point", "Exclusive rental through Zurich Tourism"], "fr": ["V\u00e9los \u00e9lectriques \u00e9l\u00e9gant et de qualit\u00e9", "Mont\u00e9es sans efforts", "Longues distances en moins de temps", "Point de retrait central", "Location exclusive par Z\u00fcrich Tourismus"], "it": ["Prestigiose, eleganti e-bike", "In salita senza fatica", "Lunghe distanze in poco tempo", "Ritiro in posizione centrale", "Noleggio esclusivamente tramite Z\u00fcrich Turismo"]}, "place": ["Outdoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Im Hauptbahnhof", "phone": "+41 44 215 40 00", "email": "info@zuerich.com", "url": "https://www.zuerich.com/node/349749"}, "geo": {"latitude": "47.377963949444", "longitude": "8.540944046119"}, "openingHours": {"de": "<p>Mai bis Oktober:<br />Montag bis Freitag, 09.00 &ndash; 18.30 Uhr</p>", "en": "<p>May &ndash; October:<br />Monday &ndash; Friday, 9am &ndash;6.30pm</p>", "fr": "<p>De mai \u00e0 octobre :<br />Du lundi au vendredi, 9h &ndash; 18h30</p>", "it": "<p>Da maggio a ottobre:<br />da luned\u00ec a venerd\u00ec, 09.00 &ndash; 18.30</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday", "geometry": "POINT (47.377963949444 8.540944046119)", "district_id": 1}, {"id": "322126", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Fashion & Accessoires"], "name": {"de": "Circle \u2013 The Sustainable Shop", "en": "Circle \u2013 The Sustainable Shop", "fr": "Circle \u2013 The Sustainable Shop", "it": "Circle \u2013 The Sustainable Shop"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Der Eco Concept Store f\u00fchrt Mode, Accessoires und Lifestyle-Produkte f\u00fcr einen nachhaltigen Lebenswandel.", "en": "The eco concept store sells fashion, accessories, and products for people favoring a sustainable lifestyle. ", "fr": "Ce magasin \u00e9cologique propose v\u00eatements, accessoires et produits branch\u00e9s pour un mode de vie durable.", "it": "Questo Eco Concept Store propone moda, accessori e prodotti di lifestyle per passare a una vita pi\u00f9 sostenibile."}, "description": {"de": "<p>Die Betreiber der nachhaltigen Boutique Circle sind sich einig: Design und \u00c4sthetik gedeihen in einem nachhaltigen und fairen Umfeld einfach besser.</p><p>Darum schaut sich das Team laufend in der Welt um und bringt die Trends von morgen nach Z\u00fcrich: Der Laden im Herzen der Altstadt bietet \u00fcberwiegend exklusive Markenprodukte von Produzenten, die auf eine nachhaltige Produktion achten. Zudem legt das Circle-Team grossen Wert darauf, mit lokalen Designern und Herstellern zusammen zu arbeiten, die die gleiche Gesinnung teilen.</p><p>Im &laquo;ehrlichsten Store von Z\u00fcrich&raquo; finden Kunden nebst Mode und Schuhen auch Accessoires sowie Lifestyle-Gadgets. Das freundliche und kompetente Personal weiss zudem zu jedem Produkt die Geschichte und ber\u00e4t Besucher gern.</p><p>Weitere Filiale:</p><ul><li>Sihlcity, Kanderplatz 1</li></ul>", "en": "<p>The managers of the sustainable boutique, Circle, all agree: design and aesthetics come across much more effectively if they are produced under sustainable and eco-friendly conditions.</p><p>As a result, the team are constantly searching all over the world in order to bring tomorrow&rsquo;s trends to Zurich. The store in the heart of the Old Town predominantly sells exclusive branded products from manufacturers who set great store by sustainable production. In addition, the Circle team attach particular importance to working with like-minded local designers and producers.</p><p>At the &ldquo;most honest store in Zurich&rdquo;, customers can find not only fashion and footwear, but also accessories and lifestyle gadgets. In addition, the friendly staff know all about each product and are only too pleased to provide customers with competent advice.</p><p>Additional location:</p><ul><li>Sihlcity, Kanderplatz 1</li></ul>", "fr": "<p>Les exploitants du magasin durable Circle admettent que design et esth\u00e9tique s&rsquo;\u00e9panouissent mieux dans un environnement durable et \u00e9quitable.</p><p>Aussi l&rsquo;\u00e9quipe scrute-t-elle en permanence le globe pour faire venir \u00e0 Zurich les tendances de demain. Le magasin au c\u0153ur de la vieille ville propose en majorit\u00e9 des produits de marques durables et exclusifs de fabricants. L&rsquo;\u00e9quipe Circle attache d&rsquo;ailleurs beaucoup d&rsquo;importance \u00e0 collaborer avec des designers et fabricants locaux partageant le m\u00eame int\u00e9r\u00eat.</p><p>Le &laquo;&nbsp;magasin le plus authentique de Zurich&nbsp;&raquo; propose v\u00eatements et chaussures, mais aussi accessoires et gadgets branch\u00e9s. Un personnel chaleureux et comp\u00e9tent conna\u00eet l&rsquo;historique de chacun des produits et vous conseillera volontiers.</p><p>Autre magasin:</p><ul><li>Sihlcity, Kanderplatz 1</li></ul>", "it": "<p>I gestori della boutique sostenibile Circle sono d&rsquo;accordo: in un ambiente sostenibile ed equosolidale, design ed estetica prosperano meglio.</p><p>Il team si guarda costantemente attorno, portando le tendenze di domani a Zurigo: il negozio nel cuore del centro storico propone soprattutto marche esclusive da produttori attenti alla sostenibilit\u00e0. Inoltre, il team di Circle attribuisce molta importanza alle collaborazioni con designer e produttori locali che condividono gli stessi ideali.</p><p>Nel &ldquo;negozio pi\u00f9 sincero di Zurigo&rdquo;, i clienti trovano moda e calzature, ma anche accessori e gadget di lifestyle. Cordiale e preparato, il personale conosce la storia dietro ogni prodotto e aiuta volentieri i visitatori.</p><p>Altra filiale:</p><ul><li>Sihlcity, Kanderplatz 1</li></ul>"}, "title_teaser": {"de": "Circle \u2013 The Sustainable Shop", "en": "Circle \u2013 The Sustainable Shop", "fr": "Circle \u2013 The Sustainable Shop", "it": "Circle \u2013 The Sustainable Shop"}, "text_teaser": {"de": "Der Eco Concept Store im Herzen der Altstadt mit nachhaltig und fairen Produkten von Mode \u00fcber Schuhe bis hin zu Accessoires.", "en": "The eco concept store in the heart of the Old Town, selling sustainably and ethically produced products, such as fashion, shoes, and accessories.", "fr": "Ce magasin \u00e9cologique au c\u0153ur de la vieille ville propose des produits durables et \u00e9quitables comme les v\u00eatements, les accessoires et les chaussures.", "it": "L\u2019Eco Concept Store nel centro storico propone moda, calzature e accessori sostenibili ed equosolidali."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_thecircle-sustainable_shop_1280x960_24990.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_thecircle-sustainable_shop_1280x960_24986.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_thecircle-sustainable_shop_1280x960_24987.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_thecircle-sustainable_shop_1280x960_24991.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_thecircle-sustainable_shop_1280x960_24992.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_thecircle-sustainable_shop_1280x960_24993.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_thecircle-sustainable_shop_1280x960_24997.jpg"}], "updated": "2020-01-27 08:02:46 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Im Herzen der Altstadt gelegen", "Nachhaltig und fair produzierte Ware", "Kompetente, freundliche Beratung"], "en": ["Situated in the heart of the Old Town ", "Sells sustainably and ethically produced items ", "Competent, friendly service "], "fr": ["Situ\u00e9 au c\u0153ur de la vieille ville", "Produits \u00e9quitables et durables", "Conseils amicaux et comp\u00e9tents"], "it": ["Nel cuore del centro storico", "Merce sostenibile ed equosolidale", "Consulenza competente e cordiale"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Brunngasse 3", "phone": "+41 43 243 69 21", "email": "kundendienst@circleshop.net", "url": "www.circleshop.ch"}, "geo": {"latitude": "47.373236900000", "longitude": "8.544154700000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Mittwoch, 10.30 &ndash; 18.30 Uhr<br />Donnerstag 10.30 &ndash; 19.30 Uhr<br />Freitag 10.30 &ndash; 18.30 Uhr<br />Samstag 10.30 &ndash; 17.30 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Wednesday, 10.30am &ndash; 6.30pm<br />Thursday, 10.30am &ndash; 7.30pm<br />Friday, 10.30am &ndash; 6.30pm<br />Saturday, 10.30am &ndash; 5.30pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au mercredi, 10h30 &ndash; 18h30<br />Jeudi, 10h30 &ndash; 19h30<br />Vendredi, 10h30 &ndash; 18h30<br />Samedi, 10h30 &ndash; 17h30</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a mercoled\u00ec 10.30 &ndash; 18.30<br />Gioved\u00ec 10.30 &ndash; 19.30<br />Venerd\u00ec 10.30 &ndash; 18.30<br />Sabato 10.30 &ndash; 17.30</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3732369 8.5441547)", "district_id": 1}, {"id": "305624", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Fashion & Accessoires"], "name": {"de": "Deus Store & Cafe Zurich", "en": "Deus Store & Cafe Zurich", "fr": "Deus Store & Cafe Zurich", "it": "Deus Store & Cafe Zurich"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Einen Ableger der weltweit bekannten Motorradmarke Deus Ex Machina finden Liebhaber in Z\u00fcrich nahe der Bahnhofstrasse. ", "en": "A store of the world-famous Deus Ex Machina motorcycle brand can be found in Zurich near Bahnhofstrasse.", "fr": "Les amateurs pourront d\u00e9couvrir pr\u00e8s de la rue Bahnhofstrasse de Zurich une filiale des fameuses motos vintage Deus Ex Machina.", "it": "Nei pressi della Bahnhofstrasse zurighese si trova una filiale del famosissimo marchio di motociclette Deus Ex Machina. "}, "description": {"de": "<p>Deus Ex Machina kennen viele als die &ldquo;l\u00e4ssigste Werkstatt der Welt&rdquo;: Kunden kaufen hier massgeschneiderte Motorr\u00e4der, die aussehen, als w\u00e4ren sie direkt aus den 1940er oder 1950er Jahren hergebeamt worden. Die h\u00fcbschen Bikes sind aber nicht der einzige Grund, warum die australische Marke weltweit bekannt ist und treue Fans hat.</p><p>Im Z\u00fcrcher Store kommen neben Motorrad-Enthusiasten auch Surfer, Fahrrad- und Skateboard-Freaks sowie Fashionistas zusammen, um gemeinsam einzukaufen, zu essen oder mit einem Drink anzustossen. Der Standort mitten in Z\u00fcrich bietet nicht nur eine grosse Auswahl der aktuellen Deus-Kollektion, sondern f\u00fchrt neben Klassikern auch Alltagssch\u00e4tze f\u00fcr Abenteurerinnen und Entdecker.</p><p>Daneben laden mehrere Bistro-Tischchen und eine Bar die Besucherinnen und Besucher ganztags ein, Platz zu nehmen und einen Kaffee oder leckere Sandwiches zu geniessen.</p>", "en": "<p>Deus Ex Machina is known by many as the &ldquo;world&rsquo;s most laid-back workshop&rdquo;, where clients can buy customized motorcycles that look as if they have been directly beamed here from the 1940s or 1950s. But the beautiful bikes are not the only reason why the Australian brand is known and enjoys a loyal following all over the world.</p><p>Not only motorcycle enthusiasts, but also surfers, bike and skateboard freaks, and fashionistas converge on the Zurich store to shop, eat, or enjoy a drink together. The outlet in the heart of Zurich stocks a large selection from the current Deus collection, as well as classic items and everyday treasures for adventurers and explorers.</p><p>In addition, several bistro tables and a bar invite visitors to sit down and enjoy a coffee or a tasty sandwich.</p>", "fr": "<p>Deus Ex Machina est r\u00e9put\u00e9 pour \u00eatre &laquo;&nbsp;l&rsquo;atelier le plus cool au monde&nbsp;&raquo;&nbsp;: on y ach\u00e8te des motos sur mesure semblant sortir tout droit des ann\u00e9es 40 ou 50. Ces superbes motos ne sont pas la seule raison pour laquelle la marque australienne est mondialement connue et a des fans fid\u00e8les.</p><p>Dans ce magasin zurichois se retrouvent non seulement des passionn\u00e9s de motos mais aussi surfeurs, cyclistes et mordus de skateboard ainsi que fashionistas pour faire du shopping, se restaurer ou prendre un verre. Ce site en plein Zurich pr\u00e9sente la r\u00e9cente collection Deus, mais aussi des grands classiques et petites merveilles pour tous les jours destin\u00e9s aux explorateurs et aventuriers.</p><p>Tables de bistrot et bar invitent les visiteurs \u00e0 s&rsquo;installer et prendre un caf\u00e9 ou savourer un d\u00e9licieux sandwich tout au long de la journ\u00e9e.</p>", "it": "<p>Molti conoscono Deus Ex Machina come l&rsquo;&ldquo;officina pi\u00f9 cool del mondo&rdquo;: qui i clienti comprano motociclette personalizzate, che sembrano arrivare direttamente dagli anni Quaranta o Cinquanta. Ma le graziose moto non sono l&rsquo;unica ragione per cui il marchio australiano \u00e8 famoso in tutto il mondo e vanta estimatori fedelissimi.</p><p>Il negozio di Zurigo non attira solo appassionati di motocicli, ma anche surfisti, malati di ciclismo e skateboard e patiti della moda, che fanno acquisti, mangiano o bevono un drink. Il negozio nel cuore di Zurigo propone un&rsquo;ampia selezione della collezione Deus attuale, grandi classici e tesori perfetti per avventurieri ed esploratori.</p><p>Diversi tavoli da bistr\u00f2 e un bar invitano i visitatori ad accomodarsi per un caff\u00e8 o deliziosi sandwich.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Deus Store & Cafe Zurich", "en": "Deus Store & Cafe Zurich", "fr": "Deus Store & Cafe Zurich", "it": "Deus Store & Cafe Zurich"}, "text_teaser": {"de": "Einen Ableger der weltweit bekannten Motorradmarke Deus Ex Machina finden Liebhaber auch in Z\u00fcrich.", "en": "A branch of the world-famous Deus Ex Machina motorcycle brand can also be found in Zurich.", "fr": "Les amateurs pourront d\u00e9couvrir \u00e0 Zurich une filiale des fameuses motos vintage Deus Ex Machina.", "it": "Anche a Zurigo si trova una filiale del famosissimo marchio di motociclette Deus Ex Machina."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_deus_store_cafe_1280x960_27751.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_deus_store_cafe_1280x960_27747.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_deus_store_cafe_1280x960_27752.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_deus_store_cafe_1280x960_27748.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_deus_store_cafe_1280x960_27749.jpg"}], "updated": "2019-07-17 10:11:37 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Einziger Deus-Store der Schweiz", "Motorradbekleidung und mehr", "Massgeschneiderte Motorr\u00e4der", "Kleines Caf\u00e9 im Store"], "en": ["The only Deus store in Switzerland", "Motorcycle clothing and more", "Custom motorcycles", "Small in-store caf\u00e9"], "fr": ["L\u2019unique magasin Deus en Suisse", "V\u00eatements pour motards et plus encore", "Motos sur mesure", "Petit caf\u00e9 dans le magasin"], "it": ["L\u2019unico negozio Deus della Svizzera", "Abbigliamento per motociclisti e altro", "Motociclette personalizzate", "Piccolo caff\u00e8 nel negozio"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Talacker 35", "phone": "+41 44 300 22 44", "email": "zurich@deuscustoms.com", "url": "http://deuscustoms.com/flagships/deus-zurich-retail-store/"}, "geo": {"latitude": "47.371644800000", "longitude": "8.535332300000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 10.00 Uhr &ndash; 20.00 Uhr<br />Samstag, 10.00 Uhr &ndash; 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Friday, 10am &ndash; 8pm<br />Saturday, 10am &ndash; 5pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 10h &ndash; 20h<br />Samedi, 10h &ndash; 17h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 10.00 &ndash; 20.00<br />Sabato, 10.00 &ndash; 17.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3716448 8.5353323)", "district_id": 1}, {"id": "294921", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Fashion & Accessoires"], "name": {"de": "Viu Eyewear", "en": "Viu Eyewear", "fr": "Viu Eyewear", "it": "Viu Eyewear"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das junge Label Viu aus Z\u00fcrich verkauft Brillen ohne Zwischenhandel direkt an die Kunden. Und das ziemlich erfolgreich.\r\n", "en": "The young label, Viu, from Zurich sells eyewear directly to the customer, without intermediary traders. And that with great success. ", "fr": "La jeune marque zurichoise Viu renonce au commerce interm\u00e9diaire et vend ses lunettes directement aux clients. Avec succ\u00e8s. ", "it": "Il giovane marchio Viu di Zurigo vende occhiali direttamente ai clienti finali, rinunciando ai rivenditori. E lo fa con grande successo.\r\n"}, "description": {"de": "<p>In einem weiss strahlenden und minimalistisch, aber schick designten Ladenlokal finden Brillentr\u00e4ger ihr perfektes Modell. Und dieses ist erst noch ein Z\u00fcrcher Original:</p><p>Als eigenst\u00e4ndige Brillenmarke designt Viu alle Modelle selbst.&nbsp;Gefertigt werden die Brillen dann in einem italienischen Traditionsbetrieb in den Dolomiten und auf der japanischen Insel Honshu &ndash; von Hand. Im Viu Flagshipstore an der Gr\u00fcngasse k\u00f6nnen Z\u00fcrcher Kundinnen und Kunden die gesamte Kollektion anprobieren und die passenden Gl\u00e4ser dazu bestellen.</p><p>Viu bringt frischen Wind in den Brillenmarkt. Das Rezept: Kein Zwischenhandel, eigene Designs und direkten Vertrieb an die Endkunden. Die Idee kommt an. Das Z\u00fcrcher Startup hat sich in k\u00fcrzester Zeit zum mittleren Unternehmen entwickelt und ist europaweit expandiert.&nbsp;</p>", "en": "<p>In this bright white, minimalist, yet elegantly designed store, spectacle wearers can find the eyewear that is perfectly suited to them. And is an original Zurich creation, too.</p><p>As an independent eyewear brand, Viu designs all its models itself. These are then made at a traditional Italian company in the Dolomites and on the Japanese island of Honshu &ndash; by hand. In the Viu flagship store on Gr\u00fcngasse, local customers can try on the entire collection and also order the correct lenses.</p><p>Viu brings a fresh impetus to the eyewear market. Its concept: no intermediary traders, own designs, and selling directly to the end customer. And the idea has caught on. Within a short space of time, the Zurich start-up company has developed into a medium-sized enterprise and is expanding across Europe.</p>", "fr": "<p>Dans la boutique \u00e0 l&rsquo;int\u00e9rieur minimaliste d&rsquo;un blanc \u00e9clatant, les porteurs de lunettes trouvent leur mod\u00e8le de pr\u00e9dilection parmi les originaux zurichois&nbsp;:</p><p>Tous les mod\u00e8les de la marque ind\u00e9pendante Viu sont con\u00e7us par la marque elle-m\u00eame et fabriqu\u00e9s \u00e0 la main par deux producteurs&nbsp;: une entreprise italienne traditionnelle dans les Dolomites et une autre situ\u00e9e sur l&rsquo;\u00eele japonaise Honshu. La boutique phare Viu dans la ruelle Gr\u00fcngasse invite les clients zurichois \u00e0 essayer tous les mod\u00e8les et \u00e0 commander les verres correspondants.</p><p>Viu apporte un air frais sur le march\u00e9 des lunettes. Sa recette&nbsp;: cr\u00e9ation de ses propres designs et vente directe aux clients finaux, en renon\u00e7ant aux interm\u00e9diaires. Une id\u00e9e qui pla\u00eet&nbsp;: en peu de temps, la start-up zurichoise s&rsquo;est d\u00e9velopp\u00e9e en moyenne entreprise et s&rsquo;est \u00e9tendue en Europe.&nbsp;</p>", "it": "<p>In un negozio bianco, minimalista, eppure elegante, chi indossa occhiali trova il modello che fa al caso suo. Veri originali zurighesi!</p><p>Viu, infatti, crea personalmente tutti i propri modelli.&nbsp;Gli occhiali vengono poi realizzati a mano in un&rsquo;antica azienda italiana sulle Dolomiti e sull&rsquo;isola giapponese di Honshu. Nel flagship store di Viu, nella Gr\u00fcngasse, i clienti possono provare l&rsquo;intera collezione e ordinare le lenti adatte.</p><p>Viu porta una ventata d&rsquo;aria fresca sul mercato ottico. La ricetta? Niente rivenditori, design propri e vendita diretta ai clienti finali. L&rsquo;idea piace. La start up zurighese si \u00e8 trasformata in breve tempo in un&rsquo;azienda di medie dimensioni, espandendosi in tutta Europa.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Viu Eyewear", "en": "Viu Eyewear", "fr": "Viu Eyewear", "it": "Viu Eyewear"}, "text_teaser": {"de": "Brillenlabel Viu aus Z\u00fcrich \u2013 europaweit erfolgreich dank innovativer Gesch\u00e4ftsidee.", "en": "Zurich\u2019s eyewear label, Viu, is successful across Europe thanks to its innovative business concept.", "fr": "Viu, marque de lunettes zurichoise : succ\u00e8s europ\u00e9en gr\u00e2ce \u00e0 une id\u00e9e commerciale innovante. ", "it": "Il marchio zurighese di occhiali Viu: un successo europeo grazie a un\u2019idea innovativa."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_viu_eyewear_1280x960_23773.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_viu_eyewear_1280x960_23770.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_viu_eyewear_1280x960_23768.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_viu_eyewear_1280x960_23769.jpg"}], "updated": "2019-01-17 14:18:01 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Das Brillenlabel aus Z\u00fcrich", "Flagshipstore an der Gr\u00fcngasse", "Schweizer Design zu g\u00fcnstigen Preisen"], "en": ["The eyewear label from Zurich ", "Flagship store on Gr\u00fcngasse", "Swiss design at fair prices "], "fr": ["Marque de lunettes zurichoise", "Boutique phare dans la ruelle Gr\u00fcngasse", "Design suisse \u00e0 des prix avantageux"], "it": ["La marca di occhiali zurighese", "Flagship store nella Gr\u00fcngasse", "Design svizzero a prezzi convenienti"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8004", "streetAddress": "Gr\u00fcngasse 4", "phone": "+41 44 508 79 04", "email": "info@shopviu.com", "url": "http://www.shopviu.com"}, "geo": {"latitude": "47.372659900000", "longitude": "8.526304900000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 10.00 Uhr &ndash; 19.00 Uhr<br />Samstag 10.00 Uhr &ndash; 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Friday, 10am &ndash; 7pm<br />Saturday, 10am &ndash; 6pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 10h &ndash; 19h<br />Samedi 10h &ndash; 18h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 10.00 &ndash; 19.00<br />Sabato 10.00 &ndash; 18.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3726599 8.5263049)", "district_id": 4}, {"id": "294909", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Fashion & Accessoires"], "name": {"de": "EnSoie \u2013 Modelabel mit Familientradition", "en": "EnSoie \u2013 Fashion Label with a Family Tradition", "fr": "enSoie \u2013 Marque de mode avec tradition familiale", "it": "EnSoie: una firma della moda dalla lunga tradizione familiare"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Schmuck, Keramik, Kleider, Accessoires. Wer\u2019s besonders stilvoll mag, wird bei enSoie garantiert f\u00fcndig.  ", "en": "Jewelry, ceramics, clothing, accessories. Those who set great store by style are sure to find something to their liking at enSoie.", "fr": "Bijoux, c\u00e9ramique, v\u00eatements, accessoires : \u00ab enSoie \u00bb sait ravir les amateurs de style \u00e9l\u00e9gant.", "it": "Gioielli, ceramiche, abbigliamento, accessori. Chi ama le cose di stile ne trova a volont\u00e0 da enSoie.  "}, "description": {"de": "<p>Das enSoie geh\u00f6rt zu Z\u00fcrich wie das Fraum\u00fcnster oder der See. Das Label steht f\u00fcr bedruckte Seidenstoffe, f\u00fcr Kleider, Schmuck und Keramik mit dem gewissen Etwas. Fr\u00fcher unter dem Namen Abraham &amp; Brauchbar bekannt, \u00fcbernahm Monique Meier 1974 das traditionsreiche Seidengesch\u00e4ft.</p><p>Seit 2010 f\u00fchren Eleonore, Sophie und Anna Meier &ndash; T\u00f6chter der Firmengr\u00fcnderin und des Musikers Dieter Meier &ndash; die Gesch\u00e4fte. Der Mix aus Tradition und Innovation ist den Meier-Schwestern gelungen. Der Laden an der Strehlgasse begeistert nicht nur Hipster des Z\u00fcrcher Kreativ-Establishments. Auch Hollywoodstar Kirsten Dunst ist ein Fan.&nbsp;&nbsp;</p>", "en": "<p>EnSoie belongs to Zurich just as much as the Fraum\u00fcnster or the lake. The label stands for printed silk fabrics, clothing, jewelry, and ceramics with a certain &ldquo;je ne sais quoi&rdquo;. Previously known as Abraham &amp; Brauchbar, the tradition-steeped silk store was taken over by Monique Meier in 1974.</p><p>Since 2010, the business has been run by Eleonore, Sophie and Anna Meier, daughters of the founder and the well-known Swiss musician, Dieter Meier. The Meier sisters have succeeded in mixing tradition and innovation. The store on Strehlgasse is popular not only among hipsters from Zurich&rsquo;s creative establishment; Hollywood star, Kirsten Dunst, is also a fan.</p>", "fr": "<p>La marque &laquo;&nbsp;enSoie&nbsp;&raquo; fait partie de Zurich comme l&rsquo;\u00e9glise Fraum\u00fcnster ou le lac. Qu&rsquo;il s&rsquo;agisse de tissus imprim\u00e9s en soie, de v\u00eatements, de bijoux ou de c\u00e9ramique, les cr\u00e9ations de la marque sont caract\u00e9ris\u00e9es par une petite touche tr\u00e8s personnelle. La traditionnelle boutique de soie, anciennement connue sous le nom Abraham &amp; Brauchbar, a \u00e9t\u00e9 reprise par Monique Meier en 1974.</p><p>Depuis 2010 Eleonore, Sophie et Anna Meier, filles de la fondatrice et du musicien Dieter Meier, g\u00e8rent les entreprises. Les s\u0153urs ont r\u00e9ussi \u00e0 combiner tradition et innovation. La boutique dans la ruelle Strehlgasse ravit non seulement les branch\u00e9s de l&rsquo;\u00e9lite cr\u00e9ative zurichoise, mais aussi des stars hollywoodiennes comme Kirsten Dunst.</p>", "it": "<p>L&rsquo;enSoie fa parte di Zurigo quanto la chiesa di Fraum\u00fcnster o il lago. Il marchio \u00e8 sinonimo di tessuti di seta stampati, abbigliamento, indumenti, gioielli e ceramiche con quel qualcosa in pi\u00f9. In precedenza noto con il nome di &ldquo;Abraham &amp; Brauchbar&rdquo;, nel 1974 Monique Meier ha rilevato il negozio di seta ricco di tradizione.</p><p>Dal 2010, a gestire gli affari sono Eleonore, Sophie e Anna Meier, figlie della fondatrice e del musicista Dieter Meier. Il mix di tradizione e innovazione delle sorelle Meier ha avuto successo. Il negozio nella Strehlgasse entusiasma non solo gli hipster del panorama creativo zurighese, ma anche star di Hollywood come Kirsten Dunst.&nbsp;&nbsp;</p>"}, "title_teaser": {"de": "EnSoie", "en": "EnSoie", "fr": "EnSoie", "it": "EnSoie"}, "text_teaser": {"de": "EnSoie steht f\u00fcr Design, Qualit\u00e4t und einen unverkennbaren Look. Auch Kirsten Dunst ist ein Fan. ", "en": "EnSoie stands for design, quality, and a distinctive look. Movie star Kirsten Dunst is also a fan. ", "fr": "\u00ab enSoie \u00bb est synonyme de design, qualit\u00e9 et look certain. Parmi ses fans se trouve Kirsten Dunst.", "it": "EnSoie \u00e8 sinonimo di design, qualit\u00e0 e look inconfondibile e piace anche a Kirsten Dunst. "}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_shopping_ensoie_1280x960_23733.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_shopping_ensoie_1280x960_23735.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_shopping_ensoie_1280x960_23738.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_shopping_ensoie_1280x960_23736.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_shopping_ensoie_1280x960_23731.jpg"}], "updated": "2018-10-16 16:55:47 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Mode- und Accessoire-Label", "Concept-Store an der Strehlgasse", "Innovatives Design, nachhaltige Produktion"], "en": ["Fashion and accessories label", "Concept store on Strehlgasse", "Innovative design, sustainable production "], "fr": ["Marque de mode et d\u2019accessoires", "Concept store dans la ruelle Strehlgasse", "Design innovant, production durable"], "it": ["Marca di moda e accessori", "Concept store nella Strehlgasse", "Design innovativo, produzione sostenibile"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Strehlgasse 26", "phone": "+41 44 211 59 02", "email": "info@ensoie.com", "url": "https://ensoie.com/"}, "geo": {"latitude": "47.372373800000", "longitude": "8.540544600000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 09.00 Uhr &ndash; 19.00 Uhr<br />Samstag 10.00 Uhr &ndash; 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Friday, 9am &ndash; 7pm<br />Saturday, 10am &ndash; 6pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 9h &ndash; 19h<br />Samedi 10h &ndash; 18h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 09.00 &ndash; 19.00<br />Sabato 10.00 &ndash; 18.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3723738 8.5405446)", "district_id": 1}, {"id": "238000", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping"], "name": {"de": "Blumen Enzian", "en": "Blumen Enzian", "fr": "Blumen Enzian", "it": "Blumen Enzian"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Farbige, duftende Blumenstr\u00e4usse und wundersch\u00f6ne Gestecke gibt\u2019s im Blumengesch\u00e4ft Enzian.", "en": "Colorful, fragrant bouquets and beautiful flower arrangements can be purchased at the Enzian flower store.", "fr": "Le fleuriste Enzian propose des bouquets parfum\u00e9s et color\u00e9s ainsi que de superbes compositions florales.", "it": "Mazzi di fiori colorati e profumati e composizioni meravigliose si trovano al negozio di fiori Enzian."}, "description": {"de": "<p>Wer auf der Suche nach einem sch\u00f6nen Blumenstrauss ist, besucht &laquo;Blumen Enzian&raquo; nahe Schaffhauserplatz. Dieser ist nur wenige Tramstationen vom Z\u00fcrcher Hauptbahnhof entfernt und einfach zu erreichen.</p><p>In diesem Ausbildungsbetrieb mit Lernwerkstatt werden t\u00e4glich saisonale Str\u00e4usse und Gestecke gefertigt. Die Blumen und Pflanzen werden dabei m\u00f6glichst aus der nahen Region bezogen. Das Gesch\u00e4ft ist Teil der Stiftung Enzian, zu der auch das gleichnamige Restaurant im Niederdorf geh\u00f6rt. Im gesamten Betrieb wird auf Qualit\u00e4t und Nachhaltigkeit gr\u00f6ssten Wert gelegt.&nbsp;&nbsp;</p>", "en": "<p>Anyone looking for a beautiful flower bouquet should pay a visit to Blumen Enzian, close to Schaffhauserplatz. This is just a few tram stops from Zurich Main Station and easy to get to.</p><p>At this training enterprise complete with training workshop, bouquets and arrangements are created every day using seasonal flowers. Wherever possible, the plants and flowers are sourced from the nearby region. The store is part of the Enzian Foundation, which also comprises the restaurant of the same name in the Niederdorf quarter. At both businesses, particular emphasis is placed on quality and sustainability.&nbsp;</p>", "fr": "<p>Si vous \u00eates \u00e0 la recherche d&rsquo;un joli bouquet de fleurs, allez chez le fleuriste &laquo;&nbsp;Blumen Enzian&nbsp;&raquo; pr\u00e8s de la place Schaffhauserplatz, \u00e0 seulement quelques arr\u00eats de tram de la gare centrale de Zurich.</p><p>Cette entreprise de formation avec atelier d&rsquo;apprentissage cr\u00e9e chaque jour des bouquets et des compositions florales de saison. Fleurs et plantes proviennent si possible de la r\u00e9gion voisine. La boutique fait partie de la fondation Enzian qui poss\u00e8de aussi le restaurant \u00e9ponyme du Niederdorf. Dans toute l&rsquo;exploitation, l&rsquo;accent est mis sur la qualit\u00e9 et la durabilit\u00e9.</p>", "it": "<p>Chi cerca un bel mazzo di fiori va da Blumen Enzian, vicino alla Schaffhauserplatz, a poche fermate di tram dalla stazione centrale di Zurigo e facile da raggiungere.</p><p>In questa azienda che forma apprendisti, con tanto di laboratorio, si realizzano tutti i giorni mazzi e composizioni stagionali. I fiori e le piante arrivano possibilmente dalle regioni limitrofe. L&rsquo;attivit\u00e0 fa parte della fondazione Enzian, che vanta anche un omonimo ristorante nel Niederdorf. Per l&rsquo;azienda, qualit\u00e0 e sostenibilit\u00e0 rivestono un&rsquo;importanza fondamentale.&nbsp;&nbsp;</p>"}, "title_teaser": {"de": "Blumen Enzian", "en": "Blumen Enzian", "fr": "Blumen Enzian", "it": "Blumen Enzian"}, "text_teaser": {"de": "Wer auf der Suche nach einem sch\u00f6nen Blumenstrauss ist, wird bei Blumen Enzian f\u00fcndig.", "en": "Anyone wanting a beautiful flower bouquet will find what they are looking for at Blumen Enzian. ", "fr": "Si vous \u00eates \u00e0 la recherche d\u2019un joli bouquet de fleurs, allez chez le fleuriste Blumen Enzian.", "it": "Chi cerca un bel mazzo di fiori lo trova da Blumen Enzian."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_blumen_enzian_1280x960_22364.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_blumen_enzian_1280x960_22386.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_blumen_enzian_1280x960_22387.jpg"}], "updated": "2018-07-24 13:38:03 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Saisonale Str\u00e4usse und Gestecke", "Regionale Blumen", "Ausbildungsbetrieb", "Zentral gelegen"], "en": ["Seasonal bouquets and arrangements ", "Flowers from the region ", "Training enterprise ", "Central location"], "fr": ["Bouquets et compositions florales de saison", "Fleurs de la r\u00e9gion", "Entreprise de formation", "Situation centrale"], "it": ["Mazzi e composizioni stagionali", "Fiori regionali", "Azienda di formazione", "Posizione centrale"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8006", "streetAddress": "Schaffhauserstrasse 22", "email": "blumen@stiftung-enzian.ch", "url": "www.stiftung-enzian.ch/blumen"}, "geo": {"latitude": "47.389676000000", "longitude": "8.539263800000"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag bis Freitag 09.00 &ndash; 18.00 Uhr<br />Samstag 09.00 &ndash; 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Tuesday &ndash; Friday, 9am &ndash; 6pm<br />Saturday, 9am &ndash; 5pm</p>", "fr": "<p>Du mardi au vendredi, 9h &ndash; 18h<br />Samedi 9h &ndash; 17h&nbsp;</p>", "it": "<p>Da marted\u00ec a venerd\u00ec 09.00 &ndash;18.00<br />Sabato 09.00 &ndash; 17.00</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.389676 8.539263800000001)", "district_id": 6}, {"id": "233218", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Markets"], "name": {"de": "Sihlcity Markt", "en": "Sihlcity Market", "fr": "March\u00e9 Sihlcity", "it": "Mercato Sihlcity"}, "disambiguatingDescription": {"de": "An den bunten Auslagen des Sihlcity Markts vorbeiflanieren und vor urbaner Kulisse in die D\u00fcfte und Geschm\u00e4cker der Region eintauchen.", "en": "Take a stroll through the colorful stands of the Sihlcity market and immerse yourself in the fragrances and flavors of the region in urban surroundings. ", "fr": "Fl\u00e2ner entre les \u00e9tals color\u00e9s du march\u00e9 Sihlcity et s\u2019immerger dans les odeurs et les saveurs de la r\u00e9gion dans un d\u00e9cor urbain. ", "it": "Passeggiare davanti ai coloratissimi prodotti del mercato Sihlcity e immergersi nei profumi e nei sapori della regione in una cornice urbana."}, "description": {"de": "<p>Regionale Produkte, Qualit\u00e4t und Tradition: das sind die Werte, die die ganz unterschiedlichen Anbieter am &laquo;Sihlcity M\u00e4rt&raquo; gemeinsam teilen. Damit man sich selbst davon \u00fcberzeugen kann, sind vor jedem Stand Tafeln aufgebaut, die in die Philosophie hinter den Produkten einf\u00fchren.</p><p>Mit etwas sp\u00e4teren \u00d6ffnungszeiten als bei anderen M\u00e4rkten &ndash; von 7&ndash;14 Uhr &ndash; kann man hier auch \u00fcber Mittag in aller Ruhe einkaufen. Wer sich die Zeit nimmt, um zwischen den St\u00e4nden herumzuspazieren, findet einen bunten F\u00e4cher an Angeboten: von saisonalen Schnittblumen bis zu w\u00fcrzigen K\u00e4sesorten aus nahen K\u00e4sereien.&nbsp;</p>", "en": "<p>Regional products, quality, and tradition: these are the values shared by the wide variety of vendors at the &ldquo;Sihlcity M\u00e4rt&rdquo;. So that shoppers can see this for themselves, information boards are installed in front of every market stall, outlining the philosophy behind the wares on sale.</p><p>With a slightly later opening time than at other markets &ndash; from 7am to 2pm &ndash; visitors can also make their purchases at leisure during lunchtime. Those who take the time to wander through the various market stalls will find a colorful array of goods, ranging from seasonal cut flowers to tangy cheeses from local cheese dairies.</p>", "fr": "<p>Produits r\u00e9gionaux, qualit\u00e9 et tradition&nbsp;: ce sont les valeurs partag\u00e9es par les divers exposants du march\u00e9 &laquo; Sihlcity M\u00e4rt &raquo;. Pour en juger par soi-m\u00eame, des panneaux sont install\u00e9s devant chaque \u00e9tal, qui d\u00e9voilent la philosophie sous-jacente derri\u00e8re les produits.</p><p>Les ouvertures sont un peu plus tardives compar\u00e9es aux autres march\u00e9s &ndash; 7h \u00e0 14h &ndash; ce qui permet de faire ses courses en toute tranquillit\u00e9 \u00e0 midi. Ceux qui prennent le temps de fl\u00e2ner entre les \u00e9tals d\u00e9couvriront une grande diversit\u00e9 d&rsquo;offres&nbsp;: des fleurs coup\u00e9es de saison aux fromages \u00e9pic\u00e9s des fromageries les plus proches.&nbsp;</p>", "it": "<p>Prodotti regionali, qualit\u00e0 e tradizione: sono questi i valori condivisi dai diversissimi fornitori del &ldquo;Sihlcity M\u00e4rt&rdquo;. Per convincere il pubblico, davanti a ogni bancarella si trovano delle tavole informative che illustrano la filosofia che si nasconde dietro i prodotti.</p><p>Aperte dalle 7 alle 14, quindi pi\u00f9 tardi rispetto ad altri mercati, le bancarelle consentono di fare la spesa in tranquillit\u00e0 anche a pranzo. Chi si ritaglia il tempo necessario per curiosare tra i banchi trova una vasta gamma di offerte, da fiori recisi stagionali a saporiti formaggi di caseifici della zona.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Sihlcity Markt", "en": "Sihlcity Market", "fr": "March\u00e9 Sihlcity", "it": "Mercato Sihlcity"}, "text_teaser": {"de": "Bunt, vielf\u00e4ltig, urban und lebendig: so ist das Markterlebnis im Sihlcity.", "en": "Colorful, varied, urban, and vibrant: that is the market experience at Sihlcity.", "fr": "Le Sihlcity est un march\u00e9 haut en couleur, tr\u00e8s diversifi\u00e9, urbain et dynamique. ", "it": "Colorato, vario, urbano e vivace: \u00e8 questo il mercato a Sihlcity."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_wochenmarkt_sihlcity_1280x960_22414.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_wochenmarkt_sihlcity_1280x960_22406.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_wochenmarkt_sihlcity_1280x960_22413.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_wochenmarkt_sihlcity_1280x960_22407.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_wochenmarkt_sihlcity_1280x960_22411.jpg"}], "updated": "2019-04-05 09:45:36 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Regionale Produkte aller Art", "Exklusive Gastro-Angebote "], "en": ["All kinds of regional products ", "Exclusive culinary delights "], "fr": ["Toutes sortes de produits r\u00e9gionaux ", "Offres de restauration exclusives"], "it": ["Prodotti regionali di ogni genere", "Offerte gastronomiche esclusive "]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8045", "streetAddress": "Utoplatz, Utoplatz", "url": "https://sihlcity.ch/events/sihlcity-maert"}, "geo": {"latitude": "47.359584700000", "longitude": "8.522851600000"}, "openingHours": {"de": "<p>Donnerstag, 7.00 bis 13.30 Uhr</p>", "en": "<p>Thursday, 7am &ndash; 1.30pm</p>", "fr": "<p>Jeudi, 7h &ndash; 13h30</p>", "it": "<p>Gioved\u00ec dalle 07.00 alle 13.30</p>"}, "openingDays": "Thursday", "geometry": "POINT (47.3595847 8.522851599999999)", "district_id": 3}, {"id": "222754", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Food & Delicacy"], "name": {"de": "Spr\u00fcngli Hauptbahnhof", "en": "Spr\u00fcngli, Zurich Main Station ", "fr": "Spr\u00fcngli, gare centrale", "it": "Spr\u00fcngli Stazione Centrale"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im Z\u00fcrcher Hauptbahnhof finden Liebhaber der exquisiten Spr\u00fcngli-Leckereien gleich vier Filialen.", "en": "Lovers of the exquisite Spr\u00fcngli delicacies can find no fewer than four stores at Zurich Main Station. ", "fr": "A la gare centrale de Zurich, les amateurs des exquis d\u00e9lices Spr\u00fcngli trouvent quatre succursales.", "it": "Alla Stazione Centrale di Zurigo, gli amanti delle squisite prelibatezze di Spr\u00fcngli trovano ben quattro filiali."}, "description": {"de": "<p>Wer das wunderbare Sortiment der Konfiserie Spr\u00fcngli liebt, findet im Hauptbahnhof Z\u00fcrich gleich mehrere Filialen. Diese f\u00fchren sowohl die bekannten luftigen Luxemburgerli, feinste Truffes sowie ein breites Sandwich-Angebot, Bircherm\u00fcesli oder Kaffee und andere Getr\u00e4nke zum Mitnehmen.</p><p>Im Untergeschoss des Hauptbahnhofs befindet sich eines der Fachgesch\u00e4fte in der Halle Landesmuseum. Diese \u00f6ffnet f\u00fcr alle Fr\u00fchaufsteher bereits um 06.30 Uhr (sonntags um 08.00 Uhr).</p><p>Weitere Filialen &ndash; diese \u00f6ffnen \u00fcbrigens nur wenig sp\u00e4ter um 07.00 Uhr &ndash; befinden sich nur wenige Schritte entfernt:</p><ul><li>Bei der sogenannten &laquo;Plaza&raquo; im Untergeschoss</li><li>In der Halle Bahnhofplatz im Untergeschoss</li><li>Im S\u00fcdtrakt der Haupthalle im Erdgeschoss</li></ul>", "en": "<p>Those who love the delectable range of products created by the Confiserie Spr\u00fcngli can find several branches at Zurich Main Station. Besides the famous light &amp; airy Luxemburgerli macarons, mouthwatering truffles, and a wide selection of sandwiches, they also stock Bircher muesli, as well as coffee and other beverages to take out.</p><p>One store is located on the underground level of the Main Station in the hall by the exit to the National Museum (Halle Landesmuseum). This outlet opens its doors especially for early risers at 6.30am (8am on Sundays).</p><p>Other branches &ndash; which, incidentally, open just a little later at 7am &ndash; are located close by:</p><ul><li>On the so-called &ldquo;Plaza&rdquo; on the underground level</li><li>In the Bahnhofplatz concourse on the underground level (Halle Bahnhofplatz)</li><li>In the southern wing of the main concourse on the ground level (S\u00fcdtrakt Haupthalle)</li></ul>", "fr": "<p>A la gare centrale de Zurich, la Confiserie Spr\u00fcngli est bien positionn\u00e9e&nbsp;: plusieurs succursales r\u00e9pondent aux d\u00e9sirs des clients. On y trouve les c\u00e9l\u00e8bres Luxemburgerli l\u00e9gers ainsi que des truffes fines, des sandwichs vari\u00e9s, du birchermuesli ou du caf\u00e9 et d&rsquo;autres boissons \u00e0 emporter.</p><p>Une des boutiques se trouve dans le hall &laquo;&nbsp;Landesmuseum&nbsp;&raquo; au sous-sol de la gare centrale. Elle ouvre d\u00e8s 6h30 (le dimanche \u00e0 8h).</p><p>Les autres succursales &ndash; qui n&rsquo;ouvrent que peu apr\u00e8s, \u00e0 7h &ndash; se trouvent \u00e0 proximit\u00e9&nbsp;:</p><ul><li>A la &laquo;&nbsp;Plaza&nbsp;&raquo; au sous-sol</li><li>Dans le hall &laquo;&nbsp;Bahnhofplatz&nbsp;&raquo; au sous-sol</li><li>Dans l&rsquo;aile sud du hall principal au rez-de-chauss\u00e9e</li></ul>", "it": "<p>Chi ama lo straordinario assortimento della Confiserie Spr\u00fcngli trova diverse filiali alla Stazione Centrale di Zurigo, che propongono i famosi, leggerissimi Luxemburgerli, i finissimi Truffes e un&rsquo;ampia scelta di sandwich, Bircherm\u00fcesli, caff\u00e8 e altre bevande da asporto.</p><p>Una delle filiali \u00e8 situata nella hall &ldquo;Landesmuseum&rdquo; nel seminterrato della Stazione Centrale e apre gi\u00e0 alle 06.30 del mattino (domenica alle 08.00).</p><p>Altre filiali, che aprono alle 07.00, sono a pochi passi di distanza:</p><ul><li>sulla cosiddetta &ldquo;Plaza&rdquo; nel seminterrato</li><li>&nbsp;nella hall &ldquo;Bahnhofplatz&rdquo; nel seminterrato</li><li>nel tratto sud della hall principale al piano terra</li></ul>"}, "title_teaser": {"de": "Spr\u00fcngli Hauptbahnhof", "en": "Spr\u00fcngli, Main Station ", "fr": "Spr\u00fcngli, gare centrale", "it": "Spr\u00fcngli Stazione Centrale"}, "text_teaser": {"de": "Am Z\u00fcrcher Hauptbahnhof sorgen gleich vier Spr\u00fcngli-Filialen f\u00fcr das Wohl der G\u00e4ste.", "en": "At Zurich Main Station, confectionery lovers can find no fewer than four Spr\u00fcngli stores. ", "fr": "A la gare centrale de Zurich, quatre succursales Spr\u00fcngli ravissent les clients. ", "it": "Alla Stazione Centrale di Zurigo, quattro filiali Spr\u00fcngli viziano i loro ospiti."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_spruengli_hauptbahnhof_1280x960_20994.jpg"}, "photo": [], "updated": "2018-04-18 13:33:45 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Mehrere Filialen im Hauptbahnhof Z\u00fcrich", "Grosses Sortiment", "Luxemburgerli, Truffes und mehr"], "en": ["Several branches at Zurich Main Station ", "Broad product range ", "Luxemburgerli, truffles, and more"], "fr": ["Plusieurs succursales \u00e0 la gare centrale de Zurich", "Grand assortiment", "Luxemburgerli, truffes et plus encore"], "it": ["Diverse filiali alla Stazione Centrale di Zurigo", "Ampio assortimento", "Luxemburgerli, Truffes e altro"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Hauptbahnhof Z\u00fcrich, Halle Landesmuseum", "url": "http://www.spruengli.ch"}, "geo": {"latitude": "47.378581700000", "longitude": "8.539555000000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 06.30 &ndash; 21.00 Uhr<br />Samstag 06.30 &ndash; 20.00 Uhr<br />Sonntag 08.00 &ndash; 20.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Friday, 6.30am &ndash; 9pm<br />Saturday, 6.30am &ndash; 8pm<br />Sunday, 8am &ndash; 8pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 6h30 &ndash; 21h<br />Samedi 6h30 &ndash; 20h<br />Dimanche 8h &ndash; 20h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 06.30 &ndash; 21.00<br />Sabato 06.30 &ndash; 20.00<br />Domenica 08.00 &ndash; 20.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3785817 8.539555)", "district_id": 1}, {"id": "222739", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Food & Delicacy"], "name": {"de": "Spr\u00fcngli Stadelhoferplatz", "en": "Spr\u00fcngli, Stadelhoferplatz", "fr": "Spr\u00fcngli, Stadelhoferplatz", "it": "Spr\u00fcngli, Stadelhoferplatz"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Die beliebten Spr\u00fcngli-Klassiker wie Luxemburgerli, Truffes und Bircherm\u00fcesli finden Liebhaber auch beim Sechsel\u00e4utenplatz.", "en": "The popular Spr\u00fcngli classics, such as Luxemburgerli, truffles, and Bircher muesli, are also on sale at Sechsel\u00e4utenplatz.", "fr": "Luxemburgerli, truffes ou birchermuesli : pr\u00e8s de la Sechsel\u00e4utenplatz, les amateurs de Spr\u00fcngli trouvent les d\u00e9lices classiques de la confiserie zurichoise.", "it": "I popolari classici Spr\u00fcngli, come Luxemburgerli, Truffes e Bircherm\u00fcesli, si trovano anche sulla Sechsel\u00e4utenplatz."}, "description": {"de": "<p>Zentral gelegen zwischen dem Sechsel\u00e4utenplatz und dem Bahnhof Stadelhofen finden G\u00e4ste eines der Fachgesch\u00e4fte der Z\u00fcrcher Traditions-Confiserie Spr\u00fcngli.</p><p>Im grossen Sortiment finden Liebhaber ebenso die bunten und luftigen Luxemburgerli, als auch feinste Truffes. Nat\u00fcrlich d\u00fcrfen im gewohnt edlen Ambiente der Confiserie auch das cremige Spr\u00fcngli-Bircherm\u00fcesli, zarte Croissants oder leckere Sandwiches nicht fehlen.</p><p>Nur wenige Schritte entfernt versorgt eine zweite Spr\u00fcngli-Filiale hungrige Kunden: Im Untergrund des Bahnhofs Stadelhofen versorgen sich Pendler, Familien oder Studenten mit Snacks, Caf\u00e9 und s\u00fcssen Leckereien.&nbsp;</p>", "en": "<p>This branch of Zurich&rsquo;s tradition-steeped Confiserie Spr\u00fcngli enjoys a central location between Sechsel\u00e4utenplatz and Stadelhofen Train Station.</p><p>The numerous delicacies on sale here range from the colorful, light &amp; airy Luxemburgerli macarons to mouthwatering truffles. Naturally, the customary elegant Confiserie could also not be without its creamy Spr\u00fcngli Bircher muesli, exquisite croissants, and tasty sandwiches.</p><p>A second Spr\u00fcngli store also makes visitors&rsquo; mouths water just a stone&rsquo;s throw away: on the underground level of Stadelhofen Train Station, commuters, families and students can purchase snacks, coffee, and sweet treats.</p>", "fr": "<p>Cette succursale de la traditionnelle confiserie zurichoise Spr\u00fcngli jouit d&rsquo;une situation centrale entre la Sechsel\u00e4utenplatz et la gare Stadelhofen.</p><p>Le grand assortiment comprend Luxemburgerli color\u00e9s et l\u00e9gers ainsi que truffes fines. Evidemment, dans l&rsquo;ambiance noble caract\u00e9ristique de Spr\u00fcngli, les amateurs trouvent aussi du birchermuesli succulent, des croissants tendres et des sandwichs savoureux.</p><p>A deux pas, une deuxi\u00e8me succursale attend les clients affam\u00e9s&nbsp;: au sous-sol de la gare Stadelhofen, voyageurs, familles ou \u00e9tudiants ach\u00e8tent des encas, du caf\u00e9 ou des friandises.</p>", "it": "<p>In posizione centrale tra la Sechsel\u00e4utenplatz e la stazione di Stadelhofen, si trova una delle filiali della tradizionale pasticceria zurighese Spr\u00fcngli.</p><p>L&rsquo;ampio assortimento comprende sia i friabili e colorati Luxemburgerli sia i deliziosi Truffes. Nell&rsquo;atmosfera della pasticceria, raffinata come sempre, non mancano nemmeno il Bircherm\u00fcesli della casa, soffici croissant e gustosi sandwich.</p><p>A pochi passi di distanza, nel seminterrato della stazione di Stadelhofen, si incontra una seconda filiale Spr\u00fcngli, dove pendolari, famiglie e studenti possono acquistare snack, caff\u00e8 e dolci.&nbsp;</p>"}, "title_teaser": {"de": "Spr\u00fcngli Stadelhoferplatz", "en": "Spr\u00fcngli, Stadelhoferplatz", "fr": "Spr\u00fcngli, Stadelhoferplatz", "it": "Spr\u00fcngli, Stadelhoferplatz"}, "text_teaser": {"de": "Eine Filiale der traditionellen Z\u00fcrcher Konditorei Spr\u00fcngli finden Liebhaber nahe dem Opernhaus.", "en": "A branch of Zurich\u2019s tradition-steeped confectionery, Spr\u00fcngli, is located close to the Opera House.", "fr": "Une succursale de la traditionnelle Confiserie Spr\u00fcngli se trouve pr\u00e8s de l\u2019op\u00e9ra de Zurich.", "it": "Una filiale della tradizionale Confiserie Spr\u00fcngli di Zurigo si trova vicino al Teatro dell\u2019Opera."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_spruengli_stadelhoferplatz_1280x960_21001.jpg"}, "photo": [], "updated": "2018-04-18 11:59:00 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Zwischen Sechsel\u00e4utenplatz und Bahnhof Stadelhofen", "Grosses Sortiment", "Luxemburgerli, Truffes und mehr"], "en": ["Between Sechsel\u00e4utenplatz and Stadelhofen Train Station ", "Broad product range ", "Luxemburgerli, truffles, and more "], "fr": ["Entre Sechsel\u00e4utenplatz et gare Stadelhofen", "Grand assortiment", "Luxemburgerli, truffes et plus encore"], "it": ["Tra la Sechsel\u00e4utenplatz e la stazione di Stadelhofen", "Ampio assortimento", "Luxemburgerli, Truffes e altro"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Gottfried-Kellerstrasse 5", "phone": "+41 44 251 94 32", "url": "http://www.spruengli.ch"}, "geo": {"latitude": "47.366283300000", "longitude": "8.547195100000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 07.00 &ndash; 18.30 Uhr<br />Samstag 08.00 &ndash; 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Friday, 7am &ndash; 6.30pm<br />Saturday, 8am &ndash; 5pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 7h &ndash; 18h30<br />Samedi 8h &ndash; 17h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 07.00 &ndash; 18.30<br />Sabato 08.00 &ndash; 17.00&nbsp;</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3662833 8.5471951)", "district_id": 1}, {"id": "221776", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Watches & Jewelry"], "name": {"de": "Fata Morgana", "en": "Fata Morgana", "fr": "Fata Morgana", "it": "Fata Morgana"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Der Schmuckladen am Limmatquai begeistert mit ausgefallenem und fantasievollen Schmuck.", "en": "The store on Limmatquai inspires with its extravagant and imaginative jewelry.", "fr": "La boutique au Limmatquai s\u00e9duit par ses bijoux insolites cr\u00e9\u00e9s avec beaucoup d\u2019imagination.", "it": "Il negozio di gioielli sul Limmatquai entusiasma con creazioni originali e fantasiose."}, "description": {"de": "<p>Einzigartige Schmuckst\u00fccke, Uhren, Accessoires und sogar Wohnobjekte finden kreative Stadtbesucher in der Boutique Fata Morgana. Diese liegt in einem wunderbaren Raum direkt am Limmatquai im historischen Zentrum Z\u00fcrichs.</p><p>Bei Fata Morgana gleicht kein St\u00fcck dem anderen und Kunden finden hier eine grosse Auswahl an verschiedenen Materialien, Formen und Farben. Dabei achtet das Team von Fata Morgana stark auf Nachhaltigkeit und Transparenz und unterst\u00fctzt Hilfsprojekte f\u00fcr Produktionsst\u00e4tten.</p><p>Kunden und Kundinnen k\u00f6nnen sich bei Fata Morgana professionell Ohren- und Nasen-Piercings stechen lassen. Zudem sind auch Vergoldungen und diverse Reparaturen m\u00f6glich.</p>", "en": "<p>At Fata Morgana, creative people can find extravagant jewelry, watches, accessories, and even furnishings. The boutique is housed in a beautiful room directly on Limmatquai, in Zurich&rsquo;s historic center.</p><p>Here, no two items are the same, and customers are treated to a large selection of different materials, shapes and colors. The Fata Morgana team attaches great importance to sustainability and transparency, and also supports aid projects for production sites.</p><p>At Fata Morgana, customers can also have their ears and nose professionally pierced. In addition, objects can be gilded and various repairs carried out.&nbsp;</p>", "fr": "<p>Bijoux, montres, accessoires ou articles d&rsquo;int\u00e9rieur&nbsp;: chez Fata Morgana, les visiteurs cr\u00e9atifs trouvent des pi\u00e8ces insolites. La boutique est situ\u00e9e dans un local magnifique juste au bord du Limmatquai, dans le centre historique de Zurich.&nbsp;</p><p>Ici, aucune pi\u00e8ce ne ressemble \u00e0 une autre et les clients trouvent un grand choix de mat\u00e9riaux, formes et couleurs. Veillant sur les principes de durabilit\u00e9 et de transparence, l&rsquo;\u00e9quipe de Fata Morgana soutient des projets d&rsquo;aide aux sites de production.</p><p>Les clients et clientes de la boutique peuvent se faire percer oreilles et nez de mani\u00e8re professionnelle. La dorure et la r\u00e9paration d&rsquo;objets font \u00e9galement partie des services propos\u00e9s par la boutique. &nbsp;</p>", "it": "<p>Gioielli unici, orologi, accessori e complementi d&rsquo;arredo sono ci\u00f2 che propone la boutique Fata Morgana, che si trova in un bellissimo spazio sul Limmatquai, nel centro storico di Zurigo.</p><p>Da Fata Morgana non c&rsquo;\u00e8 un pezzo uguale all&rsquo;altro. I clienti trovano un&rsquo;ampia selezione di materiali, forme e colori diversi. Il team di Fata Morgana presta molta attenzione alla sostenibilit\u00e0 e alla trasparenza, patrocinando progetti a favore di stabilimenti produttivi.</p><p>Da Fata Morgana \u00e8 possibile farsi praticare piercing professionali a orecchie e naso. Anche placcature in oro e diverse riparazioni fanno parte dei servizi offerti dal negozio.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Fata Morgana", "en": "Fata Morgana", "fr": "Fata Morgana", "it": "Fata Morgana"}, "text_teaser": {"de": "Einzigartige und ausgefallene Schmuckst\u00fccke und Accessoires finden Liebhaber am Limmatquai.", "en": "Fashion lovers can find unique and extravagant jewelry and accessories in this store on Limmatquai.", "fr": "Au Limmatquai, les amateurs trouvent des bijoux insolites et des accessoires uniques.", "it": "Gioielli e accessori unici e originali si trovano sul Limmatquai."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_fata_morgana_1280x960_21006.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_fata_morgana_1280x960_21008.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_fata_morgana_1280x960_21007.jpg"}], "updated": "2019-12-13 16:58:31 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Ausgefallene Einzelst\u00fccke", "Direkt am Limmatquai", "Wundersch\u00f6nes Verkaufslokal"], "en": ["Flamboyant one-off pieces ", "Located directly on Limmatquai", "Beautiful store "], "fr": ["Exemplaires uniques insolites", "Juste au bord du Limmatquai", "Boutique magnifique"], "it": ["Pezzi unici originali", "Sul Limmatquai", "Splendido negozio"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Limmatquai 36", "phone": "+41 44 262 18 06", "email": "info@fata-morgana.ch", "url": "http://www.fata-morgana.ch"}, "geo": {"latitude": "47.370444100000", "longitude": "8.543362600000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 10.00 &ndash; 19.00 Uhr<br />Samstag 10.00 &ndash; 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Friday, 10am &ndash; 7pm<br />Saturday, 10am &ndash; 6pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 10h &ndash; 19h<br />Samedi 10h &ndash; 18h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 10.00 &ndash; 19.00<br />Sabato 10.00 &ndash; 18.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3704441 8.5433626)", "district_id": 1}, {"id": "215338", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Food & Delicacy"], "name": {"de": "Spr\u00fcngli Bahnhof Oerlikon", "en": "Spr\u00fcngli Bahnhof Oerlikon", "fr": "Spr\u00fcngli gare de Zurich Oerlikon", "it": "Spr\u00fcngli nella stazione di Oerlikon"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im alten Bahnhofsgeb\u00e4ude von Oerlikon finden Liebhaber die Spr\u00fcngli-Klassiker.", "en": "Those with a sweet tooth can find the classic Spr\u00fcngli confectionery in the former train station building in Oerlikon.", "fr": "Les amateurs d\u00e9couvriront les grands classiques de Spr\u00fcngli dans l\u2019ancienne gare d\u2019Oerlikon ", "it": "Nell\u2019antico edificio della stazione di Oerlikon si trovano i classici di Spr\u00fcngli."}, "description": {"de": "<p>Einst wurden in diesem denkmalgesch\u00fctzten Geb\u00e4ude am Bahnhof Oerlikon Zugtickets verkauft, heute befindet sich in der ehemaligen Schalterhalle eine Filiale der beliebten und bekannten Confiserie Spr\u00fcngli.</p><p>Im grossen Sortiment finden Liebhaber ebenso die bunten und luftigen Luxemburgerli, als auch feinste Truffes. Nat\u00fcrlich d\u00fcrfen im gewohnt edlen Ambiente der Confiserie auch das cremige Spr\u00fcngli-Bircherm\u00fcesli, zarte Croissants oder leckere Sandwiches nicht fehlen.</p><p>Egal, ob Pendler am fr\u00fchen Morgen, Familien mit Kindern auf einem Ausflug oder Studenten auf dem Weg zur Hochschule: Hier herrscht den ganzen Tag \u00fcber ein reges Treiben.</p>", "en": "<p>In days gone by, tickets were sold in this listed building at Oerlikon Train Station. Nowadays, the former ticket hall has been transformed into a branch of the popular and world-famous Confiserie Spr\u00fcngli.</p><p>The broad product range includes the colorful, light and airy Luxemburgerli, as well as mouthwatering truffles. And of course creamy Spr\u00fcngli Bircher muesli, delicate croissants and tasty sandwiches are also on sale amidst the confectioner&rsquo;s customary sophisticated surroundings.</p><p>Whether commuters early in the morning, families with children on an excursion, or students on the way to university: the store is buzzing with activity all day long.</p>", "fr": "<p>On vendait autrefois des billets de train dans ce b\u00e2timent class\u00e9 monument historique, qu&rsquo;est la gare de Zurich Oerlikon. Aujourd&rsquo;hui, l&rsquo;ancien hall des guichets abrite une succursale de la fameuse et tr\u00e8s pris\u00e9e confiserie Spr\u00fcngli.</p><p>Un vaste assortiment est propos\u00e9 aux amateurs&nbsp;: Les fameux &laquo;&nbsp;Luxemburgerli&nbsp;&raquo;, macarons l\u00e9gers et color\u00e9s ainsi que des truffes savoureuses. L&rsquo;onctueux Bircher muesli de Spr\u00fcngli, les croustillants croissants et les d\u00e9licieux sandwichs sont \u00e9galement pr\u00e9sents dans l&rsquo;ambiance raffin\u00e9e de la confiserie.</p><p>Que ce soit des navetteurs au petit matin, des parents avec enfants en balade ou des \u00e9tudiants sur le chemin de l&rsquo;universit\u00e9, ici c&rsquo;est tr\u00e8s anim\u00e9 toute la journ\u00e9e.</p>", "it": "<p>Un tempo, in questo edificio sottoposto a tutela presso la stazione di Oerlikon, si vendevano biglietti ferroviari. Oggi, all&rsquo;interno di quella che era la biglietteria, si trova una filiale dell&rsquo;amata e popolare Confiserie Spr\u00fcngli.</p><p>Dell&rsquo;ampio assortimento fanno parte sia i friabili e colorati Luxemburgerli sia i deliziosi Truffes. Nell&rsquo;atmosfera della pasticceria, raffinata come sempre, non mancano poi Bircherm\u00fcesli, soffici croissant e gustosi sandwich.</p><p>Che si tratti di pendolari al mattino presto, famiglie con bambini in gita o studenti che vanno all&rsquo;universit\u00e0, qui regna sovrano tutto il giorno un vivace viavai.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Spr\u00fcngli Bahnhof Oerlikon", "en": "Spr\u00fcngli Bahnhof Oerlikon", "fr": "Spr\u00fcngli gare Oerlikon", "it": "Spr\u00fcngli alla stazione di Oerlikon"}, "text_teaser": {"de": "Die Filiale der beliebten Confiserie Spr\u00fcngli am Bahnhof Oerlikon.", "en": "The branch of the popular Confiserie Spr\u00fcngli at Oerlikon Train Station.", "fr": "Succursale de la tr\u00e8s pris\u00e9e confiserie Spr\u00fcngli \u00e0 la gare de Zurich Oerlikon.", "it": "La filiale dell\u2019amata Confiserie Spr\u00fcngli nella stazione di Oerlikon."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_sprungli_bahnhof_oerlikon_1280x960_21000.jpg"}, "photo": [], "updated": "2018-03-02 11:55:24 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Am Bahnhof Oerlikon", "Grosses Sortiment", "Luxemburgerli, Truffes und mehr"], "en": ["At Oerlikon Train Station", "Broad selection ", "Luxemburgerli, truffles, and more "], "fr": ["\u00c0 la gare de Zurich Oerlikon", "Vaste assortiment", "Luxemburgerli, truffes et bien plus encore"], "it": ["Stazione di Oerlikon", "Ampio assortimento", "Luxemburgerli, Truffes e altro"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8050", "streetAddress": "Hofwiesenstrasse 369", "phone": "+41 43 300 63 00", "url": "http://www.spruengli.ch"}, "geo": {"latitude": "47.411462900000", "longitude": "8.544023200000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 07.00 &ndash; 20.00 Uhr<br />Samstag, 08.00 &ndash; 19.00 Uhr<br />Sonntag, 09.00 &ndash; 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Friday, 7am &ndash; 8pm<br />Saturday, 8am &ndash; 7pm<br />Sunday, 9am &ndash; 6pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 7h &ndash; 20h<br />Samedi 8h &ndash; 19h<br />Dimanche 9h &ndash; 18h&nbsp;</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 07.00 &ndash; 20.00<br />Sabato 08.00 &ndash; 19.00<br />Domenica 09.00 &ndash; 18.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.4114629 8.5440232)", "district_id": 11}, {"id": "214819", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Watches & Jewelry"], "name": {"de": "Meister 1881 Silber & Tafelkultur", "en": "Meister 1881 Silver & Table Culture", "fr": "Meister 1881 Argenterie & Culture de la Table", "it": "Meister 1881 Silber & Tafelkultur"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im Herzen der Altstadt befindet sich das gr\u00f6sste Silbergesch\u00e4ft der Schweiz, das auf eine lange Tradition zur\u00fcckblickt.", "en": "Situated in the heart of the Old Town is the largest silver store in Switzerland, which can look back on a long tradition. ", "fr": "Au c\u0153ur de la vieille ville se niche la boutique d\u2019argenterie de Suisse la plus importante et riche d\u2019une longue tradition.", "it": "Nel cuore del centro storico si trova il pi\u00f9 grande negozio di argenteria della Svizzera, con una lunghissima tradizione alle spalle."}, "description": {"de": "<p>Bereits in vierter Generation wird das gr\u00f6sste Silberfachgesch\u00e4ft der Schweiz &ndash; Meister 1881 Silber &amp; Tafelkultur &ndash; in Z\u00fcrich gef\u00fchrt. An der pittoresken Augustinergasse gelegen, befindet sich die Boutique an bester Lage zwischen der weltbekannten Bahnhofstrasse und dem Aussichtspunkt Lindenhof, mitten in der h\u00fcbschen Z\u00fcrcher Altstadt.</p><p>Im Sortiment von &laquo;Meister 1881 Silber &amp; Tafelkultur&raquo; finden Liebhaber des gehobenen Lebensstandards Silberbesteck, Porzellan und Kristallglaswaren, ebenso wie Korpussilber. Klassische Formen sind dabei ebenso beliebt wie aktuelle Trends. Zudem werden bekannte Silberwaren von Jezler, Christofle, Robbe &amp; Berking, Georg Jensen und Puiforcat angeboten.</p>", "en": "<p>The largest silver store in Switzerland, Meister 1881 Silver &amp; Table Culture, is a family firm currently managed by the fourth generation. Situated on the picturesque Augustinergasse, the boutique enjoys a prime location between the world-famous Bahnhofstrasse and the Lindenhof vantage point in the heart of Zurich&rsquo;s charming Old Town.</p><p>At Meister 1881 Silver &amp; Table Culture, lovers of high-quality objects can find silver cutlery and hollowware, porcelain and crystal glassware. Classic forms are equally popular as current trends. The range also includes well-known silverware brands, such as Jezler, Christofle, Robbe &amp; Berking, Georg Jensen and Puiforcat.</p>", "fr": "<p>La quatri\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration g\u00e8re aujourd&rsquo;hui la plus importante boutique d&rsquo;argenterie de Suisse, la Meister 1881 Argenterie &amp; Culture de la Table. Situ\u00e9e dans la pittoresque ruelle Augustinergasse, cette boutique est tr\u00e8s bien situ\u00e9e entre la fameuse rue Bahnhofstrasse et le point d&rsquo;observation du Lindenhof, au centre de la magnifique vieille ville zurichoise.</p><p>Les amateurs fortun\u00e9s trouveront au &laquo;&nbsp;Meister 1881 Argenterie &amp; Culture de la Table&nbsp;&raquo; tout un assortiment d&rsquo;argenterie, de porcelaine et de cristaux ainsi que des objets creux en argent. Le classique comme le moderne remportent ici un franc succ\u00e8s. On y propose d&rsquo;ailleurs aussi bien de l&rsquo;argenterie de chez Jezler, Christofle, Robbe &amp; Berking, Georg Jensen ou Puiforcat.</p>", "it": "<p>Gestito alla quarta generazione, il pi\u00f9 grande negozio di argenteria della Svizzera, Meister 1881 Silber &amp; Tafelkultur, si trova a Zurigo. Situata nella pittoresca Augustinergasse, la boutique occupa una posizione ottimale tra la famosissima Bahnhofstrasse e il punto panoramico Lindenhof, nel cuore del grazioso centro storico zurighese.</p><p>Nella gamma di Meister 1881 Silber &amp; Tafelkultur, gli appassionati del genere trovano posate d&rsquo;argento, porcellane, cristalli e oggettistica varia. Le forme classiche sono apprezzate quanto le mode del momento. Inoltre, l&rsquo;offerta vanta anche argenteria firmata Jezler, Christofle, Robbe &amp; Berking, Georg Jensen e Puiforcat.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Meister 1881 Silber & Tafelkultur", "en": "Meister 1881 Silver & Table Culture", "fr": "Meister 1881 Argenterie & Culture de la Table", "it": "Meister 1881 Silber & Tafelkultur"}, "text_teaser": {"de": "Das Traditionsgesch\u00e4ft in der Altstadt ist ein Paradies f\u00fcr Silberliebhaber. ", "en": "This tradition-steeped firm in the Old Town is a paradise for lovers of silverware. ", "fr": "La traditionnelle boutique de la vieille ville est un vrai paradis pour les amateurs d\u2019argenterie. ", "it": "Lo storico negozio nel centro storico \u00e8 un paradiso per gli amanti dell\u2019argento. "}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_platzhalter_shopping_12924.jpg"}, "photo": [], "updated": "2018-06-11 14:17:23 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Nahe Bahnhofstrasse", "Silberfachgesch\u00e4ft", "Langj\u00e4hriges Traditionsgesch\u00e4ft"], "en": ["Near Bahnhofstrasse", "Silver specialist store ", "Tradition-steeped firm"], "fr": ["Pr\u00e8s de la rue Bahnhofstrasse", "Boutique d\u2019argenterie", "Boutique riche d\u2019une longue tradition "], "it": ["Vicino alla Bahnhofstrasse", "Negozio specializzato in argenteria", "Negozio dalla lunga tradizione"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Augustinergasse 17", "phone": "+41 44 221 27 30", "email": "silber@meister.ch", "url": "http://www.meister-zurich.ch"}, "geo": {"latitude": "47.372146600000", "longitude": "8.539139600000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 10.00 &ndash; 18.30 Uhr<br />Samstag, 10.00 &ndash; 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Friday, 10am &ndash; 6.30pm<br />Saturday, 10am &ndash; 5pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 10h &ndash; 18h30<br />Samedi 10h &ndash; 17h&nbsp;</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 10.00 &ndash; 18.30<br />Sabato 10.00 &ndash; 17.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3721466 8.5391396)", "district_id": 1}, {"id": "209137", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping"], "name": {"de": "Zigarren D\u00fcrr \u2013 Davidoff Flagship Store", "en": "Zigarren D\u00fcrr \u2013 Davidoff Flagship Store", "fr": "Zigarren D\u00fcrr \u2013 la boutique phare de Davidoff", "it": "Zigarren D\u00fcrr \u2013 Davidoff Flagship Store"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Z\u00fcrichs erste Anlaufstelle f\u00fcr Freunde des stilvollen Rauchvergn\u00fcgens", "en": "Zurich\u2019s top address for friends of this stylish smoking pleasure. ", "fr": "L\u2019adresse la plus connue de ceux qui prennent du plaisir \u00e0 fumer \u00e0 Zurich", "it": "Il primo punto di riferimento zurighese per gli estimatori del fumo con stile."}, "description": {"de": "<p>Zino Davidoff war von Kindesbeinen an fasziniert von Tabak und reiste bereits in jungen Jahren voller Neugierde und Abenteuerlust zu Tabakplantagen der neuen Welt.</p><p>Nach seiner R\u00fcckkehr verw\u00f6hnte er die Gesellschaft mit edelsten Zigarren, deren Herstellung er in Kuba gelernt hatte und die er auch importierte. F\u00fcr den idealen Genuss dieser karibischen Raucherfreuden entwickelte er den Humidor, der heute zur Standartausr\u00fcstung jedes Zigarrenaficionados geh\u00f6rt.</p><p>Im sehr sinnlichen und stilvollen Flagship Store am Bahnhofplatz, der nach amerikanischem Kirschbaum und feinem Tabak riecht, lagern die edelsten St\u00fccke in einem grossen, honigfarbenen Walk-In-Humidor wie in einem h\u00f6lzernen Tresor.</p>", "en": "<p>Already as a young child, Zino Davidoff was fascinated by tobacco. Full of curiosity and adventurous spirit, in his early years he travelled to the tobacco plantations of the New World.</p><p>After his return, he pampered society with first-class cigars, the production of which he had learnt in Cuba and which he also imported. In order to optimize the enjoyment of these Caribbean cigars, he designed the humidor, which nowadays is part of the standard equipment of any cigar aficionado.</p><p>In the highly sensual and stylish flagship store at Bahnhofplatz, where the scent of American cherry wood and fine tobacco hangs in the air, the most precious items are stored in a huge, honey-colored walk-in humidor, rather like an enormous wooden safe.</p>", "fr": "<p>Zino Davidoff fut fascin\u00e9 par le tabac d\u00e8s son enfance. Tout jeune encore, il visita les plantations de tabac du nouveau monde avec une grande curiosit\u00e9 et une \u00e9norme envie de partir \u00e0 l&rsquo;aventure.</p><p>D\u00e8s son retour, il surprit agr\u00e9ablement la soci\u00e9t\u00e9 avec les cigares les plus raffin\u00e9s dont il avait appris la fabrication \u00e0 Cuba et qu&rsquo;il importa \u00e9galement. Afin de conserver ce pur plaisir de fumer comme il existe aux Cara\u00efbes, il d\u00e9veloppa l&rsquo;humidor qui fait aujourd&rsquo;hui partie de l&rsquo;\u00e9quipement standard de tous les aficionados du cigare.</p><p>Dans cette boutique phare raffin\u00e9e et tr\u00e8s sensorielle de la place Bahnhofplatz, qui r\u00e9pand une odeur de cerisier am\u00e9ricain et de tabac fin, sont stock\u00e9s les exemplaires les plus nobles dans un grand humidor couleur miel et libre d&rsquo;entr\u00e9e comme dans un tr\u00e9sor de bois.&nbsp;</p>", "it": "<p>Zino Davidoff sub\u00ec il fascino del tabacco gi\u00e0 in tenera et\u00e0 e viaggi\u00f2 alla volta delle piantagioni del nuovo mondo pieno di curiosit\u00e0 e voglia di avventura.</p><p>Una volta fatto ritorno, inizi\u00f2 a viziare la gente del posto con sigari di qualit\u00e0, che aveva imparato a produrre a Cuba e iniziato a importare. Per sprigionare il massimo gusto dai sigari caraibici, ide\u00f2 un humidor, che oggi fa parte dell&rsquo;attrezzatura abituale di qualsiasi estimatore del genere.</p><p>Nell&rsquo;elegante flagship store sulla Bahnhofplatz, che profuma di ciliegio americano e finissimo tabacco, i pezzi pi\u00f9 nobili riposano come in una cassaforte di legno in un grande walk-in humidor color miele.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Zigarren D\u00fcrr", "en": "Zigarren D\u00fcrr", "fr": "Zigarren D\u00fcrr", "it": "Zigarren D\u00fcrr"}, "text_teaser": {"de": "Z\u00fcrichs erste Adresse f\u00fcr Zigarrenliebhaber", "en": "Zurich\u2019s top address for cigar lovers ", "fr": "L\u2019adresse la plus connue des amateurs de cigares \u00e0 Zurich", "it": "Il migliore indirizzo di Zurigo per gli amanti dei sigari."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_shopping_davidoff_zigarren_1280x960_19077.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_shopping_davidoff_zigarren_1280x960_19075.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_shopping_davidoff_zigarren_1280x960_19076.jpg"}], "updated": "2018-01-22 15:27:33 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Premium-Zigarren", "Grossartiger Walk-In-Humidor", "Cigarlounge an zentraler Lage"], "en": ["Premium cigars", "Fantastic walk-in humidor", "Cigar lounge in a central location"], "fr": ["Cigares premium ", "Magnifique humidor avec entr\u00e9e libre", "Lounge \u00e0 cigares en position centrale"], "it": ["Sigari di altissima qualit\u00e0", "Straordinario walk-in humidor ", "Cigar-lounge in posizione centrale"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Bahnhofplatz 6", "phone": "+41 44 211 63 23", "url": "http://www.davidoff.com"}, "geo": {"latitude": "47.376747500000", "longitude": "8.540122400000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 8 &ndash; 19 Uhr<br />Samstag 9 &ndash; 17 Uhr</p>", "en": "<p>Monday&ndash;Friday, 8am&ndash;7pm<br />Saturday, 9am&ndash;5pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 8h &ndash; 19h<br />Samedi 9h &ndash; 17h&nbsp;</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 8 &ndash; 19<br />Sabato dalle 9 &ndash; 17</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3767475 8.5401224)", "district_id": 1}, {"id": "208165", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Fashion & Accessoires"], "name": {"de": "Qwstion Store", "en": "Qwstion Store", "fr": "Qwstion Store", "it": "Qwstion Store"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Inspirierender Ort f\u00fcr nachhaltig produzierte Alltagsprodukte und zeitgen\u00f6ssisches Schweizer Design", "en": "An inspiring place for sustainable everyday products and contemporary Swiss design. ", "fr": "Lieu d\u2019inspiration : design contemporain suisse et articles du quotidien issus d\u2019une production durable", "it": "Un luogo suggestivo con oggetti di uso quotidiano prodotti in maniera sostenibile e design svizzero contemporaneo."}, "description": {"de": "<p>Am Anfang war die Tasche. Oder vielmehr: die Suche nach einer Tasche. Denn 2008 setzten sich die f\u00fcnf T\u00fcftler an einen Tisch, um die hohe Funktionalit\u00e4t einer Freizeittasche mit der Eleganz von klassischen Businesstaschen zu kombinieren.</p><p>Aus dieser Fragestellung entstand das Label Qwstion, dessen Macher f\u00fcr ihre cleveren Taschen einen eigenst\u00e4ndigen Stil geschaffen haben. So machen die verschiedenen Modelle sowohl auf dem Fahrrad wie auch beim Gesch\u00e4ftstermin einen selbstbewussten Eindruck.</p><p>Im eleganten Z\u00fcrcher Flagship-Store werden neben den Qwstion-Taschen weitere Label pr\u00e4sentiert, welche dieselbe Passion f\u00fcr Qualit\u00e4t, zeitloses Design und nachhaltige Produktion teilen.</p>", "en": "<p>It all started with a bag. Or rather: the search for a bag. In 2008, five creative professionals sat around the table in order to come up with an idea for combining the high functionality of a sports backpack with the elegance of a classic business bag.</p><p>The result was the label, Qwstion, for which its creators have designed a unique style of all-rounder bags. As a result, the various models make a self-assured impression whether on a bike or at a business meeting.</p><p>In addition to Qwstion bags, the elegant Zurich flagship store carries selected items from other brands that share the same passion for quality, timeless design and sustainable production.</p>", "fr": "<p>Au commencement \u00e9tait le sac. Ou plut\u00f4t&nbsp;: la recherche d&rsquo;un sac. En 2008, cinq inventeurs se sont r\u00e9unis pour combiner la fonctionnalit\u00e9 d&rsquo;un sac de loisirs et l&rsquo;\u00e9l\u00e9gance d&rsquo;un sac d&rsquo;affaires classique.</p><p>Sur la base de cette question est n\u00e9e la marque Qwstion, synonyme d&rsquo;ing\u00e9niosit\u00e9 et style original. Port\u00e9s sur un v\u00e9lo ou lors d&rsquo;un rendez-vous d&rsquo;affaires, les diff\u00e9rents mod\u00e8les ont de l&rsquo;allure.</p><p>Outre les sacs Qwstion, l&rsquo;\u00e9l\u00e9gante boutique phare \u00e0 Zurich pr\u00e9sente d&rsquo;autres marques qui partagent la m\u00eame passion pour la qualit\u00e9, le design intemporel et la production durable.</p>", "it": "<p>All&rsquo;inizio c&rsquo;era la borsa. O meglio: la ricerca di una borsa. Poi, nel 2008, in cinque si sono seduti a un tavolo per fondere l&rsquo;elevata funzionalit\u00e0 di una borsa per il tempo libero con l&rsquo;eleganza delle business bag classiche.</p><p>Da questa esigenza, \u00e8 nata la firma Qwstion, conosciuta per lo stile unico che i suoi ideatori conferiscono alle loro borse. I vari modelli fanno una figurona sia in bicicletta sia ad appuntamenti di lavoro.</p><p>Oltre alle borse Qwstion, nell&rsquo;elegante flagship store di Zurigo si trovano altri marchi che condividono la stessa passione per qualit\u00e0, design intramontabile e produzione sostenibile.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Qwstion Shop", "en": "Qwstion Store", "fr": "Qwstion Shop", "it": "Qwstion Shop"}, "text_teaser": {"de": "Flexibles Handgep\u00e4ck f\u00fcr Designbegeisterte, entwickelt in der Schweiz", "en": "Flexible hand luggage for design enthusiasts, developed in Switzerland ", "fr": "Bagages \u00e0 main multifonctionnels, d\u00e9velopp\u00e9s en Suisse, pour les passionn\u00e9s de design", "it": "Borse versatili ideate in Svizzera per gli amanti del design."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_shopping_qwstion_18965.jpg", "caption": {"de": "QWSTION Shop", "en": "QWSTION Store"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_shopping_qwstion_18966.jpg", "caption": {"de": "QWSTION Shop", "en": "QWSTION Store"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_shopping_qwstion_18964.jpg", "caption": {"de": "QWSTION Shop", "en": "QWSTION Store"}}], "updated": "2019-01-17 14:22:08 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Zeitloses Schweizer Design", "Nachhaltige Produkte", "Angesagte Label"], "en": ["Contemporary Swiss design ", "Sustainable products ", "Trendy label "], "fr": ["Design suisse intemporel", "Produits durables", "Marques tendance"], "it": ["Design svizzero intramontabile", "Prodotti sostenibili", "Marche popolari"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8004", "streetAddress": "Badenerstrasse 156", "phone": "+41 43 535 24 61", "email": "zurichstore@qwstion.com", "url": "https://www.qwstion.com"}, "geo": {"latitude": "47.374597800000", "longitude": "8.522040100000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 11 &ndash; 19 Uhr<br />Samstag 11 &ndash; 17 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Friday, 11am &ndash; 7pm<br />Saturday, 11am &ndash; 5pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 11h &ndash; 19h<br />Samedi 11h &ndash; 17h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 11 &ndash; 19<br />Sabato dalle 11 &ndash; 17&nbsp;</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3745978 8.5220401)", "district_id": 4}, {"id": "207445", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping"], "name": {"de": "Foifi \u2013 ZeroWaste Ladencaf\u00e9", "en": "Foifi \u2013 ZeroWaste Ladencaf\u00e9", "fr": "Foifi \u2013 ZeroWaste Ladencaf\u00e9", "it": "Foifi \u2013 ZeroWaste Ladencaf\u00e9"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Nur so viel einkaufen, wie man tats\u00e4chlich ben\u00f6tigt und dabei auf Abfall verzichten? Das geht im Ladencaf\u00e9 \u00abFoifi\u00bb.", "en": "Only buy what you really need and thus avoid waste? That is possible at the Foifi store-caf\u00e9. ", "fr": "Acheter seulement ce dont on a besoin tout en renon\u00e7ant aux d\u00e9chets ? Au Ladencaf\u00e9 Foifi, c\u2019est possible.", "it": "Acquistare solo quanto strettamente necessario e rinunciare a qualsiasi tipo di rifiuto? Al Foifi si pu\u00f2."}, "description": {"de": "<p>Wer Lebensmittel und Alltagsgegenst\u00e4nde umweltbewusst einkaufen m\u00f6chte, geht zu &laquo;Foifi&raquo;. Das Gesch\u00e4ft steht im hippen Stadtkreis 5 in Z\u00fcrichs Westen &ndash; &laquo;Foifi&raquo; bedeutet auf Z\u00fcrichdeutsch f\u00fcnf und d\u00fcrfte daher ein Hinweis auf den Stadtteil sein.</p><p>&laquo;Foifi&raquo; ist Z\u00fcrichs erster ZeroWaste-Shop. Hier bringen Kunden ihre eigenen Gef\u00e4sse mit, in die sie so viel Lebensmittel einf\u00fcllen, wie sie tats\u00e4chlich ben\u00f6tigen. Damit werden zwei Fliegen mit einer Klappe geschlagen: Es wird nicht zu viel eingekauft und ganz nebenbei schleppt der Kunde keinen Abfall mit nach Hause. Das spart Geld, ist \u00fcberraschend, lehrreich und macht zudem Spass.</p><p>Zum Sortiment geh\u00f6ren Lebensmittel in Bio-Qualit\u00e4t, Mehrweg-Haushaltsartikel und Hygiene-Produkte. Zudem finden Kunden mitten im Laden ein kleines Caf\u00e9, wo Workshops und Events stattfinden.</p>", "en": "<p>Those who would like to shop in an eco-friendly manner should head for Foifi. The store lies in the trendy Kreis 5 quarter in the western part of Zurich (&ldquo;Foifi&rdquo; means &ldquo;five&rdquo; in Zurich dialect).</p><p>Foifi is Zurich&rsquo;s first Zero Waste store. Here, customers bring their own containers and fill them with just as much food as they actually need. This has two advantages: they do not buy too much, and also do not take any waste products home with them. This not only saves money, but is surprising, instructive and also great fun.</p><p>The product range includes organic produce, reusable household items, and toiletries. In addition, there is a tiny caf\u00e9 in the middle of the store, where workshops and events are held.</p>", "fr": "<p>Qui souhaite faire ses courses de mani\u00e8re \u00e9cologique ach\u00e8te des aliments et des articles m\u00e9nagers au magasin Foifi. Le commerce se trouve dans le cinqui\u00e8me arrondissement de la ville, zone urbaine branch\u00e9e \u00e0 l&rsquo;ouest de la ville probablement \u00e0 l&rsquo;origine du nom du magasin (&laquo;&nbsp;Foifi&nbsp;&raquo; signifie &laquo;&nbsp;cinq&nbsp;&raquo; en suisse-allemand).</p><p>Foifi est le premier magasin z\u00e9ro d\u00e9chet de Zurich. Les clients y am\u00e8nent leurs propres r\u00e9cipients qu&rsquo;ils remplissent selon leurs besoins. Ainsi, on fait d&rsquo;une pierre deux coups&nbsp;: acheter sans gaspiller et renoncer aux emballages. Il s&rsquo;agit d&rsquo;une exp\u00e9rience \u00e9conomique, surprenante, instructive et amusante \u00e0 la fois.</p><p>La gamme comprend aliments de qualit\u00e9 bio, articles m\u00e9nagers r\u00e9utilisables et produits hygi\u00e9niques. De plus, un petit caf\u00e9 au milieu du magasin invite les clients \u00e0 se poser et \u00e0 participer \u00e0 des ateliers et autres manifestations.</p>", "it": "<p>Per acquistare alimentari e oggetti di uso quotidiano in maniera ecosostenibile, si va al Foifi. Il negozio si trova nel Kreis 5, quartiere di tendenza di Zurigo ovest. Nel dialetto locale, &ldquo;foifi&rdquo; significa cinque e rimanda quindi al quartiere.</p><p>Foifi \u00e8 il primo negozio &ldquo;ZeroWaste&rdquo; di Zurigo. Qui, i clienti arrivano con i loro recipienti e contenitori, nei quali mettono la quantit\u00e0 di alimenti di cui hanno bisogno. In questo modo, si prendono due piccioni con una fava: non si compra troppo e i clienti non si portano a casa rifiuti. Cos\u00ec facendo, si risparmia, si impara e ci si diverte.</p><p>L&rsquo;assortimento prevede alimentari biologici, articoli multiuso per la casa e prodotti igienici. Inoltre, in mezzo al negozio si trova anche un piccolo caff\u00e8, dove si svolgono workshop ed eventi.&nbsp;</p>"}, "title_teaser": {"de": "Foifi \u2013 ZeroWaste Ladencaf\u00e9", "en": "Foifi \u2013 ZeroWaste Ladencaf\u00e9", "fr": "Foifi \u2013 ZeroWaste Ladencaf\u00e9", "it": "Foifi \u2013 ZeroWaste Ladencaf\u00e9"}, "text_teaser": {"de": "Wer beim Einkaufen auf Plastik und unn\u00f6tige Verpackungen verzichten m\u00f6chte, kauft im \u00abFoifi\u00bb ein.", "en": "Those who want to avoid plastic and unnecessary packaging do their shopping at Foifi. ", "fr": "Qui souhaite renoncer au plastique et aux emballages inutiles fait ses courses au Foifi.", "it": "Chi vuole rinunciare a plastica e imballi inutili quando fa la spesa va da Foifi."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_shopping_foifi_1280x960_18486.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_shopping_foifi_1280x960_18485.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_shopping_foifi_1280x960_18482.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_shopping_foifi_1280x960_18483.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_shopping_foifi_1280x960_18484.jpg"}], "updated": "2018-10-16 10:12:42 +0200", "detailedInformation": {"de": ["ZeroWaste Quartierladen", "Lebensmittel und Alltagsgegenst\u00e4nde", "Caf\u00e9 und Bar"], "en": ["Zero waste local store ", "Food and household articles ", "Caf\u00e9 and bar "], "fr": ["Magasin de quartier ZeroWaste", "Aliments et articles m\u00e9nagers", "Caf\u00e9 et bar"], "it": ["Negozio di quartiere ZeroWaste", "Alimentari e oggetti di uso quotidiano", "Caff\u00e8 e bar"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Schiffbaustrasse 9B", "phone": "+41 77 439 68 70", "email": "welcome@foifi.ch", "url": "http://www.foifi.ch"}, "geo": {"latitude": "47.388770200000", "longitude": "8.517641900000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 09.00 &ndash; 19.00 Uhr<br />Samstag 10.00 &ndash; 17.00 Uhr</p><p>&nbsp;</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Friday, 9am &ndash; 7pm<br />Saturday, 10am &ndash; 5pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 9h &ndash; 19h<br />Samedi 10h &ndash; 17h&nbsp;</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 09.00 &ndash; 19.00<br />Sabato 10.00 &ndash; 17.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3887702 8.517641899999999)", "district_id": 5}, {"id": "204631", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping"], "name": {"de": "Parfumerie Osswald", "en": "Parfumerie Osswald", "fr": "Parfumerie Osswald", "it": "Profumeria Osswald"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Ein magischer Ort mitten in der Stadt, an dem die erlesensten D\u00fcfte der Welt zu neuen Kreationen zusammenfinden. ", "en": "A magical place in the heart of the city, where the most exquisite fragrances in the world are married together to form new creations. ", "fr": "Un endroit magique en pleine ville o\u00f9 les plus luxueux parfums du monde se m\u00ealent aux nouvelles cr\u00e9ations.", "it": "Un luogo magico nel cuore della citt\u00e0, dove i profumi pi\u00f9 ricercati del mondo danno vita a nuove creazioni. "}, "description": {"de": "<p>Die Parfumerie Osswald geh\u00f6rt zu jenen Traditionsgesch\u00e4ften, in denen man die Geschichte sp\u00fcrt, w\u00e4hrend man voller Tatendrang der Zukunft entgegenschreitet.</p><p>Vermutlich findet sich nirgends in der Schweiz eine exklusivere Auswahl an D\u00fcften und Duftwissen wie in dieser Parfumerie an der unteren Bahnhofstrasse Hier empf\u00e4ngt das Personal die vielen Stammkunden wie auch neugierige Schnupperer mit professioneller Freundlichkeit und Kompetenz. Kenner finden hier die Marken, die in der Schweiz sonst kaum zu kaufen sind, w\u00e4hrend Neulinge mit einer ausf\u00fchrlichen Beratung problemlos den Zugang in die Welt der D\u00fcfte finden.</p>", "en": "<p>Parfumerie Osswald is one of those traditional businesses where you can feel its age-old history but at the same time its innate urge to look to the future.</p><p>Probably nowhere in Switzerland is there such an exclusive selection of fragrances and knowledge about perfumes than at this perfumery on Bahnhofstrasse. The staff welcome the many regular clients as well as curious newcomers with professional friendliness and competence. Perfume lovers can purchase brands that are otherwise hardly to be found anywhere else in Switzerland, while perfume novices are given a comprehensive introduction to the sweet-smelling world of fragrances.</p>", "fr": "<p>La parfumerie Osswald fait partie des magasins traditionnels charg\u00e9s d&rsquo;histoire, mais qui regardent r\u00e9solument vers l&rsquo;avenir.</p><p>On ne trouve probablement nulle part en Suisse une s\u00e9lection plus exclusive de parfums et de connaissances des flagrances que dans cette parfumerie situ\u00e9e en bas de la Bahnhofstrasse. Ici le personnel accueille aussi bien les clients habituels que les curieux avec gentillesse et une grande conscience professionnelle. Les connaisseurs trouveront ici des marques tr\u00e8s rares m\u00eame en Suisse, alors que les novices en la mati\u00e8re acc\u00e9deront ais\u00e9ment \u00e0 l&rsquo;univers des parfums gr\u00e2ce \u00e0 de judicieux conseils.&nbsp;</p>", "it": "<p>La profumeria Osswald \u00e8 un negozio dalla lunga tradizione, di quelli in cui si respira il passato, guardando con entusiasmo al futuro.</p><p>Probabilmente non c&rsquo;\u00e8 un altro posto in Svizzera in grado di offrire una selezione cos\u00ec esclusiva di profumi e conoscenza profumiera come questo negozio situato nella parte finale della Bahnhofstrasse. Il personale accoglie i numerosi clienti abituali e quelli nuovi con cordialit\u00e0 e competenza oltremodo professionale. Gli intenditori trovano marche che in Svizzera sono pressoch\u00e9 irreperibili, mentre i neofiti vengono accompagnati nel mondo dei profumi con una consulenza esaustiva.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Parfumerie Osswald", "en": "Parfumerie Osswald", "fr": "Parfumerie Osswald", "it": "Profumeria Osswald"}, "text_teaser": {"de": "Der Duft von Sch\u00f6nheit, Gl\u00fcck und vornehmer Eleganz.", "en": "The fragrance of beauty, happiness and elegance.", "fr": "Le parfum de la beaut\u00e9, du bonheur et de la distinction. ", "it": "Il profumo della bellezza, della felicit\u00e0 e dell\u2019eleganza signorile."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_osswald_parfumerie_zuerich_1280x960_18363.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_osswald_parfumerie_zuerich_1280x960_18358.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_osswald_parfumerie_zuerich_1280x960_18361.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_osswald_parfumerie_zuerich_1280x960_18362.jpg"}], "updated": "2017-12-21 15:11:05 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Die edelste Parfumerie der Schweiz", "In Familienbesitz seit 1921", "Viele exklusive D\u00fcfte"], "en": ["The finest perfumery in Switzerland ", "Family-owned since 1921 ", "Many exclusive fragrances "], "fr": ["La parfumerie la plus envo\u00fbtante de Suisse", "Propri\u00e9t\u00e9 de la famille depuis 1921", "De nombreux parfums exclusifs "], "it": ["La profumeria pi\u00f9 chic della Svizzera", "A conduzione familiare dal 1921", "Tanti profumi esclusivi"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Bahnhofstrasse 17 / Paradeplatz", "phone": "+41 44 211 20 30", "email": "info@osswald.ch", "url": "https://osswald.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.370060600000", "longitude": "8.539639300000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 09.00 &ndash; 18.30 Uhr<br />Samstag 09.00 &ndash; 16.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday &ndash; Friday, 9.00 am &ndash; 6.30 pm<br />Saturday, 9.00 am &ndash; 4.00 pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 9h &ndash; 18h30<br />Samedi 9h &ndash; 16h&nbsp;</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 09.00 &ndash; 18.00<br />Sabato 09.00 &ndash; 16.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3700606 8.539639299999999)", "district_id": 1}, {"id": "204373", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Food & Delicacy"], "name": {"de": "Cupcake Affair", "en": "Cupcake Affair", "fr": "Cupcake Affair", "it": "Cupcake Affair"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Diese handgemachten Cupcakes sind nicht nur wundersch\u00f6n zum Anschauen sondern auch so lecker, dass man f\u00fcr den Rest des Tages aus dem Staunen gar nicht mehr raus kommt.", "en": "These handmade cupcakes are not only beautiful to look at but also so delicious that you will be in seventh-heaven for the rest of the day.", "fr": "Ces cupcakes maison ne sont pas seulement un plaisir pour les yeux : ils sont si d\u00e9licieux qu\u2019apr\u00e8s y avoir go\u00fbt\u00e9, on reste \u00e9merveill\u00e9 toute la journ\u00e9e.", "it": "Questi cupcake fatti a mano non sono solo belli da vedere ma sono anche cos\u00ec deliziosi da rimanere sbalorditi per il resto della giornata."}, "description": {"de": "<p>Als sich im Sommer 2000 Carrie und Miranda von &laquo;Sex in the City&raquo; in einer kurzen Szene einen Cupcake g\u00f6nnten, war noch nicht absehbar, dass dies einen weltweiten Trend der kleinen S\u00fcndenk\u00fcchlein ausl\u00f6sen w\u00fcrde.</p><p>Im Herbst 2010 schwappte die Welle dank Melanie &amp; Gareth Jones auch an die Limmat und verzuckerte die Stadt mit liebevoll dekorierten Cupcakes und herrlichen Pastellfarben, vor denen jeder Regenbogen neidvoll erblasst.</p><p>Die vielleicht k\u00f6stlichsten T\u00f6rtchen der Schweiz werden aus nachhaltig produzierten Zutaten der Region t\u00e4glich frisch gebacken und zaubern jedem Schleckmaul ein L\u00e4cheln ins Gesicht.</p>", "en": "<p>When, in summer 2000, Carrie and Miranda treated themselves to a cupcake in a short scene in &ldquo;Sex in the City&rdquo;, nobody could have dreamed that this would set off a worldwide trend for this sinfully delicious little cake.</p><p>In fall 2010, thanks to Melanie &amp; Gareth Jones, the wave of interest also swept up the Limmat and delighted the city with lovingly decorated cupcakes in beautiful pastel colors that would make any rainbow turn pale with envy.</p><p>What are arguably the most scrumptious cupcakes in Switzerland are freshly made every day using sustainably produced ingredients from the region, and bring a smile to the face of all those with a sweet tooth.</p>", "fr": "<p>Lorsqu&rsquo;\u00e0 l&rsquo;\u00e9t\u00e9 2000 Carrie et Miranda savourent un cupcake dans une br\u00e8ve sc\u00e8ne de &laquo; Sex in the City &raquo;, rien ne laisse encore pr\u00e9sager que ces petits p\u00e9ch\u00e9s vont devenir \u00e0 la mode dans le monde entier.</p><p>En automne 2010, cette tendance arrive jusqu&rsquo;\u00e0 la Limmat gr\u00e2ce \u00e0 Melanie et Gareth Jones et ajoute une touche sucr\u00e9e \u00e0 la ville avec des cupcakes amoureusement d\u00e9cor\u00e9s et de superbes couleurs pastel qui rendraient jaloux un arc-en-ciel.</p><p>Ces petits g\u00e2teaux, peut-\u00eatre les plus exquis de Suisse, sont pr\u00e9par\u00e9s chaque jour avec des ingr\u00e9dients frais issus de la production durable r\u00e9gionale et font briller les yeux de tous les gourmands.</p>", "it": "<p>Quando, nell&rsquo;estate del 2000, in una breve scena di &ldquo;Sex in the City&rdquo;, Carrie e Miranda si sono concesse un cupcake, nessuno avrebbe pensato che potesse nascere una tendenza internazionale.</p><p>Nell&rsquo;autunno del 2010, grazie a Melanie &amp; Gareth Jones, il trend ha contagiato anche la citt\u00e0 sulla Limmat, addolcendo Zurigo con cupcake accuratamente decorati e incantevoli colori pastello da far invidia a qualsiasi arcobaleno.</p><p>Le tortine pi\u00f9 buone della Svizzera vengono prodotte fresche tutti i giorni con ingredienti sostenibili della regione, portando allegria nella vita di chi le assaggia.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Cupcake Affair", "en": "Cupcake Affair", "fr": "Cupcake Affair", "it": "Cupcake Affair"}, "text_teaser": {"de": "Diese farbenfrohen Kunstwerke vers\u00fcssen jedem Schleckmaul den Tag.", "en": "These colorful works-of-art sweeten the day of every cake lover.", "fr": "Ces \u0153uvres d'art color\u00e9es apportent une touche sucr\u00e9e au quotidien des gourmands.", "it": "Queste opere d'arte fatte a mano addolciscono la giornata dei pi\u00f9 golosi. "}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_cupcake_affair_zuerich_1280x960_20335.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_cupcake_affair_zuerich_1280x960_20334.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_cupcake_affair_shopping_1280x960_20432.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_cupcake_affair_shopping_1280x960_20437.jpg"}], "updated": "2019-10-30 11:01:34 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Handgemachte Cupcakes", "T\u00e4glich frisch und aus Schweizer Zutaten", "Mitten im Niederdorf"], "en": ["Hand-made cupcakes ", "Freshly made daily using Swiss ingredients", "In the heart of the Niederdorf"], "fr": ["Cupcakes artisanaux ", "Quotidiennement  pr\u00e9par\u00e9s avec des ingr\u00e9dients suisses frais", "In the heart of the Niederdorf", "Au centre du Niederdorf"], "it": ["Cupcake artigianali", "Preparati freschi tutti i giorni con ingredienti svizzeri", "Nel cuore del Niederdorf"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Spitalgasse 10", "phone": "+41 76 461 04 64", "email": "zuerich@cupcake-affair.ch", "url": "https://www.cupcake-affair.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.373458900000", "longitude": "8.544450700000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 10.00 &ndash; 19.00 Uhr<br />Samstag 10.00 &ndash; 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday&ndash;Friday, 10.00am&ndash;7.00pm<br />Saturday, 10.00am&ndash;6.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, de 10h \u00e0 19h<br />Samedi de 10h \u00e0 18h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec dalle 10.00 alle 19.00<br />Sabato dalle 10.00 alle 18.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3734589 8.544450700000001)", "district_id": 1}, {"id": "197599", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Christmas Market"], "name": {"de": "City Weihnachtsmarkt", "en": "City Christmas Market", "fr": "March\u00e9 de No\u00ebl de la ville", "it": "Mercatino di Natale nella City"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Der City Weihnachtsmarkt l\u00e4dt G\u00e4ste zwischen den Kaufh\u00e4usern Jelmoli und Globus zum St\u00f6bern und Geniessen ein.", "en": "The City Christmas Market, situated between the Jelmoli and Globus department stores, invites visitors to browse and enjoy.", "fr": "Le march\u00e9 de No\u00ebl de la ville, situ\u00e9 entre les grands magasins Jelmoli et Globus, est une invitation au plaisir et \u00e0 la fl\u00e2nerie.", "it": "Il mercatino di Natale nella City, tra i grandi magazzini Jelmoli e Globus, invita i visitatori a curiosare e gustare varie delizie."}, "description": {"de": "<p>Manche munkeln, hier g\u00e4be es den besten Gl\u00fchwein der Stadt &ndash; entscheiden muss das nat\u00fcrlich jeder f\u00fcr sich selbst.</p><p>Aber auch sonst ist der Weihnachtsmarkt an der Lintheschergasse &ndash; ganz praktisch zwischen den Kaufh\u00e4usern Jelmoli und Globus sowie nahe der Bahnhofstrasse gelegen &ndash; zum Shoppen und Geniessen. Seit \u00fcber 20 Jahren pr\u00e4sentieren H\u00e4ndler hier ihre Kunsthandwerke in h\u00fcbsch dekorierten Markth\u00e4uschen und freuen sich auf ein pers\u00f6nliches Gespr\u00e4ch mit den Kunden.</p><p><a class=\"button var_text\" href=\"/de/node/4041\" target=\"_blank\">Weihnachten in Z\u00fcrich</a> <a class=\"button var_text\" href=\"/de/node/6560\" target=\"_blank\">Weitere Weihnachtsm\u00e4rkte</a></p>", "en": "<p>It is said that this Christmas market sells the best mulled wine in the city &ndash; but you&rsquo;ll have to find that out for yourself.</p><p>Otherwise, the Christmas market at Lintheschergasse &ndash; conveniently situated between the Jelmoli and Globus department stores and just a stone&rsquo;s throw from Bahnhofstrasse &ndash; is the perfect place to shop and enjoy. For over 20 years now, market traders have been selling their handicrafts in the beautifully decorated market huts look forward to chatting with their customers.</p><p><a class=\"button var_text\" href=\"/en/node/4041\" target=\"_blank\">Christmas in Zurich</a> <a class=\"button var_text\" href=\"/en/node/6560\" target=\"_blank\">All Christmas Markets</a></p>", "fr": "<p>Certains pr\u00e9tendent qu&rsquo;on trouve ici le meilleur vin chaud de la ville &ndash; mais chacun est libre de son choix.</p><p>Le march\u00e9 de No\u00ebl de la ruelle Lintheschergasse, id\u00e9alement situ\u00e9 entre les grands magasins Jelmoli et Globus, non loin de la Bahnhofstrasse, est une invitation \u00e0 faire du shopping. Depuis plus de 20 ans, les artisans pr\u00e9sentent ici leurs produits dans des stands joliment d\u00e9cor\u00e9s et se r\u00e9jouissent de pouvoir discuter directement avec les visiteurs.</p><p><a class=\"button var_text\" href=\"/fr/node/4041\" target=\"_blank\">No\u00ebl \u00e0 Zurich</a> <a class=\"button var_text\" href=\"/fr/node/6560\" target=\"_blank\">Tous les march\u00e9s de No\u00ebl</a></p>", "it": "<p>Si mormora che qui ci sia il migliore vin br\u00fbl\u00e9 della citt\u00e0, ma bisogna andarci per scoprire se \u00e8 vero!</p><p>Il mercatino di Natale nella Lintheschergasse, tra i grandi magazzini Jelmoli e Globus, vicino alla Bahnhofstrasse, \u00e8 perfetto per fare shopping e degustare varie delizie. Da oltre 20 anni, gli artigiani espongono qui le proprie creazioni su bancarelle graziosamente addobbate, apprezzando ogni chiacchierata con i clienti.</p><p><a class=\"button var_text\" href=\"/it/node/4041\" target=\"_blank\">Il Natale a Zurigo</a> <a class=\"button var_text\" href=\"/it/node/6560\" target=\"_blank\">Tutti i mercatini di Natale</a></p>"}, "title_teaser": {"de": "City Weihnachtsmarkt", "en": "City Christmas Market ", "fr": "March\u00e9 de No\u00ebl de la ville", "it": "Mercatino di Natale nella City"}, "text_teaser": {"de": "Nahe der Bahnhofstrasse finden Adventsliebhaber den gem\u00fctlichen City Weihnachtsmarkt.", "en": "Advent fans can find the cozy City Christmas Market just a stone\u2019s throw from Bahnhofstrasse.", "fr": "L\u2019Avent est l\u2019occasion de d\u00e9couvrir ce sympathique march\u00e9 de No\u00ebl pr\u00e8s de la Bahnhofstrasse.", "it": "Vicino alla Bahnhofstrasse si trova il mercatino di Natale della City."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_weihnachtsmarkt_lintheschergasse.jpg"}, "photo": [], "updated": "2019-11-29 10:42:42 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Ideal zum Verschnaufen w\u00e4hrend dem Weihnachtsshopping", "Nahe der Bahnhofstrasse", "Praktisch zwischen Kaufhaus Jelmoli und Globus gelegen"], "en": ["Very close to Zurich Main Train Station", "Conveniently situated between the Jelmoli and Globus department stores", "Ideal for taking a break during a Christmas shopping spree"], "fr": ["Id\u00e9al pour une pause pendant le shopping de No\u00ebl ", "Situation pratique entre les grands magasins Jelmoli et Globus", "Pr\u00e8s de la Bahnhofstrasse"], "it": ["Ideale per fare una pausa suggestiva durante lo shopping natalizio", "Posizionato tra i grandi magazzini Jelmoli e Globus", "Vicino alla Bahnhofstrasse"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Lintheschergasse", "url": "https://www.city-weihnachtsmarkt.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.375867100000", "longitude": "8.538529600000"}, "openingHours": {"de": "<p>21. November bis 23. Dezember 2019</p><p>Montag bis Samstag, 10.00 &ndash; 20.00 Uhr<br />Sonntag, 11.00 &ndash; 19.00 Uhr</p>", "en": "<p>November 21 &ndash; December 23, 2019</p><p>Monday&ndash;Saturday, 10.00am &ndash; 8.00pm<br />Sunday, 11.00am &ndash; 7.00pm</p>", "fr": "<p>Du 21 novembre au 23 d\u00e9cembre 2019</p><p>Du lundi au samedi, de 10h \u00e0 20h<br />Dimanche de 11h \u00e0 19h</p>", "it": "<p>Dal 21 novembre al 23 dicembre 2019</p><p>Da luned\u00ec a sabato, dalle 10.00 alle 20.00<br />Domenica, dalle 11.00 alle 19.00</p>"}, "geometry": "POINT (47.3758671 8.5385296)", "district_id": 1}, {"id": "197572", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Fashion & Accessoires", "Souvenirs & Gifts"], "name": {"de": "Kitchener Plus", "en": "Kitchener Plus", "fr": "Kitchener Plus", "it": "Kitchener Plus"}, "disambiguatingDescription": {"de": "\u00abKitchener\u00bb ist eine wahre Fundgrube f\u00fcr individuelle Styles. Neben Mode und Accessoires gibt es hier auch Schreibutensilien und witzige Geschenkideen.", "en": "Kitchener is a real treasure trove for individual styles. Besides fashion wear and accessories, it sells writing utensils and fun gift ideas.", "fr": "Mode, accessoires, articles de papeterie et id\u00e9es de cadeaux amusants : \u00ab Kitchener \u00bb est une v\u00e9ritable caverne d\u2019Ali Baba o\u00f9 chacun trouve son style personnel. ", "it": "Kitchener \u00e8 un pozzo inesauribile di stili individuali. Oltre a moda e accessori, qui si trovano anche utensili da scrittura e idee regalo originali."}, "description": {"de": "<p>Was 1967 mit gebrauchten Pelzm\u00e4nteln aus Afghanistan, indischem Schmuck und Hippie-Postern begann, ist heute eine beliebte Anlaufstelle f\u00fcr Modebewusste und Trendsetter aus der ganzen Schweiz.</p><p>&laquo;Kitchener&raquo; ist seiner Zeit stets etwas voraus. Darum liegt der Fokus in den &laquo;Kitchener&raquo;-Filialen auf den einzigartigen, speziellen Produkten und nicht unbedingt auf Markennamen und Bekanntheit. Zudem setzt &laquo;Kitchener&raquo; auf Individualit\u00e4t statt Mainstream und achtet auf Materialeffizient, Wiederverwendbarkeit und die Umweltbilanz der verkauften Ware.</p><p>So geschieht es gut und gerne, dass sich Besucher im &laquo;Kitchener&raquo; etwas verlieren, denn es gibt viel zu bestaunen. Von Kleidern \u00fcber Accessoires bis hin zu Schreibutensilien und sch\u00f6nen S\u00e4chelchen, die man zwar nicht wirklich braucht, aber unbedingt haben will.</p>", "en": "<p>What began in 1967 with second-hand fur coats from Afghanistan, Indian jewelry and hippie posters is now a popular haunt for fashionistas and trendsetters from all over Switzerland.</p><p>Kitchener is always a little ahead of its time. As a result, the focus at the Kitchener stores is placed on unique, out-of-the-ordinary products rather than well-known brand names. In addition, it values individuality rather than mainstream fads, and attaches great importance to the material efficiency, reusability, and environmental friendliness of the products it sells.</p><p>And so it can easily happen that customers get a bit carried away when faced with the wide range of fabulous products &ndash; from clothing to accessories through to writing utensils and other beautiful things that you do not really need, but really want to have.</p>", "fr": "<p>Ce qui a d\u00e9but\u00e9 en 1967 avec des manteaux de fourrure d&rsquo;occasion provenant d&rsquo;Afghanistan, des bijoux indiens et des affiches hippies est aujourd&rsquo;hui une r\u00e9f\u00e9rence appr\u00e9ci\u00e9e par les branch\u00e9s \u00e0 la pointe de la mode provenant de la Suisse enti\u00e8re.</p><p>Pionniers&nbsp;mettant au centre l&rsquo;individualit\u00e9 de ses produits au lieu de s&rsquo;aligner aux go\u00fbts pr\u00e9dominants, les succursales de &laquo;&nbsp;Kitchener&nbsp;&raquo; misent sur des articles hors pair plut\u00f4t que sur des marques ou de la notori\u00e9t\u00e9. Efficacit\u00e9 en mati\u00e8re de ressources, produits r\u00e9utilisables et bilan environnemental font \u00e9galement partie de ses principes.</p><p>Il peut donc facilement arriver que les clients du &laquo;&nbsp;Kitchener&nbsp;&raquo; oublient le temps, car il y a beaucoup \u00e0 admirer&nbsp;: habits, accessoires, articles de papeterie ou babioles dont on n&rsquo;a pas vraiment besoin, mais que l&rsquo;on veut absolument avoir.</p>", "it": "<p>Quello che inizi\u00f2 nel 1967 con pellicce di seconda mano dall&rsquo;Afghanistan, gioielli indiani e poster hippy \u00e8 oggi un indirizzo di tendenza per gli amanti della moda e i trend-setter di tutta la Svizzera.</p><p>Kitchener \u00e8 sempre un passo avanti rispetto ai tempi. \u00c8 per questo che, nelle filiali Kitchener, l&rsquo;attenzione \u00e8 rivolta a prodotti unici e speciali e non necessariamente a marche e notoriet\u00e0. Inoltre, Kitchener sostituisce la popolarit\u00e0 con l&rsquo;individualit\u00e0 e presta attenzione alla sostenibilit\u00e0 dei materiali, alla riciclabilit\u00e0 e al bilancio ambientale della merce venduta.</p><p>Accade spesso che i visitatori di Kitchener si sentano un po&rsquo; smarriti perch\u00e9 c&rsquo;\u00e8 tantissimo da scoprire, tra cui abbigliamento, accessori, utensili da scrittura e cosine graziose non propriamente utili, ma assolutamente imperdibili.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Kitchener Plus", "en": "Kitchener Plus", "fr": "Kitchener Plus", "it": "Kitchener Plus"}, "text_teaser": {"de": "Im \u00abKitchener\u00bb im Trendquartier Z\u00fcrich-West gibt es Mode, Accessoires und viel mehr zu entdecken. ", "en": "At Kitchener, in trendy Z\u00fcrich-West, shoppers can discover fashion wear, accessories and much more.", "fr": "Au Kitchener situ\u00e9 dans le quartier branch\u00e9 Zurich-Ouest, on d\u00e9couvre mode, accessoires et bien plus.", "it": "Al Kitchener, nel quartiere di tendenza di Z\u00fcrich-West, si trovano moda, accessori e molto altro. "}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/kitchener_zuerich_ohne_rechte.jpg"}, "photo": [], "updated": "2017-11-03 08:14:36 +0100", "detailedInformation": {"de": ["In den Viaduktb\u00f6gen", "Mode, Accessoires und mehr", "Im trendigen Z\u00fcrich-West zu finden"], "en": ["Housed under the viaduct arches", "Situated in trendy Z\u00fcrich-West", "Fashion, accessories and more"], "fr": ["Sous les arches du Viaduc", "Mode, accessoires et plus encore", "Situ\u00e9 dans le quartier branch\u00e9 Zurich-Ouest"], "it": ["All\u2019interno del Viadukt", "Moda, accessori e altro", "Nel quartiere alla moda di Z\u00fcrich-West"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Viaduktstrasse 49 & 47", "phone": "+41 44 202 01 30", "email": "zuerich@kitchenerplus.ch", "url": "http://www.kitchener.ch"}, "geo": {"latitude": "47.386850600000", "longitude": "8.523801600000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 11.00 &ndash; 19.00 Uhr<br>Samstag 10.00 &ndash; 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday&ndash;Friday, 11.00am&ndash;7.00pm<br>Saturday, 10.00am&ndash;6.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi de 11h \u00e0 19h<br>Samedi de 10h \u00e0 18h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec dalle 11.00 alle 19.00<br>Sabato dalle 10.00 alle 18.00</p>"}, "geometry": "POINT (47.3868506 8.523801600000001)", "district_id": 5}, {"id": "195406", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Food & Delicacy"], "name": {"de": "The Urban Food Store \u00abCh\u00e4s Ch\u00e4ller\u00bb", "en": "The Urban Food Store \u201cCh\u00e4s Ch\u00e4ller\u201d", "fr": "The Urban Food Store, anciennement Ch\u00e4s Ch\u00e4ller", "it": "The Urban Food Store \u201cCh\u00e4s Ch\u00e4ller\u201d"}, "disambiguatingDescription": {"de": "F\u00fcr alle, die etwas Einzigartiges haben m\u00f6chten. Im Urban Food Store laden lokale Spezialit\u00e4ten aus Kleinproduktion zu kulinarischen Entdeckungsreisen.", "en": "For all those who want to taste something truly special: At the Urban Food Store, local specialties from small-scale production take food lovers on culinary journeys of discovery. ", "fr": "Ceux qui recherchent quelque chose d\u2019unique en mati\u00e8re de restauration trouveront \u00e0 l\u2019Urban Food Store des sp\u00e9cialit\u00e9s locales issues de petites productions. ", "it": "Per tutti coloro che cercano qualcosa di unico. All\u2019Urban Food Store, specialit\u00e0 locali di piccole aziende invitano a intraprendere viaggi culinari."}, "description": {"de": "<p>Der traditionsreiche K\u00e4seladen &laquo;Ch\u00e4s Ch\u00e4ller&raquo; in der Altstadt hat sein Sortiment um lokale Spezialit\u00e4ten und Exklusives aus Kleinproduktion erweitert, weshalb der Laden nun &laquo;The urban food store&raquo; heisst. Neben einer \u00fcbersichtlichen Auswahl an hervorragendem K\u00e4se findet man in diesem kleinen Gesch\u00e4ft auch ausgezeichneten Whisky vom S\u00e4ntis, Urban Kombucha aus Lausanne, Trink-Schokolade f\u00fcr kalte Wintertage und Gin &amp; Tonic Water aus Z\u00fcrcher Kleink\u00fcchen.</p><p>F\u00fcr hungrige Besucher gibt es zudem K\u00e4sesandwiches, (vegane) Suppen oder Salate, sowie eine sch\u00f6ne Auswahl an frechen Weinen und Bieren.</p>", "en": "<p>The tradition-steeped cheese store, Ch\u00e4s Ch\u00e4ller, in Zurich&rsquo;s Old Town has expanded its range to include local specialties and exclusive items from small-scale production \u2012 which is why the store is now known as &ldquo;The Urban Food Store&rdquo;. Besides a choice selection of first-class cheeses, the small store also sells excellent whiskey from S\u00e4ntis, Urban Kombucha from Lausanne, drinking chocolate for cold winter days, and gin &amp; tonic water from small local kitchens.</p><p>For hungry guests, there are also cheese sandwiches, (vegan) soups, and salads, as well as a good selection of wines and beers.</p>", "fr": "<p>L&rsquo;ancienne fromagerie &laquo;&nbsp;Ch\u00e4s Ch\u00e4ller&nbsp;&raquo; situ\u00e9e dans la vieille ville a \u00e9largi sa gamme avec des sp\u00e9cialit\u00e9s locales et des produits exclusifs de petits producteurs, d&rsquo;o\u00f9 le nom actuel de &laquo;&nbsp;The urban food store&nbsp;&raquo;. Outre une s\u00e9lection d&rsquo;excellents fromages, on trouve dans ce petit magasin d&rsquo;excellents whiskies du S\u00e4ntis, du kombucha de Lausanne, des boissons au chocolat pour les jours froids d&rsquo;hiver et le gin tonic des kitchenettes zurichoises.</p><p>Les visiteurs affam\u00e9s trouveront par ailleurs des sandwichs au fromage, des soupes (v\u00e9ganes) ou des salades ainsi qu&rsquo;une superbe s\u00e9lection de vins et de bi\u00e8res.</p>", "it": "<p>Lo storico negozio di formaggi &ldquo;Ch\u00e4s Ch\u00e4ller&rdquo;, nel centro storico, vanta un assortimento di specialit\u00e0 locali e prodotti esclusivi di piccole aziende, ragion per cui ha cambiato nome in &ldquo;The urban food store&rdquo;. Oltre a una piccola selezione di straordinari formaggi, questo negozietto propone anche eccellente whisky della distilleria S\u00e4ntis, Urban Kombucha di Losanna, cioccolata calda per le fredde giornate invernali e Gin &amp; Tonic Water di piccole realt\u00e0 zurighesi.</p><p>Chi ha fame trova anche sandwich al formaggio, zuppe o insalate (vegane) e una bella scelta di vini e birre insoliti.</p>"}, "title_teaser": {"de": "The Urban Food Store", "en": "The Urban Food Store", "fr": "The Urban Food Store", "it": "The Urban Food Store"}, "text_teaser": {"de": "F\u00fcr alle, die etwas Einzigartiges haben m\u00f6chten. Im Urban Food Store laden lokale Spezialit\u00e4ten aus Kleinproduktion zu kulinarischen Entdeckungsreisen.", "en": "For all those who want to taste something truly special: At the Urban Food Store, local specialties from small-scale production take food lovers on culinary journeys of discovery.", "fr": "Ceux qui recherchent quelque chose d\u2019unique en mati\u00e8re de restauration trouveront \u00e0 l\u2019Urban Food Store des sp\u00e9cialit\u00e9s locales issues de petites productions.", "it": "All\u2019Urban Food Store, specialit\u00e0 locali di piccole aziende invitano a intraprendere viaggi culinari."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_urbanfoodstore_18383.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_urbanfoodstore_18384.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_urbanfoodstore_18385.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_urbanfoodstore_18386.jpg"}], "updated": "2019-03-18 14:29:41 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Grosse Auswahl an K\u00e4se", "Regionale Foodspezialit\u00e4ten", "Non-Food Trouvaillen"], "en": ["Wide selection of cheeses ", "Regional food specialties ", "Non-food gems"], "fr": ["Large choix de fromages", "Sp\u00e9cialit\u00e9s r\u00e9gionales", "D\u00e9couvertes non alimentaires"], "it": ["Ampia selezione di formaggi", "Specialit\u00e0 regionali", "Chicche non gastronomiche"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Niederdorfstrasse 46", "phone": "+41 44 251 38 92", "email": "hello@urbanfoodstore.ch", "url": "www.urbanfoodstore.ch"}, "geo": {"latitude": "47.374984400000", "longitude": "8.543899700000"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag bis Freitag, 10.30 &ndash; 14.00 und 15.00 &ndash; 19.00<br />Samstag, 10.30 &ndash; 18.00</p>", "en": "<p>Tuesday &ndash; Friday, 10.30am &ndash; 2.00pm &amp; 3.00pm &ndash; 19.00pm<br />Saturday, 10.30am &ndash; 6.00pm</p>", "fr": "<p>Du mardi au vendredi, 10h30 &ndash; 14h et 15h &ndash; 19h<br />Samedi, 10h30 &ndash; 18h</p>", "it": "<p>Da martedi a venerdi, dalle 10.30 alle 14.00 e dalle 15.00 alle 19.00<br />Sabato, dalle 10.30 alle 18.00</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3749844 8.543899700000001)", "district_id": 1}, {"id": "192934", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Watches & Jewelry"], "name": {"de": "Max Affolter Uhren und Bijouterie", "en": "Max Affolter Swiss Watches & Jewellery", "fr": "Montres et bijoux Max Affolter", "it": "Max Affolter Uhren und Bijouterie"}, "disambiguatingDescription": {"de": "In dieser Boutique am Limmatquai finden Liebhaber neben vielen verschiedenen Uhren-Marken auch auserlesenen Schmuck.", "en": "This boutique on the Limmatquai has a large selection of brand-name watches and exquisite jewelry for lovers of fine goods.", "fr": "Cette boutique sur le quai de la Limmat propose aux amateurs diff\u00e9rentes marques de montres et un grand choix de bijoux. ", "it": "In questa boutique sul Limmatquai si trovano orologi di varie marche e gioielli accuratamente selezionati."}, "description": {"de": "<p>Die Boutique Max Affolter Uhren und Bijouterie wurde 1948 vom Namensgeber in Z\u00fcrich gegr\u00fcndet. Seither hat sich an der Firmenphilosophie nichts ge\u00e4ndert:</p><p>Der Kunde und seine W\u00fcnsche stehen im Zentrum des Geschehens: Besucher sollen hier ein unvergessliches Einkaufserlebnis erfahren. Eine \u00fcberaus fachkompetente Beratung f\u00fchrt die Kunden durch das grosse Sortiment an diversen hochwertigen Marken-Uhren sowie einzigartigen Schmuckst\u00fccken. In einem dazugeh\u00f6rigen Uhrmacher-Atelier, werden Uhren und Schmuck ausserdem repariert oder personalisiert.</p><p>Eine weitere Filiale der Boutique Max Affolter befindet sich an der Strehlgasse 25 im Herzen der Altstadt zwischen der Kirche St. Peter und dem Lindenhof.</p>", "en": "<p>The Max Affolter Swiss Watches &amp; Jewellery boutique was founded by its namesake in Zurich in 1948. The company has remained true to its philosophy ever since.</p><p>Everything is geared towards the client and his or her wishes and making every visit an unforgettable shopping experience. Clients are expertly guided through the large assortment of high-quality brand-name watches and exquisite pieces of jewelry. The store also has its own watchmaking workshop, where watches and jewelry are repaired or personalized.</p><p>Another branch of the Max Affolter boutique is located at Strehlgasse 25 in the heart of the Old Town, between St. Peter&rsquo;s church and Lindenhof.</p>", "fr": "<p>La boutique de montres et bijoux \u00e9ponyme &nbsp;fut cr\u00e9\u00e9 en 1948 \u00e0 Zurich par Max Affolter. La philosophie de l&rsquo;entreprise n&rsquo;a jamais chang\u00e9&nbsp;:</p><p>Le client et ses d\u00e9sirs sont essentiels : ici les visiteurs vivront une exp\u00e9rience inoubliable de shopping. Un personnel qualifi\u00e9 propose aux clients une large gamme de montres de marque de tr\u00e8s haute qualit\u00e9 ainsi que des bijoux uniques. Dans l&rsquo;atelier d&rsquo;horlogerie attenant, montres et bijoux sont r\u00e9par\u00e9s ou personnalis\u00e9s.</p><p>On peut trouver une autre succursale de la boutique Max Affolter dans la ruelle Strehlgasse 25 au c\u0153ur de la vieille ville, entre l&rsquo;\u00e9glise Saint-Pierre et le Lindenhof.</p>", "it": "<p>La boutique Max Affolter Uhren und Bijouterie fu fondata nel 1948 a Zurigo da Max Affolter. Da allora a oggi, nulla \u00e8 cambiato nella filosofia aziendale:</p><p>il cliente e i suoi desideri sono sempre al centro dell&rsquo;attenzione. I visitatori devono vivere un&rsquo;esperienza d&rsquo;acquisto indimenticabile. Il personale oltremodo competente accompagna i clienti attraverso l&rsquo;ampio assortimento, mostrando loro varie marche di orologi e gioielli unici. In un atelier orologiero, inoltre, si riparano e personalizzano segnatempo e gioielli.</p><p>Un&rsquo;altra filiale della boutique Max Affolter \u00e8 situata nella Strehlgasse 25, nel cuore del centro storico, tra la chiesa di St. Peter e il Lindenhof.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Boutique Max Affolter", "en": "Max Affolter Boutique", "fr": "Boutique Max Affolter", "it": "Boutique Max Affolter"}, "text_teaser": {"de": "Die Uhren- und Schmuck-Boutique f\u00fcr Liebhaber f\u00fchrt verschiedene Uhren-Marken und Schmuck.", "en": "The watch and jewelry boutique has brand-name watches and jewelry for lovers of fine goods.", "fr": "Cette boutique de montres et de bijoux propose diff\u00e9rentes marques de montres et de bijoux.", "it": "La boutique propone varie marche di orologi e splendidi gioielli."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_max_affolter_17188.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_max_affolter_17185.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_max_affolter_17186.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_max_affolter_17187.jpg"}], "updated": "2017-10-16 15:10:54 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Hervorragender Service", "Uhren & Schmuck", "Diverse Marken im Angebot"], "en": ["Outstanding service", "Watches and jewelry", "Wide range of brands"], "fr": ["Personnel qualifi\u00e9", "Montres & bijoux", "Diff\u00e9rentes marques au choix"], "it": ["Servizio eccellente", "Orologi e gioielli", "Varie marche"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Limmatquai 82", "url": "https://www.zuerich.com/node/192934"}, "geo": {"latitude": "47.373505300000", "longitude": "8.543038000000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 09.15 &ndash; 18.30 Uhr<br>Samstag 09.15 &ndash; 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday&ndash;Friday, 9.15am&ndash;6.30pm<br>Saturday, 9.15am&ndash;5.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, de 9h15 \u00e0 18h30<br>Samedi de 09h15 \u00e0 17h00</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec dalle 09.15 alle 18.30<br>Sabato dalle 09.15 alle 17.00</p>"}, "geometry": "POINT (47.3735053 8.543037999999999)", "district_id": 1}, {"id": "181204", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Watches & Jewelry"], "name": {"de": "Patek Philippe Boutique", "en": "Patek Philippe Boutique", "fr": "Patek Philippe Boutique", "it": "Patek Philippe Boutique"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Die erste h\u00e4ndlergef\u00fchrte Patek Philippe Boutique der Schweiz befindet sich gleich neben der Beyer Chronometrie an der Bahnhofstrasse mitten in Z\u00fcrich.", "en": "The first dealer-run Patek Philippe Boutique in Switzerland is located directly next to Beyer Chronometrie on Bahnhofstrasse, in the very heart of Zurich.", "fr": "La premi\u00e8re boutique Patek Philippe ouverte en Suisse se trouve juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de Beyer Chronometrie, dans la rue Bahnhofstrasse au centre de Zurich.", "it": "La prima boutique Patek Philippe monomarca della Svizzera si trova accanto a Beyer Chronometrie, nella Bahnhofstrasse, nel cuore di Zurigo."}, "description": {"de": "<p>Die erste und bislang einzige h\u00e4ndlergef\u00fchrte Patek Philippe Boutique der Schweiz begr\u00fcsst Uhrenliebhaber direkt an der Bahnhofstrasse. Ein professionelles Team ber\u00e4t Kunden fachm\u00e4nnisch und \u00fcberl\u00e4sst nichts dem Zufall. Uhrenliebhaber finden hier ein grosses Sortiment der hochwertigen Zeitmesser aus der Genfer Manufaktur.</p><p>Patek Philippe ist weltweit bekannt als Zeitmesser von h\u00f6chster Qualit\u00e4t, Perfektion, Einzigartigkeit und Eleganz. Jede Uhr, welche die Genfer Manufaktur verl\u00e4sst, tr\u00e4gt das Patek Philippe G\u00fctesiegel, das die Wartung der Uhr w\u00e4hrend ihrer ganzen Lebenszeit und unabh\u00e4ngig vom Herstellungsdatum garantiert.</p><p>Die Patek Philippe Boutique befindet sich gleich neben der Beyer Chronometrie, einem der \u00e4ltesten Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr Uhren in der Schweiz.</p>", "en": "<p>The first and to date only dealer-run Patek Philippe Boutique in Switzerland welcomes watch lovers from its location directly on Zurich&rsquo;s Bahnhofstrasse. A professional team provides clients with expert advice and leaves nothing to chance. Here, watch enthusiasts can find a wide range of the premium timepieces produced by the Geneva manufactory.</p><p>Patek Philippe watches are renowned throughout the world as timekeepers of the highest quality, perfection, uniqueness and elegance. Each watch that leaves the Geneva manufactory bears the Patek Philippe seal of quality, which guarantees lifetime maintenance of the watch, regardless of the date of completion.</p><p>The Patek Philippe Boutique is situated directly next to Beyer Chronometrie, one of the oldest specialist stores for clocks and watches in Switzerland.</p>", "fr": "<p>La premi\u00e8re et jusqu&rsquo;ici seule boutique Patek Philippe de Suisse accueille les amateurs de montres dans la rue Bahnhofstrasse. Une \u00e9quipe comp\u00e9tente et tr\u00e8s professionnelle assiste les clients sans rien laisser au hasard. Les amateurs de montre trouveront ici une large collection de chronom\u00e8tres de haute qualit\u00e9 en provenance de la manufacture de Gen\u00e8ve.</p><p>Patek Philippe est connu dans le monde entier pour ses chronom\u00e8tres et pour l&rsquo;excellence de sa qualit\u00e9, de sa perfection, de son originalit\u00e9 et de son \u00e9l\u00e9gance. Toutes les montres sortant de la manufacture de Gen\u00e8ve portent le label de qualit\u00e9 Patek Philippe, qui garantit l&rsquo;entretien \u00e0 vie de la montre, ind\u00e9pendamment de sa date de fabrication. La boutique Patek Philippe se trouve juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de Beyer Chronometrie, l&rsquo;un des plus anciens magasins sp\u00e9cialis\u00e9s de montres de la Suisse.</p>", "it": "<p>La prima e sinora unica boutique monomarca di Patek Philippe in Svizzera accoglie gli amanti degli orologi direttamente nella Bahnhofstrasse. Un team professionale consiglia i clienti con competenza, senza lasciare nulla al caso. Qui, gli appassionati di orologi trovano un ampio assortimento di pregiati segnatempo della manifattura ginevrina.</p><p>Patek Philippe \u00e8 famosa in tutto il mondo per i suoi orologi di altissima qualit\u00e0, perfezione, unicit\u00e0 ed eleganza. Ogni esemplare che lascia la manifattura di Ginevra porta il simbolo Patek Philippe, che ne garantisce la manutenzione per tutta la sua vita utile, a prescindere dalla data di produzione.</p><p>La boutique Patek Philippe si trova accanto a Beyer Chronometrie, una delle orologerie pi\u00f9 antiche di tutta la Svizzera.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Patek Philippe Boutique", "en": "Patek Philippe Boutique", "fr": "Patek Philippe Boutique", "it": "Patek Philippe Boutique"}, "text_teaser": {"de": "Die Patek Philippe Boutique begr\u00fcsst Kunden an der Bahnhofstrasse im Herzen von Z\u00fcrich.", "en": "The Patek Philippe Boutique welcomes clients to its store on Bahnhofstrasse, in the heart of Zurich.", "fr": "La boutique Patek Philippe accueille ses clients dans la rue Bahnhofstrasse au c\u0153ur de Zurich. ", "it": "La boutique Patek Philippe accoglie i suoi clienti nella Bahnhofstrasse, nel cuore di Zurigo."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/video_preview/web_zuerich_beyer.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_patek_philippe_boutique_mitarbeiter_1280x960.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_patek_philippe_boutique_16451.jpg", "caption": {"de": "Die erste h\u00e4ndlergef\u00fchrte Patek Philippe Boutique der Schweiz ist gleich neben der Beyer Chronometrie.\r\n\r\n", "en": "The first dealer-run Patek Philippe Boutique in Switzerland is located directly next door to Beyer Chronometrie.\r\n\r\n", "fr": "La premi\u00e8re boutique Patek Philippe ouverte en Suisse se trouve juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 dans la Beyer Chronometrie.\r\n\r\n\r\n", "it": "La prima boutique Patek Philippe monomarca della Svizzera si trova proprio accanto, nella Beyer Chronometrie\r\n\r\n\r\n"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_patek_philippe_boutique_16162.jpg", "caption": {"de": "Die Patek Philippe Boutique", "en": "Die Patek Philippe Boutique", "fr": "Die Patek Philippe Boutique", "it": "Die Patek Philippe Boutique"}}], "updated": "2018-03-14 13:02:54 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Erste h\u00e4ndlergef\u00fchrte Patek Philippe Boutique der Schweiz", "Direkt an der Bahnhofstrasse", "Einzigartiges Sortiment"], "en": ["Switzerland\u2019s first dealer-run Patek Philippe Boutique", "Situated directly on Bahnhofstrasse", "Outstanding portfolio"], "fr": ["Premi\u00e8re boutique Patek Philippe ouverte en Suisse", "Situ\u00e9e dans la rue Bahnhofstrasse", "Extraordinaire collection"], "it": ["La prima boutique Patek Philippe monomarca della Svizzera ", "Nella Bahnhofstrasse", "Assortimento unico"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Bahnhofstrasse 31", "phone": "+41 44 888 33 88", "url": "www.beyer-ch.com/patek-philippe-boutique"}, "geo": {"latitude": "47.370690100000", "longitude": "8.538015100000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 09.30 &ndash; 18.30 Uhr<br>Samstag 09.30 &ndash; 16.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday&ndash;Friday, 9.30am&ndash;6.30pm<br>Saturday, 9.30am&ndash;4.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, de 9h30 \u00e0 18h30<br>Samedi de 9h30 \u00e0 16h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec dalle 09.30 alle 18.30<br>Sabato dalle 09.30 alle 16.00</p>"}, "geometry": "POINT (47.3706901 8.538015100000001)", "district_id": 1}, {"id": "175924", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Markets"], "name": {"de": "Veg and the City", "en": "Veg and the City", "fr": "Veg and the City", "it": "Veg and the City"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das etwas andere Gartencenter finden Hobbyg\u00e4rtner und Leute mit einem gr\u00fcnen Daumen nahe dem Hauptbahnhof Z\u00fcrich.", "en": "Amateur gardeners and people with green fingers can find a garden center- with-a-difference close to Zurich Main Train Station.", "fr": "Les jardiniers amateurs et ceux qui ont la main verte d\u00e9couvriront une jardinerie un peu diff\u00e9rente pr\u00e8s de la gare centrale.", "it": "Giardinieri amatoriali e persone col pollice verde trovano un garden center diverso dal solito vicino alla stazione centrale."}, "description": {"de": "<p>In diesem modernen und stylischen Gartencenter finden urbane G\u00e4rtner alles, was das Herz h\u00f6herschlagen l\u00e4sst: Neben biologischem Saatgut f\u00fcr alle m\u00f6glichen Gem\u00fcsesorten und Schnittblumen gibt es hier auch Kr\u00e4uter- und Gem\u00fcsesetzlinge. Viele kreative Pflanzengef\u00e4sse und n\u00fctzliche Werkzeuge, die es f\u00fcr den Gartenbau auf dem Balkon oder im Stadtgarten ben\u00f6tigt, runden das Angebot ab.</p><p>Die Veg and the City Mitarbeitenden stehen den Kunden dabei jederzeit gerne beratend zur Seite und helfen mit Tipps und Tricks weiter. Ausserdem bietet Veg and the City G\u00e4rtnerkurse an, in welchen das Wissen vertieft und angereichert werden kann.</p><p>Weitere Filiale:<br />Veg and the City Bloom<br />Freilagerstrasse 79<br />8047 Z\u00fcrich</p>", "en": "<p>In this modern and stylish garden center, urban gardeners can find everything they could possibly wish for: besides organic seeds for all conceivable types of vegetables and flowers, there are herb and vegetable seedlings. The range on offer is rounded off by all sorts of creative plant containers and useful tools that are necessary for growing plants and vegetables on the balcony or in an urban garden.</p><p>The staff at Veg and the City are only too pleased to provide customers with advice and pass on some tips and tricks. In addition, the garden center organizes gardening courses, where enthusiasts can deepen their horticultural knowledge.</p><p>Additional location:<br />Veg and the City Bloom<br />Freilagerstrasse 71<br />8047 Z\u00fcrich</p>", "fr": "<p>Dans cette jardinerie moderne et styl\u00e9e, le c\u0153ur des jardiniers urbains risque de battre un peu plus fort&nbsp;: outres des semences biologiques pour les diff\u00e9rents l\u00e9gumes et fleurs coup\u00e9es, on trouve aussi des plants d&rsquo;aromates et de l\u00e9gumes. De nombreux pots d\u00e9coratifs et outils de jardinage pour plantes de balcon ou de jardin urbain compl\u00e8tent l&rsquo;offre.</p><p>Les employ\u00e9s de Veg and the City assistent les acheteurs \u00e0 tout moment et leur d\u00e9livrent conseils et astuces. Veg and the City propose aussi des cours de jardinage pour approfondir et enrichir leurs connaissances.</p><p>Autre magasin :<br />Veg and the City Bloom<br />Freilagerstrasse 71<br />8047 Z\u00fcrich</p>", "it": "<p>In questo moderno ed elegante garden center, i giardinieri urbani trovano tutto ci\u00f2 che serve per coltivare il loro hobby: oltre a semenze biologiche di qualsiasi verdura e fiori recisi, qui ci sono anche piantoni di erbe aromatiche e verdure. Tanti vasi e attrezzi necessari per il giardino, il balcone o l&rsquo;orto in citt\u00e0 completano l&rsquo;offerta.</p><p>I dipendenti di Veg and the City sono sempre a disposizione dei clienti e li aiutano con consigli preziosi. Inoltre, il garden center propone corsi di giardinaggio per approfondire le proprie conoscenze.</p><p>Altra filiale:<br />Veg and the City Bloom<br />Freilagerstrasse 71<br />8047 Z\u00fcrich</p>"}, "title_teaser": {"de": "Veg and the City", "en": "Veg and the City", "fr": "Veg and the City", "it": "Veg and the City"}, "text_teaser": {"de": "Ein Gartencenter extra f\u00fcr urbane G\u00e4rtner befindet sich nahe dem Hauptbahnhof Z\u00fcrich.", "en": "There is a garden center designed especially for urban gardeners close to Zurich Main Train Station. ", "fr": "Cette jardinerie r\u00e9serv\u00e9e aux jardiniers urbains est situ\u00e9e pr\u00e8s de la gare centrale de Zurich.", "it": "Il garden center per giardinieri urbani si trova vicino alla stazione centrale di Zurigo."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_veg_1600x900.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_veg_1.jpg", "caption": {"de": "Gartencenter", "en": "garden center", "fr": "jardinerie", "it": "garden center"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_veg_2.jpg", "caption": {"de": "Veg and the City", "en": "Veg and the City", "fr": "Veg and the City", "it": "Veg and the City"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_veg_4.jpg", "caption": {"de": "Veg and the City", "en": "Veg and the City", "fr": "Veg and the City", "it": "Veg and the City"}}], "updated": "2018-10-25 10:36:32 +0200", "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8004", "streetAddress": "Lagerstrasse 36-38", "phone": "+41 44 508 54 21", "email": "europaallee@vegandthecity.ch ", "url": "www.vegandthecity.ch"}, "geo": {"latitude": "47.378339000000", "longitude": "8.532006000000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag 11.00 &ndash; 19.00 Uhr<br />Dienstag bis Freitag 09.00 &ndash; 19.00 Uhr<br />Samstag 09.00 &ndash; 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday 11.00am&ndash;7.00pm<br />Tuesday&ndash;Friday, 9.00am&ndash;7.00pm<br />Saturday, 9.00am&ndash;6.00pm</p>", "fr": "<p>Lundi de 11h \u00e0 19h<br />Du mardi au vendredi, de 9h \u00e0 19h<br />Samedi de 9h \u00e0 18h</p>", "it": "<p>Luned\u00ec dalle 11.00 alle 19.00<br />Da marted\u00ec a venerd\u00ec dalle 09.00 alle 19.00<br />Sabato dalle 09.00 alle 18.00</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.378339 8.532006000000001)", "district_id": 4}, {"id": "168181", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Food & Delicacy"], "name": {"de": "Metzgerei Keller", "en": "Metzgerei Keller", "fr": "Metzgerei Keller", "it": "Metzgerei Keller"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Die Metzgerei Keller ist ein Traditionsbetrieb im Z\u00fcrcher Quartier Wiedikon. Seit 1934 wird das Gesch\u00e4ft als Familienbetrieb in der 3. Generation gef\u00fchrt.", "en": "The Metzgerei Keller is a tradition-steeped butcher shop in Zurich\u2019s Wiedikon quarter. The family enterprise was founded in 1934 and is currently run by the third generation.", "fr": "La boucherie Keller est une maison de tradition situ\u00e9e dans le quartier zurichois Wiedikon. Fond\u00e9e en 1934, l\u2019entreprise familiale est dirig\u00e9e aujourd\u2019hui par la 3e g\u00e9n\u00e9ration.", "it": "La macelleria Keller \u00e8 un\u2019azienda dalla lunga tradizione nel quartiere zurighese di Wiedikon. A conduzione familiare dal 1934, oggi \u00e8 gestita dalla terza generazione."}, "description": {"de": "<p>Bekannt ist die Metzgerei in der ganzen Stadt wegen der beliebten Rostbratwurst &laquo;Wiedikerli&raquo; &ndash; benannt nach ihrem Herkunftsquartier Wiedikon. Die Wurst erh\u00e4lt man in vielen Z\u00fcrcher Restaurants, bei Grossanl\u00e4ssen und nat\u00fcrlich in der Metzgerei selbst. Weitere Produkte lassen die Herzen der Fleischliebhaber h\u00f6herschlagen. Die Metzgerei verwendet ausschliesslich Fleisch von kontrollierten Betrieben mit artgerechter Tierhaltung. Zudem wird erstklassige Ware aus dem Ausland, etwa wie Rindfleisch aus den USA oder Argentinien sowie Lammfleisch aus Schottland und Neuseeland, dazugekauft.</p><p>Ein t\u00e4gliches Mittagsmen\u00fc, Gew\u00fcrze und weitere Produkte vers\u00fcssen den Alltag.</p>", "en": "<p>The butcher shop is known throughout the city particularly for its popular grilled bratwurst, the Wiedikerli &ndash; named for the quarter of Wiedikon where it originated. The sausage can be found in many Zurich restaurants, at major events, and of course in the butcher shop itself. There is also a range of other products that make meat lovers&rsquo; mouths water. The firm uses exclusively meat from controlled farms where animals are kept under the right conditions for their species. This is supplemented by prime-quality meat from abroad &ndash; including beef from the US or Argentina, and lamb from Scotland and New Zealand.</p><p>A daily lunch menu, various spices and other products brighten up guests&rsquo; day.</p>", "fr": "<p>La boucherie Keller est c\u00e9l\u00e8bre dans toute la ville pour la &laquo;&nbsp;Wiedikerli&nbsp;&raquo; tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9e, une saucisse grill\u00e9e &nbsp;qui doit son nom au quartier&nbsp;d&rsquo;origine: Wiedikon. On peut la savourer dans beaucoup de restaurants zurichois, lors de grandes manifestations et bien s\u00fbr dans la boucherie m\u00eame. D&rsquo;autres produits s\u00e9duisent les amateurs de viande. La boucherie utilise uniquement de la viande issue d&rsquo;exploitations contr\u00f4l\u00e9es respectueuses du bien-\u00eatre animal. Elle importe \u00e9galement des produits de haute qualit\u00e9 de l&rsquo;\u00e9tranger comme de la viande de b\u0153uf provenant d&rsquo;Argentine ou de l&rsquo;agneau&nbsp; d&rsquo;Ecosse ou de Nouvelle Z\u00e9lande.</p><p>Un menu de midi qui change tous les jours, des \u00e9pices et d&rsquo;autres produits pimentent le quotidien des clients.</p>", "it": "<p>La macelleria \u00e8 nota in tutta la citt\u00e0 per l&rsquo;amata salsiccia arrosto &ldquo;Wiedikerli&rdquo;, cos\u00ec chiamata per il suo quartiere di origine, Wiedikon. La salsiccia si trova in molti ristoranti di Zurigo, in occasione di grandi eventi e, naturalmente, alla macelleria Keller. Il negozio propone anche altri prodotti per gli amanti della carne. La macelleria usa esclusivamente carne di aziende certificate che allevano nel rispetto delle specie. A ci\u00f2 si aggiungono gli eccezionali ingredienti stranieri, come il manzo proveniente da Stati Uniti o Argentina e l&rsquo;agnello scozzese o neozelandese.</p><p>Un menu per pranzo, spezie e altri prodotti insaporiscono la vita di tutti i giorni.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Metzgerei Keller", "en": "Metzgerei Keller", "fr": "Metzgerei Keller", "it": "Metzgerei Keller"}, "text_teaser": {"de": "Der Familienbetrieb ist bekannt f\u00fcr die beliebte Grillwurst \u00abWiedikerli\u00bb \u2013 aber nicht nur! ", "en": "The family enterprise is known for its popular Wiedikerli grilled sausage \u2013 but not only that! ", "fr": "L\u2019entreprise familiale est connue pour la saucisse grill\u00e9e \u00ab Wiedikerli \u00bb et bien d\u2019autres d\u00e9lices !", "it": "L\u2019azienda familiare \u00e8 nota per la famosa salsiccia grigliata \u201cWiedikerli\u201d e non solo! "}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_metzerei_keller_wiedikerli_1600x900.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_metzerei_keller_wiedikerli_3.jpg", "caption": {"de": "Die Metzgerei Keller ist ein Traditionsbetrieb im Z\u00fcrcher Quartier Wiedikon. ", "en": "The Metzgerei Keller is a tradition-steeped butcher shop in Zurich\u2019s Wiedikon quarter. ", "fr": "La boucherie Keller est une maison de tradition situ\u00e9e dans le quartier zurichois Wiedikon. ", "it": "La macelleria Keller \u00e8 un\u2019azienda dalla lunga tradizione nel quartiere zurighese di Wiedikon. "}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_metzerei_keller_wiedikerli_2.jpg", "caption": {"de": "Wiedikerli", "en": "Wiedikerli", "fr": "Wiedikerli", "it": "Wiedikerli"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_metzerei_keller_wiedikerli_1.jpg", "caption": {"de": "Bekannt ist die Metzgerei in der ganzen Stadt wegen der beliebten Rostbratwurst \u00abWiedikerli\u00bb \u2013 benannt nach ihrem Herkunftsquartier Wiedikon", "fr": "La boucherie Keller est c\u00e9l\u00e8bre dans toute la ville pour la \u00ab Wiedikerli \u00bb tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9e, une saucisse grill\u00e9e  qui doit son nom au quartier d\u2019origine: Wiedikon.", "it": "La macelleria \u00e8 nota in tutta la citt\u00e0 per l\u2019amata salsiccia arrosto \u201cWiedikerli\u201d, cos\u00ec chiamata per il suo quartiere di origine, Wiedikon"}}], "updated": "2017-08-22 09:23:39 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8003", "streetAddress": "Manesseplatz 88", "phone": "+41 44 462 00 80", "email": "info@metzgerei-keller.ch", "url": "www.metzgerei-keller.ch"}, "geo": {"latitude": "47.365259100000", "longitude": "8.521270300000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 07.00 &ndash; 18.30 Uhr<br>Samstag 07.00 &ndash; 15.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday&ndash;Friday, 7.00am&ndash;6.30pm<br>Saturday, 7.00am&ndash;3.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi de 7h \u00e0 18h30<br>Samedi de 7h \u00e0 15h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec dalle 07.00 alle 18.30<br>Sabato dalle 07.00 alle 15.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3652591 8.521270299999999)", "district_id": 3}, {"id": "161437", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Markets"], "name": {"de": "Wochenmarkt B\u00fcrkliplatz", "en": "Weekly Market at B\u00fcrkliplatz", "fr": "March\u00e9 hebdomadaire B\u00fcrkliplatz", "it": "Mercato settimanale sulla B\u00fcrkliplatz"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Einer der Lieblingsm\u00e4rkte der Z\u00fcrcher ist ohne Zweifel der Wochenmarkt am B\u00fcrkliplatz, oder wie Z\u00fcrcher ihn nennen: den \u00abB\u00fcrklim\u00e4\u00e4rt\u00bb.", "en": "One of the most popular markets among Zurich\u2019s residents is without doubt the weekly market at B\u00fcrkliplatz \u2013 or the \u201cB\u00fcrklim\u00e4\u00e4rt\u201d as the locals call it.", "fr": "L\u2019un des march\u00e9s pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s des Zurichois est sans nul doute le march\u00e9 hebdomadaire sur la B\u00fcrkliplatz ou \u00ab B\u00fcrklim\u00e4\u00e4rt \u00bb comme ils l\u2019appellent. ", "it": "Uno dei mercati preferiti dagli zurighesi \u00e8 senz\u2019altro quello sulla B\u00fcrkliplatz o, come lo chiamano gli abitanti del posto, il \u201cB\u00fcrklim\u00e4\u00e4rt\u201d."}, "description": {"de": "<p>Der Gem\u00fcse- und Blumenmarkt auf dem B\u00fcrkliplatz ist ein Muss f\u00fcr Liebhaber frischer Kr\u00e4uter, saisonalem und regionalem Gem\u00fcse sowie Spezialit\u00e4ten von den Bauernh\u00f6fen aus der Umgebung.</p><p>Ausserdem ist der &laquo;B\u00fcrklim\u00e4\u00e4rt&raquo; &ndash; wie Z\u00fcrcher sagen &ndash; bekannt f\u00fcr wundersch\u00f6ne Schnittblumen, mit denen man seine Liebsten \u00fcberraschen kann.</p><p>Der Markt am Ende der Bahnhofstrasse liegt idyllisch zwischen Kastanienb\u00e4umen und dem Z\u00fcrichsee, warum sich ein Besuch gut mit einem Spaziergang kombinieren l\u00e4sst.</p>", "en": "<p>The vegetable and flower market at B\u00fcrkliplatz is a must for lovers of fresh herbs, seasonal and regional vegetables, and specialties from the farms in the region.</p><p>In addition, the &ldquo;B\u00fcrklim\u00e4\u00e4rt&rdquo; &ndash; as the locals call it &ndash; is famous for its beautiful cut flowers, which make a wonderful gift for your loved ones.</p><p>The market at the far end of the Bahnhofstrasse enjoys an idyllic location between horse chestnut trees and the picturesque Lake Zurich &ndash; so a visit to the market can easily be combined with a leisurely stroll along the lake.</p>", "fr": "<p>Le march\u00e9 aux fleurs et aux l\u00e9gumes sur la B\u00fcrkliplatz est un must pour les amateurs d&rsquo;herbes fra\u00eeches, de l\u00e9gumes de saison et r\u00e9gionaux, et de sp\u00e9cialit\u00e9s fermi\u00e8res des alentours.</p><p>D&rsquo;ailleurs le &laquo; B\u00fcrklim\u00e4\u00e4rt &raquo; comme l&rsquo;appellent les Zurichois est connu pour ses magnifiques fleurs coup\u00e9es, que l&rsquo;on offre volontiers \u00e0 nos proches pour les surprendre.</p><p>Le march\u00e9 au bout de la Bahnhofstrasse b\u00e9n\u00e9ficie d&rsquo;une situation idyllique entre les ch\u00e2taigniers et le lac de Zurich&nbsp;; la visite du march\u00e9 peut ainsi \u00eatre combin\u00e9e avec une promenade.</p>", "it": "<p>Il mercato ortofrutticolo e floreale sulla B\u00fcrkliplatz \u00e8 un must per gli amanti delle erbe fresche, delle verdure stagionali e regionali e delle specialit\u00e0 dei contadini locali.</p><p>Inoltre, il &ldquo;B\u00fcrklim\u00e4\u00e4rt&rdquo;, come amano chiamarlo gli zurighesi, \u00e8 famoso per i suoi meravigliosi fiori recisi, ideali per sorprendere i propri cari.</p><p>Situato alla fine della Bahnhofstrasse, il mercato occupa una posizione idilliaca tra castagni e Lago di Zurigo e si presta quindi benissimo a combinare un giro tra le bancarelle con una bella passeggiata.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Wochenmarkt B\u00fcrkliplatz", "en": "Weekly Market at B\u00fcrkliplatz", "fr": "March\u00e9 B\u00fcrkliplatz", "it": "Mercato settimanale sulla B\u00fcrkliplatz"}, "text_teaser": {"de": "Der beliebte Gem\u00fcse- und Blumenmarkt nahe dem Z\u00fcrichsee.", "en": "The popular vegetable and flower market next to Lake Zurich.", "fr": "Le tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9 march\u00e9 aux fleurs et aux l\u00e9gumes pr\u00e8s du lac de Zurich.", "it": "Il famoso mercato ortofrutticolo e floreale vicino al Lago di Zurigo."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_wochenmarkt_buerkliplatz_zt_5882.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_markt_buerkliplatz_02.jpg", "caption": {"de": "Wochenmarkt am B\u00fcrkliplatz", "en": "Weekly Market at B\u00fcrkliplatz", "fr": "March\u00e9 hebdomadaire B\u00fcrkliplatz", "it": "Mercato settimanale sulla B\u00fcrkliplatz"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_markt_buerkliplatz_01.jpg", "caption": {"de": "Wochenmarkt am B\u00fcrkliplatz", "en": "Weekly Market at B\u00fcrkliplatz", "fr": "March\u00e9 hebdomadaire B\u00fcrkliplatz", "it": "Mercato settimanale sulla B\u00fcrkliplatz"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_markt_buerkliplatz_03.jpg", "caption": {"de": "Wochenmarkt am B\u00fcrkliplatz", "en": "Weekly Market at B\u00fcrkliplatz", "fr": "March\u00e9 hebdomadaire B\u00fcrkliplatz", "it": "Mercato settimanale sulla B\u00fcrkliplatz"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_markt_buerkliplatz_04.jpg", "caption": {"de": "Wochenmarkt am B\u00fcrkliplatz", "en": "Weekly Market at B\u00fcrkliplatz", "fr": "March\u00e9 hebdomadaire B\u00fcrkliplatz", "it": "Mercato settimanale sulla B\u00fcrkliplatz"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_markt_buerkliplatz_05.jpg", "caption": {"de": "Wochenmarkt am B\u00fcrkliplatz", "en": "Weekly Market at B\u00fcrkliplatz", "fr": "March\u00e9 hebdomadaire B\u00fcrkliplatz", "it": "Mercato settimanale sulla B\u00fcrkliplatz"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_markt_buerkliplatz_06.jpg", "caption": {"de": "Wochenmarkt am B\u00fcrkliplatz", "en": "Weekly Market at B\u00fcrkliplatz", "fr": "March\u00e9 hebdomadaire B\u00fcrkliplatz", "it": "Mercato settimanale sulla B\u00fcrkliplatz"}}], "updated": "2017-08-22 09:23:39 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "", "url": "https://www.zuerich.com/node/161437"}, "geo": {"latitude": "47.367206151729", "longitude": "8.540802793259"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag und Freitag, 06.00 &ndash; 11.00 Uhr</p>", "en": "<p>Tuesday &amp; Friday, 6.00&ndash;11.00am</p>", "fr": "<p>Mardi et vendredi, de 6h \u00e0 11h</p>", "it": "<p>Da marted\u00ec a venerd\u00ec dalle 06.00 alle 11.00</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Friday", "geometry": "POINT (47.367206151729 8.540802793258999)", "district_id": 1}, {"id": "161416", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Markets"], "name": {"de": "Wochenmarkt Altstetten", "en": "Weekly Market in Altstetten", "fr": "March\u00e9 hebdomadaire d\u2019Altstetten", "it": "Mercato settimanale di Altstetten"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Mittwoch und Samstag findet auf dem Lindenplatz im Westen der Stadt der traditionelle, famili\u00e4re Wochenmarkt statt.", "en": "On Wednesdays and Saturdays, the friendly, traditional weekly market is held on the Lindenplatz, in the western part of the city.", "fr": "Ce familial et traditionnel march\u00e9 hebdomadaire se tient sur la Lindenplatz \u00e0 l\u2019ouest de la ville, le mercredi et le samedi.", "it": "Mercoled\u00ec e sabato, sulla Lindenplatz, a ovest della citt\u00e0, si svolge il tradizionale, familiare mercato settimanale."}, "description": {"de": "<p>Einen kleinen, daf\u00fcr feinen Wochenmarkt finden Liebhaber von Frischeprodukten im Westen von Z\u00fcrich auf dem Lindenplatz. Neben Gem\u00fcse und Obst gibt es hier Brot, Backwaren, Fischs-Spezialit\u00e4ten, Kr\u00e4uter und K\u00e4se zu kaufen. Ausserdem gibt es auch Schnittblumen und Topfpflanzen. Der kleine Markt ist besonders pers\u00f6nlich und die Marktfahrer haben stets Zeit, sich mit den Kunden zu unterhalten und ihnen die besten Tricks und Rezepte zu den jeweiligen Produkten zu verraten.</p>", "en": "<p>Lovers of fresh produce can find a small but select weekly market on the Lindenplatz, in the west of Zurich. Besides fruit and vegetables, there is a selection of bread, bakery products, fish specialties, herbs and cheese, as well as flowers and potted plants. The small market is particularly personal, and the market traders always have time to chat to customers and share with them tips and recipes relating to the products on sale.</p>", "fr": "<p>Les amateurs de produits frais trouveront un march\u00e9 hebdomadaire, petit mais raffin\u00e9, \u00e0 l&rsquo;ouest de Zurich sur la Lindenplatz. Outre des l\u00e9gumes et des fruits, on y trouve \u00e9galement du pain, des p\u00e2tisseries, des sp\u00e9cialit\u00e9s de poisson, des herbes et du fromage. On y vend aussi des fleurs coup\u00e9es et des plantes en pot. Ce petit march\u00e9 a su pr\u00e9server les contacts directs et les marchands ont toujours le temps de converser avec les clients et de leur r\u00e9v\u00e9ler les meilleures astuces et recettes pour leurs produits.</p>", "it": "<p>Gli amanti dei prodotti freschi trovano un piccolo, grazioso mercato settimanale a ovest di Zurigo, sulla Lindenplatz. Oltre a frutta e verdura, qui si vendono pane, prodotti da forno, pesce, erbe e formaggi, cos\u00ec come fiori recisi e piante da vaso. In questo piccolo mercato si respira un&rsquo;atmosfera particolarmente familiare e gli espositori hanno sempre tempo di chiacchierare con i clienti e svelare loro i trucchi e le ricette migliori a seconda dei prodotti che acquistano.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Wochenmarkt Altstetten", "en": "Weekly Market in Altstetten", "fr": "March\u00e9 d\u2019Altstetten", "it": "Mercato settimanale di Altstetten"}, "text_teaser": {"de": "Der kleine, aber feine Wochenmarkt ist besonders pers\u00f6nlich und famili\u00e4r.", "en": "This small but select weekly market is particularly personal and friendly.", "fr": "Ce petit mais raffin\u00e9 march\u00e9 hebdomadaire a su pr\u00e9server les contacts directs et son c\u00f4t\u00e9 familial.", "it": "In questo piccolo mercato settimanale si respira un\u2019atmosfera particolarmente familiare."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_wochenmarkt_altstetten_zt_8732.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_wochenmarkt_altstetten_zt_8736.jpg", "caption": {"de": "Wochenmarkt Altstetten", "en": "Weekly Market in Altstetten", "fr": "March\u00e9 hebdomadaire d\u2019Altstetten", "it": "Mercato settimanale di Altstetten"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_wochenmarkt_altstetten_zt_8735.jpg", "caption": {"de": "Wochenmarkt Altstetten", "en": "Weekly Market in Altstetten", "fr": "March\u00e9 hebdomadaire d\u2019Altstetten", "it": "Mercato settimanale di Altstetten"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_wochenmarkt_altstetten_zt_8730.jpg", "caption": {"de": "Wochenmarkt Altstetten", "en": "Weekly Market in Altstetten", "fr": "March\u00e9 hebdomadaire d\u2019Altstetten", "it": "Mercato settimanale di Altstetten"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_wochenmarkt_altstetten_zt_8733.jpg", "caption": {"de": "Wochenmarkt Altstetten", "en": "Weekly Market in Altstetten", "fr": "March\u00e9 hebdomadaire d\u2019Altstetten", "it": "Mercato settimanale di Altstetten"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_wochenmarkt_altstetten_zt_8734.jpg", "caption": {"de": "Wochenmarkt Altstetten", "en": "Weekly Market in Altstetten", "fr": "March\u00e9 hebdomadaire d\u2019Altstetten", "it": "Mercato settimanale di Altstetten"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_wochenmarkt_altstetten_zt_8737.jpg", "caption": {"de": "Wochenmarkt Altstetten", "en": "Weekly Market in Altstetten", "fr": "March\u00e9 hebdomadaire d\u2019Altstetten", "it": "Mercato settimanale di Altstetten"}}], "updated": "2017-08-22 09:23:39 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8048", "streetAddress": "", "email": "info@zuercher-maerkte.ch", "url": "http://www.zuercher-maerkte.ch"}, "geo": {"latitude": "47.387540024236", "longitude": "8.485860416615"}, "openingHours": {"de": "<p>Mittwoch 06.00 &ndash; 11.00 Uhr<br>Samstag 06.00 &ndash; 12.00 Uhr</p>", "en": "<p>Wednesday, 6.00&ndash;11.00am<br>Saturday, 6.00am&ndash;12.00 midday</p>", "fr": "<p>Mercredi de 6h \u00e0 11h<br>Samedi de 6h \u00e0 12h</p>", "it": "<p>Mercoled\u00ec dalle 06.00 alle 11.00<br>Sabato dalle 06.00 alle 12.00</p>"}, "openingDays": "Wednesday,Saturday", "geometry": "POINT (47.387540024236 8.485860416614999)", "district_id": 9}, {"id": "156328", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Fashion & Accessoires"], "name": {"de": "Jakob Schlaepfer", "en": "Jakob Schlaepfer", "fr": "Jakob Schlaepfer", "it": "Jakob Schlaepfer"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Die Firma Jakob Schlaepfer produziert seit \u00fcber 100 Jahren exklusive und luxuri\u00f6se Haute Couture sowie Pr\u00eat-\u00e0-Porter Stoffe.", "en": "For over a century, the firm, Jakob Schlaepfer, has been producing exclusive and luxurious haute couture, as well as pr\u00eat-\u00e0-porter fabrics. ", "fr": "Depuis plus de 100 ans, l\u2019entreprise Jakob Schlaepfer produit de la haute couture exclusive et des \u00e9toffes luxueuses pr\u00eates \u00e0 porter.", "it": "Da oltre 100 anni, l\u2019azienda Jakob Schlaepfer produce esclusivi, lussuosi tessuti haute couture e pr\u00eat-\u00e0-porter."}, "description": {"de": "<p>Liebhaber exklusiver und kostbarer Stoffe w\u00e4hnen sich in der Jakob Schlaepfer Boutique in der Z\u00fcrcher Altstadt im siebten Himmel: Textilien wie die ber\u00fchmten St. Galler Guipure Stickereien und zarte Spitzen sowie hochwertige Seidentafte, Satins, Chiffons, aber auch Accessoires und Geschenkartikel vervollst\u00e4ndigen das grosse Angebot in diesem einzigartigen Gesch\u00e4ft.<br><br>Hinter den vielf\u00e4ltigen Textil-Kreationen der Jakob Schlaepfer AG steht der bekannte Stoff-Designer Martin Leuthold, dessen experimentelle und innovative Designs international sehr beliebt sind. Nicht nur Couturiers und Stoffliebhaber lassen sich von den Kreationen von Jakob Schlaepfer inspirieren, sondern auch Architekten, Innendekorateure und M\u00f6beldesigner.</p>", "en": "<p>Lovers of exclusive and exquisite fabrics are in seventh heaven when they step into the Jakob Schlaepfer boutique in Zurich&rsquo;s Old Town. The extensive selection on sale in this fabulous store comprises textiles such as the famous St. Gallen guipure embroidery and delicate lace, as well as premium silk taffetas, satins and chiffons. The collection is rounded off with a range of accessories and gift articles.</p><p>The man behind Jakob Schlaepfer AG&rsquo;s luxurious textile products is the well-known fabric designer, Martin Leuthold, whose experimental and innovative designs are highly sought after among clients all over the world. His creations inspire not only couturiers and fabric enthusiasts, but also architects, interior decorators and furniture designers.</p>", "fr": "<p>Dans la boutique Jakob Schlaepfer, situ\u00e9e dans la vieille ville zurichoise, les amateurs de tissus pr\u00e9cieux et exclusifs se sentent au septi\u00e8me ciel. Le magasin hors pair vend une large gamme de produits&nbsp;: de la c\u00e9l\u00e8bre broderie guipure de Saint-Gall, de la fine dentelle, des taffetas de soie, du satin et du tissu chiffon de grande qualit\u00e9 ainsi que des accessoires et des articles cadeaux.</p><p>Le couturier de ces cr\u00e9ations vari\u00e9es de la Jakob Schlaepfer SA est Martin Leuthold, designer&nbsp; connu qui a beaucoup de succ\u00e8s au niveau international avec ses designs exp\u00e9rimentaux et innovateurs. Non seulement couturiers et amateurs de textiles s&rsquo;inspirent des cr\u00e9ations Jakob Schlaepfer, mais aussi architectes, d\u00e9corateurs d&rsquo;int\u00e9rieur et designers de meubles.</p>", "it": "<p>Gli estimatori delle stoffe esclusive e pregiate si sentono in paradiso nella boutique Jakob Schlaepfer del centro storico di Zurigo: tessuti come i famosi ricami Sangallo, delicati pizzi, taffett\u00e0 di seta, raso, chiffon, ma anche accessori e articoli regalo fanno tutti parte dell&rsquo;ampio assortimento di questo straordinario negozio.</p><p>Dietro alle variegate creazioni tessili della Jakob Schlaepfer AG si cela il famoso designer Martin Leuthold, i cui motivi sperimentali e innovativi sono molto amati in tutto il mondo. Le creazioni di Jakob Schlaepfer non forniscono ispirazione solo a couturier e amanti dei tessuti, ma anche ad architetti, decoratori d&rsquo;interni e designer di mobili.&nbsp;</p>"}, "title_teaser": {"de": "Jakob Schlaepfer", "en": "Jakob Schlaepfer", "fr": "Jakob Schlaepfer", "it": "Jakob Schlaepfer"}, "text_teaser": {"de": "Seit \u00fcber 100 Jahren die Adresse f\u00fcr einzigartige Stoffe aus sorgf\u00e4ltiger Handarbeit.", "en": "The address for luxurious handmade fabrics for over a century. ", "fr": "Depuis plus de 100 ans, cette boutique vend des tissus exclusifs fabriqu\u00e9s soigneusement \u00e0 la main.", "it": "Da oltre 100 anni \u00e8 l\u2019indirizzo per tessuti meravigliosi realizzati a mano."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_jakob_schlaepfer_1280x960_245678.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_jakob_schlaepfer_1280x960_24569.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_jakob_schlaepfer_1280x960_24571.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_jakob_schlaepfer_1280x960_24570.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_jakob_schlaepfer_1280x960_24572.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_jakob_schlaepfer_1280x960_24574.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_jakob_schlaepfer_1280x960_24573.jpg"}], "updated": "2018-11-26 13:22:04 +0100", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Obere Z\u00e4une 6", "phone": "+41 44 251 24 06", "email": "shop.zh@jakob-schlaepfer.ch", "url": "www.jakob-schlaepfer.ch"}, "geo": {"latitude": "47.370994900000", "longitude": "8.546253300000"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag bis Freitag 10.00 &ndash; 18.30 Uhr<br>Samstag 10.00 &ndash; 16.00 Uhr</p>", "en": "<p>Tuesday&ndash;Friday, 10.00am&ndash;6.30pm<br>Saturday, 10.00am&ndash;4.00pm</p>", "fr": "<p>Du mardi au vendredi de 10h \u00e0 18h30<br>Samedi de 10h \u00e0 16h</p>", "it": "<p>Da marted\u00ec a venerd\u00ec dalle 10.00 alle 18.30<br>Sabato dalle 10.00 alle 16.00</p>"}, "geometry": "POINT (47.3709949 8.5462533)", "district_id": 1}, {"id": "155446", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Fashion & Accessoires"], "name": {"de": "Tasoni", "en": "Tasoni", "fr": "Tasoni", "it": "Tasoni"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Luxuri\u00f6se und dennoch urbane Kleidung finden Modefans in der Z\u00fcrcher Boutique Tasoni der beiden Schwestern Taya und Tary Sawiris.", "en": "Fashion lovers can find luxurious yet urban clothing at the Tasoni boutique in Zurich, run by the two sisters, Taya and Tary Sawiris.", "fr": "Pour les fans de mode \u00e0 la recherche de tenues de ville chic : la boutique zurichoise Tasoni des 2 s\u0153urs Taya et Tary Sawiris.", "it": "Nella boutique zurighese Tasoni, delle due sorelle Taya e Tary Sawiris, gli appassionati di moda trovano abbigliamento di lusso, ma urbano."}, "description": {"de": "<p>Die Luxusboutique Tasoni zwischen der ber\u00fchmten Shoppingmeile Bahnhofstrasse und der Kirche St. Peter ist die zweite Filiale der Schwestern Taya und Tary Sawiris.</p><p>Im Gegensatz zur ersten Boutique der Schwestern, welche im Luxushotel Chedi in Andermatt steht, liegt der Fokus der Mode nicht etwa auf Wintersport- und Bergurlaub, sondern vielmehr auf urbane und alltagstaugliche Mode, die dennoch eine gewisse Exklusivit\u00e4t aufweist.</p><p>Die Boutique \u00fcberzeugt durch ein warmes Design sowie durch sorgf\u00e4ltig ausgew\u00e4hlte St\u00fccke &ndash; die Schwestern bereisen die Welt, um von \u00fcberall her die innovativsten und handwerklich sch\u00f6nsten St\u00fccke f\u00fcr ihre Kunden zu finden. Eine weitere Boutique Tasoni befindet sich in Zug.</p>", "en": "<p>The luxury boutique Tasoni, situated between the famous Bahnhofstrasse shopping mall and St. Peter&rsquo;s Church, is the second branch to be opened by sisters Taya and Tary Sawiris.</p><p>In contrast to the first boutique, which is housed in the luxury hotel, Chedi, in Andermatt, the style of the garments on sale focuses not on winter sports and mountain vacations, but rather on urban and everyday fashionwear with a certain degree of exclusivity.</p><p>The Tasoni convinces as a result of its welcoming design and its carefully selected pieces. The sisters travel the world looking for the most innovative and beautifully crafted items of clothing for their clientele. Another boutique Tasoni is located in Zug.</p>", "fr": "<p>La boutique de luxe Tasoni, entre la c\u00e9l\u00e8bre rue commerciale Bahnhofstrasse et l&rsquo;\u00e9glise Saint Pierre, est d\u00e9j\u00e0 la 2e affaire des s\u0153urs Taya et Tary Sawiris.</p><p>Contrairement \u00e0 la premi\u00e8re boutique des s\u0153urs dans l&rsquo;h\u00f4tel de luxe Chedi d&rsquo;Andermatt, l&rsquo;accent n&rsquo;est pas mis sur les sports d&rsquo;hiver et la montagne mais plut\u00f4t sur une mode urbaine d\u00e9contract\u00e9e se d\u00e9marquant cependant par un souci d&rsquo;exclusivit\u00e9.</p><p>La boutique convainc par son design chaleureux et ses articles soigneusement s\u00e9lectionn\u00e9s &ndash; les deux s\u0153urs parcourent le monde pour d\u00e9couvrir les pi\u00e8ces les plus belles et les plus innovantes fa\u00e7onn\u00e9es par des artisans. Une troisi\u00e8me boutique Tasoni est situ\u00e9e \u00e0 Zug.</p>", "it": "<p>La boutique di lusso Tasoni, tra la famosa via degli acquisti Bahnhofstrasse e la Chiesa di St. Peter, \u00e8 la seconda filiale delle sorelle Taya e Tary Sawiris.</p><p>A differenza del primo negozio, che si trova all&rsquo;interno dell&rsquo;hotel di lusso Chedi ad Andermatt, qui l&rsquo;attenzione non \u00e8 rivolta agli sport invernali e alle vacanze in montagna, bens\u00ec a indumenti urbani adatti a tutti i giorni, ma con un tocco di esclusivit\u00e0.</p><p>La boutique convince con il suo accogliente design e pezzi attentamente selezionati: le sorelle viaggiano in tutto il mondo per reperire i capi pi\u00f9 innovativi e artigianalmente pi\u00f9 belli per i loro clienti. Una terza boutique Tasoni si trova a Zugo.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Tasoni", "en": "Tasoni", "fr": "Tasoni", "it": "Tasoni"}, "text_teaser": {"de": "Die Boutique im Herzen der Innenstadt begeistert modebewusste St\u00e4dterinnen und Kosmopolitinnen mit dem Auge f\u00fcr das gewisse Etwas.", "en": "The boutique in downtown Zurich enthralls fashion-conscious city dwellers and cosmopolitans with an eye for that certain je ne sais quoi.", "fr": "La boutique en plein centre-ville s\u00e9duit citadines branch\u00e9es et cosmopolites en recherche d\u2019exclusivit\u00e9.", "it": "La boutique in pieno centro entusiasma gli appassionati di moda con capi urbani dal sapore lussuoso."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_tasoni_1600x900.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_tasoni_1.jpg", "caption": {"de": "Tasoni Shop", "en": "Tasoni Shop", "fr": "Tasoni Shop", "it": "Tasoni Shop"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_tasoni_2.jpg", "caption": {"de": "Tasoni", "en": "Tasoni", "fr": "Tasoni", "it": "Tasoni"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_tasoni_3.jpg", "caption": {"de": "Shop", "en": "Shop", "fr": "Shop", "it": "Shop"}}], "updated": "2018-02-20 11:16:11 +0100", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "St. Peterstrasse 1", "phone": "+41 44 221 94 56", "email": "info@tasoni.com", "url": "www.tasoni.com"}, "geo": {"latitude": "47.371144900000", "longitude": "8.539980200000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 10.00 &ndash; 19.00 Uhr<br>Samstag 10.00 &ndash; 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday&ndash;Friday, 10.00am&ndash;7.00pm<br>Saturday, 10.00am&ndash;6.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, de 10h \u00e0 19h<br>Samedi de 10h \u00e0 18h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec dalle 10.00 alle 19.00<br>Sabato dalle 10.00 alle 18.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3711449 8.5399802)", "district_id": 1}, {"id": "155443", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Fashion & Accessoires", "Swissness"], "name": {"de": "Risa Hutwerkstatt", "en": "Risa Hutwerkstatt", "fr": "Risa Hutwerkstatt", "it": "Risa Hutwerkstatt"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Seit fast einem Jahrhundert begeistern die wundersch\u00f6nen und handgefertigten H\u00fcte der Risa Hutwerkstatt Freunde der gepflegten Kopfbedeckung.", "en": "The beautiful handmade hats by Risa Hutwerkstatt have enthralled lovers of elegant headwear for almost a century.", "fr": "Depuis bient\u00f4t un si\u00e8cle, les superbes chapeaux artisanaux de l\u2019atelier Risa Hutwerkstatt enthousiasment les amateurs du couvre-chef de qualit\u00e9.", "it": "Da quasi un secolo, i meravigliosi copricapi fatti a mano di Risa Hutwerkstatt fanno la felicit\u00e0 degli amanti dei cappelli."}, "description": {"de": "<p>H\u00fcte in allen Formen und Farben finden Freunde der gepflegten Kopfbedeckung im Risa Shop im urbanen und modischen Z\u00fcrich-West.</p><p>Die wundersch\u00f6nen H\u00fcte der Risa Hutwerkstatt werden seit 1919 in liebevoller und sorgf\u00e4ltiger Handarbeit in der Manufaktur in H\u00e4gglingen in im Kanton Aargau gefertigt. Dabei entstehen klassische Zylinder, typische Jodlerh\u00fcte, aber auch eine Vielfalt an modernen Interpretationen der 20er Jahre Cloche, dem Trilby oder der Schirmm\u00fctze. Weil die einzigartigen H\u00fcte an teilweise \u00fcber 100 Jahre alten Maschinen gefertigt werden, ist jedes St\u00fcck einzigartig.</p><p>Im Shop im trendigen Z\u00fcrich-West wird eine Vielfalt der Liebhaberst\u00fccke angeboten.</p>", "en": "<p>Lovers of elegant headwear can find hats in all shapes and sizes at the Risa store in the urban and hip Z\u00fcrich-West quarter.</p><p>The beautiful hats made by Risa Hutwerkstatt have been carefully and lovingly handcrafted at its manufacture in H\u00e4gglingen, Canton Aargau, since 1919. They include classic top hats and typical Swiss yodeler hats, as well as a broad range of modern interpretations of the 1920s-style cloche, the trilby or the peaked cap. The stunning hats are made using machines that are in part over 100 years old, so each one is absolutely unique.</p><p>Many of these exquisite creations are also on sale in the store in trendy Z\u00fcrich-West.</p>", "fr": "<p>Les amateurs de couvre-chefs de qualit\u00e9 d\u00e9couvriront des chapeaux de toutes les formes et de toutes les couleurs dans le magasin Risa du tr\u00e8s tendance et urbain Zurich-Ouest.</p><p>Les superbes chapeaux de l&rsquo;atelier Risa Hutwerkstatt sont fabriqu\u00e9s \u00e0 la main avec soin et beaucoup d&rsquo;amour depuis 1919 dans la manufacture de H\u00e4gglingen du canton d&rsquo;Aargau. On y trouve des chapeaux haut-de-forme, tyroliens typiques, mais aussi un large \u00e9ventail d&rsquo;interpr\u00e9tations modernes des chapeaux cloche des ann\u00e9es 20, des trilbies ou des casquettes. Ces chapeaux fabriqu\u00e9s avec des machines qui pour certaines ont plus de 100 ans sont des pi\u00e8ces uniques.</p><p>Le magasin du tr\u00e8s branch\u00e9 Zurich-Ouest propose un large choix de ces pi\u00e8ces de collection.</p>", "it": "<p>Da Risa, negozio situato nell&rsquo;urbano e modaiolo quartiere di Z\u00fcrich-West, gli amanti dei copricapi trovano cappelli di ogni forma e colore.</p><p>Gli splendidi copricapi di Risa Hutwerkstatt vengono realizzati a mano con estrema cura dal 1919 nella manifattura di H\u00e4gglingen, nel Canton Argovia. Classici cilindri, cappelli da jodel, ma anche una serie di interpretazioni moderne della cloche degli anni Venti, del trilby o del berretto con visiera. Poich\u00e9 questi straordinari cappelli vengono in parte fabbricati con macchinari che hanno pi\u00f9 di 100 anni, ogni pezzo \u00e8 davvero unico.</p><p>Nel negozio nel vibrante quartiere di Z\u00fcrich-West si trovano svariati pezzi da collezione.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Risa Hutwerkstatt", "en": "Risa Hutwerkstatt", "fr": "Risa Hutwerkstatt", "it": "Risa Hutwerkstatt"}, "text_teaser": {"de": "Trendbewusste Huttr\u00e4ger lieben die handgefertigten Eigenproduktionen der Risa Hutmanufaktur.", "en": "Fashion-conscious hat wearers love the handcrafted creations from the Risa hat manufacture.", "fr": "Les amateurs de chapeaux tendance appr\u00e9cient les productions artisanales de Risa Hutwerkstatt.", "it": "Chi ama i cappelli ed \u00e8 attento alla moda apprezzer\u00e0 i prodotti fatti a mano di Risa Hutmanufaktur."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_risa.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_risa_hutwerkstatt_13133.jpg", "caption": {"de": "Die wundersch\u00f6nen und handgefertigten H\u00fcte der Risa Hutwerkstatt", "en": "The beautiful handmade hats by Risa Hutwerkstatt", "fr": "Les superbes chapeaux artisanaux de l\u2019atelier Risa Hutwerkstatt", "it": "Meravigliosi copricapi fatti a mano di Risa Hutwerkstatt"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_risa_hutwerkstatt_13134.jpg", "caption": {"de": "Die klassischen H\u00fcte der Risa Hutwerkstatt", "en": "Classic hats created by Risa Hutwerkstatt", "fr": "Les classiques chapeaux de Risa Hutwerkstatt", "it": "Classici cappelli di Risa Hutwerkstatt"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_risa_hutwerkstatt_13136.jpg", "caption": {"de": "Seit 1919", "en": "Since 1919", "fr": "Depuis 1919", "it": "Dal 1919"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_risa_hutwerkstatt_14603.jpg", "caption": {"de": "Handarbeit in der Manufaktur in H\u00e4gglingen", "en": "Handcrafted at its manufacture in H\u00e4gglingen", "fr": "Fabriqu\u00e9s \u00e0 la main \u00e0 H\u00e4gglingen", "it": "Vengono realizzati a mano nella manifattura di H\u00e4gglingen"}}], "updated": "2017-08-22 09:23:39 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Geroldstrasse 17", "phone": "+41 56 624 20 42", "url": "www.risa.ch"}, "geo": {"latitude": "47.385622200000", "longitude": "8.519658000000"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag bis Freitag 12.00 &ndash; 19.00 Uhr<br>Samstag 11.00 &ndash; 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Tuesday&ndash;Friday, 12.00 midday&ndash;7.00pm<br>Saturday,11.00am&ndash;5.00pm</p>", "fr": "<p>Du mardi au vendredi, de 12h \u00e0 19h<br>Samedi de 11h \u00e0 17h</p>", "it": "<p>Da marted\u00ec a venerd\u00ec dalle 12.00 alle 19.00<br>Sabato dalle 11.00 alle 17.00</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3856222 8.519658)", "district_id": 5}, {"id": "152926", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Food & Delicacy"], "name": {"de": "Buchmann Beck Rennweg", "en": "Buchmann Beck Rennweg", "fr": "Buchmann Beck Rennweg", "it": "Buchmann Beck Rennweg"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Hier wird das Backhandwerk zelebriert. Ein h\u00fcbscher, kleiner Laden am altehrw\u00fcrdigen Rennweg - direkt von den Pflastersteinen ins Brotparadies.", "en": "The craft of baking is celebrated here. A small, cute store on the time-honored Rennweg - direct from the cobblestones into the bread paradise.", "fr": "On y c\u00e9l\u00e8bre la boulangerie artisanale. Une jolie petite boutique dans l\u2019ancien et v\u00e9n\u00e9rable Rennweg \u2013 directement des pav\u00e9s au paradis du pain.", "it": "Qui si celebra l\u2019arte dei fornai. Un grazioso negozietto nello storico Rennweg, per passare dal pav\u00e9 direttamente al paradiso del pane."}, "description": {"de": "<p>Nicht ein Brot sieht hier gleich aus wie das andere. Und das ist wundervoll. Denn es war keine Maschine, die den Teig in Form gebracht hat, sondern B\u00e4ckersh\u00e4nde. Das sieht man nicht nur, sondern schmeckt es auch.</p><p>Ob mit Sauerteig, Urdinkel oder Roggen, ob Zopf, S\u00fcssgeb\u00e4ck oder W\u00e4hen: Hier ist alles frisch und lecker. Ausserdem gibt das Personal gerne Auskunft oder hilft gerne mit Tipps, welche Leckereien man nebst seinem Lieblingsbrot auch einmal ausprobieren sollte.</p>", "en": "<p>Here, no two breads look alike. And that is a good thing &ndash; for it was not a machine that shaped the dough, but baker&rsquo;s hands. That manifests itself not only in the products&rsquo; appearance, but also their taste.</p><p>Whether made with sourdough, spelt or rye, whether a plaited loaf, sweet bakery products or fruit tarts: here everything is fresh and delicious. Moreover, the staff are pleased to help with information or tips about which tasty treats should be tried in addition to your favorite bread.</p>", "fr": "<p>Ici, aucun pain ne ressemble \u00e0 un autre. Et c&rsquo;est merveilleux. Car ce sont les mains du boulanger qui ont&nbsp; donn\u00e9 forme \u00e0 la p\u00e2te et non pas une machine. On peut l&rsquo;observer mais aussi le sentir.</p><p>Que ce soit avec du levain, de l&rsquo;\u00e9peautre pur ou du seigle, que ce soit des tresses au beurre, des viennoiseries ou des tartes&nbsp;: ici tout est frais et savoureux. Le personnel se fera un plaisir de vous renseigner et vous recommandera des d\u00e9lices \u00e0 d\u00e9guster en plus de votre pain favori.</p>", "it": "<p>Qui il&nbsp; pane si presenta in tante variet\u00e0 diverse. Ed \u00e8 una cosa meravigliosa. S\u00ec, perch\u00e9 l&rsquo;impasto non viene mescolato da macchinari, bens\u00ec dalle mani dei panettieri. Un dettaglio che si vede e si sente a ogni boccone.</p><p>Che si tratti di pasta madre, spelta o segale, di trecce, dolci o crostate, ogni cosa \u00e8 fresca e deliziosa. Senza contare che il personale \u00e8 sempre lieto di fornire informazioni o consigli sulle specialit\u00e0 da provare oltre al proprio pane abituale.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Buchmann Beck Rennweg", "en": "Buchmann Beck Rennweg", "fr": "Buchmann Beck Rennweg", "it": "Buchmann Beck Rennweg"}, "text_teaser": {"de": "Tradition muss nicht verstaubt sein. Das Familienunternehmen mit \u00fcber 100 Jahren Erfahrung beweist es.", "en": "Tradition is not always fusty. The family firm, with over 100 years\u2019 experience, is proof of this.", "fr": "La tradition ne se d\u00e9mode jamais. Cette entreprise familiale de plus de 100 ans d\u2019exp\u00e9rience le prouve.", "it": "La tradizione \u00e8 antiquata? Questa secolare azienda familiare dimostra il contrario."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_buchmann_rennweg_17668.jpg"}, "photo": [], "updated": "2017-10-16 10:27:40 +0200", "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Rennweg 4", "phone": "+41 44 221 21 40", "email": "info@buchmannbeck.ch", "url": "http://buchmannbeck.ch/standorte/beck-rennweg/"}, "geo": {"latitude": "47.372440000000", "longitude": "8.540177600000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 06.30 &ndash; 18.30 Uhr<br>Samstag 08.00 &ndash; 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday&ndash;Friday, 6.30am&ndash;6.30pm<br>Saturday, 8.00am&ndash;5.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, de 6h30 \u00e0 18h30<br>Samedi de 8h \u00e0 17h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec dalle 06.30 alle 18.30<br>Sabato dalle 08.00 alle 17.00</p>"}, "geometry": "POINT (47.37244 8.5401776)", "district_id": 1}, {"id": "151540", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Food & Delicacy"], "name": {"de": "Marktladen Berg und Tal", "en": "Berg und Tal Market Store", "fr": "Epicerie Berg und Tal", "it": "Berg und Tal"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Ein Lebensmittelladen f\u00fcr alle, die Wert legen auf Nachhaltigkeit, Qualit\u00e4t und puren Genuss. Dieses Kleinod im Z\u00fcrcher Kreis 5 bietet f\u00fcr jeden etwas.", "en": "A grocery shop for people who set great store by sustainability, quality and pure indulgence. This gem in Zurich's Kreis 5 has something for everyone.", "fr": "Situ\u00e9e au Kreis 5, cinqui\u00e8me arrondissement de Zurich, cette \u00e9picerie vend des produits durables, exquis et d\u00e9licieux pour tous les palais.", "it": "Un negozio di alimentari per chi d\u00e0 importanza a sostenibilit\u00e0, qualit\u00e0 e gusto. Questo piccolo idillio nel Kreis 5 offre tantissima variet\u00e0."}, "description": {"de": "<p>Es ist praktisch unm\u00f6glich, hier mit leeren H\u00e4nden wieder rauszugehen. Denn in diesem Marktladen gibt es einfach zu viel Verlockendes: Trockenfleisch, Pasta, Nusstorten, Honig, \u00d6le und so weiter. Und alles wird sorgf\u00e4ltig ausgesucht, denn die Betreiber von Berg und Tal wollen ehrliche und handwerklich produzierte Lebensmittel anbieten, m\u00f6glichst ohne k\u00fcnstliche Aromen und Zusatzstoffe.</p><p>Der Marktladen ist liebevoll gestaltet und bietet nicht nur Genussvolles f\u00fcr den Moment, sondern auch spezielle Mitbringsel f\u00fcr die Daheimgebliebenen.</p>", "en": "<p>It is practically impossible to leave here empty-handed. For in this market store, there are simply too many enticing things: dried meat, pasta, nut cakes, honey, oils, and so on. And everything is carefully selected, for the proprietors of Berg und Tal want to offer honest, handmade foods, wherever possible without artificial aromas and added preservatives.</p><p>The store is lovingly designed and offers not only culinary delights to enjoy straight away, but also delicious gifts to take home.</p>", "fr": "<p>Il est presque impossible de sortir de cette \u00e9picerie les mains vides tellement l&rsquo;offre y est all\u00e9chante : viande s\u00e9ch\u00e9e, p\u00e2tes, tartes aux noix, miel, huiles et bien plus encore. Tout ce qu&rsquo;on y trouve a \u00e9t\u00e9 choisi avec soin, car les g\u00e9rants de Berg und Tal tiennent \u00e0 offrir des produits honn\u00eates et artisanaux, autant que possible sans additifs ni ar\u00f4mes artificiels.</p><p>L&rsquo;\u00e9picerie est am\u00e9nag\u00e9e avec amour et on n&rsquo;y trouve pas seulement des d\u00e9lices \u00e0 savourer imm\u00e9diatement, mais aussi de beaux cadeaux \u00e0 offrir de retour \u00e0 la maison.</p>", "it": "<p>\u00c8 praticamente impossibile uscire a mani vuote. In questo negozio, infatti, ci sono troppe cose allettanti: carne secca, pasta, torte di noci, miele, oli e molto altro ancora. E tutto viene selezionato con cura, perch\u00e9 i gestori di Berg und Tal vogliono vendere prodotti onesti e artigianali, possibilmente senza aromi artificiali e additivi.</p><p>Il negozio \u00e8 allestito con cura e non presenta solo cose buone per chi ha la fortuna di andarci, ma anche souvenir speciali per chi \u00e8 rimasto a casa.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Marktladen Berg und Tal", "en": "Berg und Tal Market Store", "fr": "Epicerie Berg und Tal", "it": "Berg und Tal"}, "text_teaser": {"de": "F\u00fcrs sofortige Picknick oder als Souvenir f\u00fcr die Liebsten: Produkte voller Qualit\u00e4t und Geschmack.", "en": "To eat immediately or take home to your loved ones: products abounding with quality and taste.", "fr": "Des produits d\u00e9licieux de premi\u00e8re qualit\u00e9, \u00e0 savourer imm\u00e9diatement ou \u00e0 emporter comme souvenirs.", "it": "Picnic del momento o souvenir per i propri cari: prodotti colmi di qualit\u00e0 e gusto."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_berg-und-tal_pt_16449.jpg", "caption": {"en": "Berg und Tal "}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_berg-und-tal_pt_16448.jpg", "caption": {"en": "Berg und Tal "}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_berg-und-tal_pt_16444.jpg", "caption": {"en": "Berg und Tal "}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_berg-und-tal_pt_16446.jpg", "caption": {"en": "Berg und Tal "}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_berg-und-tal_pt_16439.jpg", "caption": {"en": "Berg und Tal "}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_berg-und-tal_pt_16449.jpg", "caption": {"en": "Berg und Tal "}}], "updated": "2017-12-12 15:40:36 +0100", "zurichcardDescription": {"de": "10% Erm\u00e4ssigung mit der Z\u00fcrich Card.", "en": "10% discount with the Z\u00fcrich Card.", "fr": "10% de r\u00e9duction avec la Z\u00fcrich Card", "it": "10% di sconto con la Z\u00fcrich Card."}, "zurichcard": [{"de": "Verg\u00fcnstigung", "en": "Discount", "fr": "R\u00e9duction", "it": "Sconto"}], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Limmatstrasse 231", "phone": "+41 44 271 21 61", "email": "info@berg-tal.ch", "url": "www.berg-tal.ch"}, "geo": {"latitude": "47.387881600000", "longitude": "8.526529600000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Donnerstag 10.00 &ndash; 20.00 Uhr<br>Freitag bis Samstag 08.00 &ndash; 20.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday&ndash;Thursday, 10.00am&ndash; 8.00pm<br>Friday&ndash;Saturday,8.00am&ndash;8.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au jeudi de 10h \u00e0 20h<br>Vendredi et samedi de 8h \u00e0 20h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a gioved\u00ec dalle 10.00 alle 20.00<br>Venerd\u00ec e sabato dalle 08.00 alle 20.00</p>"}, "geometry": "POINT (47.3878816 8.5265296)", "district_id": 5}, {"id": "151117", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Food & Delicacy"], "name": {"de": "Vergani", "en": "Vergani", "fr": "Vergani", "it": "Vergani"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Ob im Ladenlokal im Kreis 3 oder im \u00fcbersichtlichen Webshop: Dieses Traditionsunternehmen beweist seine Vorrangstellung bez\u00fcglich Wein und Grappa.", "en": "Whether in the in-store restaurant in Kreis 3 or on the webshop: this tradition-steeped firm proves its superior status as regards wine and grappa.", "fr": "Cette entreprise traditionnelle confirme sa supr\u00e9matie avec ses vins et ses grappas, dans son magasin du 3e ardt comme dans sa boutique en ligne.", "it": "Che tu scelga il locale nel Kreis 3 o lo shop online, questa azienda dalla lunga tradizione \u00e8 leader in fatto di vini e grappe."}, "description": {"de": "<p>Nicht nur Weinkenner geraten ob dem Angebot von Vergani ins Schw\u00e4rmen. Auch Laien werden kompetent beraten und kommen so bald auf den Geschmack.</p><p>Das Familienunternehmen ist seit \u00fcber 120 Jahren auf Weine und Grappas spezialisiert, mittlerweile f\u00fchrt die 5. Generation die Gesch\u00e4fte. Diese Verbundenheit und Leidenschaft ist sp\u00fcrbar.</p><p>In der Vinoteca und Grapperia im Z\u00fcrcher Stadtkreis Wiedikon findet man richtige Perlen. Zudem gibt es regelm\u00e4ssig Degustations-Events, Wein-Seminare und gar &laquo;Tavolas&raquo; statt &ndash; hierbei sitzen rund 25 G\u00e4ste (auf Anmeldung) gemeinsam an einer langen Tafel im Gew\u00f6lbekeller und geniessen ein leckeres 5-Gang-Men\u00fc.</p><p>Wer \u00fcbrigens nicht pers\u00f6nlich im Ladenlokal vorbeischauen kann, der st\u00f6bert gem\u00fctlich von zu Hause aus im Webshop.</p>", "en": "<p>Not just wine connoisseurs go into raptures about the range on offer at the Vergani. Amateurs are also provided with competent advice and thus soon develop a taste for these noble beverages. This family firm has specialized in wines and grappas for over 120 years, and is now managed in the fifth generation. And this feeling of unity and passion can clearly be felt here.</p><p>In the Vinoteca and Grapperia in Zurich&rsquo;s Wiedikon district you can find some real gems. In addition, tasting events, wine seminars and even &ldquo;tavolas&rdquo; are regularly held. With the tavola, around 25 guests (with prior reservations) sit together at a long table in the vaulted cellar and enjoy a delicious five-course menu.</p><p>Incidentally, if you cannot pay a visit to the in-store locale in person, you can also browse through the webshop in the comfort of your own home.</p>", "fr": "<p>Les connaisseurs en vins ne sont pas les seuls \u00e0 s&rsquo;enthousiasmer des offres du Vergani. Les amateurs sont \u00e9galement bien conseill\u00e9s et y prennent rapidement go\u00fbt. L&rsquo;entreprise familiale est sp\u00e9cialis\u00e9e en vins et en grappas depuis plus de 120 ans et la 5e g\u00e9n\u00e9ration g\u00e8re aujourd&rsquo;hui les affaires. Cet attachement et cette passion sont parfaitement perceptibles.</p><p>\u00c0 la Vinoteca et \u00e0 la Grapperie de l&rsquo;arrondissement zurichois de Wiedikon, on trouve de vraies raret\u00e9s. Sont r\u00e9guli\u00e8rement organis\u00e9s des d\u00e9gustations, s\u00e9minaires de vin et m\u00eame &laquo;&nbsp;Tavolas&nbsp;&raquo; o\u00f9 pas loin de 25 h\u00f4tes (sur r\u00e9servation) prennent place autour d&rsquo;une longue table dans la cave vo\u00fbt\u00e9e pour savourer un d\u00e9licieux menu de 5 plats.</p><p>Si vous ne pouvez vous-m\u00eame vous rendre au magasin, visitez la boutique en ligne confortablement install\u00e9 chez vous.</p>", "it": "<p>La gamma di Vergani non entusiasma solo gli estimatori di vini. Chi se ne intende poco, infatti, riceve aiuto competente e ci prende gusto.</p><p>L&rsquo;azienda a conduzione familiare \u00e8 specializzata da oltre 120 anni in vini e grappe. Ormai la gestione \u00e8 affidata alla quinta generazione. Il legame e la passione sono tangibili.</p><p>Nella vinoteca e grapperia del quartiere zurighese di Wiedikon si trovano vere e proprie perle. Senza contare che vengono regolarmente organizzati degustazioni, seminari vinicoli e &ldquo;Tavole della nonna&rdquo;, in occasione delle quali 25 ospiti (su prenotazione) si siedono allo stesso lungo tavolo nella cantina a volte, gustando un delizioso menu da 5 portate.</p><p>Chi non riesce a visitare il locale pu\u00f2 curiosare nel negozio online comodamente da casa.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Vergani", "en": "Vergani", "fr": "Vergani", "it": "Vergani"}, "text_teaser": {"de": "Wer Trouvaillen sucht, sollte sich an die Spezialisten wenden \u2013 und wird bestimmt nicht entt\u00e4uscht.", "en": "Anyone looking for real gems should ask the specialists \u2013 and is guaranteed not to be disappointed.", "fr": "Si vous cherchez des raret\u00e9s, utilisez les services d\u2019un expert \u2013 vous ne serez pas d\u00e9\u00e7u.", "it": "Chi cerca cose ricercate pu\u00f2 rivolgersi agli specialisti e non se ne pentir\u00e0."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_vini-vergani_01.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_vini-vergani_02_0.jpg", "caption": {"de": "Eine grosse Auswahl an spitzen Weinen", "en": "A large selection of fine wines", "fr": "Une grande s\u00e9lection des vins sup\u00e9rieur", "it": "Una vasta selezione di vini di alta"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_vini-vergani_03_0.jpg", "caption": {"de": "Das Familienunternehmen ist seit \u00fcber 120 Jahren auf Weine und Grappas spezialisiert", "en": "This family firm has specialized in wines and grappas for over 120 years", "fr": "L\u2019entreprise familiale est sp\u00e9cialis\u00e9e en vins et en grappas depuis plus de 120 ans", "it": "L\u2019azienda a conduzione familiare \u00e8 specializzata da oltre 120 anni in vini e grappe"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_vergani_01_0.jpg", "caption": {"de": "Weine oder Grappas von h\u00f6chster Qualit\u00e4t und mit viel Sorgfalt ausgesucht", "en": "Top-quality, choice wines or grappas", "fr": "Vins et grappas de qualit\u00e9 sont soigneusement s\u00e9lectionn\u00e9s pour le bonheur de chacun", "it": "Vini o grappe di altissima qualit\u00e0 e selezionati con estrema cura"}}], "updated": "2018-08-09 11:40:11 +0200", "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8003", "streetAddress": "Zentralstrasse 141", "phone": "+41 44 451 25 00", "email": "info@vergani.ch", "url": "http://www.vergani.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.375357300000", "longitude": "8.514845200000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 08.00 &ndash; 18.30 Uhr<br>Jeden 1. Samstag im Monat, 10.00 &ndash; 13.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday&ndash;Friday, 8.00am&ndash;6.30pm<br>Every 1st Saturday of the month, 10.00am&ndash;1.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, de 8h \u00e0 18.30h<br>Chaque 1er samedi du mois, 10h \u00e0 13h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec dalle 08.00 alle 18.30<br>Ogni Sabato primo del mese, 10.00 alle 13.00</p>"}, "geometry": "POINT (47.3753573 8.5148452)", "district_id": 3}, {"id": "129196", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Food & Delicacy"], "name": {"de": "\u00c4ss-Bar", "en": "\u00c4ss-Bar", "fr": "\u00c4ss-Bar", "it": "\u00c4ss-Bar"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Dies ist keine normale B\u00e4ckerei, sondern eine Herzensangelegenheit von Leuten, die sich gegen \u00abFoodwaste\u00bb einsetzen.", "en": "This is no normal bakery, but a store run by people who want to do their bit to cut down on food wastage.", "fr": "Une affaire de c\u0153ur : cette boulangerie exceptionnelle s\u2019engage contre le gaspillage alimentaire.", "it": "Questa non \u00e8 una panetteria normale, bens\u00ec un\u2019iniziativa di grande importanza per chi si impegna contro gli sprechi alimentari."}, "description": {"de": "<p>Auf den ersten Blick merkt man es gar nicht, aber die Auslagen in dieser B\u00e4ckerei sind etwas Besonderes: Der Grossteil der Ware ist vom Vortag, zusammengetragen von Partnern der \u00c4ss-Bar. Was normalerweise entsorgt w\u00fcrde, obwohl es noch von guter Qualit\u00e4t und tollem Geschmack ist, das landet nun in diesem Lokal.</p><p>Sandwiches, Dessert und so weiter: Zu g\u00fcnstigen Preisen kann man hier dem Genuss fr\u00f6nen und auch noch etwas gegen Essensverschwendung tun.</p><p>Ebenfalls originell: Tee und Kaffee kann man selber kochen.</p>", "en": "<p>At first glance, it is not evident that the food items on sale at this bakery are rather special: most of them are left-overs from the previous day that have been collected from the partners of the \u00c4ss-Bar (the name is a play on words and in Swiss-German means &ldquo;edible&rdquo;). Here, food that would normally be thrown away &ndash; despite the fact that it is still of good quality and tastes great &ndash; makes its way onto the shelves.</p><p>Sandwiches, desserts and much more besides: at the \u00c4ss-Bar you can indulge in tasty products at attractive prices &ndash; and at the same time contribute towards combating food wastage.</p><p>And other original idea: customers also have the opportunity to make their own tea or coffee.</p>", "fr": "<p>A premi\u00e8re vue, on ne s&rsquo;en rend pas compte, mais les \u00e9talages de cette boulangerie sortent du lot&nbsp;: il s&rsquo;agit de denr\u00e9es fabriqu\u00e9es la veille par diff\u00e9rents partenaires de l&rsquo;\u00c4ssbar. Au lieu de finir \u00e0 la poubelle, ces produits de bonne qualit\u00e9 et de go\u00fbt savoureux sont vendus ici.&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p><p>On y trouve des sandwichs, des desserts et d&rsquo;autres produits \u00e0 prix r\u00e9duit&nbsp;: \u00e0 savourer tout en luttant contre le gaspillage alimentaire.</p><p>On peut \u00e9galement y pr\u00e9parer soi-m\u00eame son th\u00e9 ou son caf\u00e9.</p>", "it": "<p>Di primo acchito, non si nota nemmeno, ma i prodotti di questa panetteria sono davvero speciali: la maggior parte, infatti, \u00e8 del giorno prima e viene raccolta dai partner dell&rsquo;\u00c4ss-Bar. Ci\u00f2 che verrebbe normalmente buttato, seppur ancora di buona qualit\u00e0 e ottimo sapore, finisce ora in questo locale.</p><p>Sandwich, dolci e cos\u00ec via: qui \u00e8 possibile abbandonarsi al gusto a prezzi economici e fare qualcosa contro gli sprechi alimentari.</p><p>Un altro dettaglio originale: t\u00e8 e caff\u00e8 si possono preparare con le proprie mani.</p>"}, "title_teaser": {"de": "\u00c4ss-Bar", "en": "\u00c4ss-Bar", "fr": "\u00c4ss-Bar", "it": "\u00c4ss-Bar"}, "text_teaser": {"de": "Gutes tun und geniessen - wer etwas gegen \u00abFoodwaste\u00bb tun will, kann in diesem Lokal einkaufen.", "en": "Do good and indulge yourself, too \u2013 those who want to help cut down on food wastage can shop here.", "fr": "R\u00e9gal et engagement : consommez ici et participez \u00e0 la lutte contre le gaspillage alimentaire.", "it": "Buone azioni e tanto gusto: chi vuole fare qualcosa contro gli sprechi alimentari pu\u00f2 venire in questo locale."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_aess-bar_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2017-08-22 09:22:07 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "St\u00fcssihofstatt 6", "phone": "+41 43 548 05 44", "email": "zuerich@aess-bar.ch", "url": "http://www.aess-bar.ch/zurich.html#news"}, "geo": {"latitude": "47.372699800000", "longitude": "8.543878800000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Samstag 09.00 &ndash; 18.30 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Saturday 9.00am &ndash; 6.30pm</p>", "fr": "<p>&nbsp;Du lundi au samedi 9h &ndash; 18h30</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a sabato 09.00 &ndash; 18.30</p>"}, "geometry": "POINT (47.3726998 8.5438788)", "district_id": 1}, {"id": "128881", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Food & Delicacy"], "name": {"de": "St. Jakob Beck im Viadukt", "en": "St. Jakob Beck in the Viadukt", "fr": "La St. Jakob Beck au Viadukt", "it": "Panetteria St. Jakob nel Viadukt"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Die B\u00e4ckerei St. Jakob befindet sich in der Viadukt-Markthalle und versorgt Hungrige mit Brot und s\u00fcssen K\u00f6stlichkeiten.", "en": "The St. Jakob Beck bakery is located in the Viadukt indoor markets and provides hungry customers with bread and sweet culinary delights.", "fr": "La St. Jakob Beck au march\u00e9 couvert du Viadukt propose aux affam\u00e9s pains et d\u00e9lices sucr\u00e9s.", "it": "La panetteria St. Jakob si trova nel mercato coperto del Viadukt e propone pane e dolci leccornie."}, "description": {"de": "<p>Frisch gebackenes Brot in allen Variationen, fein belegte Sandwiches und Canap\u00e9s &ndash; in der Markthalle des Viadukts bietet der St. Jakob Beck den passenden Snack f\u00fcr zwischendurch. Wer eine Schw\u00e4che f\u00fcrs S\u00fcsse hat, den verf\u00fchrt die B\u00e4ckerei mit Kuchen, Torten und kunstvoll hergestellten Pralinen.</p><p>Die Stiftung St. Jakob ist ein Sozialunternehmen, das Menschen mit Behinderungen in die Arbeitswelt integriert.</p>", "en": "<p>Freshly baked bread in all variations, tasty open sandwiches and canap\u00e9s &ndash; the St. Jakob Beck at the Viadukt indoor market offers the perfect snack for between meals. The bakery lures people with a sweet tooth with its cakes, tarts and artistically created pralines.&nbsp;</p><p>The St. Jakob Foundation is a social enterprise that integrates people with disabilities into the working world.&nbsp;</p>", "fr": "<p>Au march\u00e9 couvert du Viadukt, toutes sortes de pains frais sortis du four, des sandwichs bien garnis et des canap\u00e9s sont propos\u00e9s par la St. Jakob Beck, l&rsquo;endroit id\u00e9al pour un en-cas. Si vous avez un faible pour le sucr\u00e9, la boulangerie vous s\u00e9duira avec ses tartes, ses g\u00e2teaux et ses pralin\u00e9s artisanaux.</p><p>La fondation St. Jakob est une entreprise sociale qui int\u00e8gre les handicap\u00e9s dans le monde du travail.</p>", "it": "<p>Pane appena sfornato in ogni variazione, deliziosi panini imbottiti e stuzzichini: nel mercato coperto del Viadukt, la panetteria St. Jakob ha lo snack giusto per uno spuntino. Chi ha un debole per i dolci trova torte e cioccolatini artistici.</p><p>La Fondazione St. Jakob \u00e8 un&rsquo;azienda sociale che integra nel mondo del lavoro persone disabili.</p>"}, "title_teaser": {"de": "St. Jakob Beck im Viadukt", "en": "St. Jakob Beck in the Viadukt", "fr": "St. Jakob Beck au Viadukt", "it": "Panetteria St. Jakob"}, "text_teaser": {"de": "Der St. Jakob Beck befindet sich in der Viadukt-Markthalle und versorgt Hungrige mit Brot und S\u00fcssem.", "en": "The St. Jakob Beck bakery is located in the Viadukt indoor market and provides hungry customers with breads and sweet culinary delights.", "fr": "La St. Jakob Beck au march\u00e9 couvert du Viadukt propose aux affam\u00e9s pains et p\u00e2tisseries.", "it": "Panetteria St. Jakob\r\nLa panetteria St. Jakob si trova nel mercato coperto del Viadukt e propone pane e dolci."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_st.jakob_02.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_st.jakob_01.jpg", "caption": {"de": "Aussenansicht der Viadukt Markthalle", "en": "Outside view of the Viadukt indoor market", "fr": "Vue de l'ext\u00e9rieur du march\u00e9 couvert du Viadukt", "it": "Esterno di mercato coperto del Viadukt"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_st.jakob_02.jpg", "caption": {"de": "Kunstvoll hergestellte Pralinen", "en": "Tarts and artistically created pralines", "fr": "Des g\u00e2teaux et des pralin\u00e9s artisanaux", "it": "Torte e cioccolatini artistici"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_st.jakob_03.jpg", "caption": {"de": "Verschiedene K\u00f6stlichkeiten", "en": "Various delicacies", "fr": "Diff\u00e9rent sp\u00e9cialit\u00e9s", "it": "Differente prelibatezza"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_st.jakob_04.jpg", "caption": {"de": "Kuchen und Torten", "en": "Cakes and tartes", "fr": "Des g\u00e2teaux et des tartes", "it": "Dolci e torte"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_st.jakob_05.jpg", "caption": {"de": "Allerlei S\u00fcsses", "en": "All sorts of sweets", "fr": "Toutes sortes du sucr\u00e9", "it": "Di ogni sorta di dolce"}}], "updated": "2017-08-22 09:23:39 +0200", "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Im Viadukt 42", "phone": "+41 44 240 14 00", "url": "http://www.im-viadukt.ch/de/markthalle/st-jakob-beck/"}, "geo": {"latitude": "47.387010400000", "longitude": "8.524021700000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 07.00 &ndash; 20.00 Uhr<br>Samstag 08.00 &ndash; 20.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday&ndash;Friday, 7.00am&ndash;8.00pm,<br>Saturday, 8.00am&ndash;8.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, de 7h \u00e0 20h<br>Samedi de 8h \u00e0 20h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec dalle 07.00 alle 20.00<br>Sabato dalle 08.00 alle 20.00</p>"}, "geometry": "POINT (47.3870104 8.5240217)", "district_id": 5}, {"id": "122449", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Food & Delicacy"], "name": {"de": "John Baker Helvetiaplatz", "en": "John Baker Helvetiaplatz", "fr": "John Baker Helvetiaplatz", "it": "John Baker Helvetiaplatz"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Eine hippe B\u00e4ckerei mit leckeren Waren und einer klaren Ideologie. ", "en": "A trendy bakery with delicious wares and a clear-cut philosophy.", "fr": "Une boulangerie branch\u00e9e avec des produits d\u00e9licieux et une id\u00e9ologie claire. ", "it": "Una panetteria alla moda con prodotti deliziosi e un\u2019ideologia chiara."}, "description": {"de": "<p>Das beste Beispiel, dass auch eine B\u00e4ckerei kultig sein kann, ist John Baker. Die Brote des Backwerks sind enorm beliebt &ndash; klar, sie sind hervorragend, die Sandwiches liebevoll zubereitet und auch die anderen Produkte \u00fcberzeugen.</p><p>Besonders an dieser Firma ist aber ihre Philosophie. Es werden nur regionale und \u00f6kologische Bio-Zutaten verarbeitet, und wer als Kunde keine Verpackung braucht, erh\u00e4lt einen Preisnachlass.</p><p>Auch auf Kleinigkeiten wird geachtet, um m\u00f6glichst nachhaltig zu produzieren. Und nat\u00fcrlich hat man auch ein Herz f\u00fcr Veganer und Kunden mit Nahrungsmittel-Intoleranzen.</p>", "en": "<p>John Baker is a prime example of how a bakery can achieve cult status. Its baked products are extremely popular &ndash; which is hardly surprising as the breads taste fabulous, the sandwiches are prepared with loving care, and all the other bakery products are also mouth-wateringly good.</p><p>What is very special about this company, however, is its hard-and-fast philosophy. Only regional, eco-friendly and organic products are used. What&rsquo;s more, clients are given a discount if they don&rsquo;t take a plastic bag.</p><p>Particular attention is also paid to minor things in order to produce the bread and pastries in the most sustainable manner possible. And it goes without saying that the bakery also caters for vegans and customers with food intolerances.</p>", "fr": "<p>John Baker est preuve par excellence qu&rsquo;une boulangerie aussi peut \u00eatre &laquo;&nbsp;culte&nbsp;&raquo;. Les pains du fournil sont incroyablement populaires. Rien d&rsquo;\u00e9tonnant \u00e0 cela, car ils sont excellents, et les sandwiches pr\u00e9par\u00e9s avec amour et les autres produits sont tout aussi convaincants.</p><p>La particularit\u00e9 de cette entreprise est toutefois sa philosophie. On n&rsquo;y travaille qu&rsquo;avec des ingr\u00e9dients r\u00e9gionaux et biologiques, et les clients qui n&rsquo;ont pas besoin d&rsquo;emballage se voient accorder une r\u00e9duction.</p><p>On s&rsquo;efforce jusque dans les moindres d\u00e9tails de produire de mani\u00e8re aussi durable que possible. Et l&rsquo;on a ici naturellement aussi une pens\u00e9e pour les v\u00e9g\u00e9taliens et les clients pr\u00e9sentant des intol\u00e9rances alimentaires.</p>", "it": "<p>Che una panetteria possa essere anche culto lo dimostra benissimo John Baker. I prodotti di questo posto sono molto amati: il pane \u00e8 buonissimo, i sandwich sono preparati con grande cura e anche le altre cose conquistano i clienti.</p><p>Ma il dettaglio pi\u00f9 peculiare di questa azienda \u00e8 la sua filosofia. Qui, infatti, si usano solo ingredienti biologici regionali ed ecologici e, se si rinuncia alla confezione, viene applicato uno sconto.</p><p>Per produrre nel modo pi\u00f9 sostenibile possibile, si curano anche i dettagli pi\u00f9 piccoli. Va da s\u00e9 che la panetteria pensa anche ai vegani e a chi ha intolleranze alimentari.</p>"}, "title_teaser": {"de": "John Baker Helvetiaplatz", "en": "John Baker Helvetiaplatz", "fr": "John Baker Helvetiaplatz", "it": "John Baker Helvetiaplatz"}, "text_teaser": {"de": "Hier weht nicht nur Brotduft durch die Luft, es wird auch eine Botschaft verbreitet.", "en": "Here not only the aroma of freshly baked bread hangs in the air, but also a clear eco message.", "fr": "Ici, il flotte dans l\u2019air non seulement une bonne odeur de pain, mais aussi un message.", "it": "Questo negozio \u00e8 pervaso dal profumo di pane e da un messaggio importante."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_shopping_johnbaker_01.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_shopping_johnbaker_01.jpg", "caption": {"de": "B\u00e4ckerei", "en": "Bakery", "fr": "Boulangerie", "it": "Panetteria"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_shopping_johnbaker_02.jpg", "caption": {"de": "B\u00e4ckerei", "en": "Bakery", "fr": "Boulangerie", "it": "Panetteria"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_shopping_johnbaker_03.jpg", "caption": {"de": "B\u00e4ckerei", "en": "Bakery", "fr": "Boulangerie", "it": "Panetteria"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_shopping_johnbaker_04.jpg", "caption": {"de": "Knuspriges Brot", "en": "Crusty bread", "fr": "Du pain croustillant", "it": "Pane fragrante"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_shopping_johnbaker_06.jpg", "caption": {"de": "Knuspriges Brot", "en": "Crusty bread", "fr": "Du pain croustillant", "it": "Pane fragrante"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_shopping_johnbaker_07.jpg", "caption": {"de": "Leckere Sandwiches", "en": "Delicious Sandwiches", "fr": "Savoureux sandwiches", "it": "Gustosi sandwich"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/we_shopping_johnbaker_05.jpg", "caption": {"de": "S\u00fcssigkeiten", "en": "Sweets", "fr": "Friandises", "it": "Dolci"}}], "updated": "2017-08-22 09:22:07 +0200", "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8004", "streetAddress": "Helvetiaplatz", "phone": "+41 44 281 92 92", "email": "john@johnbaker.ch", "url": "www.johnbaker.ch"}, "geo": {"latitude": "47.376056400000", "longitude": "8.526325800000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 06.30 &ndash; 19.00 Uhr</p><p>Samstag 07.30 &ndash; 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday&ndash;Friday, 6.30am&ndash;7.00pm</p><p>Saturday, 7.30am&ndash;5.00pm</p>", "fr": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec dalle 06.30 alle 19.00</p><p>Sabato dalle 07.30 alle 17.00</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec dalle 06.30 alle 19.00</p><p>Sabato dalle 07.30 alle 17.00</p>"}, "geometry": "POINT (47.3760564 8.5263258)", "district_id": 4}, {"id": "122308", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Swissness", "Souvenirs & Gifts"], "name": {"de": "Souvenir-Shop Z\u00fcrich Tourismus", "en": "Souvenirs at the Tourist Information Office", "fr": "Souvenirs de l\u2019office de tourisme", "it": "Souvenir alla Tourist Information di Zurigo"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Schokolade, Postkarten, Holzfiguren, das typische Schweizer \u00abSackmesser\u00bb und viele weitere Souvenirs gibt es in der Tourist Information ganz zentral im Z\u00fcrcher Hauptbahnhof.", "en": "Chocolate, postcards, wooden figures, the legendary Swiss Army Knife and all kinds of other souvenirs can be purchased at the Tourist Information office, centrally located in Zurich\u2019s Main Train Station. ", "fr": "Chocolats, cartes postales, figurines en bois et de nombreux autres souvenirs sont propos\u00e9s \u00e0 l\u2019office de tourisme au beau milieu de la gare centrale de Zurich.", "it": "Cioccolato, cartoline, statuine di legno e tanti altri souvenir si trovano alla Tourist Information nella Stazione Centrale di Zurigo."}, "description": {"de": "<p>Ist der Urlaub, das Wochenende oder das Meeting in Z\u00fcrich vorbei? Das ist schade, kann aber mit dem richtigen Souvenir zu einem unvergesslichen Erlebnis gemacht werden.</p><p>In der Tourist Information in der Haupthalle des Hauptbahnhofs Z\u00fcrich finden G\u00e4ste und Z\u00fcrich-Fans alles, was das Herz begehrt. Von Schweizer Schokolade \u00fcber Postkarten bis hin zu einzigartigen Z\u00fcrich-Must-Haves wie den wasserfesten &laquo;Drybag&raquo; mit Z\u00fcrich-Logo und den trendigen Sportsack.</p><p>Nat\u00fcrlich finden sich hier aber auch die absoluten Schweizer Klassiker, allen voran das weltweit bekannte Victorinox Messer oder die weithin beliebten K\u00fche und Bernhardinerhunde aus Holz von Trauffer. Magnete und Schl\u00fcsselanh\u00e4nger runden das vielf\u00e4ltige Angebot ab.</p>", "en": "<p>Is your vacation, weekend or meeting in Zurich over? That is a shame &ndash; but you can still be reminded of your experiences for a long time to come by purchasing the right souvenir.</p><p>At the Tourist Information office in the main concourse of Zurich Main Train Station, visitors and Zurich fans can find everything their heart desires &ndash; from Swiss chocolate to postcards right through to fantastic Zurich must-haves, such as the waterproof &ldquo;drybags&rdquo; with the Zurich logo and trendy sports bags.</p><p>Naturally, also on sale here are the absolute Swiss classics, above all the world-famous Victorinox knives or the highly popular handcrafted wooden cows and St. Bernard dogs by Trauffer. Magnets and keyrings round off the diverse selection on offer.</p>", "fr": "<p>Vos s\u00e9jours, week-ends ou r\u00e9unions \u00e0 Zurich sont d\u00e9j\u00e0 termin\u00e9s&nbsp;? C&rsquo;est bien dommage&nbsp;! Un petit souvenir pourrait cependant rendre cette exp\u00e9rience inoubliable.</p><p>Touristes et amoureux de Zurich trouveront leur bonheur \u00e0 l&rsquo;office de tourisme situ\u00e9 dans le hall principal de la gare centrale de Zurich&nbsp;: des chocolats suisses aux grands incontournables, comme les sacs de transport \u00e9tanches au logo de Zurich ou les sacs de sport tendance en passant par les cartes postales.</p><p>On y trouve bien s\u00fbr aussi les grands classiques suisses, en premier lieu le couteau suisse Victorinox internationalement connu ou les vaches et les chiens saint-bernard en bois de Trauffer partout&nbsp; appr\u00e9ci\u00e9s. Des aimants et porte-cl\u00e9s compl\u00e8tent l&rsquo;offre.</p>", "it": "<p>Il soggiorno, il weekend o il meeting a Zurigo \u00e8 finito? Peccato, ma, con il souvenir giusto, si pu\u00f2 completare al meglio un&rsquo;esperienza indimenticabile.</p><p>Alla&nbsp;Tourist Information, nella Stazione Centrale di Zurigo, gli ospiti e gli amanti della citt\u00e0 trovano tutto ci\u00f2 che si possa desiderare. Cioccolato svizzero, cartoline, imperdibili oggetti zurighesi, come la &ldquo;Drybag&rdquo; impermeabile con il logo di Zurigo o la sacca sportiva alla moda.</p><p>Va da s\u00e9 che qui si trovano anche grandi classici elvetici, primo fra tutti il famosissimo coltellino tascabile Victorinox o le mucche e i San Bernardo intagliati nel legno di Trauffer. Calamite e portachiavi completano al meglio la variopinta offerta.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Souvenir-Shop", "en": "Souvenir Shop", "fr": "Boutique de souvenirs", "it": "Souvenir"}, "text_teaser": {"de": "Die sch\u00f6nsten Z\u00fcrich-Souvenirs finden G\u00e4ste in der Tourist Information im Z\u00fcrcher Hauptbahnhof.", "en": "Guests can find great Zurich souvenirs at the Tourist Information at Zurich Main Train Station.", "fr": "Les plus beaux souvenirs de Zurich sont \u00e0 l\u2019office de tourisme dans la gare centrale de Zurich.", "it": "Alla Tourist Information nella Stazione Centrale di Zurigo si trovano tanti souvenir."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_souvenirs_1280x960_23656.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_souvenirs_1280x960_23660.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_souvenirs_1280x960_23658.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_shopping_touristinfo-souvenirshop_05_2.jpg", "caption": {"de": "Trauffer-Holzspielwaren", "en": "Trauffer wooden toys", "fr": "Jouets en bois de Trauffer ", "it": "Giochi in legno Trauffer"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_souvenir_zt_11412.jpg", "caption": {"de": "Grosse Auswahl an Magneten", "en": "A large selection of magnets", "fr": "Une grande vari\u00e9t\u00e9 d'aimants", "it": "Un'ampia variet\u00e0 di magneti"}}], "updated": "2020-01-30 09:06:08 +0100", "zurichcardDescription": {"de": "10% Erm\u00e4ssigung mit der Z\u00fcrich Card.", "en": "10% discount with the Z\u00fcrich Card.", "fr": "10% de r\u00e9duction avec la Z\u00fcrich Card.", "it": "10% di sconto con la Z\u00fcrich Card."}, "zurichcard": [{"de": "Verg\u00fcnstigung", "en": "Discount", "fr": "R\u00e9duction", "it": "Sconto"}], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Im Hauptbahnhof", "phone": "+41 44 215 40 00", "email": "info@zuerich.com", "url": "https://www.zuerich.com/"}, "geo": {"latitude": "47.378108160308", "longitude": "8.539736599426"}, "openingHours": {"de": "<p>Mai bis September<br />Montag bis Samstag, 08.00 &ndash; 20.30 Uhr<br />Sonntag, 09.00 &ndash; 18.00 Uhr</p><p>Oktober bis April<br />Montag bis Samstag, 08.30 &ndash; 19.00 Uhr<br />Sonntag, 09.00 &ndash; 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>May to September<br />Monday to Saturday, 8.00am &ndash; 8.30pm<br />Sunday, 9.00am &ndash; 6.00pm</p><p>October to April<br />Monday to Saturday, 8.30am &ndash;&nbsp;7.00pm<br />Sunday, 9.00am &ndash;&nbsp;6.00pm</p><p>&nbsp;</p>", "fr": "<p>De mai \u00e0 septembre<br />Du lundi au samedi, 8h &ndash; 20h30<br />Dimanche, 9h &ndash; 18h</p><p>De octobre \u00e0 avril<br />Du lundi au samedi, 8h30 &ndash; 19h<br />Dimanche, 9h &ndash; 18h</p>", "it": "<p>Da maggio a settembre<br />Da luned\u00ec a sabato, 8.00 &ndash; 20.30<br />Domenica, 8.30 &ndash; 18.00</p><p>Da ottobre ad aprile<br />Da luned\u00ec a sabato, 8.30 &ndash; 19.00<br />Domenica, 9.00 &ndash; 18.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.378108160308 8.539736599426)", "district_id": 1}, {"id": "121810", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Swissness"], "name": {"de": "Flagship Store Victorinox", "en": "Flagship Store Victorinox", "fr": "Flagship Store Victorinox", "it": "Flagship store Victorinox"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Ein echtes St\u00fcck Schweizer Tradition \u2013 messerscharf und nach Wunsch auch topmodern. Das \u00abSwiss Army Knife\u00bb und vieles mehr gibt es in diesem Gesch\u00e4ft.", "en": "A real piece of Swiss tradition \u2013 super sharp and if desired also in a modern design. The Swiss Army Knife and much more are on sale in the store.", "fr": "Un beau morceau de tradition suisse \u2013 tranchant comme une lame, mais aussi ultramoderne. Vous trouverez ici le \u00ab couteau suisse \u00bb et bien plus encore.", "it": "Un vero angolo di tradizione svizzera, tagliente e modernissima. In questo negozio si trovano lo \u201cSwiss Army Knife\u201d e tante altre cose."}, "description": {"de": "<p>Traditionsh\u00e4user k\u00f6nnen altbacken und r\u00fcckst\u00e4ndig sein. Aber schon die erste Sekunde im Victorinox Flagship Store zeigt, dass dieses Unternehmen den Sprung in die Moderne spielend geschafft hat. 15&#39;824 kleine rote Taschenmesser h\u00e4ngen von der Decke, bilden eine Kugel und wirken wie von einem Topdesigner arrangiert.</p><p>Das Schweizer Taschenmesser ist sicherlich eines der bekanntesten Produkte von Victorinox, das 1884 aus einer Messerschmiede entstanden ist. Aber auch die Uhren erfreuen sich grosser Beliebtheit. Daneben gibt es K\u00fcchenmesser, Reisegep\u00e4ck, Bekleidung und Parfums.</p><p>Ein Highlight des Gesch\u00e4fts ist die interaktive Messer-Station. Dort kann man sein eigenes &laquo;Swiss Army Knife&raquo; zusammenstellen und auch gleich gravieren lassen.</p>", "en": "<p>Tradition-steeped firms can sometimes be old-fashioned and antiquated. But from the second you step into the Victorinox Flagship Store, it is clear that the company has had no trouble in keeping pace with modern times. No fewer than 15,824 small red pocket knives hang from the ceiling, forming an enormous sphere that looks as if it has been arranged by a top designer.</p><p>The Swiss Army Knife &ndash; which was invented by a Swiss cutler in 1884 \u2012is without doubt one of Victorinox&rsquo;s most famous products. However, its watches also enjoy widespread popularity. In addition, the store stocks&nbsp; household and professional knives, travel items, apparel and fragrances.</p><p>One particular highlight is the interactive knife station. Here you can put together your own Swiss Army Knife and also have it engraved.</p>", "fr": "<p>Les \u00e9tablissements de tradition sont parfois surann\u00e9s et vieux jeu. Mais dans le flagship store Victorinox, on voit d&rsquo;embl\u00e9e que cette entreprise a r\u00e9ussi en beaut\u00e9 le passage dans la modernit\u00e9. 15&nbsp;824 petits couteaux de poche rouges y pendent au plafond, formant une boule qu&rsquo;on jurerait install\u00e9e par un grand designer.</p><p>Le couteau suisse est bien s\u00fbr le plus connu des produits de Victorinox, cr\u00e9\u00e9 en 1884 \u00e0 partir d&#39;une coutellerie. Mais les montres sont aussi tr\u00e8s populaires. Il y a par ailleurs des couteaux de cuisine, bagages, v\u00eatements et parfums.</p><p>Endroit phare du magasin&nbsp;: la station de couteaux interactive permet de composer son propre &laquo;&nbsp;couteau suisse&nbsp;&raquo; et de le faire graver sur le champ.</p>", "it": "<p>Le aziende tradizionali possono essere obsolete e arretrate. Ma basta un secondo nel flagship store Victorinox per capire che questa casa \u00e8 riuscita a compiere il salto nell&rsquo;era moderna senza alcun problema. 15.824 coltellini tascabili rossi pendono dal soffitto, formando una sfera che sembra essere stata concepita da un famoso designer.</p><p>Il coltellino tascabile svizzero \u00e8 sicuramente uno dei prodotti pi\u00f9 famosi di Victorinox, azienda nata nel 1884 da una coltelleria. Anche gli orologi sono molto amati. Poi ci sono coltelli da cucina, valigeria, abbigliamento e profumi.</p><p>Una chicca del negozio \u00e8 la postazione interattiva dei coltellini, dove si pu\u00f2 assemblare il proprio &ldquo;Swiss Army Knife&rdquo; e farlo persino incidere.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Flagship Store Victorinox", "en": "Flagship Store Victorinox", "fr": "Flagship Store Victorinox", "it": "Flagship store Victorinox"}, "text_teaser": {"de": "Ob als pers\u00f6nliches Souvenir oder f\u00fcr Geschenke: Hier gibt es typische Schweizer Produkte.", "en": "Whether as a personal souvenir or a gift: here you can find a wide range of typical Swiss products.", "fr": "Souvenir personnel ou cadeau : on trouve ici des produits suisses typiques.", "it": "Che si tratti di souvenir personali o di regali, qui si trovano prodotti tipici svizzeri."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_shopping_victorinox_01.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_victorinox_01.jpg", "caption": {"de": "Innenansicht des Flagship Store Z\u00fcrich", "en": "Inside view of the the Flagship Store Zurich", "fr": "Vue de l'int\u00e9rieur du Flagship Store Zurich", "it": "Vista interna da Flagship Store Zurigo"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_victorinox_02.jpg", "caption": {"de": "Innenansicht des Flagship Store Z\u00fcrich", "en": "Inside view of the the Flagship Store Zurich", "fr": "Vue de l'int\u00e9rieur du Flagship Store Zurich", "it": "Vista interna da Flagship Store Zurigo"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_victorinox_04.jpg", "caption": {"de": "Innenansicht des Flagship Store Z\u00fcrich", "en": "Inside view of the the Flagship Store Zurich", "fr": "Vue de l'int\u00e9rieur du Flagship Store Zurich", "it": "Vista interna da Flagship Store Zurigo"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_victorinox_03.jpg", "caption": {"de": "Aussenansicht des Flagshipstore Z\u00fcrich", "en": "View from outside of the Flagship Store Zurich", "fr": "Vue de l'ext\u00e9rieur du Flagship Store Zurich", "it": "Vista esterna da Flagship Store Zurigo"}}], "updated": "2017-08-22 09:22:07 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Rennweg 58", "phone": "+41 44 229 60 70", "email": "info.zuerich.ch@victorinox.com", "url": "https://www.victorinox.com/"}, "geo": {"latitude": "47.374047100000", "longitude": "8.538922800000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 10.00 &ndash; 20.00 Uhr</p><p>Samstag 09.30 &ndash; 18.30 Uhr</p>", "en": "<p>Monday&ndash;Friday, 10.00am&ndash;8.00pm</p><p>Saturday, 9.30am&ndash;6.30pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi de 10h00 \u00e0 20h00</p><p>Samedi de 9h30 \u00e0 18h30</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec dalle 10.00 alle 20.00</p><p>Sabato dalle 09.30 alle 18.30</p>"}, "geometry": "POINT (47.3740471 8.5389228)", "district_id": 1}, {"id": "119989", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Swissness", "Souvenirs & Gifts"], "name": {"de": "Der Geschirrladen", "en": "Der Geschirrladen", "fr": "Der Geschirrladen", "it": "Der Geschirrladen"}, "disambiguatingDescription": {"de": "In diesem liebevoll eingerichteten Laden kann man Kaffee trinken und zwischen dem sch\u00f6n arrangierten Porzellan herumst\u00f6bern.", "en": "In this lovingly decorated store, visitors can drink coffee and browse through the beautifully arranged porcelain. ", "fr": "On peut prendre un caf\u00e9 et se laisser tenter par la porcelaine joliment dispos\u00e9e dans cette boutique d\u00e9cor\u00e9e avec amour.", "it": "In questo negozio attentamente allestito si pu\u00f2 bere un caff\u00e8 e curiosare tra le porcellane."}, "description": {"de": "<p>Unweit der Z\u00fcrcher Innenstadt gibt es ber\u00fchmte Traditionsware: Das Porzellan von Suisse Langenthal ist im Geschirrladen an der Weinbergstrasse erh\u00e4ltlich. Die Manufaktur im Bernbiet stellt seit \u00fcber hundert Jahren Porzellanwaren her und ist f\u00fcr hohe Qualit\u00e4t bekannt.</p><p>Neben den Langenthaler Produkten bietet der Geschirrladen auch hochwertige Bestecke, Gl\u00e4ser und Haushaltsprodukte.</p>", "en": "<p>Not far from downtown Zurich, you can find renowned, tradition-steeped tableware: the Geschirrladen &ndash; which means &ldquo;china shop&rdquo; in German &ndash; on Weinbergstrasse sells porcelain of the brand Suisse Langenthal. The manufacture, which is based in the Berne region, has been producing chinaware for over a century and is renowned for its excellent quality.</p><p>Besides the Langenthal products, the Geschirrladen also offers high-quality cutlery, glassware and household items.</p>", "fr": "<p>Pr\u00e8s du centre-ville de Zurich, on peut trouver des articles traditionnels&nbsp;r\u00e9put\u00e9s : la porcelaine suisse de Langenthal est disponible dans la boutique de la fabrique, rue Weinbergstrasse. Depuis plus d&rsquo;un si\u00e8cle, la manufacture du canton de Berne fabrique de la porcelaine reconnue pour sa tr\u00e8s haute qualit\u00e9.</p><p>Outre les produits de Langenthal, la boutique propose \u00e9galement couverts, verres et articles m\u00e9nagers de grande qualit\u00e9.</p>", "it": "<p>Poco lontano dal centro di Zurigo si trovano famosi oggetti di tradizione: le porcellane di Suisse Langenthal possono essere acquistate al &ldquo;Der Geschirrladen&rdquo;, nella Weinbergstrasse. Da oltre 100 anni, la manifattura della regione di Berna fabbrica articoli di porcellana ed \u00e8 nota per la sua qualit\u00e0 elevata.</p><p>Oltre ai manufatti firmati Langenthal, il negozio propone anche posate, bicchieri e prodotti per la casa di altissimo livello.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Der Geschirrladen", "en": "Der Geschirrladen", "fr": "Der Geschirrladen", "it": "Der Geschirrladen"}, "text_teaser": {"de": "Tradition und Moderne vereinen sich gekonnt: Hier findet man alles f\u00fcr stilvolles Speisen.", "en": "Tradition and modern are united in a skillful way: here you can find everything for stylish dining.", "fr": "Tradition et modernit\u00e9 s\u2019unissent savamment : ici, on trouve tout pour un repas chic.", "it": "Passato e presente si fondono abilmente: qui si trova tutto ci\u00f2 che serve per mangiare con stile."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_geschirrladen_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2017-12-12 15:22:27 +0100", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8006", "streetAddress": "Weinbergstrasse 135", "phone": "+41 43 268 99 91", "email": "zuerich@geschirrladen.ch", "url": "www.geschirrladen.ch"}, "geo": {"latitude": "47.388509200000", "longitude": "8.540319400000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 12.00 &ndash; 19.00 Uhr<br>Samstag 10.00 &ndash; 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 12.00pm &ndash; 7.00pm<br>Saturday 10.00am &ndash; 5.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 12h &ndash; 19h<br>Samedi 10h &ndash; 17h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 12.00 &ndash; 19.00<br>Sabato 10.00 &ndash; 17.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3885092 8.5403194)", "district_id": 6}, {"id": "119521", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Food & Delicacy"], "name": {"de": "B\u00e4ckerei Kleiner am Limmatquai", "en": "Kleiner Bakery on the Limmatquai", "fr": "Boulangerie Kleiner au Limmatquai", "it": "Panetteria Kleiner sul Limmatquai"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Beim Niederdorf gibt es leckere Backwaren f\u00fcr den kleinen und grossen Appetit.", "en": "Near to the Niederdorf quarter, there are tasty bakery products for all levels of hunger. ", "fr": "Il y a dans le Niederdorf des produits de boulangerie pour les grandes et les petites faims.", "it": "Nel Niederdorf si trovano deliziosi prodotti da forno per piccoli e grandi spuntini."}, "description": {"de": "<p>Allein schon die Pr\u00e4sentation zeigt, wie viel Sorgfalt in dieser B\u00e4ckerei hinter den Produkten steckt: Brote und andere Backwaren sind liebevoll in der Auslage drapiert.</p><p>Im &laquo;Kleiner&raquo; werden nur qualitativ hochwertige Zutaten verwendet, das schmeckt man. Und auch, dass hier nicht unbedingt schnell, sondern lieber schonend produziert wird, beispielsweise mit traditionellen Backmethoden. So kommen Schlemmer auf ihre Kosten.</p>", "en": "<p>At this bakery, the presentation alone shows just how much loving care goes into making the products: the various types of bread and pastries are beautifully arranged on the shelves and the display counters.</p><p>The Kleiner only uses top-quality ingredients &ndash; which is very much in evidence from the taste. It also pays more attention to baking with care than with speed &ndash; for example, by using traditional baking methods. As a result, the products on sale here are a real treat for discerning food lovers.&nbsp;</p>", "fr": "<p>\u00c0 elle seule, la pr\u00e9sentation montre tout le soin apport\u00e9 \u00e0 la fabrication dans cette boulangerie&nbsp;: le pain et les viennoiseries sont amoureusement drap\u00e9s sur le pr\u00e9sentoir.</p><p>Chez &laquo;&nbsp;Kleiner&nbsp;&raquo;, on n&rsquo;utilise que des ingr\u00e9dients de qualit\u00e9, cela se go\u00fbte. De m\u00eame, on pr\u00e9f\u00e8re ne pas produire forc\u00e9ment vite, mais plut\u00f4t consciencieusement, par exemple avec des m\u00e9thodes de cuisson traditionnelles. Les gourmets ne seront pas d\u00e9\u00e7us.</p>", "it": "<p>Gi\u00e0 la presentazione mostra la cura che questa panetteria mette nei suoi prodotti: pane, panini e dolci sono bellissimi da vedere all&rsquo;interno delle vetrine.</p><p>Al panificio Kleiner si usano solo ingredienti di altissima qualit\u00e0. E si sente. Cos\u00ec come si sente il fatto che qui non si sforna velocemente, ma si preferisce produrre delicatamente, con metodi di cottura classici. E tutti apprezzano moltissimo.</p>"}, "title_teaser": {"de": "B\u00e4ckerei Kleiner", "en": "Kleiner Bakery", "fr": "Boulangerie Kleiner", "it": "Panetteria Kleiner "}, "text_teaser": {"de": "Die Liebe zum Detail schmeckt man bei jedem Bissen: Hier wird mit Herzblut gebacken.", "en": "You can taste the care and attention to detail in every bite: here the staff bake with passion.", "fr": "L\u2019amour du d\u00e9tail se go\u00fbte \u00e0 chaque bouch\u00e9e : ici, on boulange avec passion.", "it": "La cura per i dettagli si sente a ogni boccone: qui si sforna con amore e passione."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_baeckerei-kleiner_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2017-08-22 09:22:07 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Limmatquai 116", "phone": "+41 44 261 69 37 ", "email": "limmatquai@kleiner-baeckerei.ch", "url": "www.kleiner-baeckerei.ch"}, "geo": {"latitude": "47.375356100000", "longitude": "8.543589600000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 07.00 &ndash; 18.30 Uhr</p><p>Samstag 08.00 &ndash; 16.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday&ndash;Friday, 7.00am&ndash;6.30pm</p><p>Saturday, 8.00am&ndash;4.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi de 7h00 \u00e0 18h30</p><p>Samedi de 8h00 \u00e0 16h00</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec dalle 07.00 alle 18.30</p><p>Sabato dalle 08.00 alle 16.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3753561 8.543589600000001)", "district_id": 1}, {"id": "115855", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Swissness", "Souvenirs & Gifts"], "name": {"de": "Shop Landesmuseum", "en": "Swiss National Museum Shop ", "fr": "Boutique du Mus\u00e9e National", "it": "Negozio del Museo Nazionale Svizzero"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Schweizer Produkte zur Erinnerung, als Geschenk, zum Lernen, Erfahren, Erleben \u2013 eine Museums-Boutique mit grossem Angebot.", "en": "Swiss products as a souvenir, gift, or to learn or experience \u2013 a museum boutique with an extensive range of products. ", "fr": "Des produits suisses comme souvenir, comme cadeau, pour apprendre, d\u00e9couvrir, s\u2019\u00e9merveiller : une boutique de mus\u00e9e offrant un choix tr\u00e8s vaste.", "it": "Prodotti svizzeri come souvenir e regali, per imparare, sperimentare, vivere: un negozio con tante proposte."}, "description": {"de": "<p>Wer das Schweizer Landesmuseum besucht, sollte unbedingt auch einen Blick in die Boutique werfen. Es locken Souvenirs, Postkarten, B\u00fccher und Erinnerungsst\u00fccke zu den verschiedenen Ausstellungen.</p><p>Nicht nur im Museum, auch im Shop k\u00f6nnte man sich stundenlang aufhalten. \u00dcber 2000 Produkte, die alle eine Geschichte zur Schweiz erz\u00e4hlen, reihen sich hier in den Regalen aneinander. Kleine Entdecker werden hier ebenfalls f\u00fcndig, so gibt es beispielsweise ein Arch\u00e4ologie-Set und weitere lehrreiche Spielsachen f\u00fcr Kinder.</p>", "en": "<p>Visitors to the Swiss National Museum should be sure to take a look round the boutique, too. The store stocks an appealing selection of souvenirs, postcards, books and mementos relating to the various exhibitions.</p><p>At the Swiss National Museum, you can spend hours not just looking at the exhibitions, but also browsing round the store. Over 2,000 items &ndash; all relating to the history of Switzerland &ndash; are rowed up side by side on the shelves. Younger visitors will also find something to their liking &ndash; for example, a toy archaeology set or one of the many educational toys.&nbsp;</p>", "fr": "<p>Si vous visitez le Mus\u00e9e National, vous devez absolument jeter un \u0153il dans la boutique. Vous y trouverez des souvenirs, cartes postales, livres et souvenirs sur les diff\u00e9rentes expositions.</p><p>Et pourrez passer des heures non seulement dans le mus\u00e9e, mais aussi dans le magasin. Plus de 2000 produits qui racontent tous une histoire sur la Suisse vous attendent sur les rayonnages. Les petits explorateurs ne seront pas en reste&nbsp;: ils trouveront l\u00e0 par exemple un kit d&rsquo;arch\u00e9ologie et d&rsquo;autres jeux \u00e9ducatifs pour enfants.</p>", "it": "<p>Chi visita il Museo Nazionale Svizzero non pu\u00f2 perdersi il suo negozio, che attira con souvenir, cartoline, libri e ricordi delle varie mostre.</p><p>Proprio come accade al museo, anche nel negozio si potrebbe curiosare per ore. Oltre 2.000 articoli, che raccontano tutti qualcosa sulla Svizzera, si susseguono sugli scaffali. Anche i piccoli esploratori trovano pane per i loro denti, per esempio un kit di archeologia e altri giocattoli didattici per bambini.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Shop Landesmuseum", "en": "National Museum Shop", "fr": "Shop du Mus\u00e9e National", "it": "Shop del Museo Nazionale "}, "text_teaser": {"de": "Schm\u00f6kern und st\u00f6bern k\u00f6nnte man hier stundenlang: Vom Souvenir bis zum Sachbuch gibt es alles.", "en": "You can browse for hours here: from souvenirs to specialized books, there is something for everyone.", "fr": "On passerait des heures \u00e0 explorer ses tr\u00e9sors : du souvenir \u00e0 l\u2019ouvrage sp\u00e9cialis\u00e9, tout est l\u00e0.", "it": "Qui si potrebbe leggere e curiosare per ore: da souvenir a saggi, il negozio propone di tutto."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_landesmuseum_01.jpg", "caption": {"de": "Souvenirs, Postkarten, B\u00fccher und Erinnerungsst\u00fccke ", "en": "An appealing selection of souvenirs, postcards, books and mementos", "fr": "Des souvenirs, cartes postales et livres ", "it": "Souvenir, cartoline, libri e ricordi"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_landesmuseum_03.jpg", "caption": {"de": "Schweizer Produkte als Souvenir", "en": "Swiss products as a souvenir", "fr": "Des produits suisses comme souvenir", "it": "Prodotti svizzeri come souvenir e regali"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_landesmuseum_02.jpg", "caption": {"de": "\u00dcber 2000 Produkte, die alle eine Geschichte zur Schweiz erz\u00e4hlen", "en": "Over 2,000 items \u2013 all relating to the history of Switzerland", "fr": "Plus de 2000 produits qui racontent tous une histoire sur la Suisse ", "it": "Oltre 2.000 articoli, che raccontano tutti qualcosa sulla Svizzera"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_landesmuseum_01.jpg", "caption": {"de": "Souvenirs, Postkarten, B\u00fccher und Erinnerungsst\u00fccke ", "en": "An appealing selection of souvenirs, postcards, books and mementos", "fr": "Des souvenirs, cartes postales et livres ", "it": "Souvenir, cartoline, libri e ricordi"}}], "updated": "2020-03-16 11:26:33 +0100", "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Museumstrasse 2", "phone": "+41 44 218 65 11", "email": "info@nationalmuseum.ch", "url": "www.landesmuseum.ch"}, "geo": {"latitude": "47.379023900000", "longitude": "8.541003800000"}, "openingHours": {"de": "<p>Aufgrund der Massnahmen zur Bek\u00e4mpfung des Coronavirus bleibt das Landesmuseum Z\u00fcrich bis auf Weiteres geschlossen. <a href=\"https://www.nationalmuseum.ch/de\" target=\"_blank\">Informationen zum aktuellen Stand</a>.</p>", "en": "<p>Due to the measures taken against the spread of the Coronavirus, the museum is currently closed to visitors. <a href=\"https://www.nationalmuseum.ch/en\" target=\"_blank\">Updates on the situation</a>.</p>", "fr": "<p>En raison de la situation actuelle li\u00e9e au coronavirus, le mus\u00e9e est ferm\u00e9 aux visiteurs.&nbsp;<a href=\"https://www.nationalmuseum.ch/fr\" target=\"_blank\">Statut actuel</a>.</p>", "it": "<p>In seguito alle misure prese contro la diffusione del Coronavirus, il museo rimane chiuso fino a nuovo avviso. <a href=\"https://www.nationalmuseum.ch/it\" target=\"_blank\">Situazione attuale</a>.</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3790239 8.5410038)", "district_id": 1}, {"id": "77143", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Watches & Jewelry"], "name": {"de": "Jaeger-LeCoultre Boutique", "en": "Jaeger-LeCoultre Boutique", "fr": "Boutique Jaeger-LeCoultre ", "it": "Boutique Jaeger-LeCoultre "}, "disambiguatingDescription": {"de": "Uhren der Schweizer Uhrenmanufaktur Jaeger-LeCoultre kaufen Liebhaber der edlen Zeitmesser an der Bahnhofstrasse in Z\u00fcrich.", "en": "Lovers of watches from the Swiss watch manufacture Jaeger-LeCoultre can buy these exclusive timepieces on the Bahnhofstrasse in Zurich.", "fr": "Les amateurs des pr\u00e9cieuses montres de la manufacture d\u2019horlogerie suisse Jaeger-LeCoultre les ach\u00e8tent dans la Bahnhofstrasse de Zurich.", "it": "Gli appassionati di orologi trovano gli eleganti segnatempo dell\u2019azienda orologiera svizzera Jaeger-LeCoultre nella Bahnhofstrasse di Zurigo."}, "description": {"de": "<p>Die Uhren der Manufaktur Jaeger-LeCoultre, die seit 1833 im Schweizer Val\u00e9e de Joux ans\u00e4ssig ist, k\u00f6nnen Liebhaber dieses Klassikers in der Bahnhofstrasse kaufen.</p><p>Bereits Charlie Chaplin trug ein Modell der Luxusmarke Jaeger-LeCoultre und heute geh\u00f6ren viele weitere Stars zu den Fans der Schweizer Uhrenmanufaktur.</p><p>In der Boutique an der Bahnhofstrasse werden Kunden in die Welt von Jaeger-LeCoultre entf\u00fchrt. Hier sehen sie die neuesten Modelle, Besonderheiten und werden selbstverst\u00e4ndlich fachm\u00e4nnisch beraten.</p>", "en": "<p>The watches produced by the Jaeger-LeCoultre manufacture, which has been based in Switzerland&rsquo;s Vall\u00e9e de Joux since 1833, can be purchased on the Bahnhofstrasse.</p><p>Back in the day, Charlie Chaplin owned a model of the luxury brand Jaeger-LeCoultre and nowadays many other famous names are fans of the Swiss manufacture.</p><p>In its Boutique on the Bahnhofstrasse, clients are transported into the world of Jaeger-LeCoultre. Here they can find the latest models and special editions, and, of course, also receive expert advice.&nbsp;</p>", "fr": "<p>Les amateurs de ces grands classiques peuvent acheter les montres de la manufacture Jaeger-LeCoultre &ndash; \u00e9tablie depuis 1833 dans la Vall\u00e9e de Joux &ndash; dans la Bahnhofstrasse.</p><p><span style=\"line-height: 1.5;\">Charlie Chaplin portait d\u00e9j\u00e0 un mod\u00e8le de la marque de luxe Jaeger-LeCoultre, et aujourd&rsquo;hui de nombreuses autres vedettes font partie des fans de cette manufacture d&rsquo;horlogerie suisse. </span></p><p><span style=\"line-height: 1.5;\">Dans la boutique de la Bahnhofstrasse, les clients sont plong\u00e9s dans l&rsquo;univers de Jaeger-LeCoultre. Ils y d\u00e9couvriront les tout nouveaux mod\u00e8les et quelques sp\u00e9cificit\u00e9s, et seront bien entendu conseill\u00e9s par un sp\u00e9cialiste.&nbsp;</span></p>", "it": "<p>Gli orologi della manifattura Jaeger-LeCoultre, che produce dal 1833 nell&rsquo;elvetica Val\u00e9e de Joux, possono essere acquistati nella Bahnhofstrasse.</p><p>Gi\u00e0 Charlie Chaplin indossava un modello del marchio di lusso. Oggi, moltissime star sono estimatrici dell&rsquo;azienda orologiera svizzera.</p><p>Nella boutique situata nella Bahnhofstrasse, i clienti vengono catapultati nel mondo di Jaeger-LeCoultre. Qui si trovano i modelli pi\u00f9 recenti e particolari e si riceve una consulenza professionale e competente.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Jaeger-LeCoultre Boutique", "en": "Jaeger-LeCoultre Boutique", "fr": "Boutique Jaeger-LeCoultre", "it": "Boutique Jaeger-LeCoultre "}, "text_teaser": {"de": "Uhren der Schweizer Uhrenmanufaktur Jaeger-LeCoultre in Z\u00fcrich kaufen.", "en": "Watches from the Swiss watch manufacture Jaeger-LeCoultre are on sale in Zurich.", "fr": "Achetez les montres de la manufacture d\u2019horlogerie suisse Jaeger-LeCoultre \u00e0 Zurich.", "it": "Gli orologi dell\u2019azienda orologiera svizzera Jaeger-LeCoultre a Zurigo."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_jaeger-lecoultre_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2017-08-22 09:15:12 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Bahnhofstrasse 32", "phone": "+41 44 213 88 80", "url": "www.jaeger-lecoultre.com"}, "geo": {"latitude": "47.370855700000", "longitude": "8.539179700000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 10.00 &ndash; 18.30 Uhr<br><span style=\"line-height: 1.5;\">Samstag 10.00 &ndash; 17.00 Uhr</span></p><p>&nbsp;</p>", "en": "<p>Monday to Friday 10.00am &ndash; 6.30pm<br><span style=\"line-height: 1.5;\">Saturday 10.00am &ndash; 5.00pm</span></p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 10h &ndash; 18h30<br>Samedi 10h &ndash; 17h</p>", "it": "<p><span style=\"line-height: 1.5;\">Da luned\u00ec a venerd\u00ec 10.00 &ndash;&nbsp;18.30<br>Sabato 10.00 &ndash; 17.00</span></p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3708557 8.5391797)", "district_id": 1}, {"id": "77137", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Watches & Jewelry"], "name": {"de": "Bucherer Boutique Rolex", "en": "Bucherer Boutique Rolex", "fr": "Boutique Rolex Bucherer", "it": "Bucherer Boutique Rolex"}, "disambiguatingDescription": {"de": "An der Bahnhofstrasse in Z\u00fcrich reihen sich edle Boutiquen und Shops. Unter ihnen findet sich selbstverst\u00e4ndlich auch ein Rolex Fachgesch\u00e4ft.", "en": "Exclusive boutiques and stores line Zurich\u2019s prestigious Bahnhofstrasse. It goes without saying that one of them is a Rolex specialist retailer. ", "fr": "Magasins et boutiques de luxe sont align\u00e9s le long de la Bahnhofstrasse de Zurich. Vous y trouverez aussi, bien entendu, un magasin sp\u00e9cialis\u00e9 Rolex.", "it": "Nella Bahnhofstrasse di Zurigo, eleganti boutique si susseguono una dietro l\u2019altra. Tra queste si trova anche un negozio specializzato Rolex."}, "description": {"de": "<p>Die wohl ber\u00fchmteste Uhr der Welt k\u00f6nnen Uhrenliebhaber und -Sammler an der Bahnhofstrasse in Z\u00fcrich erwerben.</p><p>Rolex steht seit Firmengr\u00fcndung 1905 f\u00fcr Qualit\u00e4t, Pr\u00e4zision und Funktionst\u00fcchtigkeit. Aus diesem Grunde werden Rolex Uhren ausschliesslich von offiziellen Rolex Fachh\u00e4ndlern verkauft und gewartet.</p><p>Eines dieser Fachgesch\u00e4fte finden Rolex-Kunden an der Bahnhofstrasse mitten in Z\u00fcrich. Die Bucherer Boutique Rolex ist nur zwei Gehminuten vom Paradeplatz entfernt.</p>", "en": "<p>Watch connoisseurs and collectors can buy what is arguably the most famous watch in the world on the Bahnhofstrasse in Zurich.</p><p>Since it was founded in 1905, Rolex has stood for quality, precision and functionality. For this reason, Rolex watches are exclusively sold and service by official Rolex retailers.</p><p>Rolex clients can find one of these special stores on the Bahnhofstrasse, in the heart of Zurich. The Bucherer Boutique Rolex is just a two-minute walk from Paradeplatz.</p>", "fr": "<p>Amateurs et collectionneurs de montres peuvent acqu\u00e9rir la plus c\u00e9l\u00e8bre montre du monde dans la Bahnhofstrasse de Zurich.</p><p>Depuis la fondation de la soci\u00e9t\u00e9 en 1905, Rolex est synonyme de qualit\u00e9, de pr\u00e9cision et de fonctionnalit\u00e9. C&rsquo;est pourquoi les Rolex sont uniquement vendues et r\u00e9vis\u00e9es par des sp\u00e9cialistes officiels Rolex.</p><p>Les clients Rolex trouveront l&rsquo;un de ces magasins sp\u00e9cialis\u00e9s dans la Bahnhofstrasse, en plein c\u0153ur de Zurich. La Boutique Rolex Bucherer se trouve \u00e0 seulement deux minutes \u00e0 pied de la place Paradeplatz.</p>", "it": "<p>Appassionati del genere e collezionisti trovano l&rsquo;orologio pi\u00f9 famoso del mondo nella Bahnhofstrasse di Zurigo.</p><p>Sin dalla sua fondazione, nel 1905, Rolex \u00e8 sempre stato sinonimo di qualit\u00e0, precisione e funzionamento impeccabile. Per questo gli orologi Rolex vengono venduti e riparati solo da rivenditori Rolex ufficiali.</p><p>Uno di questi \u00e8 situato nella Bahnhofstrasse, nel cuore di Zurigo. La Bucherer Boutique Rolex dista soltanto due minuti a piedi dalla Paradeplatz.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Bucherer Boutique Rolex", "en": "Bucherer Boutique Rolex", "fr": "Bucherer Boutique Rolex", "it": "Bucherer Boutique Rolex"}, "text_teaser": {"de": "Die wohl ber\u00fchmteste Uhr der Welt kaufen Liebhaber an der Bahnhofstrasse in Z\u00fcrich.", "en": "Connoisseurs can buy what is arguably the most famous watch in the world on Zurich\u2019s Bahnhofstrasse.", "fr": "Les amateurs peuvent acqu\u00e9rir la plus c\u00e9l\u00e8bre montre du monde dans la Bahnhofstrasse de Zurich.", "it": "L\u2019orologio pi\u00f9 famoso del mondo pu\u00f2 essere acquistato nella Bahnhofstrasse di Zurigo."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_rolex-bucherer.jpg"}, "photo": [], "updated": "2017-08-22 09:15:12 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Bahnhofstrasse 17", "phone": "+41 44 297 19 08", "url": "www.rolex.com"}, "geo": {"latitude": "47.369056200000", "longitude": "8.539222000000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 10.00 &ndash; 18.30 Uhr<br><span style=\"line-height: 1.5;\">Samstag 10.00 &ndash; 17.00 Uhr</span></p><p>&nbsp;</p>", "en": "<p>Monday to Friday 10.00am &ndash; 6.30pm<br><span style=\"line-height: 1.5;\">Saturday 10.00am &ndash; 5.00pm</span></p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 10h &ndash; 18h30<br>Samedi 10h &ndash; 17h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 10.00 &ndash; 18.30<br><span style=\"line-height: 1.5;\">Sabato 10.00 &ndash;&nbsp;17.00</span></p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3690562 8.539222000000001)", "district_id": 1}, {"id": "77131", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Watches & Jewelry"], "name": {"de": "Audemars Piguet Boutique", "en": "Audemars Piguet Boutique", "fr": "Boutique Audemars Piguet ", "it": "Audemars Piguet Boutique"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Den beliebten Uhrenklassiker von Audemars Piguet finden Liebhaber in der Bahnhofstrasse in Z\u00fcrich.", "en": "Watch lovers can find the much-loved classics from Audemars Piguet on the Bahnhofstrasse in Zurich.", "fr": "Les amateurs de montres trouveront le classique d\u2019Audemars Piguet dans la Bahnhofstrasse de Zurich.", "it": "Gli estimatori trovano gli amati classici orologieri di Audemars Piguet nella Bahnhofstrasse di Zurigo."}, "description": {"de": "<p>Eine Filiale der beliebten Schweizer Uhrenmanufaktur Audemars Piguet befindet sich in der Bahnhofstrasse im Herzen von Z\u00fcrich.</p><p>Hier finden Uhrenliebhaber die aktuellen Kollektionen sowie Einzelanfertigungen und Limited Editions aus dem Hause Audemars Piguet, welches 1881 gegr\u00fcndet wurde.</p><p>Das sechsst\u00f6ckige Geb\u00e4ude, in dem sich Audemars Piguet in Z\u00fcrich befindet, ist ein historisches Schmuckst\u00fcck und pr\u00e4gt die Bahnhofstrasse mit seinem gotischen Stil seit 1912.&nbsp;</p>", "en": "<p>One branch of the popular Swiss watch manufacture Audemars Piguet is located on the Bahnhofstrasse in downtown Zurich. Here watch lovers can find the current collections, customized timepieces and limited editions from Audemars Piguet, which was founded in 1881.</p><p>The six-story building in which Audemars Piguet is housed in Zurich is a historical treasure and with its Gothic architectural style has characterized the Bahnhofstrasse since 1912.&nbsp;</p>", "fr": "<p>Une succursale de la tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9e manufacture d&rsquo;horlogerie suisse Audemars Piguet est situ\u00e9e dans la Bahnhofstrasse, au c\u0153ur de Zurich.</p><p>Les amateurs de montres y trouveront les collections r\u00e9centes et des cr\u00e9ations uniques ainsi que des Limited Editions de la maison Audemars Piguet, fond\u00e9e en 1881.</p><p>Le b\u00e2timent de six \u00e9tages qui abrite la maison Audemars Piguet de Zurich est un petit bijou charg\u00e9 d&rsquo;histoire, dont le style gothique impr\u00e8gne la Bahnhofstrasse depuis 1912.</p>", "it": "<p>Una filiale della popolare manifattura orologiera svizzera Audemars Piguet si trova nella Bahnhofstrasse, nel cuore di Zurigo.</p><p>Qui, gli appassionati di orologi trovano collezioni attuali, pezzi unici ed edizioni limitate di Audemars Piguet, azienda fondata nel 1881.</p><p>L&#39;edificio a sei piani nel quale si trova Audemars Piguet a Zurigo \u00e8 un gioiello storico che caratterizza la Bahnhofstrasse con il suo stile gotico dal 1912.&nbsp;</p>"}, "title_teaser": {"de": "Audemars Piguet Boutique", "en": "Audemars Piguet Boutique", "fr": "Audemars Piguet Boutique", "it": "Audemars Piguet Boutique"}, "text_teaser": {"de": "Den beliebten Uhrenklassiker von Audemars Piguet finden Liebhaber in Z\u00fcrich.", "en": "Watch lovers can find the much-loved classics from Audemars Piguet in Zurich.", "fr": "Les amateurs de montres trouveront le classique d\u2019Audemars Piguet \u00e0 Zurich.", "it": "Gli estimatori trovano gli amati classici orologieri di Audemars Piguet a Zurigo."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_audemars-piguet_02.jpg"}, "photo": [], "updated": "2017-08-22 09:15:12 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Bahnhofstrasse 32", "phone": "+41 44 213 88 88", "email": "audemarspiguet.zuerich@bucherer.com", "url": "www.audemarspiguet.com"}, "geo": {"latitude": "47.370855700000", "longitude": "8.539179700000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 10.00 &ndash; 18.30 Uhr<br><span style=\"line-height: 1.5;\">Samstag 10.00 &ndash; 17.00 Uhr</span></p>", "en": "<p>Monday to Friday 10.00am &ndash; 6.30pm<br><span style=\"line-height: 1.5;\">Saturday 10.00am &ndash; 5.00pm</span></p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 10h &ndash; 18h30<br>Samedi 10h &ndash; 17h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 10.00 &ndash; 18.30<br><span style=\"line-height: 1.5;\">Sabato 10.00 &ndash;&nbsp;17.00</span></p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3708557 8.5391797)", "district_id": 1}, {"id": "31965", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Souvenirs & Gifts"], "name": {"de": "Blumen Kr\u00e4mer", "en": "Blumen Kr\u00e4mer", "fr": "Blumen Kr\u00e4mer", "it": "Blumen Kr\u00e4mer"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Blumen Kr\u00e4mer ist das \u00e4lteste Blumengesch\u00e4ft Z\u00fcrichs und versorgt die Z\u00fcrcher bereits seit rund 120 Jahren mit Blumenschmuck.", "en": "The flower store, Blumen Kr\u00e4mer, was established in 1897 and has been bringing a touch of color to the homes of Zurich\u2019s residents ever since. ", "fr": "Blumen Kr\u00e4mer, le plus ancien magasin de fleurs de Zurich, propose des d\u00e9corations florales aux Zurichois depuis presque 120 ans.", "it": "Blumen Kr\u00e4mer \u00e8 il fioraio pi\u00f9 antico di Zurigo e fornisce decorazioni floreali agli abitanti del posto gi\u00e0 da 120 anni circa."}, "description": {"de": "<p>Ob duftende Rosen, Tulpen, Flieder oder Sonnenblumen &ndash; zu jeder Saison findet man hier passende Schnittblumen und kunstvoll arrangierte Str\u00e4usse und Gestecke. Der Laden ist ausserdem bekannt f\u00fcr eine besonders sch\u00f6ne Auswahl an Orchideen. Eine Filiale befindet sich im ShopVille-Z\u00fcrich Hauptbahnhof. Wer also mit dem Zug ankommt und noch nach einem passenden Gastgeschenk sucht, ist hier genau richtig.</p><p>In einer weiteren Filiale an der Talstrasse k\u00f6nnen die Kunden an der integrierten &laquo;Pflanzbar&raquo; einen Kaffee trinken oder sich mittags am vegetarischen Buffet bedienen.</p>", "en": "<p>Whether fragrant roses, tulips, lilac or sunflowers &ndash; here you can find beautiful cut flowers and artistically created bouquets and arrangements in line with the season. The store is also renowned for its particularly magnificent selection of orchids. One of Blumen Kr\u00e4mer&rsquo;s outlets is located in the ShopVille shopping center at Zurich&rsquo;s Main Train Station. As a result, anyone traveling by train who is looking for an attractive gift to take with them should be sure to pay the shop a visit.</p><p>In another of its stores situated on Talstrasse, customers can enjoy a coffee or, at lunchtime, help themselves to the vegetarian buffet at the integrated Pflanzbar.</p>", "fr": "<p>Que ce soit avec des roses parfum\u00e9es, des tulipes, des lilas ou des tournesols &ndash; les fleurs coup\u00e9es, bouquets et compositions florales artistiquement arrang\u00e9s sont adapt\u00e9s \u00e0 chaque saison. Le magasin est en outre connu pour sa superbe vari\u00e9t\u00e9 d&rsquo;orchid\u00e9es. L&rsquo;une des succursales se situe au ShopVille de la gare centrale de Zurich. Si vous arrivez en train et cherchez le cadeau ad\u00e9quat, vous \u00eates \u00e0 la bonne adresse.</p><p>Dans une autre succursale de la rue Talstrasse, les clients pourront prendre un caf\u00e9 au &laquo;&nbsp;bar aux plantes&nbsp;&raquo; int\u00e9gr\u00e9 ou se servir au buffet v\u00e9g\u00e9tarien le midi.</p>", "it": "<p>Rose profumate, tulipani, lill\u00e0 o girasoli: in ogni stagione, qui si trovano i fiori recisi adatti, cos\u00ec come mazzi e composizioni artistici. Inoltre, il negozio \u00e8 noto per la sua bella selezione di orchidee. Una filiale si trova nello ShopVille-Z\u00fcrich della Stazione Centrale. Chi arriva in treno in cerca di un presente da regalare, quindi, \u00e8 nel posto giusto.</p><p>In un&rsquo;altra filiale nella Talstrasse, il Pflanzbar integrato propone caff\u00e8 e un buffet vegetariano per pranzo.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Blumen Kr\u00e4mer", "en": "Blumen Kr\u00e4mer", "fr": "Blumen Kr\u00e4mer", "it": "Blumen Kr\u00e4mer"}, "text_teaser": {"de": "Der Blumenladen Kr\u00e4mer wurde 1897 gegr\u00fcndet und bringt seitdem Farbe in die Wohnungen der Z\u00fcrcher.", "fr": "D\u00e8s sa cr\u00e9ation en 1897, le magasin de fleurs Kr\u00e4mer donne des couleurs aux appartements zurichois.", "it": "Aperto nel 1897, da allora il negozio di fiori Kr\u00e4mer porta colore nelle case degli zurighesi."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_blumen_kraemer-hb_04.jpg", "caption": {"de": "Eine Filiale befindet sich im ShopVille-Z\u00fcrich Hauptbahnhof", "en": "One of Blumen Kr\u00e4mer\u2019s outlets is located at Zurich\u2019s Main Train Station", "fr": "L\u2019une des succursales se situe \u00e0 la gare centrale de Zurich.", "it": "Una filiale si trova nella Stazione Centrale"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_blumen_kraemer-hb_03.jpg", "caption": {"de": "Kunstvoll arrangierte Str\u00e4usse und Gestecke", "en": "Beautiful cut flowers and artistically created bouquets", "fr": "Bouquets et compositions florales", "it": "Mazzi e composizioni artistici"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_blumen_kraemer-hb_05.jpg", "caption": {"de": "Besondere Auswahl an Orchideen", "en": "Magnificent selection of orchids", "fr": "Superbe vari\u00e9t\u00e9 d\u2019orchid\u00e9es", "it": "Una bella selezione di orchidee"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_blumen_kraemer-hb_01.jpg", "caption": {"de": "Blumen Kr\u00e4mer wurde im Jahr 1897 gegr\u00fcndet", "en": "Blumen Kr\u00e4mer was established in 1897", "fr": "Fond\u00e9 en 1897", "it": "Il fioraio pi\u00f9 antico di Zurigo"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_blumen_kraemer-hb_04.jpg", "caption": {"de": "Eine Filiale befindet sich im ShopVille-Z\u00fcrich Hauptbahnhof", "en": "One of Blumen Kr\u00e4mer\u2019s outlets is located at Zurich\u2019s Main Train Station", "fr": "L\u2019une des succursales se situe \u00e0 la gare centrale de Zurich.", "it": "Una filiale si trova nella Stazione Centrale"}}], "updated": "2018-01-18 13:28:51 +0100", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Hauptbahnhof Z\u00fcrich", "phone": "+41 44 211 78 10", "email": "shopville@blumenkraemer.ch", "url": "www.blumenkraemer.ch"}, "geo": {"latitude": "47.377703914682", "longitude": "8.539118351619"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag 07.00 &ndash; 21.00 Uhr<br>Dienstag bis Freitag &ndash; 07.30 &ndash; 21.00 Uhr<br>Samstag 08.00 &ndash; 20.00 Uhr<br>Sonntag 09.00 &ndash; 20.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday 7.00am &ndash; 9.00pm<br>Tuesday to Friday, 7.30am &ndash; 9.00pm<br>Saturday 8.00am &ndash; 8.00pm<br>Sunday 9.00am &ndash; 8.00pm</p>", "fr": "<p>Lundi 7h &ndash; 21h<br>Du mardi au vendredi 7h30 &ndash; 21h<br>Samedi 8h &ndash; 20h<br>Dimanche 9h &ndash; 20h</p>", "it": "<p>Luned\u00ec 7.00 &ndash; 21.00<br>Da marted\u00ec a venerd\u00ec 07.30 &ndash; 21.00<br>Sabato 8.00 &ndash; 20.00<br>Domenica 9.00 &ndash; 20.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.377703914682 8.539118351619001)", "district_id": 1}, {"id": "29527", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Souvenirs & Gifts"], "name": {"de": "Marktl\u00fccke", "en": "Marktl\u00fccke", "fr": "Marktl\u00fccke", "it": "Marktl\u00fccke"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Wer in der \u00abMarktl\u00fccke\u00bb einkauft, erh\u00e4lt handgefertigte Einzelst\u00fccke und unterst\u00fctzt dabei soziale Werkst\u00e4tten und kleine Manufakturen in der Schweiz.", "en": "Those who shop at Marktl\u00fccke not only puchase unique handcrafted objects, but also support social workshops and small enterprises in Switzerland. ", "fr": "\u00c0 la \u00ab Marktl\u00fccke \u00bb, vous pourrez acheter des pi\u00e8ces uniques faites main tout en soutenant des ateliers sociaux et petites manufactures de Suisse.", "it": "Chi compra al Marktl\u00fccke si porta a casa pezzi unici realizzati a mano, sostenendo laboratori sociali e piccole manifatture svizzere."}, "description": {"de": "<p>Die &laquo;Marktl\u00fccke&raquo; ist ein h\u00fcbscher kleiner Laden mitten im historischen Quartier &laquo;Schipfe&raquo;. Einst wurden hier kleine Boote &ndash; sogenannte Weidlinge &ndash; an Land geschoben, heute findet man hier einzigartige Accessoires, sch\u00f6ne Dinge und Trouvaillen, die allesamt handgefertigt und oft aus recyceltem Material hergestellt wurden.</p><p>Der Shop arbeitet eng mit sozialen Werkst\u00e4tten zusammen und unterst\u00fctzt kleine Schweizer Manufakturen. Auch erwerbslose Frauen k\u00f6nnen dank der &laquo;Marktl\u00fccke&raquo; den Wiedereinstig in den Arbeitsprozess schaffen.</p><p>Ob exklusive Geschenke, Produkte f\u00fcr den Wohnbereich, Postkarten, Taschen oder einzigartige Lampen: Hier kann man st\u00f6bern, entdecken und mit einem Einkauf noch etwas Gutes tun.</p>", "en": "<p>Marktl\u00fccke is a quaint little store in the middle of Zurich&rsquo;s historical &ldquo;Schipfe&rdquo; quarter. In bygone times, small, flat-bottomed boats known as &ldquo;Weidlinge&rdquo; were pushed onto dry land here; nowadays, the narrow street is home to unique objects, beautiful accessories and treasures, all crafted by hand, often from recycled materials.</p><p>The store works closely with social workshops and supports small Swiss enterprises. Unemployed women also have the opportunity to become reintegrated into working life.</p><p>Whether exclusive gifts, home living objects, postcards, bags or unusual lamps, here you can browse, discover and help others all at the same time.</p>", "fr": "<p>La &laquo;&nbsp;Marktl\u00fccke&nbsp;&raquo; est une jolie petite boutique au centre du quartier historique &laquo;&nbsp;Schipfe&nbsp;&raquo;. Jadis, de petits bateaux &ndash; les weidling &ndash; ont \u00e9t\u00e9 amen\u00e9s \u00e0 terre, aujourd&rsquo;hui on y trouve des accessoires uniques, de superbes objets et raret\u00e9s tous faits main et souvent cr\u00e9\u00e9s \u00e0 partir de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s.</p><p>La boutique coop\u00e8re \u00e9troitement avec des ateliers sociaux et soutient de petites manufactures suisses. Des femmes au ch\u00f4mage peuvent \u00e9galement r\u00e9ussir leur r\u00e9int\u00e9gration dans le monde du travail gr\u00e2ce \u00e0 la &laquo;&nbsp;Marktl\u00fccke&nbsp;&raquo;.</p><p>Cadeaux exclusifs, produits pour le salon, cartes postales, sac ou lampes uniques&nbsp;: ici, vous pourrez fouiner, d\u00e9couvrir et surtout faire une bonne action.</p>", "it": "<p>Il Marktl\u00fccke \u00e8 un grazioso negozietto nel quartiere storico Schipfe. Un tempo, qui attraccavano piccole imbarcazioni, oggi si trovano accessori favolosi, cose belle e trouvailles, tutti fatti a mano, spesso con materiali riciclati.</p><p>Il negozio collabora strettamente con i laboratori sociali e sostiene le piccole manifatture svizzere. Anche le donne disoccupate possono reinserirsi nel mondo del lavoro grazie al Marktl\u00fccke.</p><p>Che si tratti di regali esclusivi, prodotti per la casa, cartoline, borse o lampade originali, qui si pu\u00f2 curiosare, scoprire e fare del bene.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Marktl\u00fccke", "en": "Marktl\u00fccke", "fr": "Marktl\u00fccke", "it": "Marktl\u00fccke"}, "text_teaser": {"de": "Handgefertigte Einzelst\u00fccke, Trouvaillen und Accessoires gibt es in der \u00abMarktl\u00fccke\u00bb.", "en": "Unique handcrafted objects, treasures and accessories can be found at the Marktl\u00fccke.", "fr": "Pi\u00e8ces uniques faites \u00e0 la main, raret\u00e9s et accessoires sont propos\u00e9s \u00e0 la \u00ab Marktl\u00fccke \u00bb.", "it": "Al Marktl\u00fccke si trovano pezzi unici realizzati a mano, trouvailles e accessori di vario genere."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_marktluecke_02.jpg", "caption": {"de": "Einzigartige Accessoires, sch\u00f6ne Dinge und Trouvaillen", "en": "Unique items, beautiful accessories and treasures ", "fr": "Accessoires uniques, superbes objets et raret\u00e9s", "it": "Accessori favolosi, cose belle e trouvailles"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_marktluecke_04.jpg", "caption": {"de": "In der \u00abMarktl\u00fccke\u00bb entdeckt man besondere und kreative Unikate", "en": "At Marktl\u00fccke, you can discover unusual and creative unique objects ", "fr": "\u00c0 la \u00ab Marktl\u00fccke \u00bb, on d\u00e9couvre des pi\u00e8ces uniques originales et cr\u00e9atives", "it": "Al Marktl\u00fccke si scovano pezzi unici originali e creativi"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_marktluecke_05.jpg", "caption": {"de": "Mit einem Kauf unterst\u00fctzt man soziale Hilfswerke", "en": "With every purchase, customers are supporting social aid organizations ", "fr": "Votre achat permet de soutenir des associations caritatives", "it": "Acquistando qui, si sostengono laboratori sociali"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_marktluecke_06.jpg", "caption": {"de": "Viele Produkte sind aus recyceltem Material hergestellt.", "en": "Many products are made from recycled materials. ", "fr": "De nombreux produits sont fabriqu\u00e9s avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9s.", "it": "Tanti prodotti sono realizzati con materiali riciclati"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_marktluecke_03.jpg", "caption": {"de": "Mitten in der Z\u00fcrcher Altstadt", "en": "In the heart of Zurich\u2019s Old Town ", "fr": "Au centre de la vieille ville de Zurich", "it": "Nel cuore del centro storico zurighese"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_marktluecke_02.jpg", "caption": {"de": "Einzigartige Accessoires, sch\u00f6ne Dinge und Trouvaillen", "en": "Unique items, beautiful accessories and treasures ", "fr": "Accessoires uniques, superbes objets et raret\u00e9s", "it": "Accessori favolosi, cose belle e trouvailles"}}], "updated": "2019-12-13 17:01:01 +0100", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001 ", "streetAddress": "Schipfe 24", "phone": "+41 44 212 77 25", "email": "info@markt-luecke.ch", "url": "www.markt-luecke.ch"}, "geo": {"latitude": "47.373674108070", "longitude": "8.541896844320"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 10.00 &ndash; 19.00 Uhr<br>Samstag 10.00 &ndash; 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 10.00am &ndash; 7.00pm<br>Saturday 10.00am &ndash; 5.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 10h &ndash; 19h<br>Samedi 10h &ndash; 17h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 10.00 &ndash; 19.00<br>Sabato 10.00 &ndash; 17.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.37367410807 8.54189684432)", "district_id": 1}, {"id": "26032", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Christmas Market", "Sport", "Ice Skating"], "name": {"de": "Z\u00fcrcher \u00abWienachtsdorf\u00bb", "en": "Zurich\u2019s \u201cWienachtsdorf\u201d at Sechsel\u00e4utenplatz", "fr": "Wienachtsdorf sur la Sechsel\u00e4utenplatz", "it": "\"Wienachtsdorf\" sulla Sechsel\u00e4utenplatz"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Einer der gr\u00f6ssten Weihnachtsm\u00e4rkte der Stadt Z\u00fcrich findet direkt vor dem Opernhaus auf dem Sechsel\u00e4utenplatz statt.", "en": "One of the largest Christmas markets in the city of Zurich is held at Sechsel\u00e4utenplatz, directly in front of the Opera House.", "fr": "L\u2019un des plus grands march\u00e9s de No\u00ebl de Zurich se tient juste devant l\u2019Opernhaus, sur la Sechsel\u00e4utenplatz.", "it": "Uno dei mercatini di Natale pi\u00f9 grandi di Zurigo si trova direttamente davanti al Teatro dell\u2019Opera, sulla Sechsel\u00e4utenplatz."}, "description": {"de": "<p>Nur wenige Schritte vom Z\u00fcrichsee verzaubert das Z\u00fcrcher &laquo;Wienachtsdorf&raquo; &ndash; wie es im Schweizerdeutschen heisst &ndash; Gross und Klein. Rund 100 Marktst\u00e4nde bilden ein gem\u00fctliches Weihnachtsdorf vor der spektakul\u00e4ren Kulisse des Opernhauses und locken zum Bummeln und zum Gl\u00fchwein-Plausch.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Designmarkt und Kulinarik</span></p><p>In den Marktst\u00e4nden bieten wechselnde lokale Designer aussergew\u00f6hnliche Schmuck- und Fundst\u00fccke an und ein buntes kulinarisches Angebot sorgt f\u00fcr das leibliche Wohl der Besucher. Ob internationale Spezialit\u00e4ten oder Schweizer Klassiker in der <a href=\"http://wienachtsdorf.ch/fonduechalet/\" target=\"_blank\">Fondue-Stube</a>: Im Mittelpunkt steht das behagliche Miteinander in weihnachtlicher Atmosph\u00e4re. Sei es nach der Arbeit beim Gl\u00fchwein, beim Ausflug mit den Freundinnen oder nach dem Kerzenziehen am B\u00fcrkliplatz mit den Kleinsten.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Vergn\u00fcgen auf dem Eis</span></p><p>Eine Eisbahn lockt kleine und grosse Schlittschuhl\u00e4ufer, auf dem Sechsel\u00e4utenplatz ihre Pirouetten zu drehen. Gruppen k\u00f6nnen sich ausserdem in gem\u00fctlicher Atmosph\u00e4re beim Eisstockschiessen vergn\u00fcgen.</p><p><a class=\"button var_text\" href=\"/de/node/4041\" target=\"_blank\">Weihnachten in Z\u00fcrich</a> <a class=\"button var_text\" href=\"/de/node/6560\" target=\"_blank\">Weitere Weihnachtsm\u00e4rkte</a></p>", "en": "<p>Just a stone&rsquo;s throw from the lakeshore, Zurich&rsquo;s &ldquo;Wienachtsdorf&rdquo; &ndash; or Christmas village &ndash; enchants visitors both big and small. Around 100 market stalls are grouped together to form a convivial Christmas village against the spectacular backdrop of the Opera House, and invite visitors to browse and enjoy a glass or two of gl\u00fchwein.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Designer Market and Cuisine</span></p><p>At the market stalls, changing local designers offer out-of-the-ordinary pieces of jewelry and unusual finds, while a colorful choice of culinary delights ensures that visitors do not go hungry. Whether international specialties or traditional Swiss fare in the Fondue-Chalet: the main focus is placed on people spending an enjoyable time together amidst a festive ambiance &ndash; whether over an after-work drink of mulled wine, on an excursion with friends, or after making candles with their children at B\u00fcrkliplatz.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Fun on the Ice</span></p><p>An ice rink invites ice-skating enthusiasts of all ages to take to the ice at Sechsel\u00e4utenplatz and perform some pirouettes. Moreover, groups can try their hand at Bavarian curling in a relaxed atmosphere.</p><p><a class=\"button var_text\" href=\"/en/node/4041\" target=\"_blank\">Christmas in Zurich</a>&nbsp; <a class=\"button var_text\" href=\"/en/node/6560\" target=\"_blank\">All Christmas Markets</a></p>", "fr": "<p>\u00c0 seulement quelques pas du lac de Zurich, le village de No\u00ebl ou &laquo;&nbsp;Wienachtsdorf&nbsp;&raquo; de Zurich &ndash; en suisse allemand &ndash; enchante petits et grands. Pr\u00e8s de 100 \u00e9tals composent ce chaleureux village de No\u00ebl, devant le spectaculaire d\u00e9cor de l&rsquo;Opernhaus, et invitent \u00e0 se balader et \u00e0 discuter autour d&rsquo;un vin chaud.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">March\u00e9 du design et art culinaire</span></p><p>Dans les \u00e9tals, des designers locaux proposent en alternance d&rsquo;extraordinaires pi\u00e8ces et bijoux, et une offre culinaire tr\u00e8s vari\u00e9e veille au bien-\u00eatre des visiteurs. Sp\u00e9cialit\u00e9s internationales ou classiques suisses au chalet de la fondue&nbsp;: tout mise sur la convivialit\u00e9 dans une atmosph\u00e8re de No\u00ebl chaleureuse, que ce soit apr\u00e8s le travail autour d&rsquo;un vin chaud, lors d&rsquo;une sortie avec des amies ou apr\u00e8s la fabrication de bougies avec les tout petits sur la B\u00fcrkliplatz.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Plaisir sur la glace</span></p><p>Une patinoire invite petits et grands \u00e0 pirouetter sur la Sechsel\u00e4utenplatz. Et ceux qui pr\u00e9f\u00e8rent le sport en groupe, s&rsquo;amusent \u00e0 faire de la p\u00e9tanque sur glace dans une ambiance conviviale.</p><p><a class=\"button var_text\" href=\"/fr/node/4041\" target=\"_blank\">No\u00ebl \u00e0 Zurich</a> <a class=\"button var_text\" href=\"/fr/node/6560\" target=\"_blank\">Tous les march\u00e9s de No\u00ebl</a></p>", "it": "<p>A pochi passi dal Lago di Zurigo, il &ldquo;Wienachtsdorf&rdquo; (come si chiama in svizzero tedesco) affascina grandi e piccini. Circa 100 bancarelle creano un accogliente villaggio natalizio (Wienachtsdorf, per l&rsquo;appunto) davanti alla spettacolare cornice del Teatro dell&rsquo;Opera, invitando a curiosare e sorseggiare vin br\u00fbl\u00e9.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Mercatino di design e gastronomia</span></p><p>A rotazione, designer locali presentano gioielli e reperti insoliti sulle loro bancarelle, mentre dal punto di vista culinario c&rsquo;\u00e8 solo l&rsquo;imbarazzo della scelta. Al centro dell&rsquo;attenzione ci sono la coesione e l&rsquo;atmosfera natalizia, che si tratti di andarci dopo il lavoro per bere un vin br\u00fbl\u00e9, con le amiche per fare shopping o dopo aver fabbricato candele sulla B\u00fcrkliplatz con i pi\u00f9 piccoli.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Divertimento sul ghiaccio</span></p><p>Sulla Sechsel\u00e4utenplatz, una pista di pattinaggio attira grandi e piccini a compiere evoluzioni sul ghiaccio. I gruppi possono divertirsi giocando a curling.</p><p><a class=\"button var_text\" href=\"/it/node/4041\" target=\"_blank\">Il Natale a Zurigo</a> <a class=\"button var_text\" href=\"/it/node/6560\" target=\"_blank\">Tutti mercatini di Natale</a></p>"}, "title_teaser": {"de": "Z\u00fcrcher \u00abWienachtsdorf\u00bb", "en": "Zurich\u2019s \u201cWienachtsdorf\u201d", "fr": "Village de No\u00ebl de Zurich", "it": "\u201cWienachtsdorf\u201d zurighese"}, "text_teaser": {"de": "Einer der gr\u00f6ssten Weihnachtsm\u00e4rkte der Stadt Z\u00fcrich findet direkt vor dem Opernhaus statt.", "en": "One of the largest Christmas markets in the city of Zurich is held directly in front of the Opera House. ", "fr": "L\u2019un des plus grands march\u00e9s de No\u00ebl de Zurich se tient juste devant l\u2019Opernhaus.", "it": "Uno dei mercatini di Natale pi\u00f9 grandi di Zurigo si trova direttamente davanti al Teatro dell\u2019Opera."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_weihnachten_wiehnachtsdorf.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_xmas-market_sechselaeutenplatz_01.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_xmas-market_sechselaeutenplatz_04.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_xmas-market_sechselaeutenplatz_03.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_xmas-market_sechselaeutenplatz_02.jpg"}], "updated": "2020-04-25 09:48:34 +0200", "place": ["Outdoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Sechsel\u00e4utenplatz", "url": "www.wienachtsdorf.ch"}, "geo": {"latitude": "47.366250168280", "longitude": "8.545968487914"}, "openingHours": {"de": "<p>21. November bis 23. Dezember 2019</p><table><thead></thead><tbody><tr><td>Markt:</td><td>Montag bis Samstag, 11.00 &ndash; 22.00 Uhr<br />Sonntag bis 20.00 Uhr</td></tr><tr><td>Chalet:</td><td>Montag bis Donnerstag, 11.00 &ndash; 23.00 Uhr<br />Freitag und Samstag bis 24.00 Uhr<br />Sonntag bis 22.00 Uhr</td></tr><tr><td>Eisbahn:</td><td>Montag bis Freitag ab 11.00 Uhr</td></tr></tbody></table><p><br />&nbsp;</p>", "en": "<p>November 21 &ndash; December 23, 2019</p><table><thead></thead><tbody><tr><td>Market:</td><td>Monday to Saturday, 11.00am &ndash; 10.00pm<br />Sunday until 8.00pm</td></tr><tr><td>Fondue Chalet:</td><td>Monday to Thursday, 11.00am &ndash; 11.00pm<br />Friday and Saturday until 12.00am<br />Sunday until 10.00pm</td></tr><tr><td>Ice Rink:</td><td>Monday to Friday, from 11.00am</td></tr></tbody></table><p><br />&nbsp;</p>", "fr": "<p>21 novembre&nbsp; &ndash; 23 d\u00e9cembre 2019</p><table><thead></thead><tbody><tr><td>March\u00e9</td><td>Du lundi au samedi 11h &ndash; 22h<br />Dimanche jusqu&#39;\u00e0 20h</td></tr><tr><td>Chalet de la fondue</td><td>Du lundi au jeudi 11h &ndash; 23h<br />Vendredi et samedi jusqu&#39;\u00e0 24h<br />Dimanche jusqu&#39;\u00e0 22h</td></tr><tr><td>Patinoire</td><td>Du lundi au vendredi \u00e0 partir de 11h</td></tr></tbody></table><p><br />&nbsp;</p>", "it": "<p>21 novembre &ndash; 23 dicembre 2019</p><table><thead></thead><tbody><tr><td>Mercatino</td><td>Da luned\u00ec a sabato, 11.00 &ndash; 22.00<br />Domenica fino alle 20.00</td></tr><tr><td>Chalet della fonduta</td><td>Da luned\u00ec a gioved\u00ec, 11.00 &ndash; 23.00<br />Venerd\u00ec e sabato fino alle 24.00<br />Domenica fino alle 22.00</td></tr><tr><td>Pattinaggio</td><td>Da luned\u00ec a venerd\u00ec dalle 11.00</td></tr></tbody></table>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.36625016828 8.545968487913999)", "district_id": 1}, {"id": "25154", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Tourist Information"], "name": {"de": "Ticketvorverkauf im Hauptbahnhof Z\u00fcrich", "en": "Advance Ticket Sales at Zurich Main Train Station ", "fr": "Pr\u00e9vente de billets \u00e0 la gare centrale de Zurich", "it": "Prevendita biglietti alla Stazione Centrale di Zurigo "}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kaufen Sie Ihre Event-Tickets f\u00fcr diverse Veranstaltungen schnell, direkt und unkompliziert im Hauptbahnhof Z\u00fcrich.", "en": "Purchase your tickets for a variety of events direct, quickly and easily at Zurich Main Train Station. ", "fr": "Achetez rapidement, directement et facilement vos billets pour diff\u00e9rentes manifestations, \u00e0 la gare centrale de Zurich.", "it": "Compra i tuoi biglietti per vari eventi in modo rapido, diretto e semplice alla Stazione Centrale di Zurigo."}, "description": {"de": "<p>In der Tourist Information im Hauptbahnhof Z\u00fcrich k\u00f6nnen Eventtickets f\u00fcr Veranstaltungen wie Konzerte, Theatervorstellungen oder Sport- und Kultur-Anl\u00e4sse ganz einfach und unkompliziert am Schalter gekauft werden. Den Mitarbeitenden am Schalter der Tourist Information ist es m\u00f6glich, das gew\u00fcnschte Ticket direkt vor Ort zu reservieren. Die Tickets werden mit Bargeld, Debit- oder Kreditkarte bezahlt.</p><p>In der Tourist Information im Hauptbahnhof k\u00f6nnen beispielsweise folgende Veranstaltungen gebucht oder direkt gekauft werden:</p><ul><li>Zurich Film Festival</li><li>Z\u00fcrcher Theater Spektakel</li><li>Allianz Cinema</li><li>Streetparade After-Partys</li><li>Diverse Open-Airs in der ganzen Schweiz (Z\u00fcrich, Frauenfeld, Lumnezia uvm.)</li><li>Diverse Sportveranstaltungen</li><li>Konzerte von internationalen K\u00fcnstlern</li><li>und viele mehr &hellip;</li></ul>", "en": "<p>You can buy tickets for concerts, theater performances, or sporting and cultural events quickly and easily at the counter of the Tourist Information, located in Zurich&rsquo;s Main Train Station. The Tourist Information staff can reserve the desired tickets direct with the booking office concerned. Tickets can be paid for in cash, or by debit or credit card.</p><p>These are just some of the events which can be booked, or for which tickets can be purchased, direct at the Tourist Information at the Main Train Station:</p><ul><li>Zurich Film Festival</li><li>Z\u00fcrcher Theater Spektakel</li><li>Allianz Cinema</li><li>Street Parade after-parties</li><li>Various open-air concerts all over Switzerland (Zurich, Frauenfeld, Lumnezia, etc.)</li><li>Diverse sporting events</li><li>Concerts featuring international artists</li><li>and many more&hellip;</li></ul>", "fr": "<p>Vous pouvez simplement et facilement acheter vos billets pour des \u00e9v\u00e8nements comme des concerts, spectacles de th\u00e9\u00e2tre ou manifestations sportives et culturelles au guichet de la Tourist Information \u00e0 la gare centrale de Zurich. Les employ\u00e9s du guichet de la Tourist Information peuvent r\u00e9server directement sur place les billets s\u00e9lectionn\u00e9s. Les billets doivent \u00eatre pay\u00e9s en esp\u00e8ces, par carte de d\u00e9bit ou de cr\u00e9dit.</p><p>A la Tourist Information de la gare centrale, il est possible de r\u00e9server ou d&rsquo;acheter ses billets pour les manifestations suivantes&nbsp;:</p><ul><li>Festival du film de Zurich</li><li>Z\u00fcrcher Theater Spektakel (festival de th\u00e9\u00e2tre)</li><li>Allianz Cinema</li><li>Street Parade After-Party</li><li>Divers Open-Airs sur l&rsquo;ensemble de la Suisse (Zurich, Frauenfeld, Lumnezia et bien d&rsquo;autres)</li><li>Manifestations sportives diverses</li><li>Concerts d&rsquo;artistes internationaux</li><li>et bien d&rsquo;autres &hellip;</li></ul>", "it": "<p>Alla Tourist Information della Stazione Centrale di Zurigo puoi acquistare in modo semplice e veloce biglietti per eventi come concerti, rappresentazioni teatrali, manifestazioni sportive e culturali. Gli operatori dello sportello della Tourist Information possono prenotare il biglietto desiderato direttamente in loco. I biglietti vengono pagati in contanti, con carta di debito o con carta di credito.</p><p>Alla Tourist Information della Stazione Centrale \u00e8 per esempio possibile prenotare o acquistare direttamente i biglietti per i seguenti eventi:</p><ul><li>Z\u00fcrich Film Festival</li><li>Z\u00fcrcher Theaterspektakel</li><li>Allianz Cinema</li><li>after-party della Street Parade</li><li>diversi eventi open-air in tutta la Svizzera (Zurigo, Frauenfeld, Lumnezia, ecc.)</li><li>diverse manifestazioni sportive</li><li>concerti di artisti internazionali</li><li>e molto altro ancora...</li></ul>"}, "title_teaser": {"de": "Ticketvorverkauf", "en": "Event Ticket Sales", "fr": "Pr\u00e9vente de billets", "it": "Prevendita biglietti"}, "text_teaser": {"de": "Im Hauptbahnhof Z\u00fcrich kaufen Sie Ihre Eventtickets einfach, schnell und direkt.", "en": "You can buy your event tickets direct, quickly and easily at Zurich Main Train Station.", "fr": "Achetez vos billets simplement, rapidement et directement \u00e0 la gare centrale de Zurich.", "it": "Alla Stazione Centrale di Zurigo puoi comprare i tuoi biglietti in modo facile, veloce e diretto."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_tourist_information_1280x960_18730.jpg"}, "photo": [], "updated": "2020-01-30 08:58:34 +0100", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Im Hauptbahnhof", "phone": "+41 44 215 40 00", "email": "info@zuerich.com", "url": "https://www.zuerich.com/"}, "geo": {"latitude": "47.378108160308", "longitude": "8.539736599426"}, "openingHours": {"de": "<p>Mai bis September<br />Montag bis Samstag, 08.00 &ndash; 20.30 Uhr<br />Sonntag, 09.00 &ndash; 18.00 Uhr</p><p>Oktober bis April<br />Montag bis Samstag, 08.30 &ndash; 19.00 Uhr<br />Sonntag, 09.00 &ndash; 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>May to September<br />Monday to Saturday, 8.00am &ndash; 8.30pm<br />Sunday, 9.00am &ndash; 6.00pm</p><p>October to April<br />Monday to Saturday, 8.30am &ndash;&nbsp;7.00pm<br />Sunday, 9.00am &ndash;&nbsp;6.00pm</p><p>&nbsp;</p>", "fr": "<p>De mai \u00e0 septembre<br />Du lundi au samedi, 8h &ndash; 20h30<br />Dimanche, 9h &ndash; 18h</p><p>De octobre \u00e0 avril<br />Du lundi au samedi, 8h30 &ndash; 19h<br />Dimanche, 9h &ndash; 18h</p>", "it": "<p>Da maggio a settembre<br />Da luned\u00ec a sabato, 8.00 &ndash; 20.30<br />Domenica, 8.30 &ndash; 18.00</p><p>Da ottobre ad aprile<br />Da luned\u00ec a sabato, 8.30 &ndash; 19.00<br />Domenica, 9.00 &ndash; 18.00</p>"}, "geometry": "POINT (47.378108160308 8.539736599426)", "district_id": 1}, {"id": "23967", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Fashion & Accessoires", "Souvenirs & Gifts"], "name": {"de": "Tiger-Fink", "en": "Tiger-Fink", "fr": "Tiger-Fink", "it": "Tiger-Fink"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Besonders sch\u00f6n gestaltete Baby-Spielsachen und Sch\u00e4tze f\u00fcrs Kinderzimmer gibt\u2019s im Z\u00fcrcher Seefeld.", "en": "Particularly beautifully designed baby toys and treasures for the nursery and playroom can be found in Zurich\u2019s Seefeld quarter.", "fr": "Au Seefeld \u00e0 Zurich vous trouverez de magnifiques jouets et des tr\u00e9sors pour les chambres d\u2019enfant.", "it": "Nel quartiere di Seefeld si trovano giocattoli per bambini e tesori per la loro cameretta."}, "description": {"de": "<p>Beim Betreten dieses Ladens schlagen nicht nur Kinderherzen h\u00f6her. Die Spielsachen, B\u00fccher, Schuhe und alle anderen Sch\u00e4tze bei Tiger-Fink sind so phantasievoll und sch\u00f6n gestaltet, dass auch Erwachsene sich daran erfreuen k\u00f6nnen.</p><p>Neben all diesen Sch\u00e4tzen findet sich auch ein absoluter Z\u00fcrcher Klassiker in den Regalen: Die &laquo;Tiger-Finken&raquo; &ndash; Pantoffeln mit Leoparden-Muster und roten Bommeln &ndash; wurden bereits 1938 erstmals im Kanton Z\u00fcrich hergestellt und sind heute noch ebenso beliebt wie damals.</p>", "en": "<p>Entering this store causes not only children&rsquo;s hearts to beat faster. The toys, books, shoes and other treasures at Tiger Fink are designed in such an imaginative and beautiful way that adults, too, cannot help but fall in love with them. Besides all these wonderful products, an absolute Zurich classic can also be found on the shelves: the &ldquo;Tiger-Finken&rdquo; &ndash; slippers with a leopard pattern and red pompoms &ndash; were first made in the canton of Zurich in 1938, and are still as popular today as they were back then.</p>", "fr": "<p>Le c\u0153ur des enfants n&rsquo;est pas le seul \u00e0 battre plus fort en franchissant le seuil de ce magasin&nbsp;: si beaux et fantaisistes, les jouets, livres, chaussures et autres tr\u00e9sors qui s&rsquo;y trouvent ravissent \u00e9galement les adultes. Au milieu de toutes ces merveilles, le &laquo;&nbsp;Tiger-Fink&nbsp;&raquo;, chausson l\u00e9opard orn\u00e9 d&rsquo;un pompon rouge est un classique zurichois de longue tradition. Fabriqu\u00e9 pour la premi\u00e8re fois en 1938 dans le canton de Zurich il est toujours aussi populaire qu&rsquo;\u00e0 l&rsquo;\u00e9poque.</p>", "it": "<p>Entrando in questo negozio, non si emozionano solo i bambini. I giocattoli, i libri, le scarpe e tutti gli altri tesori di Tiger Fink sono cos\u00ec fantasiosi e belli che anche gli adulti restano a bocca aperta. Accanto a tutte queste chicche, sugli scaffali si trova anche un vero classico zurighese: le pantofole &ldquo;Tiger Finken&rdquo;, con stampa leopardata e pompon rosso, prodotte per la prima volta nel Canton Zurigo nel 1938 e oggi amate quanto allora.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Tiger-Fink", "en": "Tiger-Fink", "fr": "Tiger-Fink", "it": "Tiger-Fink"}, "text_teaser": {"de": "Besonders sch\u00f6n gestaltete Baby-Spielsachen und Sch\u00e4tze f\u00fcrs Kinderzimmer gibt\u2019s im Z\u00fcrcher Seefeld.", "en": "Particularly beautifully designed toys and treasures for the nursery can be found at Tiger-Fink.", "fr": "Au Seefeld \u00e0 Zurich vous trouverez de magnifiques jouets et des tr\u00e9sors pour les chambres d\u2019enfant.", "it": "Nel quartiere di Seefeld si trovano giocattoli per bambini e tesori per la loro cameretta."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_tigerfink_01.jpg", "caption": {"de": "Kinderb\u00fccher und Spielwaren", "en": "A selection of children's books and toys", "fr": "Livres et jouets pour enfants", "it": "Giocattoli e libri per bambini"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_tigerfink_02.jpg", "caption": {"de": "Sch\u00f6ne Kleidung f\u00fcr Kinder", "en": "Beautiful children's clothes", "fr": "Mode enfant", "it": "Moda per bambini"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_tigerfink_03.jpg", "caption": {"de": "Sch\u00e4tze f\u00fcrs Kinderzimmer", "en": "Treasures for the nursery", "fr": "Des tr\u00e9sors pour les chambres d\u2019enfant.", "it": "Tesori per la cameretta dei bambini"}}], "updated": "2020-03-31 11:52:27 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8008", "streetAddress": "Kreuzstrasse 36", "phone": "+41 44 261 79 11", "email": "info@tiger-fink.ch", "url": "www.tiger-fink.ch"}, "geo": {"latitude": "47.363299970174", "longitude": "8.550176873859"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag 11.00 &ndash; 18.30Uhr<br />Dienstag bis Freitag 09.30 &ndash; 18.30Uhr<br />Samstag 09.30 &ndash; 17.00Uhr</p>", "en": "<p>Monday 11.00am &ndash; 6.30pm<br />Tuesday to Friday 9.30am &ndash; 6.30pm<br />Saturday 9.30am &ndash; 5.00pm</p>", "fr": "<p>Lundi 11h &ndash; 18h30<br>Du Mardi au vendredi 9h30 &ndash; 18h30<br>Samedi 9h30 &ndash; 17h</p>", "it": "<p>Luned\u00ec 11.00 &ndash; 18.30<br>Da marted\u00ec a venerd\u00ec 09.30 &ndash; 18.30<br>Sabato 09.30 &ndash; 17.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.363299970174 8.550176873859)", "district_id": 8}, {"id": "21170", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Shopping Mall"], "name": {"de": "ShopVille Z\u00fcrich Hauptbahnhof ", "en": "ShopVille Zurich Main Train Station", "fr": "ShopVille", "it": "ShopVille"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Der Z\u00fcrich Hauptbahnhof wird nicht nur von Reisenden aufgesucht. Hier befindet sich auch ein Einkaufszentrum mit zahlreichen Gesch\u00e4ften und Restaurants.", "en": "Zurich\u2019s Main Train Station is not just frequented by travelers. It is also home to a shopping mall with numerous stores and restaurants. ", "fr": "Les voyageurs ne sont pas les seuls \u00e0 se rendre \u00e0 la gare de Zurich. On y trouve aussi un centre commercial avec de nombreux magasins et restaurants.", "it": "La Stazione Centrale di Zurigo non \u00e8 frequentata solo da viaggiatori. Qui, infatti, si trova anche un centro commerciale con negozi e ristoranti."}, "description": {"de": "<p>Vom Blumen- oder B\u00fccherladen \u00fcber Modegesch\u00e4fte bis hin zu Apotheken und Superm\u00e4rkten findet man im Einkaufszentrum ShopVille-Z\u00fcrich Hauptbahnhof nahezu alles, was man zum Leben braucht.</p><p>Die Gesch\u00e4fte sind 365 Tage im Jahr ge\u00f6ffnet, also auch sonntags, wenn die meisten anderen L\u00e4den der Stadt geschlossen bleiben.</p><p>Insgesamt befinden sich 180 Gesch\u00e4fte, Restaurants, Take-Aways und Dienstleistungsbetriebe auf drei Stockwerken im Z\u00fcrich Hauptbahnhof.</p>", "en": "<p>From flower and book shops to fashion boutiques and from drugstores to supermarkets &ndash; at the ShopVille shopping mall in Zurich Main Station, you can find everything for your everyday needs.</p><p>The stores are open 365 days a year &ndash; and thus also on Sundays, when most other places in the city are closed.</p><p>A total of 180 stores, restaurants, takeouts and service providers can be found spread over three floors.</p>", "fr": "<p>Des magasins de fleurs ou de livres aux pharmacies et supermarch\u00e9s en passant par les boutiques de mode, au centre commercial ShopVille vous trouverez pratiquement tout ce qu&rsquo;il vous faut pour la vie courante.</p><p>Les magasins sont ouverts 365 jours par an et m\u00eame le dimanche lorsque la plupart des magasins de la ville restent ferm\u00e9s.</p><p>Dans la gare centrale de Zurich 180 magasins, restaurants, ventes de plats \u00e0 emporter et prestataires de services sont repartis sur trois \u00e9tages.</p>", "it": "<p>Dal fiorista alla libreria, dal negozio di abbigliamento alla farmacia e al supermercato: nel centro commerciale ShopVille si trova pressoch\u00e9 tutto ci\u00f2 che serve per vivere.</p><p>I negozi sono aperti 365 giorni all&rsquo;anno, vale a dire anche di domenica, quando la maggior parte degli altri negozi in citt\u00e0 \u00e8 chiusa.</p><p>La Stazione Centrale di Zurigo ospita in tutto 180 negozi, ristoranti, take-away e servizi, distribuiti su tre piani.</p>"}, "title_teaser": {"de": "ShopVille", "en": "ShopVille", "fr": "ShopVille", "it": "ShopVille"}, "text_teaser": {"de": "Das ShopVille-Einkaufszentrum im Hauptbahnhof Z\u00fcrich ist 365 Tage im Jahr ge\u00f6ffnet.", "en": "The ShopVille shopping mall at Zurich Main Station is open 365 days a year. ", "fr": "Le centre commercial ShopVille de la gare centrale de Zurich est ouvert 365 jours par an.", "it": "Il centro commerciale ShopVille nella Stazione Centrale \u00e8 aperto 365 giorni all\u2019anno."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_shopville_01.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_shopville_03.jpg", "caption": {"de": "Grosse Auswahl an Restaurants und Take-Aways", "en": "Spoiled for choice at the ShopVille Shopping Mall", "fr": "L'embarras du choix au centre commercial ShopVille", "it": "L'imbarazzo della scelta al ShopVille"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_shopville_02.jpg", "caption": {"de": "Feine Pralinen und \u00abLuxemburgerli\u00bb", "en": "Swiss chocolates and sweets", "fr": "Chocolats et \u00ab Luxemburgerli \u00bb", "it": "Cioccolatini e \"Luxemburgerli\""}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_shopville_04.jpg", "caption": {"de": "Mode-Gesch\u00e4fte", "en": "Fashion Boutiques", "fr": "Les boutiques de mode", "it": "Negozi di abbigliamento"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_shopville_05.jpg", "caption": {"de": "Z\u00fcrich Hauptbahnhof", "en": "Zurich Main Train Station", "fr": "Gare Centrale de Zurich", "it": "Stazione Centrale di Zurigo"}}], "updated": "2020-02-19 11:38:25 +0100", "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Im Hauptbahnhof", "url": "www.shopville-zuerichhb.ch"}, "geo": {"latitude": "47.377437585778", "longitude": "8.539724305328"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 09.00 &ndash; 21.00 Uhr<br>Samstag und Sonntag 09.00 &ndash; 20.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 9.00am &ndash; 9.00pm<br>Saturday and Sunday 9.00am &ndash; 8.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 9h &ndash; 21h<br>Samedi et dimanche 9h &ndash; 20h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 09.00 &ndash; 21.00<br>Sabato e domenica 09.00 &ndash; 20.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.377437585778 8.539724305328001)", "district_id": 1}, {"id": "20611", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Souvenirs & Gifts"], "name": {"de": "Print Matters!", "en": "Print Matters!", "fr": "Print Matters !", "it": "Print Matters!"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Ein Muss f\u00fcr alle Liebhaber von besonderen Print-Magazinen: Print Matters! in Z\u00fcrich-West.", "en": "A must for everyone who loves out-of-the-ordinary print magazines: the store Print Matters!, in Zurich-West.", "fr": "Un must pour tous les amateurs de magazines papier : la boutique \u00ab Print Matters ! \u00bb \u00e0 Zurich-Ouest.", "it": "Un must per tutti gli amanti delle riviste cartacee particolari: il negozio \u201cPrint Matters!\u201d nel quartiere di Zurich-West."}, "description": {"de": "<p>Wer die Schwelle von Print Matters! \u00fcberschreitet, den erwartet eine kleine Print-Republik mit gutem Lesestoff aus aller Welt. Der Laden in Frau Gerolds Garten in Z\u00fcrich-West versorgt alle Freunde des gedruckten Worts mit hochwertigen unabh\u00e4ngigen Magazinen, die man meist am Kiosk nicht kaufen kann.</p><p>Magazine wie &laquo;Kinfolk&raquo;, &laquo;Reportagen&raquo; oder &laquo;Wrap&raquo; geh\u00f6ren zu dieser aufstrebenden Klasse von Print-Magazinen, die ihre eigenen Nischen mit hohem Anspruch und viel Herzblut abdecken. Die Themen reichen von Design \u00fcber Fashion und Food bis zu Kunst, Kultur, Reisen und Sport.</p>", "en": "<p>Awaiting those who cross the threshold of the store Print Matters!, at Frau Gerolds Garten in Zurich&rsquo;s industrial-turned-hip neighborhood is a mini print republic, stocking good-quality reading material from all over the globe. Print Matters! supplies friends of the printed word with first-class, independent publications that generally cannot be purchased at local newsagents or kiosks.</p><p>&ldquo;Kinfolk&rdquo;, &ldquo;Reportagen&rdquo; and &ldquo;Wrap&rdquo; are just some of the titles that belong to this up-and-coming class of print magazines, which cover their own particular niche areas with demanding standards and a great deal of lifeblood. The subject matter ranges from design to fashion, and from food to art, culture, travel and sport.</p>", "fr": "<p>Ceux qui franchissent le seuil du magasin &laquo; Print Matters ! &raquo; dans le Frau Gerolds Garten trouveront une petite r\u00e9publique papier avec de bons ouvrages internationaux. &laquo; Print Matters ! &raquo; fournit aux amateurs de mots imprim\u00e9s des magazines ind\u00e9pendants de qualit\u00e9, qu&rsquo;on ne peut souvent pas acheter en kiosque.</p><p>Des magazines comme &laquo; Kinfolk &raquo;, &laquo; Reportagen &raquo; ou &laquo; Wrap &raquo; font partie de cette cat\u00e9gorie \u00e9mergente de magazines papier, qui comblent leurs propres groupes cibles avec des exigences \u00e9lev\u00e9es et beaucoup d&rsquo;engagement. Les th\u00e8mes abord\u00e9s vont du design \u00e0 l&rsquo;art, la culture, les voyages et le sport en passant par la mode et l&rsquo;alimentation.</p>", "it": "<p>Chi varca la soglia del negozio &ldquo;Print Matters!&rdquo;, nel Frau Gerolds Garten, viene accolto da una piccola repubblica cartacea con ottime letture da tutto il mondo. &ldquo;Print Matters!&rdquo; rifornisce tutti gli amanti della parola stampata di riviste indipendenti di livello, che solitamente non si possono acquistare in edicola.</p><p>Periodici come Kinfolk, Reportagen o Wrap fanno parte di una categoria emergente di riviste cartacee che copre le proprie nicchie con tanta passione e ambizione. I temi trattati spaziano da design, moda e cibo ad arte, cultura, viaggi e sport.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Print Matters!", "en": "Print Matters!", "fr": "Print Matters !", "it": "Print Matters!"}, "text_teaser": {"de": "Ein Muss f\u00fcr alle Liebhaber von besonderen Print-Magazinen: Print Matters!\r\n\r\n", "en": "A must for everyone who loves out-of-the-ordinary print magazines: the store Print Matters!.", "fr": "Un must pour tous les amateurs de magazines papier : la boutique \u00ab Print Matters ! \u00bb.", "it": "Un must per tutti gli amanti delle riviste cartacee particolari: il negozio \u201cPrint Matters!\u201d."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_printmatters_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2017-08-22 09:11:31 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Geroldstrasse 23", "url": "http://www.printmatters.ch"}, "geo": {"latitude": "47.385532036785", "longitude": "8.519361192829"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag bis Freitag 11.00 &ndash; 19.00 Uhr<br>Samstag 11.00 &ndash; 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Tuesday to Friday 11.00am &ndash; 7.00pm<br>Saturday 11.00am &ndash; 6.00pm</p>", "fr": "<p>Du mardi au vendredi 11h &ndash; 19h<br>Samedi 11h &ndash; 18h</p>", "it": "<p>Marted\u00ec a venerd\u00ec 11.00 &ndash; 19.00<br>Sabato 11.00 &ndash; 18.00</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.385532036785 8.519361192829001)", "district_id": 5}, {"id": "20181", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Food & Delicacy"], "name": {"de": "Happy B\u00e4ckerei", "en": "Happy B\u00e4ckerei", "fr": "Happy B\u00e4ckerei", "it": "Happy B\u00e4ckerei"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Die B\u00e4ckerei Happy nennen die Z\u00fcrcher den \u00abHappy B\u00e4ck\u00bb. Bekannt ist er vor allem beim Partyvolk.", "en": "The \u2018Happy B\u00e4ck\u2019, as the Happy B\u00e4ckerei bakery is known, is a particular favorite among partygoers.", "fr": "La boulangerie Happy est appel\u00e9e la \u00ab Happy B\u00e4ck \u00bb par les Zurichois. Elle est surtout connue des f\u00eatards.", "it": "Il panificio Happy viene chiamata Happy B\u00e4ck dagli zurighesi ed \u00e8 conosciuto soprattutto dai nottambuli."}, "description": {"de": "<p>Der &laquo;Happy B\u00e4ck&raquo; ist der Boxenstopp um 03.00 Uhr morgens. Wer sp\u00e4t in der Nacht oder in den fr\u00fchen Morgenstunden aus einem Klub getanzt kommt, den \u00fcberf\u00e4llt h\u00e4ufig schlagartig der Hunger und die Lust auf Salziges. In diesem Fall hilft der &laquo;Happy B\u00e4ck&raquo;. Gut gelegen mitten in der Langstrasse zwischen Bars und Klubs versorgt er Jung und Alt, Angetrunkene und N\u00fcchterne mit Schinken-K\u00e4serollen, Empanadas, &laquo;W\u00fcrstli im Teig&raquo;, Schinkengipfeln und vielen weiteren herzhaften Leckereien.</p>", "en": "<p>The &lsquo;Happy B\u00e4ck&rsquo; is the place to make a pit stop at three o&rsquo;clock in the morning. Clubbers who party through until the early hours of the morning are often suddenly overcome by pangs of hunger and a craving for something salty. This is where the &lsquo;Happy B\u00e4ck&rsquo; comes in to its own. Conveniently situated on Langstrasse between bars and clubs, it provides everyone \u2012 young or old, tipsy or sober \u2012 with ham &amp; cheese rolls, empanadas, sausage rolls, and a host of other savory treats.</p>", "fr": "<p>La &laquo;&nbsp;Happy B\u00e4ck&nbsp;&raquo; est la halte oblig\u00e9e \u00e0 3h du matin. Ceux qui quittent un club tard dans la nuit ou t\u00f4t le matin apr\u00e8s avoir dans\u00e9 ont brusquement faim et envie de quelque chose de sal\u00e9. La &laquo;&nbsp;Happy B\u00e4ck&nbsp;&raquo; est l\u00e0 pour \u00e7a. Bien situ\u00e9e au milieu de la Langstrasse entre bars et clubs, elle propose roul\u00e9s jambon et fromage, empanadas, &laquo;&nbsp;saucisson en cro\u00fbte&nbsp;&raquo;, croissants au jambon et de nombreux autres d\u00e9lices savoureux aux jeunes et moins jeunes, et \u00e0 ceux qui sont sobres ou moins sobres.</p>", "it": "<p>La Happy B\u00e4ck \u00e8 il pit stop delle 3 del mattino. Chi esce da un locale a tarda notte o al mattino presto viene spesso sopraffatto da una gran fame e dalla voglia di qualcosa di salato. In questo caso, Happy B\u00e4ck \u00e8 ideale. In ottima posizione nella Langstrasse, tra bar e discoteche, propone a giovani e anziani, sobri e brilli, involtini di prosciutto e formaggio, empanadas, w\u00fcrstel in pasta sfoglia, cornetti al prosciutto e tante altre delizie salate.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Happy B\u00e4ckerei", "en": "Happy B\u00e4ckerei", "fr": "Happy B\u00e4ckerei", "it": "Happy B\u00e4ckerei"}, "text_teaser": {"de": "Die B\u00e4ckerei Happy nennen die Z\u00fcrcher den \u00abHappy B\u00e4ck\u00bb. Bekannt ist er vor allem beim Partyvolk.", "en": "The \u2018Happy B\u00e4ck\u2019, as the Happy B\u00e4ckerei bakery is known, is a particular favorite among partygoers.", "fr": "La boulangerie Happy, surtout connue des f\u00eatards, est appel\u00e9e la \u00ab Happy B\u00e4ck \u00bb par les Zurichois. ", "it": "Il panificio Happy viene chiamata Happy B\u00e4ck dagli zurighesi ed \u00e8 conosciuto soprattutto dai nottambuli."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_restaurants_01.jpg", "caption": {"de": "Restaurants in Z\u00fcrich", "en": "Restaurants in Zurich", "fr": "Restaurants \u00e0 Zurich", "it": "Ristoranti a Zurigo"}}, "photo": [], "updated": "2018-06-25 15:51:28 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8004", "streetAddress": "Dienerstrasse 32", "phone": "+41 43 243 97 81", "email": "admin@happybeck.ch", "url": "www.happybeck.ch"}, "geo": {"latitude": "47.378340641069", "longitude": "8.527539029773"}, "openingHours": {"de": "<p>T\u00e4glich rund um die Uhr ge\u00f6ffnet</p>", "en": "<p>Open 24/7</p>", "fr": "<p>Tous les jours 24/24h</p>", "it": "<p>Tutti i giorni 24/24 ore</p>"}, "geometry": "POINT (47.378340641069 8.527539029772999)", "district_id": 4}, {"id": "20068", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Fashion & Accessoires"], "name": {"de": "Mykita", "en": "Mykita", "fr": "Mykita", "it": "Mykita"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Einzigartige handgefertigte Seh- und Sonnenbrillen kauft man bei Mykita am Rande des trendigen Langstrassen-Quartiers in Z\u00fcrich.", "en": "The place to go for exclusive, handcrafted eyewear is Mykita, located on the outskirts of Zurich\u2019s trendy Langstrasse district. ", "fr": "Vous pouvez acheter des lunettes de vue et de soleil uniques et artisanales au Mykita, en bordure du quartier branch\u00e9 de Langstrasse \u00e0 Zurich.", "it": "Da Mykita, ai margini del quartiere alla moda della Langstrasse, si trovano straordinari occhiali da vista e da sole fatti a mano."}, "description": {"de": "<p>Mykita steht f\u00fcr einzigartige Designs und handgefertigte Brillen aus Berlin. In der hell erstrahlenden Z\u00fcrcher Filiale von Mykita k\u00f6nnen sowohl Seh- und Sonnenbrillen aus der Mykita-Kollektion als auch von anderen Marken erstanden werden. Der Laden ist nicht nur wegen der auserlesenen und speziellen Brillen ein Hingucker: Die weissen W\u00e4nde erstrahlen tags\u00fcber hell, da die Sonne durch drei grosse Fenster hereinscheint. Am Abend wiederum beleuchten die Lichter des Shops die Langstrasse, sodass niemand umhin kommt, einen Blick auf die tollen Brillen zu werfen.</p>", "en": "<p>Mykita stands for exclusive design and handcrafted eyewear from Berlin. The bright and airy store in Zurich sells corrective glasses and sunglasses from both the Mykita collection and other brands. However, the store does not just stand out because of its top-quality and choice range of spectacles. During the day, the white walls glisten when the sunshine streams through the three huge windows, while in the evening, the lighting in the store lights up Langstrasse in such a way that passers-by cannot help but glance at the fabulous selection of eyewear on display.</p>", "fr": "<p>Mykita est synonyme de cr\u00e9ations uniques et de lunettes artisanales provenant de Berlin. A la succursale lumineuse de Mykita \u00e0 Zurich, vous pouvez acheter des lunettes de vue et de soleil non seulement de la collection Mykita, mais aussi d&rsquo;autres marques. Le magasin n&rsquo;attire pas uniquement les regards \u00e0 cause de lunettes sp\u00e9ciales et d&rsquo;exception&nbsp;: le jour, les murs blancs baignent dans un \u00e9clairage lumineux, car les rayons du soleil p\u00e9n\u00e8trent par trois grandes fen\u00eatres. Le soir, les lumi\u00e8res du magasin illuminent tellement la Langstrasse, que tout le monde est tent\u00e9 de jeter un coup d&rsquo;\u0153il sur ces superbes lunettes.</p>", "it": "<p>Mykita \u00e8 sinonimo di design unici e occhiali fatti a mano da Berlino. Nella luminosa filiale zurighese, si trovano occhiali da vista e da sole della collezione Mykita, ma anche di altre marche. Il negozio non attira gli sguardi solo per i suoi occhiali particolari, ma anche per le sue pareti bianche, che di giorno risultano molto luminose grazie alla luce che penetra dalle tre grandi vetrate. Di sera, invece, le luci del negozio illuminano la Langstrasse e rendono impossibile non dare un&#39;&rsquo;occhiata ai favolosi occhiali.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Mykita", "en": "Mykita", "fr": "Mykita", "it": "Mykita"}, "text_teaser": {"de": "Einzigartige handgefertigte Seh- und Sonnenbrillen kauft man bei Mykita in Z\u00fcrich. ", "en": "The place to go for exclusive, handcrafted eyewear is Mykita in Zurich. ", "fr": "Vous pouvez acheter des lunettes de vue et de soleil uniques et artisanales, au Mykita de Zurich.", "it": "Da Mykita, a Zurigo, si trovano straordinari occhiali da vista e da sole fatti a mano. "}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_mykita_02.jpg"}, "photo": [], "updated": "2017-08-24 12:09:40 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Langstrasse 187", "phone": "+41 43 818 27 30", "email": "shopzurich@mykita.com", "url": "www.mykita.com"}, "geo": {"latitude": "47.382102000125", "longitude": "8.529199317153"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 10.00 &ndash; 19.00 Uhr<br>Samstag 10.00 &ndash; 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 10.00am &ndash; 7.00pm<br>Saturday 10.00am &ndash; 5.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 10h &ndash; 19h<br>Samedi 10h &ndash; 17h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 10.00 &ndash; 19.00<br>Sabato 10.00 &ndash; 17.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.382102000125 8.529199317152999)", "district_id": 5}, {"id": "20065", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping"], "name": {"de": "Velonauta", "en": "Velonauta", "fr": "Velonauta", "it": "Velonauta"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das pers\u00f6nliche und individuelle Fahrrad kauft man sich in Z\u00fcrich bei \u00abVelonauta\u00bb im Viadukt in Z\u00fcrich-West.", "en": "In Zurich, biking fans buy their personal, customized bicycles at Velonauta, in the Viadukt shopping mall in Zurich-West.", "fr": "A Zurich, vous pouvez acheter les plus beaux v\u00e9los au \u00ab Velonauta \u00bb du Viaduc de Zurich-Ouest.", "it": "A Zurigo, biciclette individuali si trovano da Velonauta, nel Viadukt di Z\u00fcrich-West."}, "description": {"de": "<p>&laquo;Velonauta&raquo; verkauft sch\u00f6ne Fahrr\u00e4der f\u00fcr die Stadt. Im Showroom im Viadukt in Z\u00fcrich-West macht man sich ein Bild der stilvollen R\u00e4der: Eine Auswahl an klassischen, zeitlosen, sportlichen und neuerdings auch elektrischen Fahrr\u00e4dern kann nach individuellem Geschmack angepasst werden &ndash; mit K\u00f6rbchen, ohne K\u00f6rbchen, mit Schutzblech, mit schwarzem oder braunem Sattel und mit weissen oder braunen Reifen. Der Kreativit\u00e4t sind fast keine Grenzen gesetzt und durch die dazu passenden Accessoires f\u00fcr Fahrrad und Fahrer wird jedes Rad zu einem individuellen Hingucker.</p>", "en": "<p>Velonauta sells beautiful bikes for riding in the city. The showroom in the Viadukt in Zurich-West gives an idea of what is on offer. The stylish range of classic, timeless, sporty and &ndash; more recently &ndash; electric bicycles can be tailored to customers&rsquo; individual requirements: with or without a basket or fender, with a black or brown saddle, or with white or brown tires. There is no limit to the prospective owner&rsquo;s creativity, and thanks to the matching accessories for both bike and rider, each bicycle is a real eye catcher.</p>", "fr": "<p>Au &laquo;&nbsp;Velonauta &raquo;, on vend de tr\u00e8s jolis v\u00e9los pour la ville. Dans le showroom du Viaduc de Zurich-Ouest, vous saurez \u00e0 quoi ressemblent des v\u00e9los styl\u00e9s&nbsp;: une s\u00e9lection de bicyclettes classiques, intemporelles, sportives et depuis peu \u00e9lectriques, qui peuvent \u00eatre adapt\u00e9es \u00e0 vos d\u00e9sirs personnels &ndash; avec ou sans panier, mais avec garde-boue, selle noire ou marron et pneus blancs ou bruns. La cr\u00e9ativit\u00e9 ne conna\u00eet pratiquement pas de limites et gr\u00e2ce aux accessoires pour v\u00e9lo et cyclistes, chaque bicyclette devient un joyau individuel.</p>", "it": "<p>Velonauta vende bici belle per la citt\u00e0. Nello showroom del Viadukt di Z\u00fcrich-West, \u00e8 possibile farsi un&#39;&rsquo;idea delle eleganti biciclette: la selezione di modelli classici, intramontabili, sportivi e, da poco, anche elettrici pu\u00f2 essere adattata in base alle proprie esigenze individuali, con cestino o senza, con parafango, con sellino nero o marrone, con gomme bianche o marroni. Non c&#39;&rsquo;\u00e8 quasi limite alla fantasia e, grazie agli accessori per bicicletta e ciclista, ogni modello diventa una calamita per gli sguardi.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Velonauta", "en": "Velonauta", "fr": "Velonauta", "it": "Velonauta"}, "text_teaser": {"de": "Die sch\u00f6nsten Fahrr\u00e4der kauft man sich in Z\u00fcrich bei \u00abVelonauta\u00bb im Viadukt in Z\u00fcrich-West.", "en": "In Zurich, biking fans can buy the most beautiful bicycles at Velonauta, in the Viadukt in Zurich-West.", "fr": "A Zurich, vous pouvez acheter les plus beaux v\u00e9los au \u00ab Velonauta \u00bb du Viaduc de Zurich-Ouest.", "it": "A Zurigo, le biciclette pi\u00f9 belle si trovano da Velonauta, nel Viadukt di Z\u00fcrich-West."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_tours_zurich-west_03.jpg", "caption": {"de": "Im Viadukt \u2013 Flaniermeile und Architektur-Highlight", "en": "Viaduct Arches \u2013 Boulevard and Architectural Highlight", "fr": "Les arches du viaduc \u2013 promenade et joyau architectural", "it": "Im Viadukt: negozi e chicca architettonica"}}, "photo": [], "updated": "2017-08-24 12:06:52 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Viaduktstrasse 87, Bogen A", "phone": "+41 44 559 43 03", "email": "hello@velonauta.ch", "url": "www.velonauta.ch"}, "geo": {"latitude": "47.385231115598", "longitude": "8.521171465572"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 11.00 &ndash; 19.00 Uhr<br>Samstag 10.00 &ndash; 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 11.00am &ndash; 7.00pm<br>Saturday 10.00am &ndash; 6.00pm</p>", "fr": "<p>Du mardi au vendredi 11h &ndash; 19h<br>Samedi 10 &ndash; 18h</p>", "it": "<p>Da marted\u00ec a venerd\u00ec 11.00 &ndash; 19.00<br>Sabato 10.00 &ndash; 18.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.385231115598 8.521171465571999)", "district_id": 5}, {"id": "20058", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Fashion & Accessoires"], "name": {"de": "Perlavia", "en": "Perlavia", "fr": "Perlavia", "it": "Perlavia"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Perlavia versorgt Abenteurer mit stilvollen Produkten f\u00fcr alle Outdoor-Aktivit\u00e4ten.", "en": "Perlavia supplies adventurers with stylish products for all outdoor activities.", "fr": "Perlavia fournit aux aventuriers des produits styl\u00e9s pour toutes les activit\u00e9s de plein air.", "it": "Perlavia fornisce agli avventurieri prodotti di stile per tutte le attivit\u00e0 outdoor."}, "description": {"de": "<p>Wer stilvoll wandern gehen m\u00f6chte, eine Kajak-Tour plant oder einfach mal wieder im Zelt \u00fcbernachten will und dazu die richtigen Utensilien ben\u00f6tigt, dem empfiehlt sich ein Besuch im &laquo;Perlavia&raquo;. Der Shop im Viadukt in Z\u00fcrich-West versorgt Abenteurer mit funktionalen, qualitativ hochwertigen und \u00e4sthetischen Produkten. Mit einem grossen Sortiment an Arc&rsquo;teryx Kleidung und Feathercraft Kajaks ist &laquo;Perlavia&raquo; das Outdoor-Fachgesch\u00e4ft f\u00fcr Naturfreunde und umweltbewusste Sportler.</p>", "en": "<p>Fashion-conscious people who like hiking, are planning a kayaking tour or intend to spend a night or two in a tent and need the appropriate gear should pay a visit to Perlavia. The store in the Viadukt shopping mall in Zurich-West supplies adventurers with functional, high-quality and aesthetically pleasing clothing and equipment. With its broad range of Arc&rsquo;teryx clothing and Feathercraft kayaks, Perlavia is the outdoor store for nature lovers and ecologically conscious sports enthusiasts.</p>", "fr": "<p>Si vous voulez faire des randonn\u00e9es de style, planifier une sortie en kayak ou simplement passer une nuit dans une tente et qu&rsquo;il vous faut les ustensiles ad\u00e9quats, nous vous conseillons le &laquo;&nbsp;Perlavia&nbsp;&raquo;. Le magasin du Viaduc de Zurich-Ouest fournit aux aventuriers des produits fonctionnels, esth\u00e9tiques et de haute qualit\u00e9. La vaste gamme de v\u00eatements Arc&rsquo;teryx et de kayaks Feathercraft fait de &laquo;&nbsp;Perlavia&nbsp;&raquo; le magasin sp\u00e9cialis\u00e9 des amoureux de la nature et des sportifs \u00e9cologiques.</p>", "it": "<p>Chi vuole fare trekking con un tocco di eleganza, pianificare un tour in kayak o pernottare in tenda e ha bisogno degli strumenti giusti non pu\u00f2 non fare un salto da Perlavia. Il negozio nel Viadukt di Z\u00fcrich-West fornisce prodotti funzionali, belli e di alta qualit\u00e0. Con un grande assortimento di indumenti Arc&rsquo;&rsquo;teryx e kayak Feathercraft, Perlavia \u00e8 il negozio specializzato in outdoor per gli amanti della natura e per gli sportivi che vivono in maniera ecosostenibile.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Perlavia", "en": "Perlavia", "fr": "Perlavia", "it": "Perlavia"}, "text_teaser": {"de": "Perlavia versorgt Abenteurer mit stilvollen Produkten f\u00fcr alle Outdoor-Aktivit\u00e4ten.", "en": "Perlavia supplies adventurers with stylish products for all outdoor activities.", "fr": "Perlavia fournit aux aventuriers des produits styl\u00e9s pour toutes les activit\u00e9s de plein air.", "it": "Perlavia fornisce agli avventurieri prodotti di stile per tutte le attivit\u00e0 outdoor."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_platzhalter_wandern.jpg"}, "photo": [], "updated": "2019-06-05 14:55:59 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Viaduktstrasse 33", "phone": "+41 44 322 33 27", "email": "info@perlavia.ch", "url": "www.perlavia.ch"}, "geo": {"latitude": "47.387043487615", "longitude": "8.524671748336"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 11.00 &ndash; 19.00 Uhr<br>Samstag 10.00 &ndash; 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 11.00am &ndash; 7.00pm<br>Saturday 10.00am &ndash; 6.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 11h &ndash; 19h<br>Samedi 11h &ndash; 19h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 11.00 &ndash; 19.00<br>Sabato 10.00 &ndash; 18.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.387043487615 8.524671748336001)", "district_id": 5}, {"id": "20055", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping"], "name": {"de": "Fabrikat", "en": "Fabrikat", "fr": "Fabrikat", "it": "Fabrikat"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im Fabrikat finden Bastler, K\u00fcnstler und Handwerker die perfekten Utensilien zum Kreativsein.", "en": "At Fabrikat, handicraft enthusiasts, artist and craftspeople will find the perfect utensils to express their creativity. ", "fr": "Au Fabrikat bricoleurs, artistes et artisans trouvent des ustensiles parfaits pour leur cr\u00e9ativit\u00e9.", "it": "Al Fabrikat, amanti del fai da te, artisti e artigiani trovano gli utensili perfetti per la loro creativit\u00e0."}, "description": {"de": "<p>Wer gerne zeichnet, bastelt, werkelt und kreativ ist, der findet im &laquo;Fabrikat&raquo; im Z\u00fcrcher Langstrassen-Quartier den Himmel auf Erden. Das aufwendig gestaltete Interieur soll aussehen, als sei es aus einem Jules Verne Roman gesp\u00fclt worden. Passend dazu findet man Artikel, die im Design so daherkommen, als h\u00e4tten sie bereits unsere Grosseltern benutzt.</p><p>Unter &laquo;Working Goods&raquo; versteht das Team hinter &laquo;Fabrikat&raquo; hochwertige Stifte, Pinsel, Farben, Papiere und Werkzeuge, die m\u00f6glichst lange halten und die die zeitgen\u00f6ssischen St\u00e4dter weg vom Handy und ran an das Bastelpult locken.</p><p>Ein weiterer Standort befindet sich an der <a href=\"https://www.google.com/maps/place/Oberdorfstrasse+34,+8001+Z%C3%BCrich/data=!4m2!3m1!1s0x479aa0abb3fb48fd:0xd82e557c2108a668?sa=X&amp;ved=2ahUKEwjhzuaVhZzmAhWhURUIHZWiAH8Q8gEwAHoECAsQAQ\" target=\"_blank\">Oberdorfstrasse 34</a>.</p>", "en": "<p>Anyone who likes drawing, doing craftwork or simply using their hands to make things will be in heaven at Fabrikat, located in Zurich&rsquo;s Langstrasse quarter. The elaborately designed interior looks as if it has been taken straight from a Jules Verne novel. In keeping with the surroundings, visitors will find articles that resemble tools from yesteryear.</p><p>The Fabrikat team understand &ldquo;working goods&rdquo; to mean top-quality pens, paintbrushes, paints, paper and utensils that last for as long as possible and lure modern-day city dwellers away from their cell phones and back to the workbench.</p><p>Another store is located in <a href=\"https://www.google.com/maps/place/Oberdorfstrasse+34,+8001+Z%C3%BCrich/@47.369525,8.5424815,17z/data=!3m1!4b1!4m5!3m4!1s0x479aa0abb3fb48fd:0xd82e557c2108a668!8m2!3d47.369525!4d8.5446702\" target=\"_blank\">Oberdorfstrasse 34</a>.</p>", "fr": "<p>Si vous aimez dessiner, bricoler, bidouiller et si vous \u00eates cr\u00e9atif, vous trouverez le paradis sur terre au &laquo;&nbsp;Fabrikat&nbsp;&raquo;, dans le quartier zurichois de Langstrasse. Le luxueux int\u00e9rieur doit donner l&rsquo;impression qu&rsquo;il sort d&rsquo;un roman de Jules Verne. Vous pouvez \u00e9galement trouver des produits dont le design est semblable \u00e0 celui que nos grands-parents utilisaient.</p><p>Pour l&rsquo;\u00e9quipe du &laquo;&nbsp;Fabrikat&nbsp;&raquo;, les &laquo;&nbsp;Working Goods&nbsp;&raquo;&nbsp;sont des crayons, pinceaux, peintures, papiers et instruments durables de haute qualit\u00e9 qui font oublier aux citadins leurs t\u00e9l\u00e9phones portables et les incitent \u00e0 bricoler.</p><p>Un autre magasin est situ\u00e9 \u00e0 l&#39;<a href=\"https://www.google.com/maps/place/Oberdorfstrasse+34,+8001+Z%C3%BCrich/@47.369525,8.5424815,17z/data=!3m1!4b1!4m5!3m4!1s0x479aa0abb3fb48fd:0xd82e557c2108a668!8m2!3d47.369525!4d8.5446702\" target=\"_blank\">Oberstrasse 34</a>.</p>", "it": "<p>Chi ama disegnare, fare bricolage ed essere creativo trova pane per i suoi denti al Fabriquat, nel quartiere zurighese della Langstrasse. Oltremodo elaborati, gli interni sembrano appena usciti da un romanzo di Jules Verne. Niente di meglio, quindi, di articoli che potrebbero essere appartenuti ai nostri nonni.</p><p>Con l&#39;espressione &quot;Working Goods&quot;, il team del Fabrikat intende matite, pennelli, colori, carta e utensili di alta qualit\u00e0 e duraturi, che allontanino i cittadini di oggi dal cellulare per avvicinarli alla creativit\u00e0.</p><p>Un&#39;altra filiale si trova al seguente indirizzo:&nbsp;<a href=\"https://www.google.com/maps/place/Oberdorfstrasse+34,+8001+Z%C3%BCrich/data=!4m2!3m1!1s0x479aa0abb3fb48fd:0xd82e557c2108a668?sa=X&amp;ved=2ahUKEwjhzuaVhZzmAhWhURUIHZWiAH8Q8gEwAHoECAsQAQ\" target=\"_blank\">Oberdorfstrasse 34</a>.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Fabrikat", "en": "Fabrikat", "fr": "Fabrikat", "it": "Fabrikat"}, "text_teaser": {"de": "Im Fabrikat finden Bastler, K\u00fcnstler und Handwerker die perfekten Utensilien zum Kreativsein.", "en": "At Fabrikat, handicraft enthusiasts will find the perfect utensils to express their creativity. ", "fr": "Au Fabrikat bricoleurs, artistes et artisans trouvent des ustensiles parfaits pour leur cr\u00e9ativit\u00e9.", "it": "Al Fabrikat, amanti del fai da te, artisti e artigiani trovano gli utensili perfetti per la loro creativit\u00e0."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_fabrikat_01.jpg", "caption": {"de": "Bei Fabrikat finden Bastler die perfekten Utensilien", "en": "Handicraft enthusiasts will find the perfect utensils at Fabrikat", "fr": "Au Fabrikat bricoleurs trouvent des ustensiles parfaits", "it": "Al Fabrikat, amanti del fai da te trovano gli utensili perfetti "}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_fabrikat_02.jpg", "caption": {"de": "Das aufwendig gestaltete Interieur", "en": "The elaborately designed interior of Fabrikat", "fr": " Le luxueux int\u00e9rieur du \u00ab Fabrikat \u00bb", "it": "Gli interni sono oltremodo elaborati"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_fabrikat_03.jpg", "caption": {"de": "Der sch\u00f6nsten Laden im Z\u00fcrcher Kreis 4", "en": "The most beautiful shop in the Kreis 4 quarter", "fr": "Le plus beau magasin du 4i\u00e8me arrondissement", "it": "Il negozio pi\u00f9 bello del Kreis 4 "}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_fabrikat_04.jpg", "caption": {"de": "Bei Fabrikat kauft man \u00abWorking Goods\u00bb", "en": "At Fabrikat you can buy \u201cworking goods\u201d", "fr": "Au Fabrikat on ach\u00e8te les \u00ab Working Goods \u00bb", "it": "Al Fabrikat offrono i \"Working Goods\""}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_fabrikat_01.jpg", "caption": {"de": "Bei Fabrikat finden Bastler die perfekten Utensilien", "en": "Handicraft enthusiasts will find the perfect utensils at Fabrikat", "fr": "Au Fabrikat bricoleurs trouvent des ustensiles parfaits", "it": "Al Fabrikat, amanti del fai da te trovano gli utensili perfetti "}}], "updated": "2019-12-04 14:43:14 +0100", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8004", "streetAddress": "Milit\u00e4rstrasse 76", "phone": "+41 44 542 46 44", "email": "shop@fabrikat.ch", "url": "www.fabrikat.ch"}, "geo": {"latitude": "47.378580388041", "longitude": "8.530183687862"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 11.00 &ndash; 19.00 Uhr<br>Samstag 11.00 &ndash; 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 11.00am &ndash; 7.00pm<br>Saturday 11.00am &ndash; 5.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 11h &ndash; 19h<br>Samedi 11h &ndash; 17h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 11.00 &ndash; 19.00<br>Sabato 11.00 &ndash; 17.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.378580388041 8.530183687861999)", "district_id": 4}, {"id": "20045", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Fashion & Accessoires"], "name": {"de": "DeeCee Style", "en": "DeeCee Style", "fr": "DeeCee Style", "it": "DeeCee Style"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Jeans-Liebhaber finden im DeeCee Style die passende Denim f\u00fcr jeden Anlass.", "en": "At DeeCee Style, denim lovers can find the perfect pair of jeans for every occasion.", "fr": "Les amateurs de jeans trouveront au DeeCee Style un denim  pour chaque occasion. ", "it": "Da DeeCee Style, gli amanti dei jeans trovano il capo denim giusto per ogni occasione."}, "description": {"de": "<p>Mode-Trends kommen und gehen, aber eine hochwertige und gut sitzende Jeans m\u00f6chte man am liebsten sein Leben lang behalten und tragen k\u00f6nnen. Das wissen auch Pia und Markus Cadruvi, die sich seit mehr als 25 Jahren mit dem blauen Denim-Stoff auseinandersetzen. In ihrem neuen, 2009 er\u00f6ffneten, Gesch\u00e4ft DeeCee Style verkaufen sie daher die qualitativ besten Jeans aus der ganzen Welt und versuchen, f\u00fcr jeden Kunden die perfekt sitzende Jeans zu finden. Um den pers\u00f6nliche Stil zu vollenden, werden auch G\u00fcrtel, Boots und Hemden sowie passende Accessoires verkauft.</p>", "en": "<p>Fashion trends come and go &ndash; but a top-quality, well-fitting pair of jeans is a friend for life. Pia and Markus Cadruvi, who have been working with the blue denim fabric for over 25 years, is keenly aware of this. For this reason, in their store DeeCee Style, which opened in 2009, they sell high-quality jeans from all over the world and do all they can to find the perfect fit for each and every customer. To complete the look, the store also sells belts, boots and shirts, as well as matching accessories.</p>", "fr": "<p>Les modes vont et viennent, alors qu&rsquo;un jeans de qualit\u00e9 seyant est quelque chose qu&rsquo;on aimerait garder et porter toute sa vie. Pia et Markus Cadruvi le savent bien. Ils se penchent depuis plus de 25 ans sur le denim bleu. Dans leur nouvelle boutique DeeCee Style, ouverte en 2009, ils vendent les meilleurs jeans du monde et essayent de trouver pour chaque client le jeans id\u00e9al. Pour peaufiner le style de chaque client sont aussi vendus ceintures, bottes et chemises ainsi qu&rsquo;accessoires.</p>", "it": "<p>Le tendenze della moda vanno e vengono, ma un paio di jeans di qualit\u00e0 resta per tutta la vita. Lo sanno anche Pia e Markus Cadruvi, che trattano la stoffa denim blu da oltre 25 anni. Nel loro nuovo negozio DeeCee Style, aperto nel 2009, vendono perci\u00f2 i jeans qualitativamente migliori al mondo, cercando di trovare il taglio perfetto per ogni cliente. Per completare lo stile personale, \u00e8 possibile acquistare anche cinture, stivali e camicie, cos\u00ec come gli accessori adatti.</p>"}, "title_teaser": {"de": "DeeCee Style", "en": "DeeCee Style", "fr": "DeeCee Style", "it": "DeeCee Style"}, "text_teaser": {"de": "Jeans-Liebhaber finden im DeeCee Style die passende Denim f\u00fcr jeden Anlass.", "en": "At DeeCee Style, denim lovers can find the perfect pair of jeans for every occasion.", "fr": "Les amateurs de jeans trouveront au DeeCee Style un denim  pour chaque occasion. ", "it": "Da DeeCee Style, gli amanti dei jeans trovano il capo denim giusto per ogni occasione."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_deeceestyle_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2019-08-16 11:03:31 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Talacker 21", "phone": "+41 43 497 35 85", "email": "info@deeceestyle.com", "url": "www.deeceestyle.ch"}, "geo": {"latitude": "47.370555537209", "longitude": "8.536929443535"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Mittwoch, 10.00 &ndash; 19.00 Uhr<br />Donnerstag, 10.00 &ndash; 20.00 Uhr<br />Freitag,&nbsp;10.00 &ndash; 19.00 Uhr<br />Samstag, 10.00 &ndash; 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Wednesday, 10.00am &ndash; 7.00pm<br />Thursday, 10.00am &ndash; 8.00pm<br />Friday,&nbsp;10.00am &ndash; 7.00pm<br />Saturday 10.00am &ndash; 5.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au mercredi, 10h &ndash; 19h<br />Jeudi, 10h &ndash; 20h<br />Vendredi,&nbsp;10h &ndash; 19h<br />Samedi, 10h &ndash; 17h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a mercoled\u00ec, 10.00 &ndash; 19.00<br />Gioved\u00ec, 10.00 &ndash; 20.00<br />Venerd\u00ec,&nbsp;10.00 &ndash; 19.00<br />Sabato, 10.00 &ndash; 17.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.370555537209 8.536929443535)", "district_id": 1}, {"id": "20042", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Fashion & Accessoires"], "name": {"de": "Soeder", "en": "Soeder", "fr": "Soeder", "it": "Soeder"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Soeder vereint hohe Qualit\u00e4t, schlichtes Design und klare Funktionalit\u00e4t.", "en": "Soeder unites top quality, elegant design and clear-cut functionality.", "fr": "Soeder r\u00e9unit haute qualit\u00e9, design sobre et fonctionnalit\u00e9 claire. ", "it": "Soeder combina elevata qualit\u00e0, design elegante e funzionalit\u00e0 chiara."}, "description": {"de": "<p>Hinter Soeder (Abk\u00fcrzung von S\u00f6dermalm, einem Stadtteil in Stockholm) stehen drei junge Menschen aus dem gestalterischen Bereich, die es sich zum Ziel gemacht haben, funktionale, qualitativ hochstehende und schlichte Artikel an die Frau und den Mann zu bringen. Dabei ist Nachhaltigkeit besonders wichtig, da die Ware 50 und mehr Jahre \u00fcberdauern soll. In der Z\u00fcrcher Hauptfiliale von Soeder kauft man schicke Wohnaccessoires, schlichte K\u00fcchenutensilien, durchdachte Kleidung, nat\u00fcrliche Kosmetikprodukte und von den Soeder-Machern selbst entworfene Objekte.</p>", "en": "<p>Behind Soeder (an abbreviation of S\u00f6dermalm, a district of Stockholm) are three young people from creative backgrounds who have made it their goal to offer functional, superior quality and elegant articles to their customers. At the same time, sustainability plays a particularly important role, for the product should last for 50 years or more. Soeder&rsquo;s main branch in Zurich sells trendy home accessories, stylish kitchen utensils, sophisticated garments, natural cosmetic products, and self-designed objects.</p>", "fr": "<p>Derri\u00e8re Soeder (abr\u00e9viation de S\u00f6dermalm, un quartier de Stockholm) on trouve trois jeunes cr\u00e9ateurs qui se sont fix\u00e9s comme objectif de vendre aux femmes et aux hommes des produits fonctionnels, sobres et de haute qualit\u00e9. Tout en sachant que la durabilit\u00e9 est tr\u00e8s importante, les produits devant durer 50 ans et plus. Au si\u00e8ge principal de Soeder \u00e0 Zurich, vous pouvez acheter d&rsquo;\u00e9l\u00e9gants accessoires de d\u00e9coration, de simples ustensiles de cuisine, des v\u00eatements sophistiqu\u00e9s, des produits cosm\u00e9tiques naturels et des objets con\u00e7us par les cr\u00e9ateurs de Soeder eux-m\u00eames.</p>", "it": "<p>Dietro a Soeder (abbreviazione di S\u00f6dermalm, un quartiere di Stoccolma) si nascondono tre giovani menti del settore creativo, il cui scopo \u00e8 quello di presentare a uomini e donne articoli semplici, funzionali e di alta qualit\u00e0. La sostenibilit\u00e0 riveste un ruolo particolarmente importante, dato che i prodotti devono durare 50 e pi\u00f9 anni. Nella filiale principale di Zurigo \u00e8 possibile acquistare eleganti complementi d&rsquo;arredo, sobri utensili da cucina, indumenti studiati attentamente, cosmetici naturali e oggetti progettati dagli stessi creatori di Soeder.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Soeder", "en": "Soeder", "fr": "Soeder", "it": "Soeder"}, "text_teaser": {"de": "Soeder vereint hohe Qualit\u00e4t, schlichtes Design und klare Funktionalit\u00e4t.", "en": "Soeder unites top quality, elegant design and clear-cut functionality.", "fr": "Soeder r\u00e9unit haute qualit\u00e9, design sobre et fonctionnalit\u00e9 claire. ", "it": "Soeder combina elevata qualit\u00e0, design elegante e funzionalit\u00e0 chiara."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_soeder_01.jpg", "caption": {"de": "Die Produkte sind durchdacht, gut gestaltet und lokal produziert", "en": "Every product has been well thought out, skillfully designed and locally produced", "fr": "Chaque produit est sophistiqu\u00e9, bien con\u00e7u et produit localement", "it": "Ogni prodotto viene fabbricato localmente e scelto con cura"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_soeder_02.jpg", "caption": {"de": "Funktionale, qualitativ hochstehende und schlichte Artikel", "en": "Soeder offers functional, superior quality and elegant articles", "fr": "Des produits fonctionnels, sobres et de haute qualit\u00e9", "it": "Articoli semplici, funzionali e di alta qualit\u00e0"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_soeder_03.jpg", "caption": {"de": "Rucks\u00e4cke von Soeder", "en": "Backpacks", "fr": "Les sac \u00e0 dos", "it": "Gli zaini"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_soeder_04.jpg", "caption": {"de": "Auf Nachhaltigkeit wird besonders geachtet", "en": "Sustainability plays a particularly important role", "fr": "Soeder r\u00e9unit haute qualit\u00e9, design sobre et fonctionnalit\u00e9 claire", "it": "Soeder combina elevata qualit\u00e0, design elegante e funzionalit\u00e0 chiara"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_soeder_01.jpg", "caption": {"de": "Die Produkte sind durchdacht, gut gestaltet und lokal produziert", "en": "Every product has been well thought out, skillfully designed and locally produced", "fr": "Chaque produit est sophistiqu\u00e9, bien con\u00e7u et produit localement", "it": "Ogni prodotto viene fabbricato localmente e scelto con cura"}}], "updated": "2017-08-24 11:53:02 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8004", "streetAddress": "Ankerstrasse 124", "phone": "+41 44 558 34 43", "email": "info@soeder.ch", "url": "www.soeder.ch"}, "geo": {"latitude": "47.376740061592", "longitude": "8.528776869234"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 11.00 &ndash; 19.00 Uhr<br>Samstag 10.00 &ndash; 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 11.00am &ndash; 7.00pm<br>Saturday 10.00am &ndash; 6.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 11h &ndash; 19h<br>Samedi 10h &ndash; 18h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 11.00 &ndash; 19.00<br>Sabato 10.00 &ndash; 18.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.376740061592 8.528776869233999)", "district_id": 4}, {"id": "20039", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Fashion & Accessoires"], "name": {"de": "N\u00b02", "en": "N\u00b02", "fr": "N\u00b02", "it": "N\u00b02"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Neue Trends, junge Designer, Accessoires und gar M\u00f6bel findet man im einzigartigen N\u00b02 Shop im Z\u00fcrcher Seefeld.", "en": "New hip styles, promising young designers, accessories and even furniture can be found in the out-of-the-ordinary N\u00b02 store in Zurich\u2019s Seefeld district.", "fr": "Nouvelles tendances de mode, jeunes designers et m\u00eame meubles dans cette boutique N\u00b02 unique du Seefeld de Zurich.", "it": "Nuove tendenze, giovani stilisti, accessori e persino mobili si trovano nello straordinario negozio N\u00b02 di Seefeld."}, "description": {"de": "<p>Die Boutique N&deg;2 ist ein wahres Schmuckst\u00fcck: Der Laden liegt in einem h\u00fcbschen Hinterhof im Z\u00fcrcher Seefeld und bietet alles feil, was das Herz von Design- und Mode-Liebhabern begehrt: Einzigartige Kleidungsst\u00fccke von jungen internationalen Designern, schmucke Accessoires, restaurierte M\u00f6bel, wohlriechende Badezus\u00e4tze und Hautcremes. In einer Vintage-Ecke finden sich Taschen und Geldb\u00f6rsen, die eigens von den Boutique-Besitzern auf Flohm\u00e4rkten aufgest\u00f6bert wurden.</p>", "en": "<p>N&deg;2 is a real gem for shopping aficionados. The boutique is situated in a pretty rear courtyard in Zurich&rsquo;s Seefeld district and stocks everything that design and fashion lovers&rsquo; hearts could possibly wish for: out-of-the-ordinary garments by young, international designers, stylish accessories, restored furniture, sweet-smelling bath essences and skin creams. In the vintage corner, you also can find bags and purses which the boutique owners themselves have dug up at flea markets.</p>", "fr": "<p>La boutique N&deg;2 est un vrai bijou&nbsp;: elle se trouve dans une magnifique arri\u00e8re-cour du Seefeld de Zurich et offre tout ce que les amateurs de design et de mode d\u00e9sirent&nbsp;: les v\u00eatements uniques de jeunes designers internationaux, de jolis accessoires, des meubles restaur\u00e9s, des additifs de bain parfum\u00e9s et des cr\u00e8mes pour la peau. Dans un coin vintage sont dispos\u00e9s des sacs et des portemonnaies que les propri\u00e9taires de la boutique ont d\u00e9nich\u00e9s sur les march\u00e9s aux puces.</p>", "it": "<p>La boutique N&deg;2 \u00e8 un vero gioiellino: il negozio si trova in un grazioso cortile interno nel quartiere di Seefeld e propone tutto ci\u00f2 che un appassionato di design e moda possa desiderare: capi d&#39;&rsquo;abbigliamento unici di giovani stilisti internazionali, graziosi accessori, mobili restaurati, profumatissimi aromi da bagno e creme per il corpo. In un angolo vintage si trovano borse e portafogli scovati dai proprietari a vari mercatini delle pulci.</p>"}, "title_teaser": {"de": "N\u00b02", "en": "N\u00b02", "fr": "N\u00b02", "it": "N\u00b02"}, "text_teaser": {"de": "Neue Mode-Trends und junge Designer findet man im einzigartigen N\u00b02 Shop im Z\u00fcrcher Seefeld.", "en": "New hip styles and brands by promising young designers can be found in the N\u00b02 store.", "fr": "Nouvelles tendances de mode et jeunes designers dans cette boutique N\u00b02 unique du Seefeld de Zurich.", "it": "Nuove tendenze di moda e giovani stilisti si trovano nello straordinario negozio N\u00b02 di Seefeld."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_n2_01.jpg", "caption": {"de": "Fashion-Perlen von internationalen Designern", "en": "Fashion gems by international designers", "fr": "Les v\u00eatements uniques", "it": "Capi d'\u2019abbigliamento unici"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_ndeg2_02.jpg", "caption": {"de": "Der Laden liegt in einem h\u00fcbschen Hinterhof", "en": "The boutique is situated in a pretty courtyard", "fr": "La boutique se trouve dans une magnifique arri\u00e8re-cour", "it": "Il negozio si trova in un grazioso cortile interno"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_ndeg2_03.jpg", "caption": {"de": "Neue Trends und Accessoires", "en": "New hip styles and accessories", "fr": "Nouvelles tendances de mode et jeunes designers", "it": "Nuove tendenze e giovani stilisti"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_ndeg2_04.jpg", "caption": {"de": "Design-M\u00f6bel", "en": "Design furniture", "fr": "Meubles design", "it": "Mobili design"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_n2_01.jpg", "caption": {"de": "Fashion-Perlen von internationalen Designern", "en": "Fashion gems by international designers", "fr": "Les v\u00eatements uniques", "it": "Capi d'\u2019abbigliamento unici"}}], "updated": "2020-03-20 16:00:11 +0100", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8008", "streetAddress": "Brotgasse 3", "email": "office@numbertwo.ch", "url": "http://n2-shop.com"}, "geo": {"latitude": "47.363143544590", "longitude": "8.550286844429"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 09.30 &ndash; 19.00 Uhr<br>Samstag 09.30 &ndash; 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 9.30am &ndash; 7.00pm<br>Saturday 11.00am &ndash; 5.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 9h30 &ndash; 19h<br>Samedi 9h30 &ndash; 17h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 09.30 &ndash; 19.00<br>Sabato 09.30 &ndash; 17.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.36314354459 8.550286844428999)", "district_id": 8}, {"id": "20035", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Fashion & Accessoires"], "name": {"de": "Vestibule", "en": "Vestibule", "fr": "Vestibule", "it": "Vestibule"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Vestibule bringt franz\u00f6sischen Chic in die Limmatstadt Z\u00fcrich.", "en": "Vestibule brings a touch of French chic to the City on the Limmat.", "fr": "Vestibule apporte le chic fran\u00e7ais \u00e0 Zurich, ville de la Limmat.", "it": "Vestibule porta lo chic francese nella citt\u00e0 sulla Limmat."}, "description": {"de": "<p>Die Mode-Boutique Vestibule geh\u00f6rt zu den Top-Adressen in Z\u00fcrich, wenn man sich f\u00fcr das Neuste aus Mode und Stil interessiert. Hier werden Kleidungsst\u00fccke von bekannten internationalen wie nationalen Designern verkauft, aber auch auf die Neuentdeckung von Jung-Designern legt Inhaberin Laurence Antiglio grossen Wert. Das Team von Vestibule freut sich, seine Kundinnen in einer femininen und angenehmen Atmosph\u00e4re vollumf\u00e4nglich zu beraten: Vom perfekten Kleid \u00fcber hinreissende Schuhe bis hin zur Lieblings-Tasche und stylischen Accessoires.</p>", "en": "<p>The fashion boutique, Vestibule, is one of Zurich&rsquo;s top addresses for fashionistas looking for the latest trends and styles. The store stocks creations by well-known national and international names, although owner Laurence Antiglio also attaches great importance to promoting young, emerging designers. The Vestibule staff are delighted to advise their largely female customers in a pleasant, feminine ambiance &ndash; whether they are looking for the perfect dress, elegant shoes, fabulous bags or stylish accessories.</p>", "fr": "<p>La boutique de mode Vestibule figure parmi les adresses incontournables de Zurich, si vous vous int\u00e9ressez aux derni\u00e8res nouvelles de la mode et du style. Ici, on vend les v\u00eatements de c\u00e9l\u00e8bres designers nationaux et internationaux, mais la propri\u00e9taire Laurence Antiglio accorde aussi une grande importance \u00e0 la d\u00e9couverte de jeunes designers. L&rsquo;\u00e9quipe de Vestibule est heureuse de conseiller ses clientes de A \u00e0 Z dans une agr\u00e9able&nbsp;ambiance f\u00e9minine : de la robe parfaite au sac favori et aux accessoires de style en passant par de ravissantes chaussures.</p>", "it": "<p>La boutique di moda Vestibule \u00e8 tra i migliori negozi di Zurigo, se si vogliono scoprire le ultime tendenze in fatto di moda e stile. Qui si vendono capi d&#39;&rsquo;abbigliamento di famosi stilisti nazionali e internazionali, ma la titolare Laurence Antiglio d\u00e0 spazio anche alle giovani firme emergenti. Il team di Vestibule \u00e8 lieto di consigliare le sue clienti in un&#39;&rsquo;atmosfera femminile e gradevole: dall&#39;&rsquo;abito perfetto, passando per scarpe favolose, fino a borse e accessori stilosi.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Vestibule", "en": "Vestibule", "fr": "Vestibule", "it": "Vestibule"}, "text_teaser": {"de": "Vestibule bringt franz\u00f6sischen Chic in die Limmatstadt Z\u00fcrich.", "en": "Vestibule brings a touch of French chic to the City on the Limmat.", "fr": "Vestibule apporte le chic fran\u00e7ais \u00e0 Zurich, ville de la Limmat.", "it": "Vestibule porta lo chic francese nella citt\u00e0 sulla Limmat."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_vestibule_01.jpg", "caption": {"de": "Vestibule Innenansicht", "en": "Vestibule, Interior View", "fr": "Vestibule vue de l'int\u00e9rieur", "it": "Vestibule vista interna"}}, "photo": [], "updated": "2017-08-24 11:42:56 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "St. Peterstrasse 20", "phone": "+41 44 260 13 31", "email": "info@vestibule.ch", "url": "www.vestibule.ch"}, "geo": {"latitude": "47.370831650143", "longitude": "8.537154749092"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 10.00 &ndash; 19.00 Uhr<br>Samstag 10.00 &ndash; 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 10.00am &ndash; 7.00pm<br>Saturday 10.00am &ndash; 5.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 10h &ndash; 19h<br>Samedi 10h &ndash; 17h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 10.00 &ndash; 19.00<br>Sabato 10.00 &ndash; 17.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.370831650143 8.537154749092)", "district_id": 1}, {"id": "19918", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Food & Delicacy"], "name": {"de": "Tritt K\u00e4se", "en": "Tritt K\u00e4se", "fr": "Tritt K\u00e4se", "it": "Tritt K\u00e4se"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im \u00abTritt K\u00e4se\u00bb erh\u00e4lt man neben feinsten K\u00e4se-Variationen auch Milch, Joghurt und Quark aus regionalen und internationalen, kleineren K\u00e4sereien auch in Bioqualit\u00e4t. ", "en": "At Tritt K\u00e4se, you can buy delicious cheese variations including curd cheese, as well as milk and yogurt from smaller regional and international producers.", "fr": "Le Tritt K\u00e4se propose en plus de d\u00e9licieux fromages du lait, du yaourt et du fromage blanc issu d\u2019une production bio r\u00e9gionale.", "it": "Oltre a deliziose variazioni di formaggi, da Tritt K\u00e4se si trovano anche latte, yogurt e quark da produzione biologica regionale."}, "description": {"de": "<p>In der Markthalle des Viadukts befindet sich der &laquo;Tritt K\u00e4se&raquo;. Der aussergew\u00f6hnliche Name erinnert an die Alp Tritt in Nidwalden, wo Firmenleiter Samuel Sp\u00f6rri selbst w\u00e4hrend einiger Jahren k\u00e4ste. Der &laquo;Tritt K\u00e4se&raquo; hat sich dem K\u00e4se in all seinen Facetten und Formen verschrieben und verkauft auch Milch, Joghurt und Quark.&nbsp;Auch sorgf\u00e4ltig hergestellte Bio-Brote regionaler B\u00e4ckereien sind hier erh\u00e4ltlich. In den umliegenden L\u00e4den im Viadukt findet man dazu passendes Gem\u00fcse, Fleisch und Wein &ndash; ein Erlebnis f\u00fcr Feinschmecker.</p><p>&nbsp;</p>", "en": "<p>Tritt K\u00e4se is located in the Market Hall in the Viaduct. The name derives from the Alp Tritt in Nidwalden, where company manager Samuel Sp\u00f6rri himself spent a number of years making cheese. Tritt K\u00e4se has devoted itself to cheese in all its many facets, and also sells milk, yogurt and curd cheese. Many of the cheeses are made using organic, regional produce. A visit is well worthwhile, as you can also find the bread, meat and wine to go with your purchases in the surrounding stores in the Viaduct Market Hall. A real treat for gourmets.</p><p>&nbsp;</p>", "fr": "<p>On trouve le Tritt K\u00e4se sur le march\u00e9 couvert du Viaduc. Ce nom \u00e9tonnant rappelle l&rsquo;alpage Tritt du canton de Nidwald, o\u00f9 le g\u00e9rant Samuel Sp\u00f6rri a lui-m\u00eame produit du fromage pendant plusieurs ann\u00e9es. Le Tritt K\u00e4se est d\u00e9di\u00e9 au fromage sous toutes ses formes et facettes&nbsp;; il propose aussi du lait, du yaourt et du fromage blanc. Beaucoup de fromages sont fabriqu\u00e9s \u00e0 partir de produits bio r\u00e9gionaux. La visite en vaut la peine, car dans les autres magasins du Viaduc, vous pourrez acheter du pain, de la viande et du vin en accompagnement. Une d\u00e9couverte pour les gourmands.</p><p>&nbsp;</p>", "it": "<p>Tritt K\u00e4se si trova al mercato del Viadukt. L&rsquo;insolito nome ricorda l&rsquo;Alpe Tritt del Canton Nidvaldo, dove il direttore aziendale Samuel Sp\u00f6rri in persona ha prodotto formaggio per svariati anni. Tritt K\u00e4se si \u00e8 dedicata al formaggio in tutte le sue sfaccettature e forme, ma vende anche latte, yogurt e quark. Parecchi formaggi sono prodotti con ingredienti biologici e regionali. Il negozio merita una visita, anche perch\u00e9, nei negozi circostanti, \u00e8 possibile acquistare pane, carne e vino da abbinare ai formaggi. Un&rsquo;esperienza per palati fini.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Tritt K\u00e4se", "en": "Tritt K\u00e4se", "fr": "Tritt K\u00e4se", "it": "Tritt K\u00e4se"}, "text_teaser": {"de": "Im \u00abTritt K\u00e4se\u00bb erh\u00e4lt man neben feinsten K\u00e4se-Variationen auch Milch, Joghurt und Quark.", "en": "At Tritt K\u00e4se, you can buy delicious cheese variations including curd cheese, as well as milk and yogurt.", "fr": "La boulangerie sympa John Baker au c\u0153ur de Zurich mise sur les produits r\u00e9gionaux et saisonniers.", "it": "Oltre a deliziose variazioni di formaggi, da Tritt K\u00e4se si trovano anche latte, yogurt e quark."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_trittkaese_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2018-11-05 16:27:13 +0100", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Limmatstrasse 231", "email": "viadukt@tritt.ch", "url": "www.tritt.ch"}, "geo": {"latitude": "47.387751100000", "longitude": "8.526283200000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Donnerstag 10.00 &ndash; 20.00 Uhr<br>Freitag und Samstag 08.00 &ndash; 20.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Thursday 10.00am &ndash; 8.00pm<br />Friday and Saturday 8.00am &ndash; 8.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au jeudi 10h &ndash; 20h<br>Vendredi et samedi 8h &ndash; 20h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a gioved\u00ec 10.00 &ndash; 20.00<br>Venerd\u00ec e sabato 8.00 &ndash; 20.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3877511 8.5262832)", "district_id": 5}, {"id": "19915", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Food & Delicacy"], "name": {"de": "John Baker", "en": "John Baker", "fr": "John Baker", "it": "John Baker"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Die sympathische B\u00e4ckerei John Baker mitten in Z\u00fcrich setzt auf regionale und saisonale Produkte.", "en": "The friendly John Baker bakery in the heart of Zurich attaches great importance to regional and seasonal products.", "fr": "La sympathique boulangerie John Baker au c\u0153ur de Zurich mise sur les produits r\u00e9gionaux et saisonniers.", "it": "Il simpatico panificio John Baker, in centro a Zurigo, punta su prodotti regionali e stagionali."}, "description": {"de": "<p>Die B\u00e4ckerei John Baker begl\u00fcckt Brot-Liebhaber mit vielf\u00e4ltigen und kreativen Brot-Kreationen am Bahnhof Stadelhofen in der N\u00e4he von Bellevue und Sechsel\u00e4utenplatz. Dabei setzt das Team von &laquo;John Baker&raquo; auf regionale und saisonale Ware. Im Winter werden daher beispielsweise keine Sonnenblumenkern-Brote hergestellt und die Hefe f\u00fcr den Brotteig wird in der hauseigenen Backstube selbst gez\u00fcchtet. Auch Ern\u00e4hrungstrends wie vegane Produkte oder &laquo;No-Carb-Brote&raquo; werden in dieser B\u00e4ckerei ernst genommen, weshalb stets an neuen Rezepten gefeilt wird.</p><p>\u00dcbrigens: Wer auf die Tragetasche verzichtet, erh\u00e4lt als Dank einen Preisabschlag.</p>", "en": "<p>The John Baker bakery treats bread lovers to a wide and creative variety of breads at Stadelhofen Train Station, just a stone&rsquo;s throw from Bellevue and Sechsel\u00e4utenplatz. For the kitchen team set great store by using regional and seasonal products. For example, in winter they do not make sunflower seed bread, and they culture their own yeast on the premises. Nutrition trends, such as vegan products or no-carb bread, are also taken very seriously, with the result that the bakery staff are always working on new recipes.</p><p>Incidentally, customers who dispense with a plastic bag are given a discount as a token of thanks for their eco-friendly behavior.</p>", "fr": "<p>La boulangerie John Baker offre aux amateurs de pains des cr\u00e9ations vari\u00e9es et insolites, \u00e0 la gare Stadelhofen pr\u00e8s de Bellevue et de la Sechsel\u00e4utenplatz. L&rsquo;\u00e9quipe de &laquo;&nbsp;John Baker&nbsp;&raquo; mise sur des produits r\u00e9gionaux et saisonniers. L&rsquo;hiver, on ne fait pas de pain aux graines de tournesol et la levure pour la p\u00e2te \u00e0 pain est cultiv\u00e9e dans le fournil de la maison. On y prend aussi au s\u00e9rieux l&rsquo;\u00e9volution de la di\u00e9t\u00e9tique avec des produits v\u00e9g\u00e9taliens ou les pains &laquo;&nbsp;no-carb&nbsp;&raquo;, c&rsquo;est pourquoi de nouvelles recettes sont constamment \u00e9labor\u00e9es.</p><p>D&rsquo;ailleurs, si vous n&rsquo;utilisez pas de sac, vous obtiendrez une r\u00e9duction en remerciement.</p>", "it": "<p>Il panificio John Baker propone agli amanti del pane prodotti vari e creativi presso la stazione di Stadelhofen, nei pressi del Bellevue e della Sechsel\u00e4utenplatz. Per farlo, il team di John Baker impiega prodotti regionali e stagionali. In inverno, per esempio, non si produce pane ai semi di girasole. E il lievito per la pasta del pane viene fatto in casa. Qui vengono prese sul serio anche le tendenze alimentari come prodotti vegani o pane &ldquo;no carb&rdquo;, pertanto si lavora costantemente a nuove ricette.</p><p>Da non dimenticare che, rinunciando alla borsa della spesa, si riceve uno sconto a titolo di ringraziamento.</p>"}, "title_teaser": {"de": "John Baker", "en": "John Baker", "fr": "John Baker", "it": "John Baker"}, "text_teaser": {"de": "Die sympathische B\u00e4ckerei John Baker mitten in Z\u00fcrich setzt auf regionale und saisonale Produkte.", "en": "The friendly John Baker bakery in the heart of Zurich attaches great importance to regional and seasonal products.", "fr": "La boulangerie sympa John Baker au c\u0153ur de Zurich mise sur les produits r\u00e9gionaux et saisonniers.", "it": "Il simpatico panificio John Baker, in centro a Zurigo, punta su prodotti regionali e stagionali."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/zuerich_gastro_shopping_johnbaker_02.jpg", "caption": {"de": "Die Hefe wird in der hauseigenen Backstube selbst gez\u00fcchtet", "en": "At John Baker, they culture their own yeast on the premises", "fr": "La levure pour la p\u00e2te \u00e0 pain est cultiv\u00e9e dans le fournil de la maison", "it": "Il lievito per la pasta del pane viene fatto in casa"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/zuerich_gastro_shopping_johnbaker_01.jpg", "caption": {"de": "Die sympathische B\u00e4ckerei John Baker mitten in Z\u00fcrich ", "en": "The friendly John Baker bakery in the heart of Zurich ", "fr": "La boulangerie sympa John Baker au c\u0153ur de Zurich ", "it": "Il simpatico panificio John Baker in centro a Zurigo"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/zuerich_gastro_shopping_johnbaker_03.jpg", "caption": {"de": "John Baker setzt auf regionale und saisonale Ware", "en": "The kitchen team set great store by using regional and seasonal products", "fr": "L\u2019\u00e9quipe de \u00ab John Baker \u00bb mise sur des produits r\u00e9gionaux et saisonniers", "it": "Il team di John Baker impiega prodotti regionali e stagionali"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/zuerich_gastro_shopping_johnbaker_04.jpg", "caption": {"de": "Die B\u00e4ckerei befindet sich direkt beim Bahnhof Stadelhofen", "en": "The bakery is located right by Stadelhofen Train Station", "fr": "La boulangerie se trouve \u00e0 la gare Stadelhofen", "it": "Il panificio si trova presso la stazione di Stadelhofen"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/zuerich_gastro_shopping_johnbaker_02.jpg", "caption": {"de": "Die Hefe wird in der hauseigenen Backstube selbst gez\u00fcchtet", "en": "At John Baker, they culture their own yeast on the premises", "fr": "La levure pour la p\u00e2te \u00e0 pain est cultiv\u00e9e dans le fournil de la maison", "it": "Il lievito per la pasta del pane viene fatto in casa"}}], "updated": "2017-08-22 09:11:31 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Stadelhoferstrasse 28", "phone": "+41 44 281 92 92", "email": "john@johnbaker.ch", "url": "www.johnbaker.ch"}, "geo": {"latitude": "47.367274768954", "longitude": "8.547328367885"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 06.30 &ndash; 19.00 Uhr<br>Samstag 07.30 &ndash; 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 6.30am &ndash; 7.00pm<br>Saturday 7.30am &ndash; 5.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 6h30 &ndash; 19h<br>Samedi 7h30 &ndash; 17h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 06.30 &ndash; 19.00<br>Sabato 07.30 &ndash; 17.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.367274768954 8.547328367884999)", "district_id": 1}, {"id": "19503", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Shopping Mall"], "name": {"de": "Europaallee \u2013 Einkaufen und Verweilen mitten in Z\u00fcrich", "en": "Europaallee \u2013 Shopping, Relaxation and Enjoyment in the Heart of Zurich", "fr": "Europaallee \u2013 Fl\u00e2ner et faire du shopping  au c\u0153ur de Zurich", "it": "Europaallee: shopping e relax nel cuore di Zurigo"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Die Europaallee direkt beim Hauptbahnhof Z\u00fcrich ist der j\u00fcngste Stadtteil von Z\u00fcrich. Hier lockt ein vielf\u00e4ltiges Shopping-, Kultur- und Gastronomieangebot.", "en": "Europaallee, situated immediately next to Zurich Main Train Station, is the newest of the city\u2019s neighborhoods and a vibrant mix of shopping, culture, restaurants and bars. ", "fr": "L\u2019Europaallee situ\u00e9 tout pr\u00e8s de la gare centrale est le quartier le plus r\u00e9cent de Zurich. Ici l\u2019offre diversifi\u00e9e de shopping, de culture et de restauration est tr\u00e8s attractive.", "it": "La Europaallee, nelle immediate vicinanze della Stazione Centrale di Zurigo, \u00e8 il quartiere pi\u00f9 recente della citt\u00e0 e ospita negozi, proposte culturali ed esercizi gastronomici."}, "description": {"de": "<p>Die Europaallee, welche sich gleich hinter dem Hauptbahnhof Z\u00fcrich bis an die Langstrasse erstreckt, ist ein kleines Quartier in sich &ndash; mit vielen Shops, gastronomischen Konzepten sowie kulturellen Einrichtungen.&nbsp;</p><p>In kleinen Boutiquen ebenso wie in Flagshipstores werden Mode und Accessoires, Sport- und Outdoor-Artikel, Alltagsbedarf und Lebensmittel verkauft. Daneben gibt es Fris\u00f6re und Beauty-Salons sowie gastronomische Einrichtungen: Vom Burger-Lokal \u00fcber Take-Aways bis hin zum Haute-Cuisine-Restaurant. Und im 25hours Hotel nahe der Langstrasse befindet sich die beliebte Cinchona Bar, die f\u00fcr ihre exquisiten Drinks bekannt ist.</p><p>Aber auch f\u00fcr Kultur ist an der Europaallee gesorgt: Das Kulturhaus Kosmos ist Kino, B\u00fchne, Buchsalon und Shop zugleich. Auch hier finden G\u00e4ste eine Bar und ein Restaurant.</p>", "en": "<p>Europaallee, which stretches from behind Zurich&rsquo;s Main Train Station to Langstrasse, is a tiny quarter in its own right &ndash; with many stores, restaurant concepts, and cultural venues.</p><p>Both small boutiques and large flagship stores sell fashion and accessories, sports and outdoor articles, everyday items, and food. There are also hairdressing and beauty salons, and all kinds of eating places, from burger bar and takeaways to gourmet restaurant. And in the 25hours Hotel, close to Langstrasse, is the popular Cinchona Bar, known for its exquisite drinks.</p><p>Europaallee has plenty to offer in the way of culture, too: The Kosmos cultural center is a movie theater, stage, bookshop, and store all in one. It is also home to a bar and a restaurant.</p>", "fr": "<p>L&rsquo;Europaallee qui commence juste derri\u00e8re la gare centrale de Zurich et s&rsquo;\u00e9tend jusqu&rsquo;\u00e0 la rue Langstrasse est un petit quartier en soi avec de nombreux magasins, concepts culinaires et institutions culturelles.</p><p>De jolies boutiques et des magasins phare proposent de la mode et des accessoires, des articles de sport et d&rsquo;ext\u00e9rieur, des produits quotidiens et des denr\u00e9es. Juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 on trouve des coiffeurs et des salons de beaut\u00e9 ainsi que des restaurants : du local \u00e0 burger au restaurant gastronomique en passant par les plats \u00e0 emporter. L&rsquo;h\u00f4tel 25hours pr\u00e8s de la rue Langstrasse abrite le tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9 bar Cinchona connu pour ses d\u00e9licieux cocktails.</p><p>La culture est \u00e9galement au rendez-vous \u00e0 l&rsquo;Europaallee&nbsp;: le centre culturel Kosmos est \u00e0 la fois un cin\u00e9ma, une sc\u00e8ne, un salon pour lire et un magasin. Les clients trouveront ici aussi un bar et un restaurant.</p>", "it": "<p>La Europaallee, che si estende dalla Stazione Centrale di Zurigo alla Langstrasse, \u00e8 un piccolo quartiere con tanti negozi, concept gastronomici e istituti culturali.&nbsp;</p><p>Moda e accessori, attrezzature per lo sport e il tempo libero e alimentari vengono proposti sia in piccole boutique sia all&rsquo;interno di flagship store. Non mancano parrucchieri e centri estetici, cos\u00ec come esercizi gastronomici, come hamburgherie, take-away e ristoranti di alta cucina. Nel 25hours Hotel, vicino alla Langstrasse, si trova inoltre il popolare Cinchona Bar, famoso per i suoi drink deliziosi.</p><p>Ma la Europaallee colpisce anche per l&rsquo;offerta culturale: il Kosmos, per esempio, \u00e8 cinema, teatro, libreria e negozio al tempo stesso. Con tanto di bar e ristorante.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Europaallee", "en": "Europaallee", "fr": "Europaallee", "it": "Europaallee"}, "text_teaser": {"de": "Die Europaallee lockt mit einem vielf\u00e4ltigen Shopping- und Gastronomie-Angebot.", "en": "Europaallee attracts visitors with a vibrant mix of shopping, restaurants and bars.", "fr": "L\u2019Europaallee est tr\u00e8s attractif gr\u00e2ce \u00e0 son offre vari\u00e9e de shopping et de restauration. ", "it": "La Europaallee attira con tante proposte per lo shopping e la gastronomia."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_europaallee_1280x960_11396.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_europaallee_1280x960_11393.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_europaallee_1280x960_11394.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_sightseeing_europaallee_5190.jpg", "caption": {"de": "Der neue Stadtteil schafft neue R\u00e4ume f\u00fcr Freizeit, Bildung, Wohnen und Arbeiten", "en": "The new district creates spaces for leisure activities, education, living and working", "fr": "Le nouveau quartier pr\u00e9voit de nouveaux espaces : loisir, formation, logement et travail", "it": "Il nuovo quartiere d\u00e0 vita a spazi per tempo libero, formazione, alloggi e lavoro"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_sightseeing_europaallee_5195.jpg", "caption": {"de": "Eine Verbindung zwischen dem Bahnhofsquartier und Z\u00fcrich-West", "en": "A link between the Main Train Station and Zurich-West", "fr": "L'Europaallee relie la Bahnhofstrasse au quartier branch\u00e9 Zurich-Ouest", "it": "La Europaallee collega il quartiere della Bahnhofstrasse con Zurich-West"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_sightseeing_europaallee_5245.jpg", "caption": {"de": "F\u00fcr das leibliche Wohl ist gesorgt: in der Caf\u00e9bar oder im Gourmet-Restaurant", "en": "Coffee bar or gourmet restaurant \u2013 the choice is yours", "fr": "Choisissez selon votre humeur un bar \u00e0 caf\u00e9 ou un restaurant gourmet", "it": "Non mancano le possibilit\u00e0 di rifocillarsi, che sia in un caff\u00e8 o in un locale per buongustai"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_europaallee_02.jpg", "caption": {"de": "Die Europaallee entsteht direkt beim Hauptbahnhof Z\u00fcrich", "en": "The Europaallee is being developed directly next to Zurich\u2019s Main Train Station", "fr": "L'Europaallee prend forme tout pr\u00e8s de la gare centrale de Zurich", "it": "Nelle immediate vicinanze della Stazione Centrale sorger\u00e0 la Europaallee"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_europaallee_04.jpg", "caption": {"de": "Die Europaallee soll bis 2020 fertiggestellt werden", "en": "The Europaallee is scheduled to be completed by 2020", "fr": "La construction de l'Europaallee se terminera en 2020", "it": "La Europaallee sar\u00e0 completato entro il 2020"}}], "updated": "2020-02-24 10:30:55 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Gleich beim Hauptbahnhof Z\u00fcrich", "Shopping, Gastronomie und Kultur", "Zu Fuss erlebbar"], "en": ["Directly next to Zurich Main Station", "Shopping, cuisine and culture", "Perfect to explore on foot"], "fr": ["Tout pr\u00e8s de la gare centrale de Zurich", "Shopping, restauration et culture ", "\u00c0 d\u00e9couvrir \u00e0 pied"], "it": ["Vicino alla Stazione Centrale", "Shopping, gastronomia e cultura", "Visitabile a piedi"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8004", "streetAddress": "", "url": "www.europaallee.ch"}, "geo": {"latitude": "47.378384717503", "longitude": "8.534359887298"}, "geometry": "POINT (47.378384717503 8.534359887298001)", "district_id": 4}, {"id": "18700", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Souvenirs & Gifts"], "name": {"de": "Franz Carl Weber", "en": "Franz Carl Weber", "fr": "Franz Carl Weber", "it": "Franz Carl Weber"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Der Name Franz Carl Weber steht f\u00fcr ein umfassendes, erlesenes Sortiment an Kinderspielwaren und Freizeitartikeln f\u00fcr die anspruchsvolle Kundschaft.", "en": "The name Franz Carl Weber stands for a comprehensive, select range of children\u2019s toys and leisure articles for a discerning clientele. ", "fr": "Franz Carl Weber est connu pour le large \u00e9ventail et la qualit\u00e9 de ses jouets pour enfants et de ses articles de loisirs pour sa client\u00e8le exigeante.", "it": "Il nome Franz Carl Weber \u00e8 sinonimo di un vasto assortimento di giocattoli e articoli per il tempo libero per clienti esigenti."}, "description": {"de": "<p>Dieser Laden bringt Kinderaugen zum Leuchten: Ein riesiges Angebot an Spielwaren erwartet die Besucher des Franz Carl Weber-Gesch\u00e4fts am Z\u00fcrcher Bahnhofplatz. Eine Partyartikelabteilung macht jeden Kindergeburtstag zu einem unvergesslichen Anlass. Ein weiterer H\u00f6hepunkt f\u00fcr die Kinder ist die kurvenreiche Rutschbahn, welche von ersten Stock ins Erdgeschoss f\u00fchrt.</p><p>Kleine und grosse Kunden stehen hier gleichermassen im Mittelpunkt: Das Ziel ist es, Kinderw\u00fcnsche genauso zu erf\u00fcllen wie die Erwartungen der Eltern &ndash; durch hohe Beratungskompetenz, ausgepr\u00e4gtes Kundenbewusstsein und Innovationsgeist.</p>", "en": "<p>This store never fails to make children&rsquo;s eyes sparkle: awaiting visitors to the Franz Carl Weber store at Zurich&rsquo;s Bahnhofplatz is an enormous range of toys for all ages and tastes. A party article department ensures that every children&#39;s birthday party is a memorable event. A further highlight for children is the curvy slide, which leads from the upper to the ground floor.</p><p>At Franz Carl Weber, all the customers are equally important, whether big or small: the aim is not only to make children&rsquo;s wishes come true, but also to fulfil the expectations of their parents, &nbsp;with competent advice, pronounced customer awareness and an innovative spirit.</p>", "fr": "<p>Ce magasin fait briller les yeux des enfants&nbsp;: un choix immense de jouets pour tous les \u00e2ges et tous les go\u00fbts attend les visiteurs de la boutique Franz Carl Weber \u00e0 la Bahnhofplatz devant la gare centrale de Zurich. Un rayon garni d&rsquo;articles de f\u00eate fait de l&rsquo;anniversaire de votre enfant un \u00e9v\u00e9nement inoubliable. De plus, les enfants sont enchant\u00e9s par le toboggan aux nombreux virages qui les am\u00e8ne du premier \u00e9tage au rez-de-chauss\u00e9e.</p><p>Franz Carl Weber porte autant son attention sur les grands que sur les petits clients, son objectif \u00e9tant non seulement de r\u00e9jouir le c\u0153ur des enfants, mais aussi &ndash; gr\u00e2ce \u00e0 ses conseils de qualit\u00e9, son sens commercial et son sens de l&rsquo;innovation &ndash; celui des parents.</p>", "it": "<p>Questo negozio fa brillare gli occhi dei bambini: un&rsquo;ampissima offerta di giocattoli per ogni et\u00e0 e ogni gusto aspetta i visitatori del negozio Franz Carl Weber&nbsp;sulla Bahnhofplatz di Zurigo. Un&rsquo;area dedicata a maschere e costumi consente di trasformare il compleanno di ogni bimbo in un evento indimenticabile. Da non dimenticare lo scivolo pieno di curve che scende dal primo piano al piano terra e regala tantissime emozioni ai pi\u00f9 piccoli.</p><p>Qui, i pi\u00f9 grandi sono protagonisti quanto i pi\u00f9 piccoli: l&rsquo;obiettivo \u00e8 quello di esaudire i desideri dei bambini e le aspettative dei genitori attraverso una grande competenza, una spiccata conoscenza della clientela e spirito innovativo.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Franz Carl Weber", "en": "Franz Carl Weber", "fr": "Franz Carl Weber", "it": "Franz Carl Weber"}, "text_teaser": {"de": "Der traditionelle Schweizer Spielwarenladen befindet sich direkt an der Z\u00fcrcher Bahnhofstrasse.", "en": "This traditional Swiss toy store is located directly on Zurich\u2019s Bahnhofstrasse.", "fr": "Le magasin de jouets traditionnel donne directement sur la Bahnhofstrasse \u00e0 Zurich. ", "it": "Il tradizionale negozio di giocattoli svizzero si trova proprio nella Bahnhofstrasse."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_shopping_franzcarlweber_shop_06.jpg.jpg", "caption": {"de": "Unz\u00e4hlige Ideen f\u00fcr den Kindergeburtstag", "en": "Countless ideas for children's birthday", "fr": "D'innombrables id\u00e9es pour l'anniversaire des enfants", "it": "Innumerevoli le idee per il compleanno dei bambini"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_franz_carl_weber_14606_0.jpg", "caption": {"de": "Ein riesiges Angebot an Spielwaren f\u00fcr jedes Alter und jeden Geschmack", "en": "A huge range of toys for every age and taste", "fr": "Un grand choix de jouets pour tous les \u00e2ges et tous les go\u00fbts\r\n", "it": "Una vasta selezione di giochi per tutte le et\u00e0 e tutti i gusti"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_shopping_franzcarlweber_rutschbahn_04.jpg.jpg", "caption": {"de": "Grosser Partyshop", "en": "Big Partyshop", "fr": "Grand magasin pour la f\u00eate", "it": "Un grande business per oggetti per le feste"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_shopping_franzcarlweber_innenansicht_03.jpg.jpg", "caption": {"de": "Vielf\u00e4ltige Pl\u00fcschwelt f\u00fcr Gross und Klein", "en": "A versatile plush world for big and small", "fr": "Un monde de peluche polyvalent pour les grands et les petits", "it": "Versatile mondo del peluche per grandi e piccini"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_shopping_franzcarlweber_shop_06.jpg.jpg", "caption": {"de": "Unz\u00e4hlige Ideen f\u00fcr den Kindergeburtstag", "en": "Countless ideas for children's birthday", "fr": "D'innombrables id\u00e9es pour l'anniversaire des enfants", "it": "Innumerevoli le idee per il compleanno dei bambini"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_shopping_franzcarlweber_rutschen_07.jpg.jpg", "caption": {"de": "Tolle Rutschbahn im Spielwarenparadies", "en": "Great slide in toy paradise", "fr": "Grande glissade dans le magasin pour des jouet", "it": "Grande scivolo nel paradiso giocattolo"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_franz_carl_weber_14607.jpg", "caption": {"de": "Der traditionelle Schweizer Spielwarenladen befindet sich direkt beim Hauptbahnhof Z\u00fcrich", "en": "The traditional Swiss toy store is located directly at the Zurich main station", "fr": "Le magasin de jouets suisse traditionnel est situ\u00e9 \u00e0 la gare centrale de Zurich", "it": "Il negozio tradizionale giocattolo Swiss si trova proprio al stazione centrale di Zurigo"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_franz_carl_weber_14608_0.jpg", "caption": {"de": "Dieser Laden bringt Kinderaugen zum Leuchten", "en": "This shop brings children's eyes to light", "fr": "Ce magasin fait les yeux des enfants lumi\u00e8re", "it": "Questo negozio porta gli occhi dei bambini si illuminano"}}], "updated": "2018-03-16 10:58:22 +0100", "zurichcardDescription": {"de": "10% Erm\u00e4ssigung mit der Z\u00fcrich Card", "en": "10% discount with the Z\u00fcrich Card", "fr": "10% de r\u00e9duction avec la Z\u00fcrich Card", "it": "10% di sconto con la Z\u00fcrich Card"}, "zurichcard": [{"de": "Verg\u00fcnstigung", "en": "Discount", "fr": "R\u00e9duction", "it": "Sconto"}], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Bahnhofplatz 9", "phone": "+41 44 225 78 78", "email": "zuerich@fcw.ch", "url": "www.fcw.ch"}, "geo": {"latitude": "47.377012600000", "longitude": "8.538823000000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 09.00 &ndash; 20.00 Uhr<br>Samstag 09.00 &ndash; 19.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 9.00am &ndash; 8.00pm<br>Saturday 9.00am &ndash; 7.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 9h &ndash; 20h<br>Samedi 9h &ndash; 19h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec&nbsp;09.00 &ndash; 20.00<br>Sabato 09.00 &ndash; 19.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3770126 8.538823000000001)", "district_id": 1}, {"id": "16606", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Food & Delicacy"], "name": {"de": "Smith & Smith \u2013 Wine Company", "en": "Smith & Smith \u2013 Wine Company", "fr": "Smith & Smith \u2013 Wine Company", "it": "Smith & Smith \u2013 Wine Company"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Beim Weinh\u00e4ndler Smith & Smith finden leidenschaftliche Weinkenner ebenso wie Neulinge in Sachen Wein ein umfassendes Sortiment. ", "en": "At the wine merchant\u2019s, Smith & Smith, wine connoisseurs and amateurs alike can find a comprehensive selection of first-class wines. ", "fr": "Chez le marchand de vins Smith & Smith, connaisseurs passionn\u00e9s et novices en mati\u00e8re de vins trouvent un vaste choix.", "it": "Da Smith & Smith, appassionati e neofiti trovano un ricco assortimento di vini. "}, "description": {"de": "<p>Mit viel Leidenschaft, Sachkenntnis und Neugier hat das Team von Smith &amp; Smith ein Weinsortiment zusammengestellt, das Herzen der Liebhaber h\u00f6herschlagen l\u00e4sst.&nbsp;</p><p>Kunden finden hier in allen Preislagen den h\u00f6chsten Genussfaktor und egal, ob die Weine aus der Schweiz oder Europas bekannten Weinl\u00e4ndern stammen: Die Winzer investieren gr\u00f6sste Leidenschaft in ihre Produkte, was der Kunde nat\u00fcrlich schmeckt.</p><p>Ein Besuch im Laden im aufstrebenden Binz-Quartier lohnt sich, denn gleich nebenan verw\u00f6hnt das Restaurant Smith and de Luma hungrige Weinliebhaber. Auch im Online-Weinshop sind die meisten Produkte erh\u00e4ltlich.&nbsp;&nbsp;</p>", "en": "<p>With great passion, specialist knowledge and curiosity, the team from Smith &amp; Smith have compiled a portfolio of wines that pampers the palates of all wine lovers.</p><p>Here, customers can find top-quality wines in all price categories, from both Switzerland and Europe&rsquo;s major wine-growing countries. The vintners put great passion into their products, which naturally comes through in the taste.</p><p>A visit to the store in the up-and-coming Binz quarter is well worthwhile &ndash; for right next door, the Smith and de Luma restaurant delights the taste buds of hungry wine enthusiasts. Most of the products are also available online.&nbsp;</p>", "fr": "<p>Avec passion, comp\u00e9tence et singularit\u00e9, l&rsquo;\u00e9quipe de Smith &amp; Smith a compos\u00e9 un assortiment de vins qui ravit les \u0153nophiles.</p><p>Abstraction faite des prix et de l&rsquo;origine des vins (de Suisse ou des pays europ\u00e9ens connus pour leur production viticole), les clients trouvent l\u00e0 des vins qui subliment leur plaisir gustatif : la grande passion des viticulteurs se savoure dans leurs produits.</p><p>La visite du commerce situ\u00e9 dans le quartier \u00e9mergeant Binz de Zurich vaut la peine&nbsp;: juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9, le restaurant Smith and de Luma comble les \u0153nophiles affam\u00e9s. La majorit\u00e9 des produits est \u00e9galement disponible dans la boutique en ligne.</p>", "it": "<p>Con tanta passione, conoscenza e curiosit\u00e0, il team di Smith &amp; Smith ha creato un assortimento di vini che emoziona qualunque amante del genere.&nbsp;</p><p>Qui, i clienti trovano bottiglie eccellenti in ogni fascia di prezzo. Che provengano dalla Svizzera o dai pi\u00f9 noti paesi vinicoli d&rsquo;Europa, la passione investita dai viticoltori nei loro prodotti \u00e8 tanta e si sente a ogni sorso.</p><p>Vale la pena fare un salto al negozio nell&rsquo;emergente quartiere di Binz anche per l&rsquo;adiacente ristorante Smith and de Luma, che vizia estimatori di vini e buongustai. La maggior parte dei prodotti \u00e8 disponibile anche nell&rsquo;online shop.&nbsp;&nbsp;</p>"}, "title_teaser": {"de": "Smith & Smith", "en": "Smith & Smith", "fr": "Smith & Smith", "it": "Smith & Smith"}, "text_teaser": {"de": "Ein auserlesenes und umfassendes Wein-Sortiment finden Liebhaber bei Smith & Smith", "en": "Wine lovers can find a choice and comprehensive wine selection at Smith & Smith", "fr": "Chez Smith & Smith, les \u0153nophiles trouvent une vaste gamme de vins exquis.", "it": "Da Smith & Smith si trovano numerosi vini accuratamente selezionati."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_smithandsmith_01_0.jpg"}, "photo": [], "updated": "2017-08-22 09:11:31 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8045", "streetAddress": "Grubenstrasse 27", "phone": "+41 44 515 55 99", "email": "smith@smithandsmith.ch", "url": "http://smithsmith.ch"}, "geo": {"latitude": "47.341799183629", "longitude": "8.518921092208"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag bis Freitag 11.00 &ndash; 19.00 Uhr<br>Samstag 12.00 &ndash; 16.00 Uhr<br>&nbsp;</p>", "en": "<p>Tuesday to Friday 11.00pm &ndash; 7pm<br>Saturday 12.00am &ndash; 4.00pm</p>", "fr": "<p>Du mardi au vendredi 11h &ndash; 19h00<br>Samedi 12h &ndash; 16h</p>", "it": "<p>Marted\u00ec a venerd\u00ec 11.00 &ndash; 19.00<br>Sabato 12.00 &ndash; 16.00</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.341799183629 8.518921092208)", "district_id": 2}, {"id": "16369", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Food & Delicacy"], "name": {"de": "Max Chocolatier", "en": "Max Chocolatier", "fr": "Max Chocolatier", "it": "Max Chocolatier"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Schokolade erleben, als w\u00e4re es das erste Mal. Dieses Gef\u00fchl m\u00f6chten die Max Chocolatiers mit ihren zartschmelzenden Produkten ausl\u00f6sen.", "en": "Experience chocolate for the first time. This is a feeling that Max Chocolatiers aims to evoke with its delectable chocolate products.", "fr": "Go\u00fbter le chocolat comme si c\u2019\u00e9tait la premi\u00e8re fois : c'est la sensation que les chocolatiers Max souhaitent d\u00e9clencher avec leurs produits fins.", "it": "Assaporare il cioccolato come se fosse la prima volta. \u00c8 questa la sensazione che vogliono infondere i cioccolatieri Max con i loro cremosi prodotti."}, "description": {"de": "<p>Der Max Chocolatier Shop l\u00e4sst die Herzen aller Schokoladenliebhaber h\u00f6her schlagen. Dabei verarbeiten die Chocolatiers erstklassige und nat\u00fcrliche Zutaten zu einzigartigen und saisonal gepr\u00e4gten Schokoladen-Kreationen: Marc de Champagne im Winter, die Passionsfrucht-&laquo;Schoggi Pl\u00e4ttli&raquo; im Sommer und die Herz-Pralinen zum Valentinstag. Schokoladentafeln von &laquo;Edelweiss&raquo; bis &laquo;Extra-Dunkel&raquo; und Drag\u00e9es gef\u00fcllt mit Haselnuss, Kokos oder Kaffeebohnen erfreuen Schoko-Gourmets zu jeder Jahreszeit. Bei einem <a href=\"https://www.maxchocolatier.com/de/veranstaltungen/\" target=\"_blank\">Tasting</a> k\u00f6nnen interessierte Besucher die Welt von Max Chocolatier aus n\u00e4chster N\u00e4he kennenlernen. In 45 Minuten wird die Geschichte rund um Max Chocolatier erl\u00e4utert, daneben d\u00fcrfen G\u00e4ste sich einmal quer durchs Sortiment kosten und mit den Experten vor Ort fachsimpeln.</p><p>Max Chocolatier betreibt ausserdem Shops in den Warenh\u00e4usern Globus am Bellevue und Globus an der Bahnhofstrasse.</p>", "en": "<p>The Max Chocolatier Shop is a dream come true for chocolate lovers. The master chocolatiers turn top-quality, natural ingredients into unique chocolate creations in harmony with the four seasons: Marc de Champagne truffles in winter, passion fruit &ldquo;SchoggliPl\u00e4ttli&rdquo; in summer, and heart-shaped pralines for Valentine&#39;s Day. Chocolate bars ranging from pure white to extra dark and drag\u00e9es filled with hazelnuts, coconut or coffee beans &ndash; chocolate gourmets can treat their taste buds all year round. At a <a href=\"https://www.maxchocolatier.com/en/events/\" target=\"_blank\">chocolate tasting</a>, guests immerse themselves in the world of Max Chocolatier. Over a period of 45 minutes, they can find out more about the firm&rsquo;s history, and subsequently taste their way through the product range and talk to expert chocolatiers.</p><p>Max Chocolatier also has shops in the department stores Globus Bellevue and Globus Bahnhofstrasse.</p><p>&nbsp;</p>", "fr": "<p>Max Chocolatier fait battre plus fort le c\u0153ur des amateurs de chocolat. Les chocolatiers utilisent des ingr\u00e9dients naturels de premi\u00e8re qualit\u00e9 et les transforment en cr\u00e9ations chocolati\u00e8res saisonni\u00e8res hors pair. En hiver, on y trouve des d\u00e9lices au marc de champagne ; en \u00e9t\u00e9, des &laquo;&nbsp;SchoggiPl\u00e4ttli&nbsp;&raquo; (petits carr\u00e9s de chocolat) aux fruits de la passion&nbsp;; \u00e0 la Saint-Valentin, des pralin\u00e9s en forme de c\u0153urs. Les plaques de chocolat, du blanc &laquo;&nbsp;Edelweiss&nbsp;&raquo; au noir extra, sont disponibles en toutes saisons. Il en va de m\u00eame pour les drag\u00e9es fourr\u00e9es aux noisettes, \u00e0 la noix de coco ou aux grains de caf\u00e9, qui ravissent le palais des gourmets toute l&rsquo;ann\u00e9e. Lors d&rsquo;une <a href=\"https://www.maxchocolatier.com/de/veranstaltungen/\" target=\"_blank\">d\u00e9gustation</a>, les visiteurs peuvent d\u00e9couvrir le monde de Max Chocolatier de tout pr\u00e8s. Pendant 45 minutes, les visiteurs apprennent l&rsquo;histoire de Max Chocolatier, peuvent d\u00e9guster la gamme de produits et, sur place, parler boutique avec les experts.</p>", "it": "<p>Il Max Chocolatier Shop emoziona tutti gli amanti del cioccolato. I cioccolatieri lavorano ingredienti naturali di altissima qualit\u00e0, trasformandoli in creazioni stagionali: Marc de Champagne in inverno, &ldquo;SchoggiPl\u00e4ttli&rdquo; al frutto della passione in estate e praline a forma di cuore per San Valentino. Le tavolette di cioccolato, da bianco a extra-fondente, e i confetti ripieni di nocciola, cocco o chicchi di caff\u00e8 deliziano i palati dei buongustai in ogni stagione. Durante una <a href=\"https://www.maxchocolatier.com/de/veranstaltungen/\" target=\"_blank\">degustazione</a>, chi lo desidera pu\u00f2 scoprire da vicino il mondo di Max Chocolatier. In 45 minuti viene illustrata la storia di Max Chocolatier, mentre gli ospiti possono assaggiare l&rsquo;intero assortimento e approfondire diversi argomenti con gli esperti.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Max Chocolatier", "en": "Max Chocolatier", "fr": "Max Chocolatier", "it": "Max Chocolatier"}, "text_teaser": {"de": "Einzigartige Schokoladen-Kreationen lassen die Herzen von Schokoladenliebhabern h\u00f6her schlagen.", "en": "Unique chocolate creations melt the hearts of chocolate lovers.", "fr": "Cr\u00e9ations chocolati\u00e8res uniques qui font battre plus fort le c\u0153ur des amateurs de chocolat. ", "it": "Straordinarie creazioni a base di cioccolato emozionano gli amanti di questa bont\u00e0."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_shopping_max_chocolatier.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_max-chocolatier_01.jpg", "caption": {"de": "Shop in Shop im Globus am Bellevue", "en": "Shop-in-shop at Globus Bellevue", "fr": "\u00ab Shop in shop \u00bb dans le magasin Globus Zurich Bellevue", "it": "Shop in shop all\u2019interno del Globus sul Bellevue"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_max-chocolatier_03.jpg", "caption": {"de": "Einzigartige, handgemachte Schokoladen-Kreationen", "en": "Unique Handmade Chocolate Creations", "fr": "Les cr\u00e9ations chocolati\u00e8res uniques ", "it": "Straordinarie creazioni a base di cioccolato"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_max-chocolatier_04.jpg", "caption": {"de": "\u00abCaramelPl\u00e4ttli\u00bb", "en": "\u201cCaramelPl\u00e4ttli\"", "fr": "\u00ab CaramelPl\u00e4ttli \u00bb \u2013 petits carr\u00e9s de caramel", "it": "\u201cCaramelPl\u00e4ttli\u201d"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_max-chocolatier_02.jpg", "caption": {"de": "Ein Mix f\u00fcr Schoko-Gourmets", "en": "A Mix for Chocolate Gourmets", "fr": "Cr\u00e9ations pour les amateurs de chocolat", "it": "Un mix per i buongustai"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_shopping_maxchocolatier_02_0.jpg", "caption": {"de": "Einzigartige, handgemachte Kreationen", "en": "Unique Handmade Chocolate Creations", "fr": "Les cr\u00e9ations chocolati\u00e8res uniques", "it": "Un mix per i buongustai"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_shopping_maxchocolatier_03_0.jpg", "caption": {"de": "Nat\u00fcrliche, regionale Zutaten", "en": "Natural and regional ingredients", "fr": "Ingr\u00e9dients naturel et r\u00e9gionaux", "it": "Ingredienti naturali e locali"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_shopping_maxchocolatier_04_0.jpg", "caption": {"de": "Max Chocolatier-Kreationen", "en": "Creations from Max Chocolatier", "fr": "Cr\u00e9ations de Max Chocolatier", "it": "Creazioni di Max Chocolatier"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_shopping_maxchocolatier_01_3.jpg", "caption": {"de": "Grosse Auswahl", "en": "Great choice", "fr": "Grand choix", "it": "Ampia selezione"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_max_chocolatier_14016.jpg", "caption": {"de": "Jede Kreation ist einzigartig", "en": "Every creation is unique", "fr": "Chaque cr\u00e9ation est unique", "it": "Ogni creazione \u00e8 unica"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_max_chocolatier_14017.jpg", "caption": {"de": "Feinste Zutaten", "en": "Finest ingredients", "fr": "Les meilleurs ingr\u00e9dients", "it": "Gli ingredienti migliori"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_max_chocolatier_14018.jpg", "caption": {"de": "Feinste Zutaten", "en": "Finest ingredients", "fr": "Les meilleurs ingr\u00e9dients", "it": "Gli ingredienti migliori"}}], "updated": "2020-02-13 13:27:38 +0100", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Schl\u00fcsselgasse 12", "phone": "+ 41 44 251 03 33", "email": "zuerich@maxchocolatier.com", "url": "www.maxchocolatier.com"}, "geo": {"latitude": "47.371125504612", "longitude": "8.541121736225"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag bis Freitag, 12.00 &ndash; 19.00 Uhr<br />Samstag, 10.00 &ndash; 17.30 Uhr</p>", "en": "<p>Tuesday to Friday, 12.00am &ndash; 7.00pm<br />Saturday, 10.00am &ndash; 5.30pm</p>", "fr": "<p>Du mardi au vendredi, 12h &ndash; 19h<br />Samedi, 10h &ndash; 17h30</p>", "it": "<p>Marted\u00ec a venerd\u00ec, 12.00 &ndash; 19.00<br />Sabato, 10.00 &ndash; 17.30</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.371125504612 8.541121736225)", "district_id": 1}, {"id": "16304", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Watches & Jewelry"], "name": {"de": "IWC Schaffhausen Boutique", "en": "IWC Schaffhausen Boutique", "fr": "Boutique IWC Schaffhausen", "it": "Boutique IWC Schaffhausen"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Die Boutique der Schweizer Luxusuhrenmanufaktur befindet sich an der ber\u00fchmten Bahnhofstrasse mitten in Z\u00fcrich.", "en": "The boutique of this Swiss luxury watch manufacture is located on Zurich's famous Bahnhofstrasse.", "fr": "La boutique de la prestigieuse manufacture horlog\u00e8re suisse est situ\u00e9e dans la c\u00e9l\u00e8bre Bahnhofstrasse en plein centre de Zurich.", "it": "La boutique dell\u2019orologeria di lusso svizzera si trova lungo la famosa Bahnhofstrasse, nel cuore di Zurigo."}, "description": {"de": "<p>Seit 1868 steht IWC Schaffhausen f\u00fcr Uhrmacherkunst und Schweizer Pr\u00e4zision. Die Uhrenmanufaktur stellt Meisterwerke der Haute Horlogerie her, die Engineering mit klassischem Design vereinen. Lassen Sie sich in der Boutique die gesamte IWC Kollektion zeigen und tauchen Sie ein in die Welt und die Geschichte von IWC Schaffhausen. Als besonderes Highlight sind in der Boutique auch limitierte Modelle und Sondereditionen erh\u00e4ltlich.</p>", "en": "<p>Since 1868, IWC Schaffhausen has stood for the art of watchmaking and Swiss precision. The company creates masterpieces of haute horlogerie that combine precision engineering with classic design. Pay a visit to the IWC Schaffhausen Boutique and admire the collection for yourself. Immerse yourselves in the world and history of this famous watch-making company. As a particular highlight, a selection of limited models and special editions are also on sale here.</p>", "fr": "<p>Depuis 1868, IWC Schaffhausen est synonyme d&rsquo;art horloger et pr\u00e9cision suisse. La manufacture horlog\u00e8re cr\u00e9e des chefs d&rsquo;\u0153uvre de haute horlogerie combinant ing\u00e9nierie et design classique. Le magasin \u00e0 Zurich vous fait d\u00e9couvrir la collection compl\u00e8te et vous plonge dans le monde et l&rsquo;histoire d&rsquo;IWC Schaffhausen. Un atout particulier de la boutique&nbsp;: les mod\u00e8les limit\u00e9s et les \u00e9ditions sp\u00e9ciales en vente.</p>", "it": "<p>Dal 1868, IWC Schaffhausen \u00e8 sinonimo di arte orologiera e precisione elvetica. La manifattura realizza capolavori di alta orologeria che combinano ingegneria e design classico. Ammira l&rsquo;intera collezione IWC nella boutique e immergiti nel mondo e nella storia di IWC Schaffhausen. La boutique propone anche modelli a tiratura limitata e edizioni speciali.</p>"}, "title_teaser": {"de": "IWC Schaffhausen Boutique", "en": "IWC Schaffhausen Boutique", "fr": "Boutique IWC Schaffhausen ", "it": "Boutique IWC Schaffhausen"}, "text_teaser": {"de": "Die Boutique der Schweizer Luxusuhrenmanufaktur befindet sich an Z\u00fcrichs ber\u00fchmter Bahnhofstrasse.", "en": "The boutique of this Swiss luxury watch manufacture is located on Zurich's famous Bahnhofstrasse.", "fr": "La prestigieuse manufacture horlog\u00e8re suisse est dot\u00e9e d\u2019une boutique dans la c\u00e9l\u00e8bre Bahnhofstrasse. ", "it": "La boutique dell\u2019orologeria di lusso svizzera si trova lungo la famosa Bahnhofstrasse zurighese."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_iwc_03.jpg", "caption": {"de": "Die IWC Schaffhausen Boutique an der Bahnhofstrasse", "en": "The IWC Schaffhausen Boutique Seen From Bahnhofstrasse", "fr": "La Boutique IWC Schaffhausen vue depuis la Bahnhofstrasse", "it": "IWC Schaffhausen Boutique, vista dalla Bahnhofstrasse"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_shopping_iwc_01.jpg", "caption": {"de": "Innenansicht der IWC Schaffhausen Boutique", "en": "Interior View of the IWC Schaffhausen Boutique", "fr": "Boutique IWC Schaffhausen, vue de l'int\u00e9rieur", "it": "Vista interna della IWC Schaffhausen Boutique"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_iwc_02.jpg", "caption": {"de": "Zur\u00fccklehnen und die Kollektion bewundern", "en": "Sit Back and Admire the Watch Collection ", "fr": "D\u00e9couvrez la collection dans l'ambiance relaxante", "it": "Scoprite la collezione nell'ambiente rilassante"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_iwc_03.jpg", "caption": {"de": "Die IWC Schaffhausen Boutique an der Bahnhofstrasse", "en": "The IWC Schaffhausen Boutique Seen From Bahnhofstrasse", "fr": "La Boutique IWC Schaffhausen vue depuis la Bahnhofstrasse", "it": "IWC Schaffhausen Boutique, vista dalla Bahnhofstrasse"}}], "updated": "2017-08-22 09:11:31 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Bahnhofstrasse 61", "phone": "+41 44 211 00 55", "email": "boutique.zurich@iwc.com", "url": "www.iwc.com"}, "geo": {"latitude": "47.373244670145", "longitude": "8.538085475620"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 10.00 &ndash; 18.30 Uhr<br>Samstag 10.00 &ndash; 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 10.00am &ndash; 6.30pm<br>Saturday 10.00am &ndash; 5.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 10h &ndash; 18h30<br>Samedi 10h &ndash; 17h</p>", "it": "<p>Luned\u00ec a venerd\u00ec 10.00 &ndash; 18.30<br>Sabato 10.00 &ndash; 17.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.373244670145 8.538085475620001)", "district_id": 1}, {"id": "13885", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Fashion & Accessoires"], "name": {"de": "Le Majordome \u2013 Schuhe nach Mass", "en": "Le Majordome", "fr": "Le Majordome \u2013 Chaussures sur mesure", "it": "Le Majordome: calzature su misura"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Rahmengen\u00e4hte Schuhe in Einzelanfertigung mit der individuellen Passform des Kunden. ", "en": "Bespoke welted shoes for a perfect fit", "fr": "Chaussures sur mesure cousues tr\u00e9pointe pour garantir un ajustement individuel.", "it": "Scarpe artigianali su misura con la forma individuale del cliente. "}, "description": {"de": "<p>Bei Le Majordome wird der Mythos des rahmengen\u00e4hten Massschuhes im 21. Jahrhundert neu interpretiert. Mit einem Scanner wird die Fussform des Kunden definiert und die pers\u00f6nlichen Masse in der Le Majordome-Datenbank hinterlegt. Fortan kann so jeder Schuh der Kollektion auch online bestellt und nach individuellen Anforderungen gebaut werden. Der Kunde steht im Zentrum eines intelligenten Produktionskreislaufes, bei welchem Funktion und Kreation in einem spannenden Gleichgewicht stehen.</p>", "en": "<p>Le Majordome has taken the classic bespoke shoe and reinterpreted it for the 21st century. After taking precise measurements of the customer&#39;s feet, the personal data is stored in the Le Majordome&#39;s database. This means customers can have any of the shoes in the current collection made to their individual measurements, putting them at the center of an intelligent production cycle in which functionality goes hand in hand with perfectly fitting design.&nbsp;</p>", "fr": "<p>Le Majordome r\u00e9interpr\u00e8te au XXIe si\u00e8cle le mythe de la chaussure sur mesure cousue tr\u00e9pointe. La forme du pied du client est scann\u00e9e et les donn\u00e9es personnalis\u00e9es saisies sont ainsi sauvegard\u00e9es dans la base de donn\u00e9es de la maison. Gr\u00e2ce \u00e0 cette technique, chaque chaussure de la collection peut ensuite \u00eatre command\u00e9e en ligne et fabriqu\u00e9e d&rsquo;apr\u00e8s les exigences individuelles. Il s&rsquo;agit d&rsquo;un cycle de production sophistiqu\u00e9 qui combine intelligemment fonction et cr\u00e9ation.</p>", "it": "<p>Da Le Majordome, il mito della calzatura su misura cucita a mano viene reinterpretato all&#39;insegna del XXI secolo. Con uno scanner si definisce la forma del piede del cliente e le misure vengono salvate nella banca dati di Le Majordome. In questo modo, tutte le scarpe della collezione possono essere ordinate anche online e realizzate in base alle esigenze individuali. Il cliente \u00e8 al centro di un processo produttivo intelligente, nel quale funzionalit\u00e0 e creazione mantengono un avvincente equilibrio tra di loro.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Le Majordome", "en": "Le Majordome", "fr": "Le Majordome", "it": "Le Majordome"}, "text_teaser": {"de": "Rahmengen\u00e4hte Schuhe in Einzelanfertigung mit der individuellen Passform des Kunden. ", "en": "Bespoke welted shoes for a perfect fit", "fr": "Chaussures sur mesure cousues tr\u00e9pointe", "it": "Scarpe artigianali su misura con la forma individuale del cliente."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_shopping_majordome_1280x960_23721.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_shopping_majordome_1280x960_23724.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_shopping_majordome_1280x960_23719.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_shopping_majordome_1280x960_23720.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_shopping_majordome_1280x960_23722.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_shopping_majordome_1280x960_23717.jpg"}], "updated": "2018-10-10 16:30:57 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "N\u00fcschelerstrasse 31", "phone": "+41 41 790 83 83", "email": "welcome@lemajordome.ch", "url": "www.lemajordome.ch"}, "geo": {"latitude": "47.372248800000", "longitude": "8.535778700000"}, "openingHours": {"de": "<p><span style=\"line-height: 1.5;\">Dienstag bis Freitag 11.00 &ndash; 19.00 Uhr</span><br><span style=\"line-height: 1.5;\">Samstag 10.00 &ndash; 17.00 Uhr</span></p>", "en": "<p>Tuesday to Friday 11.00am &ndash; 7.00pm<br />Saturday 10.00am &ndash; 5.00pm</p>", "fr": "<p>Du mardi au vendredi 11h &ndash; 19h<br>Samedi 10h &ndash; 17h</p>", "it": "<p>Da marted\u00ec a venerd\u00ec 11.00 &ndash; 19.00<br>Sabato 10.00 &ndash; 17.00</p>"}, "openingDays": "Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3722488 8.5357787)", "district_id": 1}, {"id": "7174", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Department store", "Fashion & Accessoires"], "name": {"de": "Globus Bahnhofstrasse", "en": "Globus, Bahnhofstrasse", "fr": "Globus Bahnhofstrasse", "it": "Globus Bahnhofstrasse"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das renommierte Warenhaus Globus ist aus der Z\u00fcrcher Einkaufsmeile nicht wegzudenken. Hier dreht sich alles um \u00abSavoir vivre\u00bb, Stil und Genuss.", "en": "The renowned department store, Globus, has established itself as an integral part of Zurich shopping mile. Inside everything revolves around savoir vivre, style and indulgence.", "fr": "Impossible d\u2019imaginer la c\u00e9l\u00e8bre rue commerciale zurichoise sans le grand magasin renomm\u00e9 Globus o\u00f9 r\u00e8gnent savoir-vivre, style et plaisir. ", "it": "Difficile immaginarsi la grande via degli acquisti zurighesi senza i famosi grandi magazzini Globus. Qui, tutto ruota attorno a \"savoir vivre\", stile e gusto."}, "description": {"de": "<p>In bester Lage zwischen der Z\u00fcrcher Bahnhofsstrasse und dem L\u00f6wenplatz steht das traditionsreiche Warenhaus Globus. Vor \u00fcber einhundert Jahren wurde Globus nach dem Vorbild Pariser Kaufh\u00e4user gegr\u00fcndet, die unterschiedlichste Waren unter einem Dach anboten. Heute setzt das hochwertige Sortiment den Schwerpunkt auf Mode, Sch\u00f6nheit, Wohnen und Genuss und somit findet man hier sowohl die neuesten Modetrends, stilvolle M\u00f6bel und Dekoration als auch Delikatessen aus aller Welt.&nbsp;</p><p>Diese Filiale bietet \u00fcbrigens &laquo;Personal Shopping&raquo; in folgenden Sprachen an: Deutsch, Chinesisch, Arabisch, Russisch.</p><p>Auch im n\u00f6rdlich der Stadt gelegenen Glattzentrum befindet sich ein Globus, der auf mehreren Stockwerken eine grosse Auswahl an Herren- und Damen-Mode sowie Wohnaccessoires und Delikatessen anbietet.</p>", "en": "<p>The tradition-steeped Globus department store enjoys a prime location between the Bahnhofsstrasse and L\u00f6wenplatz. Globus was founded over a century ago, modeled on the large Parisian stores that sold all kinds of goods under one roof. Nowadays, the top-quality range of articles on sale focuses on fashion, beauty, home living and indulgence. As a result, discerning customers can find the latest fashion trends and stylish furniture and furnishings, as well as delicatessen items from all over the world.&nbsp;</p><p>Incidentally, this branch offers a personal shopping service in the following languages: German, Chinese, Arabic, Russian.</p><p>There is also a Globus in the Glattzentrum shopping center, located in the north of the city. Spread over several stories, the store offers a large selection of men&rsquo;s and ladies&#39; fashion, as well as home accessories and delicatessen products.</p>", "fr": "<p>Id\u00e9alement situ\u00e9 entre la Bahnhofstrasse et la L\u00f6wenplatz se trouve Globus, grand magasin traditionnel fond\u00e9 il y a plus de cent ans d&rsquo;apr\u00e8s le mod\u00e8le des commerces parisiens offrant diverses marchandises sous un seul toit. Aujourd&rsquo;hui, l&rsquo;assortiment haut de gamme est ax\u00e9 sur les domaines de la mode, la beaut\u00e9, l&rsquo;habitat et le plaisir. On y trouve aussi bien les tendances les plus r\u00e9centes, des meubles \u00e9l\u00e9gants et des articles de d\u00e9coration que des produits fins du monde entier.</p><p>Cette succursale propose du &laquo;&nbsp;shopping personnalis\u00e9&nbsp;&raquo; dans les langues suivantes&nbsp;: allemand, chinois, arabe, russe.</p><p>Dans le centre commercial Glattzentrum, situ\u00e9 au nord de la ville, se trouve une autre succursale de Globus qui propose, sur plusieurs \u00e9tages, un grand choix de mode femme et homme ainsi que des accessoires d&rsquo;int\u00e9rieur et des produits fins.</p>", "it": "<p>In ottima posizione tra la Bahnhofsstrasse e la L\u00f6wenplatz, si trovano i grandi magazzini Globus, ricchi di tradizione. Oltre cento anni fa, il Globus fu fondato secondo il modello dei grandi magazzini parigini, che offrivano merce di vario genere sotto lo stesso tetto. Oggi, il prestigioso assortimento si concentra su moda, bellezza, living e gusto, pertanto qui si trovano sia le tendenze del fashion pi\u00f9 attuali sia prelibatezze di tutto il mondo.</p><p>Questa filiale propone anche il servizio &quot;Personal Shopping&quot; nelle seguenti lingue: tedesco, cinese, arabo, russo.</p><p>Anche al centro commerciale Glatt, situato a nord della citt\u00e0, si trova un Globus, che, su diversi piani, propone un&rsquo;ampia selezione di moda uomo-donna, complementi d&rsquo;arredo e specialit\u00e0 gastronomiche.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Globus Bahnhofstrasse", "en": "Globus, Bahnhofstrasse", "fr": "Globus Bahnhofstrasse", "it": "Globus Bahnhofstrasse"}, "text_teaser": {"de": "In bester Lage zwischen Bahnhofsstrasse und L\u00f6wenplatz steht das traditionsreiche Warenhaus Globus", "en": "The tradition-steeped Globus department store enjoys a prime location between the Bahnhofsstrasse and L\u00f6wenplatz", "fr": "Id\u00e9alement situ\u00e9 entre Bahnhofstrasse et L\u00f6wenplatz se trouve le grand magasin traditionnel Globus", "it": "In ottima posizione tra la Bahnhofsstrasse e la L\u00f6wenplatz si trovano i grandi magazzini Globus, ricchi di tradizione"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_globus-bahnhofstrasse.jpg"}, "photo": [], "updated": "2020-01-03 10:31:44 +0100", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Schweizergasse 11", "phone": "+41 58 578 11 11", "email": "info.zuerich@globus.ch", "url": "www.globus.ch"}, "geo": {"latitude": "47.375812335695", "longitude": "8.538045242485"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Samstag, 09.00 &ndash; 20.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Saturday, 9.00am &ndash; 8.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au samedi, 9h &ndash; 20h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a sabato, 9.00 &ndash; 20.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.375812335695 8.538045242485)", "district_id": 1}, {"id": "7172", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Department store", "Fashion & Accessoires", "Food & Delicacy"], "name": {"de": "Globus am Bellevue", "en": "Globus am Bellevue", "fr": "Globus Bellevue", "it": "Globus sul Bellevue"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Ein Paradies f\u00fcr Feinschmecker und \u00c4stheten: im Globus am Bellevue gibt es Delikatessen und stilvolle Accessoires f\u00fcr Wohnung und Garderobe.", "en": "A paradise for gourmets and aesthetes: on sale at Globus am Bellevue are delicatessen products and stylish accessories for the home and wardrobe.", "fr": "Au Globus Bellevue, gastronomes et esth\u00e8tes trouvent produits fins et accessoires \u00e9l\u00e9gants pour le v\u00eatement et l'habitat.", "it": "Un paradiso per buongustai ed esteti: da Globus sul Bellevue ci sono specialit\u00e0 gastronomiche e accessori di stile per la casa e il guardaroba."}, "description": {"de": "<p>Im Globus am Bellevue dreht sich alles um Genuss und &laquo;Savoir Vivre&raquo;. Schon beim Betreten des Warenhauses lockt der grossz\u00fcgige Gastronomie-Bereich mit asiatischen Curry-Gerichten, italienische Panini und feinen Torten. Die Rolltreppe f\u00fchrt direkt zur Delikatessen-Abteilung im Untergeschoss. Hier warten Versuchungen wie exotische Fr\u00fcchte, K\u00e4se, frischgebackenes Brot bis hin zu edlem Wein und Spirituosen. In den oberen Stockwerken&nbsp; findet man ausserdem alles f\u00fcr die gehobene K\u00fccheneinrichtung und stilvolle Wohnaccessoires.</p>", "en": "<p>At Globus am Bellevue, everything revolves around indulgence and savoir vivre. Already on entering the department store, the extensive gastronomy area entices with its Asian curry dishes, Italian panini and delicious cakes. The escalators lead directly into the delicatessen department on the lower floor. Here a host of tempting delicacies await &ndash; such as exotic fruits, cheeses and freshly baked bread, right through to fine wines and spirits. On the upper floors, customers can find everything they need in the way of stylish home accessories and sophisticated kitchen utensils.</p>", "fr": "<p>Au Globus Bellevue, tout mise sur le plaisir et le savoir-vivre. D\u00e8s l&rsquo;entr\u00e9e dans le magasin, le grand domaine gastronomique vous invite \u00e0 go\u00fbter des currys asiatiques, des paninis italiens et des p\u00e2tisseries d\u00e9licieuses. Les escaliers roulants m\u00e8nent directement au rayon Delicatessa avec ses produits fins au sous-sol. Ici, vous serez tent\u00e9s par une grande vari\u00e9t\u00e9 de produits fins : fruits exotiques, fromage, pain frais ainsi que vin noble et spiritueux. Aux \u00e9tages sup\u00e9rieurs vous trouverez des accessoires chics pour la maison et tout ce qu&rsquo;il faut pour l&rsquo;am\u00e9nagement \u00e9l\u00e9gant de votre cuisine.</p>", "it": "<p>Da Globus sul Bellevue, tutto ruota attorno al gusto e al &quot;savoir vivre&quot;. Gi\u00e0 entrando nei grandi magazzini, l&#39;ampio reparto gastronomia attira i visitatori con piatti asiatici al curry, panini all&#39;italiana e squisite torte. La scala mobile porta direttamente al reparto specialit\u00e0 gastronomiche nel seminterrato, dove si trovano tentazioni come frutta esotica, formaggi, pane fresco, cos\u00ec come vini e liquori pregiati. Ai piani superiori non mancano elementi d&#39;arredo per la cucina ed eleganti complementi.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Globus am Bellevue", "en": "Globus am Bellevue", "fr": "Globus Bellevue", "it": "Globus sul Bellevue"}, "text_teaser": {"de": "Ein Paradies f\u00fcr Gourmets und \u00c4stheten: im Globus am Bellevue gibt es Delikatessen und Accessoires", "en": "A paradise for gourmets and aesthetes: on sale at Globus am Bellevue are delicatessen products and accessories", "fr": "Un paradis pour gourmets et esth\u00e8tes : au Globus Bellevue ils trouvent produits fins et accessoires", "it": "Un paradiso per buongustai ed esteti: da Globus sul Bellevue ci sono specialit\u00e0 gastronomiche e accessori"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_globus-bellevue.jpg"}, "photo": [], "updated": "2017-08-22 09:04:56 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Theaterstrasse 12", "phone": "+41 58 578 67 67", "email": "info.bellevue@globus.ch", "url": "www.globus.ch"}, "geo": {"latitude": "47.367105930067", "longitude": "8.545632098617"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 10.00 &ndash; 20.00 Uhr<br>Samstag 09.00 &ndash; 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 10.00am &ndash; 8.00pm<br>Saturday 9.00am &ndash; 5.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 10h &ndash; 20h<br>Samedi 9h &ndash; 17h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 10.00 &ndash; 20.00<br>Sabato 9.00 &ndash; 17.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.367105930067 8.545632098617)", "district_id": 1}, {"id": "7030", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Christmas Market"], "name": {"de": "Weihnachtsmarkt D\u00f6rfli im Niederdorf", "en": "Christmas Market D\u00f6rfli in the Niederdorf", "fr": "March\u00e9 de No\u00ebl \u00ab D\u00f6rfli \u00bb dans la vieille ville", "it": "Mercatino di Natale D\u00f6rfli (Niederdorf)"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Der \u00e4lteste Weihnachtsmarkt von Z\u00fcrich findet jedes Jahr im Niederdorf statt.\r\n", "en": "Zurich's oldest Christmas market is held every year in the Niederdorf quarter. \r\n\r\n", "fr": "Au \u00ab Niederdorf \u00bb se c\u00e9l\u00e8bre tous les ans le march\u00e9 de No\u00ebl le plus ancien de Zurich.\r\n\r\n", "it": "Il pi\u00f9 antico mercatino di Natale di Zurigo si svolge ogni anno nel \"Niederdorf\".\r\n\r\n"}, "description": {"de": "<p>Der \u00e4lteste Weihnachtsmarkt von Z\u00fcrich ist ein eigener kleiner Kosmos mitten im Niederdorf, wie ein Teil der Altstadt genannt wird.</p><p>Die zahlreichen Marktst\u00e4nde verteilen sich neben der zentral gelegenen Niederdorfstrasse\u00fcber den Hirschenplatz bis hin zum Grossm\u00fcnster, sodass man sich gut&nbsp;und lange darin verlieren kann.</p><p>Der Weihnachtsmarkt in der Altstadt ist w\u00e4hrend der Adventszeit ein Muss, auch wenn es nur zum Bummeln und Gl\u00fchwein trinken ist.</p><p><a class=\"button var_text\" href=\"/de/node/4041\" target=\"_blank\">Weihnachten in Z\u00fcrich</a> <a class=\"button var_text\" href=\"/de/node/6560\" target=\"_blank\">Weitere Weihnachtsm\u00e4rkte</a></p>", "en": "<p>Zurich&#39;s oldest Christmas market is a tiny world of its own, located in the heart of the Niederdorf quarter of the Old Town.</p><p>The numerous market stalls line the centrally located Niederdorfstrasse and spill onto Hirschenplatz, so that it is easy to lose track of time when browsing through the multitude of wares on sale.</p><p>A visit to the Christmas market in the Old Town during the Advent period is an absolute must &ndash; even if only to take a stroll and sample some mulled wine.</p><p><a class=\"button var_text\" href=\"/en/node/4041\" target=\"_blank\">Christmas in Zurich</a> <a class=\"button var_text\" href=\"/en/node/6560\" target=\"_blank\">All Christmas Markets</a></p>", "fr": "<p>Le march\u00e9 de No\u00ebl le plus ancien de Zurich c&#39;est tout un univers en plein centre du &laquo; Niederdorf &raquo;, comme les zurichois appellent cette partie de la vieille ville.</p><p>De nombreux stands s&rsquo;\u00e9tendent depuis la Niederdorfstrasse jusqu&rsquo;\u00e0 la Hirschenplatz. Ainsi, le march\u00e9 invite \u00e0 s&rsquo;y perdre et s&rsquo;y attarder un bon moment.</p><p>Ne manquez pas la visite de la vieille ville et son march\u00e9 de No\u00ebl pendant l&rsquo;Avent, ne serait-ce que pour fl\u00e2ner et profiter d&rsquo;un verre de vin chaud.</p><p><a class=\"button var_text\" href=\"/fr/node/4041\" target=\"_blank\">No\u00ebl \u00e0 Zurich</a> <a class=\"button var_text\" href=\"/fr/node/6560\" target=\"_blank\">Tous les march\u00e9s de No\u00ebl</a></p>", "it": "<p>Il mercatino di Natale pi\u00f9 antico di Zurigo \u00e8 un piccolo mondo a s\u00e9 nel cuore del &quot;Niederdorf&quot;, come viene chiamata una parte del centro storico.</p><p>Distribuite tra la centrale Niederdorfstrasse e la Hirschenplatz, le numerose bancarelle intrattengono a lungo i visitatori.</p><p>Il mercatino di Natale del centro storico \u00e8 immancabile durante l&#39;Avvento, anche solo per una passeggiata e un vin br\u00fbl\u00e9.&nbsp;</p><p><a class=\"button var_text\" href=\"/it/node/4041\" target=\"_blank\">Il Natale a Zurigo</a> <a class=\"button var_text\" href=\"/it/node/6560\" target=\"_blank\">Tutti i mercatini di Natale</a></p>"}, "title_teaser": {"de": "Weihnachtsmarkt D\u00f6rfli", "en": "Christmas Market D\u00f6rfli", "fr": "March\u00e9 de No\u00ebl \u00ab D\u00f6rfli \u00bb", "it": "Mercatino di Natale D\u00f6rfli"}, "text_teaser": {"de": "Der \u00e4lteste Weihnachtsmarkt von Z\u00fcrich findet jedes Jahr im Niederdorf statt.\r\n", "en": "Zurich's oldest Christmas market is held every year in the Niederdorf quarter.\r\n\r\n", "fr": "Au \u00ab Niederdorf \u00bb se c\u00e9l\u00e8bre tous les ans le march\u00e9 de No\u00ebl le plus ancien de Zurich.\r\n\r\n", "it": "Il pi\u00f9 antico mercatino di Natale di Zurigo si svolge ogni anno nel \"Niederdorf\".\r\n\r\n"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_weihnachtsmarkt_niederdorf_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2020-04-25 09:37:22 +0200", "place": ["Outdoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Niederdorfstrasse", "email": "gld@gld.ch", "url": "https://weihnachtsmarkt-doerfli.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.373538028761", "longitude": "8.543734207805"}, "openingHours": {"de": "<p>21. November &ndash; 23. Dezember 2019</p><p>Montag bis Samstag, 11.00 &ndash; 21.00 Uhr (Imbissst\u00e4nde bis 22.00 Uhr)<br />Sonntag, 11.00 &ndash; 19.00 Uhr (Imbissst\u00e4nde bis 20.00 Uhr)</p>", "en": "<p>November 21 &ndash; December 23, 2019</p><p>Monday to Saturday 11.00am &ndash; 9.00pm (food stands until 10.00pm)<br />Sunday 11.00am &ndash; 7.00pm (food stands until&nbsp;8.00pm)</p>", "fr": "<p>Du 21 novembre au 23 d\u00e9cembre 2019</p><p>Du lundi au samedi, 11h &ndash; 21h<br />Dimanche, 11h &ndash; 19h</p>", "it": "<p>Dal 21 novembre al 23 dicembre 2019</p><p>Luned\u00ec a sabato, 11.00 &ndash; 21.00&nbsp;<br />Domenica, 11.00 &ndash; 19.00&nbsp;</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.373538028761 8.543734207805)", "district_id": 1}, {"id": "7019", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Christmas Market"], "name": {"de": "The Singing Christmas Tree und \u00abWiehnachtsm\u00e4rt\u00bb", "en": "The Singing Christmas Tree and Christmas Market ", "fr": "\u00ab The Singing Christmas Tree \u00bb et march\u00e9 de No\u00ebl", "it": "The Singing Christmas Tree e il \"Wiehnachtsm\u00e4rt\""}, "disambiguatingDescription": {"de": "Dieser Weihnachtsmarkt verzaubert mit t\u00e4glichen Konzerten.\r\n", "en": "This Christmas market enchants with its unique daily concerts.\r\n", "fr": "Ce march\u00e9 de No\u00ebl enchante par ses concerts journaliers.\r\n\r\n", "it": "Questo mercatino di Natale incanta i suoi visitatori con concerti giornalieri.\r\n\r\n"}, "description": {"de": "<p>Wer entlang der Bahnhofstrasse flaniert, kommt fr\u00fcher oder sp\u00e4ter am Weihnachtsmarkt am Werdm\u00fchleplatz vorbei. Diese gem\u00fctliche Oase gleich neben der hektischen Bahnhofstrasse hat sich l\u00e4ngst in die Herzen der Z\u00fcrcher eingeschlichen. Das liegt wohl an dessen Besonderheit, dem &laquo;Singing Christmas Tree&raquo;: Auf einer haushohen, liebevoll dekorierten B\u00fchne in Form eines Weihnachtsbaums bieten verschiedene Ch\u00f6re aus der Region das Beste aus ihrem Weihnachtsrepertoire.</p><p><a class=\"button var_text\" href=\"/de/node/4041\" target=\"_blank\">Weihnachten in Z\u00fcrich</a> <a class=\"button var_text\" href=\"/de/node/6560\" target=\"_blank\">Weitere Weihnachtsm\u00e4rkte</a></p>", "en": "<p>If you stroll along the Bahnhofstrasse during the Advent period, sooner or later you will come across the Christmas market at Werdm\u00fchleplatz. It has already firmly established itself among visitors and locals alike. One good reason for this is without doubt its unique attraction &ndash; the Singing Christmas Tree. Rowed up on a vertical podium in the shape of an enormous Christmas tree, various choirs from the region spread Christmas cheer with their repertoire of Christmas carols.</p><p><a class=\"button var_text\" href=\"/en/node/4041\" target=\"_blank\">Christmas in Zurich</a> <a class=\"button var_text\" href=\"/en/node/6560\" target=\"_blank\">All Christmas Markets</a></p>", "fr": "<p>Si vous d\u00e9ambulez dans la Bahnhofstrasse, vous rencontrerez t\u00f4t ou tard le march\u00e9 de No\u00ebl sur la Werdm\u00fchleplatz. C&rsquo;est un des plus jeunes march\u00e9s de No\u00ebl de la ville qui a pourtant trouv\u00e9 depuis longtemps sa place dans le c\u0153ur des zurichois, sans doute gr\u00e2ce \u00e0 l&rsquo;arbre de No\u00ebl chantant (&laquo; The Singing Christmas Tree &raquo;) : sur la sc\u00e8ne en forme d&rsquo;arbre de No\u00ebl, soigneusement d\u00e9cor\u00e9e et haute comme un immeuble, diff\u00e9rents ch\u0153urs r\u00e9gionaux pr\u00e9sentent les plus belles chansons de leur r\u00e9pertoire de No\u00ebl.</p><p><a class=\"button var_text\" href=\"/fr/node/4041\" target=\"_blank\">No\u00ebl \u00e0 Zurich</a> <a class=\"button var_text\" href=\"/fr/node/6560\" target=\"_blank\">Tous les march\u00e9s de No\u00ebl</a></p>", "it": "<p>Percorrendo la Bahnhofstrasse, ci si imbatte, prima o poi, nel mercatino di Natale della Werdm\u00fchleplatz. Il mercatino si \u00e8 gi\u00e0 conquistato un posto nei cuori degli zurighesi grazie alla sua peculiarit\u00e0: il &quot;Singing Christmas Tree&quot;. Su un palco a forma di albero di Natale, graziosamente decorato e alto quanto una casa, vari cori della regione presentano il meglio del proprio repertorio natalizio.</p><p><a class=\"button var_text\" href=\"/it/node/4041\" target=\"_blank\">Il Natale a Zurigo</a> <a class=\"button var_text\" href=\"/it/node/6560\" target=\"_blank\">Tutti Mercatini di Natale</a></p>"}, "title_teaser": {"de": "The Singing Christmas Tree  ", "en": "The Singing Christmas Tree  ", "fr": "The Singing Christmas Tree", "it": "The Singing Christmas Tree  "}, "text_teaser": {"de": "Dieser Weihnachtsmarkt verzaubert mit t\u00e4glichen Konzerten.\r\n", "en": "This Christmas market enchants with its unique daily concerts.\r\n\r\n", "fr": "Ce march\u00e9 de No\u00ebl enchante par ses concerts journaliers.\r\n\r\n", "it": "Questo mercatino di Natale incanta i suoi visitatori con concerti giornalieri.\r\n\r\n"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/guidle-images/2016-09/20168271527516290.9609600437051093.jpg"}, "photo": [], "updated": "2020-05-05 12:00:30 +0200", "place": ["Outdoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Werdm\u00fchleplatz", "phone": "+41 44 422 00 06", "email": "info@singingchristmastree.ch", "url": "http://singingchristmastree.ch"}, "geo": {"latitude": "47.374700712238", "longitude": "8.539810136016"}, "openingHours": {"de": "<p>19. November bis 23. Dezember 2020<br /><br />Weihnachtsmarkt<br />Montag bis Donnerstag, 16.00 &ndash; 21.00 Uhr<br />Freitag, 16.00 &ndash; 22.00 Uhr<br />Samstag, 13.00 &ndash; 22.00 Uhr<br />Sonntag, 13.00 &ndash; 21.00 Uhr</p><p>Chor-Auftritte<br />Montag bis Freitag, 17.30 Uhr / 18.30 Uhr<br />Samstag und Sonntag, 14.30 Uhr / 15.30 Uhr / 17.30 Uhr / 18.30 Uhr</p>", "en": "<p>November 19 to December 23, 2020<br /><br />Christmas market<br />Monday to Thursday, 4.00pm &ndash; 9.00pm<br />Friday, 4.00pm &ndash; 10.00pm<br />Saturday, 1.00pm &ndash; 10.00pm<br />Sunday, 1.00pm &ndash; 9.00pm</p><p>Choir performances<br />Monday to Friday, 5.30pm / 6.30pm<br />Saturday and Sunday, 2.30pm / 3.30pm / 5.30pm / 6.30pm</p>", "fr": "<p>Du 19 novembre au 23 d\u00e9cembre 2020<br /><br />March\u00e9<br />Du lundi au jeudi, 16h &ndash; 21h<br />Vendredi, 16h &ndash; 22h<br />Samedi, 13h &ndash; 22h<br />Dimanche, 13h &ndash; 21h</p><p>Concerts de ch\u0153urs<br />Du lundi vendredi, 17h30 / 18h30<br />Samedi et dimanche, 14h30 / 15h30 / 17h30 / 18h30</p>", "it": "<p>Dal 19 novembre al 23 dicembre 2020<br /><br />Marcatino<br />Da luned\u00ec a gioved\u00ec, 16.00 &ndash; 21.00<br />Venerd\u00ec, 16.00 &ndash; 22.00<br />Sabato, 13.00 &ndash; 22.00<br />Domenica, 13.00 &ndash; 21.00</p><p>Concerti<br />Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 17.30 / 18.30<br />Sabato e domenica, 14.30 / 15.30pm / 17.30 / 18.30</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.374700712238 8.539810136015999)", "district_id": 1}, {"id": "7017", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Christmas Market"], "name": {"de": "Christkindlimarkt im Hauptbahnhof", "en": "Christkindlimarkt at Zurich Main Station", "fr": "Christkindlimarkt \u00e0 la gare centrale", "it": "Christkindlimarkt at Zurich Main Station"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im Hauptbahnhof von Z\u00fcrich erlebt man einen der gr\u00f6ssten Indoor-Weihnachtsm\u00e4rkte Europas.\r\n", "en": "The Christmas market held at Zurich Main Train Station is one of the largest indoor Christmas markets in Europe.\r\n\r\n", "fr": "D\u00e9couvrez \u00e0 la gare centrale de Zurich un des plus grands march\u00e9s de No\u00ebl couverts de toute l\u2019Europe.\r\n", "it": "Nella Stazione Centrale di Zurigo si trova uno dei mercatini di Natale coperti pi\u00f9 grandi d'Europa.\r\n"}, "description": {"de": "<p>Der zentralste Weihnachtsmarkt der Stadt findet im Hauptbahnhof Z\u00fcrich statt und ist mit seinen 140 Marktst\u00e4nden einer der gr\u00f6ssten \u00fcberdachten Weihnachtsm\u00e4rkte Europas.</p><p>Der Duft von Gl\u00fchwein und Zimt lockt die Besuchenden bereits beim Verlassen des Zugs an und macht ein Entkommen fast unm\u00f6glich.</p><p>Besonderes Glanzst\u00fcck des &laquo;Christkindlimarkt&raquo; ist der \u00fcber 10 Meter hohe, mit abertausenden funkelnden Swarovski-Kristallen geschm\u00fcckte Weihnachtsbaum.</p><p><a class=\"button var_text\" href=\"/en/node/4041\" target=\"_blank\">Weihnachten in Z\u00fcrich</a> <a class=\"button var_text\" href=\"/en/node/6560\" target=\"_blank\">Weitere Weihnachtsm\u00e4rkte</a></p>", "en": "<p>Zurich&#39;s most central Christmas market takes place in the main concourse of the Main Train Station.</p><p>Featuring 140 stalls it is one of the largest indoor Christmas markets in Europe. As soon as travelers alight from the train, they are drawn to the market by the irresistible scent of mulled wine and cinnamon.</p><p>The absolute highlight of the Christkindlimarkt is a 32-ft-tall Christmas tree decorated with thousands of sparkling Swarovski crystals.</p>", "fr": "<p>Le march\u00e9 de No\u00ebl le plus central de la ville se trouve \u00e0 la gare centrale de Zurich. Avec ses 140 stands, c&rsquo;est l&rsquo;un des plus grands march\u00e9s couverts de No\u00ebl en Europe.</p><p>La senteur du vin chaud et de la cannelle attire irr\u00e9sistiblement les visiteurs d\u00e8s leur descente du train.</p><p>Au centre de l&rsquo;attention du &laquo;Christkindlimarkt&raquo; : l&rsquo;arbre de No\u00ebl de plus de 10 m\u00e8tres \u00e9tincelle de milliers et de milliers de cristaux Swarovski.</p><p><a class=\"button var_text\" href=\"/fr/node/4041\" target=\"_blank\">No\u00ebl \u00e0 Zurich</a> <a class=\"button var_text\" href=\"/fr/node/6560\" target=\"_blank\">Tous les march\u00e9s de No\u00ebl</a></p>", "it": "<p>Il mercatino di Natale pi\u00f9 centrale della citt\u00e0 si trova all&#39;interno della stazione ferroviaria principale di Zurigo. Con le sue 140 bancarelle, \u00e8 uno dei mercatini dell&#39;Avvento coperti pi\u00f9 grandi d&#39;Europa.</p><p>Il profumo di vin br\u00fbl\u00e9 e cannella attira i visitatori gi\u00e0 quando scendono dal treno, rendendo loro pressoch\u00e9 impossibile resistere alla tentazione di una visita.</p><p>Il pezzo forte del &quot;Christkindlimarkt&quot; \u00e8 l&#39;albero di Natale alto oltre 10 metri addobbato con migliaia di scintillanti cristalli Swarovski.</p><p><a class=\"button var_text\" href=\"/it/node/4041\" target=\"_blank\">Il Natale a Zurigo</a> <a class=\"button var_text\" href=\"/it/node/6560\" target=\"_blank\">Tutti i mercatini di Natale</a></p>"}, "title_teaser": {"de": "Christkindlimarkt  ", "en": "Christkindlimarkt", "fr": "March\u00e9 de No\u00ebl ", "it": "Christkindlimarkt  "}, "text_teaser": {"de": "Im Hauptbahnhof von Z\u00fcrich erlebt man einen der gr\u00f6ssten Indoor-Weihnachtsm\u00e4rkte Europas.\r\n", "en": "The Christmas market held at Zurich Main Train Station is one of the largest indoor Christmas markets in Europe.\r\n\r\n", "fr": "D\u00e9couvrez \u00e0 la gare centrale de Zurich un des plus grands march\u00e9s de No\u00ebl couverts de toute l\u2019Europe\r\n\r\n", "it": "Nella Stazione Centrale di Zurigo si trova uno dei mercatini di Natale coperti pi\u00f9 grandi d'Europa.\r\n\r\n\r\n"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_xmas-market_hb_02.jpg"}, "photo": [], "updated": "2020-05-05 11:43:13 +0200", "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Hauptbahnhof Z\u00fcrich, Haupthalle", "url": "http://www.christkindlimarkt.ch/"}, "geo": {"latitude": "47.377741268873", "longitude": "8.540802553352"}, "openingHours": {"de": "<p>19. November bis 24. Dezember 2020</p><p>Sonntag bis Mittwoch, 10.30 Uhr &ndash; 21.00 Uhr<br />Donnerstag bis Samstag, 10.30 Uhr &ndash; 22.00 Uhr<br />Endet am Dienstag, 24. Dezember um 16.00 Uhr</p>", "en": "<p>November 19 &ndash; December 24, 2020</p><p>Sunday to Wednesday, 10.30am &ndash; 9.00pm<br />Thursday to Saturday, 10.30am &ndash; 10.00pm<br />Ends on Tuesday, December 24 at 4.00pm</p>", "fr": "<p>Du 19 novembre au 24 d\u00e9cembre 2020</p><p>Du dimanche au mercredi, 10h30 &ndash; 21h<br />Du jeudi au samedi, 10h30 &ndash; 22h<br />Mardi, 24 d\u00e9cembre 10h30 &ndash; 16h</p>", "it": "<p>Dal 19 novembre al 24 dicembre 2020</p><p>Da domenica a mercoled\u00ec, 10.30 &ndash; 21.00<br />Da gioved\u00ec a sabato, 10.30 &ndash; 22.00<br />Marted\u00ec, 24 dicembre 10.30 &ndash; 16.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.377741268873 8.540802553352)", "district_id": 1}, {"id": "6688", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Watches & Jewelry"], "name": {"de": "Tissot Boutique Z\u00fcrich", "en": "Tissot Boutique Zurich", "fr": "Boutique Tissot Zurich", "it": "Tissot Boutique Zurigo"}, "disambiguatingDescription": {"de": "In einer eleganten Boutique an der Z\u00fcrcher Bahnhofstrasse pr\u00e4sentiert die Schweizer Marke Tissot ihr vielf\u00e4ltiges Angebot an hochwertigen Uhren.", "en": "The Swiss brand, Tissot, presents its highly diverse range of high-end watches in an elegant boutique on Zurich's Bahnhofstrasse.", "fr": "Dans une boutique \u00e9l\u00e9gante sur la Bahnhofstrasse \u00e0 Zurich, la marque suisse Tissot pr\u00e9sente son grand choix de montres de haute qualit\u00e9.", "it": "All'interno di un'elegante boutique nella Bahnhofstrasse di Zurigo, il marchio elvetico Tissot presenta la sua vasta offerta di prestigiosi orologi."}, "description": {"de": "<p>Entdecken Sie die erste Tissot Boutique der Schweiz an der Bahnhofstrasse 94. Nur etwa 100 Meter vom Hauptbahnhof entfernt &ndash; und direkt an der ber\u00fchmten Z\u00fcrcher Einkaufsmeile &ndash; erwartet Sie eine einzigartige Auswahl an Uhren der Schweizer Marke Tissot. 1853 in der &laquo;Uhrenstadt&raquo; Le Locle gegr\u00fcndet, setzt&nbsp; Tissot bis heute zugleich auf Tradition und Innovation. Dies zeigt auch das vielseitige Sortiment in der Z\u00fcrcher Tissot Boutique: Von sportlich bis elegant, von glamour\u00f6s bis modern entdecken Sie auf 54 Quadratmetern das gesamte Spektrum dieser Marke.</p>", "en": "<p>Pay a visit to the first Swiss boutique entirely dedicated to Tissot, at Bahnhofstrasse 94. Situated just a stone&#39;s throw from Zurich Main Train Station on the city&#39;s world-famous shopping mile, the store stocks a huge selection of timepieces produced by the Swiss brand, Tissot. Founded in 1853 in the watchmaking city of Le Locle, Tissot focuses on both tradition and innovation. This is also reflected in the extensive portfolio of timepieces on sale at the Zurich Tissot boutique; everything from casual to elegant and from glamorous to modern can be found over an area of 580 square feet.</p>", "fr": "<p>D\u00e9couvrez la premi\u00e8re boutique Tissot en Suisse sur la Bahnhofstrasse 94. A seulement une centaine de m\u00e8tres de la gare centrale de Zurich et en plein c\u0153ur de la principale rue commerciale, une vari\u00e9t\u00e9 unique de montres de la marque suisse Tissot vous attend. Fond\u00e9 en 1853 dans la &laquo; ville de l&rsquo;horlogerie &raquo; le Locle, les concepts fondamentaux de Tissot aujourd&rsquo;hui sont: tradition et innovation. Cela se refl\u00e8te \u00e9galement dans l&rsquo;assortiment tr\u00e8s vari\u00e9 propos\u00e9 par la boutique zurichoise de Tissot : sur les 54 m\u00e8tres carr\u00e9s du magasin, des montres sportives et \u00e9l\u00e9gantes, glamoureuses et modernes attendent d&rsquo;\u00eatre d\u00e9couvertes.&nbsp;</p>", "it": "<p>Scopri la prima Tissot Boutique della Svizzera nella Bahnhofstrasse 94. Ad un centinaio di metri dalla Stazione Centrale, nella famosissima via degli acquisti zurighese, ti aspetta una straordinaria selezione di orologi del marchio svizzero Tissot. Fondata nel 1853 nella &quot;citt\u00e0 degli orologi&quot; Le Locle, ancora oggi Tissot punta su tradizione e innovazione. Lo testimonia il variegato assortimento nella Tissot Boutique di Zurigo. Su una superficie di 54 metri quadrati, puoi scoprire l&#39;intera gamma di questo marchio, con modelli da sportivi a eleganti, da glamour a moderni.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Tissot Boutique Z\u00fcrich", "en": "Tissot Boutique Zurich", "fr": "Boutique Tissot Zurich", "it": "Tissot Boutique Zurigo"}, "text_teaser": {"de": "An der Bahnhofstrasse in Z\u00fcrich befindet sich die erste und einzige Tissot Boutique der Schweiz", "en": "The first and only Tissot Boutique in Switzerland is situated on Zurich's prestigious Bahnhofstrasse ", "fr": "Sur la Bahnhofstrasse de Zurich se trouve la premi\u00e8re et la seule boutique Tissot en Suisse", "it": "Nella Bahnhofstrasse di Zurigo, si trova la prima e unica Tissot Boutique della Svizzera"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_tissot_02.jpg", "caption": {"de": "Innenansicht der Tissot Boutique", "en": "Interior View of the Tissot Boutique", "fr": "La boutique Tissot vue de l'int\u00e9rieur", "it": "Vista interna della boutique Tissot"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_tissot_01.jpg", "caption": {"de": "Aussenansicht der Tissot Boutique", "en": "Exterior View of the Tissot Boutique", "fr": "La boutique Tissot, aspect ext\u00e9rieur", "it": "Vista esterna della boutique Tissot"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_tissot_02.jpg", "caption": {"de": "Innenansicht der Tissot Boutique", "en": "Interior View of the Tissot Boutique", "fr": "La boutique Tissot vue de l'int\u00e9rieur", "it": "Vista interna della boutique Tissot"}}], "updated": "2017-08-22 09:04:56 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Bahnhofstrasse 94", "phone": "+41 44 222 18 53", "email": "tissot.zuerich@bucherer.com", "url": "www.tissot.ch"}, "geo": {"latitude": "47.375967800000", "longitude": "8.539613600000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 10.00 &ndash; 19.00 Uhr<br>Samstag 10.00 &ndash; 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 10.00am &ndash; 7.00pm<br>Saturday 10.00am &ndash; 5.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 10h &ndash; 19h<br>Samedi 10h &ndash; 17h</p>", "it": "<p>Luned\u00ec a venerd\u00ec 10.00 &ndash; 19.00<br>Sabato 10.00 &ndash; 17.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3759678 8.539613599999999)", "district_id": 1}, {"id": "6651", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Shopping Mall"], "name": {"de": "Letzipark", "en": "Letzipark", "fr": "Letzipark", "it": "Letzipark"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Ob man ein Outfit oder ein neues Sofa sucht, die Sportausr\u00fcstung komplettieren oder einen neuen Computer kaufen m\u00f6chte \u2013 im Einkaufszentrum Letzipark kann man alles finden.", "en": "Whether you are looking for a new outfit or piece of furniture, a new item of sports gear or the latest computer equipment \u2013 you can find everything at Letzipark Shopping Center.", "fr": "Que vous cherchiez des v\u00eatements ou un nouveau sofa, que vous souhaitiez compl\u00e9ter votre \u00e9quipement de sport ou acheter un nouvel ordinateur - vous trouverez tout cela au centre commercial Letzipark.", "it": "Che tu stia cercando qualcosa da indossare o un nuovo divano, attrezzature sportive o un nuovo computer, al centro commerciale Letzipark trovi tutto ci\u00f2 che ti serve."}, "description": {"de": "<p>Das Einkaufszentrum Letzipark befindet sich in Z\u00fcrich Altstetten in der N\u00e4he des Fussballstadions Letzigrund. \u00dcber 50 verschiedene Gesch\u00e4fte bieten hier f\u00fcr fast jedes Bed\u00fcrfnis die passende Ware an. Wer sich neu einkleiden m\u00f6chte, wird in den zahlreichen Mode- und Schuhgesch\u00e4ften f\u00fcndig. Im Warenhaus Manor findet man dar\u00fcber hinaus alles von der K\u00fccheneinrichtung \u00fcber Schreibwaren bis hin zur Wohnungsdekoration. Die Liste der Gesch\u00e4fte beinhaltet auch Elektronikspezialisten, ein Sportgesch\u00e4ft, ein M\u00f6belhaus und eine Textilreinigung. Wer beim Einkaufen hungrig wird, hat die Wahl zwischen sieben Snackbars und Restaurants, inklusive einer McDonalds-Filiale.</p><p>Den Letzipark erreicht man bequem mit dem Tram Nr. 2, Haltestelle Kappeli Bus Nummer 31, Haltestelle Letzipark oder Bus Nummer 89 Haltestelle Letzipark West.</p>", "en": "<p>Letzipark Shopping Center is located in the Zurich Altstetten quarter, close to Letzigrund soccer stadium. Here, over 50 different stores cater for virtually every wish and requirement imaginable. Anyone wanting to update their wardrobe is guaranteed to find something to suit in the countless fashion boutiques and shoe shops. In addition, the Manor department store stocks everything from stationery to home accessories. The list of stores also includes electronic specialists, a sports shop, a furniture store and a dry-cleaner&#39;s. And if shopping makes you hungry, you have a choice of seven different snack bars and restaurants, including a McDonald&rsquo;s outlet.</p><p>Letzipark can be quickly and easily reached with tram no. 2 (Kappeli stop), bus no. 31 (Letzipark stop) or bus no. 89 (Letzipark West stop).</p>", "fr": "<p>Le centre commercial Letzipark est situ\u00e9 \u00e0 Zurich, Altstetten, pr\u00e8s du stade de football Letzigrund. Plus de 50 magasins diff\u00e9rents proposent des produits pour presque chaque exigence. Vous pourrez vous habiller de neuf dans les nombreuses boutiques de mode et de chaussures. Vous trouverez tout ce qu&#39;il vous faut dans la grande surface Manor, du mobilier de cuisine \u00e0 la d\u00e9coration d&#39;int\u00e9rieur en passant par la papeterie. Sur la liste des magasins figurent aussi des sp\u00e9cialistes en \u00e9lectronique, une boutique de sport, un magasin d&#39;ameublement et un nettoyage \u00e0 sec. Si vous avez une petite faim pendant votre shopping, vous pourrez choisir parmi sept Snack-bars et restaurants, sans oublier le Mac Do.</p><p>Le Letzipark est facilement accessible en tram ligne n&deg; 2, arr\u00eat Kappeli, en bus ligne 31, arr\u00eat Letzipark ou n&deg; 89, arr\u00eat Letzipark Ouest.</p>", "it": "<p>Il centro commeciale Letzipark si trova a Zurigo Altstetten, nei pressi dello stadio Letzigrund. Pi\u00f9 di 50 negozi diversi soddisfano quasi ogni esigenza. Chi vuole comprare qualcosa di nuovo da mettere trover\u00e0 pane per i propri denti nei numerosi negozi di abbigliamento e calzature. Da Manor, invece, si trova di tutto, dai mobili da cucina alla cartoleria e ai complementi d&#39;arredo. L&#39;elenco dei negozi comprende anche specialisti in elettronica, un negozio di sport, un negozio di mobili e una tintoria. Se viene fame durante lo shopping, si pu\u00f2 scegliere tra sette snack bar e ristoranti, compreso un McDonalds.</p><p>Il Letzipark \u00e8 comodamente raggiungibile con il tram n&deg; 2, fermata Kappeli, con il bus n&deg; 31, fermata Letzipark o con il bus n&deg; 89, fermata Letzipark West.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Letzipark", "en": "Letzipark", "fr": "Letzipark", "it": "Letzipark"}, "text_teaser": {"de": "Das Einkaufszentrum Letzipark in Z\u00fcrich Altstetten bietet in \u00fcber 50 Gesch\u00e4ften Mode, M\u00f6bel und mehr", "en": "Letzipark Shopping Center in the Z\u00fcrich-Altstetten quarter is home to over 50 stores selling fashion, furniture, and much more besides", "fr": "Le centre commercial Letzipark regroupe plus de 50 magasins de mode, de meubles et  plus encore", "it": "Il centro commerciale Letzipark di Zurigo Altstetten propone oltre 50 negozi di moda, arredamento e altro"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_letzipark_02.jpg", "caption": {"de": "Gesch\u00e4fte und Restaurants im Letzipark", "en": "Shops and Restaurants at Letzipark", "fr": "Des magasins et des restaurants au Letzipark", "it": "Negozi e ristoranti al Letzipark"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_letzipark_01.jpg", "caption": {"de": "Einkaufszentrum Letzipark in Z\u00fcrich Altstetten", "en": "Shopping Mall Letzipark in Zurich Altstetten", "fr": "Centre commercial Letzipark \u00e0 Zurich Altstetten", "it": "Centro commerciale Letzipark a Zurigo Altstetten"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_letzipark_03.jpg", "caption": {"de": "\u00dcber 50 Gesch\u00e4fte bieten Mode, Schuhe, M\u00f6bel und mehr", "en": "Over 50 Stores Offer Fashion, Shoes, Furniture and More", "fr": "Plus de 50 magasin de mode, de chaussures, de meubles et plus encore", "it": "Olte 50 negozi di moda, scarpe, arredamento e altro"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_letzipark_02.jpg", "caption": {"de": "Gesch\u00e4fte und Restaurants im Letzipark", "en": "Shops and Restaurants at Letzipark", "fr": "Des magasins et des restaurants au Letzipark", "it": "Negozi e ristoranti al Letzipark"}}], "updated": "2017-08-22 09:04:56 +0200", "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8048", "streetAddress": "Baslerstrasse 50", "phone": "+41 44 497 52 52", "email": "info@letzipark.ch", "url": "www.letzipark.ch"}, "geo": {"latitude": "47.387561100000", "longitude": "8.497703400000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Samstag 09.00 &ndash; 20.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Saturday 9.00am &ndash; 8.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au samedi 9h &ndash; 20h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a sabato 9.00 &ndash; 20.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3875611 8.497703400000001)", "district_id": 9}, {"id": "6167", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Food & Delicacy"], "name": {"de": "Hiltl Shop ", "en": "Hiltl Shop ", "fr": "Hiltl Shop ", "it": "Hiltl Shop "}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im Hiltl Laden gibt es vegetarische und vegane Feinkost: Salate, Sandwiches, frisch gepresste S\u00e4fte \u2013 und eine vegetarische Metzgerei.", "en": "In the Hiltl shop, you can find vegetarian and vegan delicatessens products \u2013 salads, sandwiches and freshly squeezed fruit juices \u2013 and a vegetarian butcher\u2019s shop.", "fr": "Le magasin Hiltl propose salades, sandwichs et jus de fruits frais exquis pour v\u00e9g\u00e9tariens et v\u00e9g\u00e9taliens \u2013 et dispose d'une boucherie v\u00e9g\u00e9tarienne.", "it": "Nel negozio dell'Hiltl, chiamato Hiltl Laden, si trovano prelibatezze vegetariane e vegane: insalate, sandwich, spremute fresche e una macelleria vegetariana."}, "description": {"de": "<p>Gleich neben dem Haus Hiltl, dem \u00e4ltesten vegetarische Restaurant der Welt, er\u00f6ffnete im November 2013 der Hiltl Laden mit der ersten vegetarischen Metzgerei der Schweiz im edlen Tante-Emma-Stil.<br><br>An der &laquo;Metzger-Theke&raquo; werden Fleischalternativen wie Tofu, Seitan, Tempeh, Paneer oder Soja-Wurstwaren sowie das beliebte Hiltl-Tatar, Z\u00fcri-Geschnetzeltes oder hausgemachtes Cordon bleu im Offenverkauf angeboten. Das &laquo;Grab &amp; Go&raquo; Sortiment bietet frische Salate und Sandwiches zum Mitnehmen und die Weinregale sind gef\u00fcllt mit feinen Tropfen, die jedes Vegi-Men\u00fc komplettieren.</p>", "en": "<p>The Hiltl shop, housing Switzerland&rsquo;s very first vegetarian butcher&rsquo;s shop, opened in November 2013 next door to the Haus Hiltl, the oldest vegetarian restaurant in the world.<br><br>At the &ldquo;butcher&rsquo;s counter&rdquo;, customers can purchase meat alternatives such as tofu, seitan, tempeh, paneer or soy sausages, as well as the popular Hiltl tatare, Z\u00fcri-Geschnetzeltes or cordon bleu, all made using meat substitutes. The Grab &amp; Go range offers fresh salads and sandwiches to take out, while the wine shelves are filled with quality wines that perfectly complement each and every vegetarian menu.</p>", "fr": "<p>Le magasin Hiltl a ouvert en novembre 2013, juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la maison Hiltl - le plus ancien restaurant v\u00e9g\u00e9tarien au monde -&nbsp; avec la premi\u00e8re boucherie v\u00e9g\u00e9tarienne de Suisse, dans le pur style des petites \u00e9piceries d&#39;antan.<br><br>Au comptoir de la boucherie vous sont propos\u00e9es des alternatives aux viandes comme le tofu, le seitan, le tempeh, le paneer ou des produits de charcuterie \u00e0 base de soja ainsi que le fameux tartare Hiltl, l&#39;\u00e9minc\u00e9 zurichois ou le cordon-bleu maison, vendus au d\u00e9tail. La gamme &laquo; Grab &amp; Go &raquo; se compose de salades et sandwichs frais et les rayons sont&nbsp; garnis de bons vins pour accompagner les plats v\u00e9g\u00e9tariens.&nbsp;</p>", "it": "<p>Proprio accanto allo Haus Hiltl, il ristorante vegetariano pi\u00f9 antico del mondo, nel novembre del 2013 ha aperto il negozio Hiltl Laden con la prima macelleria vegetariana della Svizzera, nello stile tipico dei negozietti sotto casa.<br><br>Al bancone della macelleria si vendono alternative alla carne, come tofu, seitan, tempeh, paneer o insaccati di soia, nonch\u00e9 la famosa tartare Hiltl, lo spezzatino alla zurighese vegetariano o il cordon bleu artigianale. L&#39;assortimento &quot;Grab &amp; Go&quot; propone insalate e sandwich freschi da asporto, mentre gli scaffali del vino sono colmi di bottiglie pregiate, che completano al meglio ogni menu vegetariano.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Hiltl Laden", "en": "Hiltl Shop", "fr": "Magasin Hiltl", "it": "Hiltl Laden"}, "text_teaser": {"de": "Im Hiltl Laden gibt es vegetarische und vegane Feinkost \u2013 und eine vegetarische Metzgerei.", "en": "In the Hiltl shop, you can find vegetarian and vegan delicatessen products \u2013 and a vegetarian butcher\u2019s shop", "fr": "Au Hiltl, on trouve des aliments pour v\u00e9g\u00e9tariens et v\u00e9g\u00e9taliens \u2013 et une boucherie v\u00e9g\u00e9tarienne", "it": "Nel negozio dell'Hiltl, chiamato Hiltl Laden, si trovano prelibatezze vegetariane e vegane e una macelleria vegetariana"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_hiltl-laden_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2017-12-18 12:05:39 +0100", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "St. Annagasse 18", "phone": "+41 44 227 70 27", "email": "info@hiltl.ch", "url": "www.hiltl.ch/laden"}, "geo": {"latitude": "47.373544900000", "longitude": "8.536375100000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag&nbsp; 10.00 &ndash; 19.00 Uhr (Hiltl Mini-Buffet 11.00&nbsp;&ndash; 14.30 Uhr)<br />Samstag&nbsp; 10.00&nbsp;&ndash; 19.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 10.00am &ndash; 7.00pm (Hiltl Mini-Buffet 11.00am &ndash; 2.30pm)<br />Saturday&nbsp;10.00am &ndash; 7.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 10h &ndash; 19h (Hiltl Mini-Buffet 10h &ndash; 14h30)<br />Samedi 10h &ndash; 19h&nbsp; &nbsp;</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerdi 10.00 &ndash; 19.00 (Hiltl Mini-Buffet 11.00&nbsp;&ndash;&nbsp;14.30)<br />Sabato&nbsp;10.00 &ndash; 19.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3735449 8.536375100000001)", "district_id": 1}, {"id": "6022", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping"], "name": {"de": "Bogen 33", "en": "Bogen 33", "fr": "Bogen 33", "it": "Bogen 33"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Die Anlaufstelle f\u00fcr Design-M\u00f6bel-Liebhaber mitten im pulsierenden Z\u00fcrich-West.\r\n\r\n", "en": "The place to go for design & furniture lovers in the heart of the vibrant Zurich-West quarter.\r\n", "fr": "La r\u00e9f\u00e9rence pour les amoureux de meubles design, en plein centre du quartier vibrant de Zurich-Ouest.\r\n\r\n", "it": "Il crocevia per gli amanti dei mobili di design nel cuore del pulsante quartiere di Zurich-West.\r\n"}, "description": {"de": "<p>In einem alten Kellergew\u00f6lbe gleich beim Bahnhof Hardbr\u00fccke im pulsierenden Z\u00fcrich-West findet der Design-Liebhaber auf 400m2 ein ausgew\u00e4hltes Sortiment an Vintage-M\u00f6beln. Vom Schweizer Klassiker horgenglarus \u00fcber Knoll International und Vitra bis hin zu selber produzierten Kleinserien: Die Auswahl ist breit und ein Besuch lohnt sich jedes Mal aufs Neue. Neben Beratung und Verkauf bietet der Bogen 33 aber auch die Vermietung von M\u00f6beln an.&nbsp;&nbsp;</p>", "en": "<p>Housed in an old vaulted cellar directly next to Hardbr\u00fccke Train Station, in the vibrant Zurich-West quarter, Bogen 33 treats design aficionados to a select range of vintage furniture over an area of 4,300 sq.ft.&nbsp; From the Swiss classic, horgenglarus, to Knoll International and Vitra, right through to self-produced small series, the choice is broad and there is always something new to discover. Besides advising and selling, Bogen 33 also rents out furniture.&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>", "fr": "<p>Dans l&#39;ancienne vo\u00fbte de cave, pr\u00e8s de la gare Hardbr\u00fccke, dans le quartier vibrant de Zurich-Ouest, les amoureux de design trouveront un assortiment choisi de meubles vintage sur 400 m2. Du classique suisse horgenglarus aux petites s\u00e9ries de fabrication locale, en passant par Knoll International et Vitra : le choix est large et chaque visite en vaut vraiment la peine. En plus des prestations de conseil et de vente, Bogen 33 propose aussi la location de meubles.</p>", "it": "<p>In una vecchia cantina a volte, nelle vicinanze della Stazione di Hardbr\u00fccke, nel pulsante quartiere di Z\u00fcrich-West, gli amanti del design trovano 400 m2 con un assortimento selezionato di mobili vintage. Dal classico svizzero horgenglarus, passando per Knoll International e Vitra, sino alle piccole serie di produzione propria: la scelta \u00e8 ampia e merita sempre una visita. Oltre a consulenza e vendita, il Bogen 33 propone anche il noleggio di mobili.&nbsp;&nbsp;</p>"}, "title_teaser": {"de": "Bogen 33", "en": "Bogen 33", "fr": "Bogen 33", "it": "Bogen 33"}, "text_teaser": {"de": "Die Anlaufstelle f\u00fcr Design-M\u00f6bel-Liebhaber mitten im pulsierenden Z\u00fcrich-West.\r\n", "en": "The place to go for design & furniture lovers in the heart of the vibrant Zurich-West quarter.\r\n", "fr": "La r\u00e9f\u00e9rence pour les amoureux de meubles design, en plein centre du quartier vibrant de Zurich-Ouest.\r\n\r\n", "it": "Il crocevia per gli amanti dei mobili di design nel cuore del pulsante quartiere di Zurich-West.\r\n\r\n"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_bogen33_03.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_bogen33_01.jpg", "caption": {"de": "Bogen33", "en": "Bogen33", "fr": "Bogen33", "it": "Bogen33"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_bogen33_02.jpg", "caption": {"de": "Bogen33", "en": "Bogen33", "fr": "Bogen33", "it": "Bogen33"}}], "updated": "2018-10-09 10:46:50 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Geroldstrasse 33", "phone": "+41 44 400 00 33", "email": "info@bogen33.ch", "url": "www.bogen33.ch"}, "geo": {"latitude": "47.385776600000", "longitude": "8.518415700000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 12.00 &ndash; 19.00 Uhr<br>Samstag 10.00 &ndash; 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 12.00am &ndash; 7.00pm<br>Saturday 10.00am &ndash; 6.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 12h &ndash; 19h<br>Samedi 10h &ndash; 18h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 12.00 &ndash; 19.00<br>Sabato 10.00 &ndash; 18.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3857766 8.5184157)", "district_id": 5}, {"id": "5904", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Fashion & Accessoires"], "name": {"de": "Big Flagship Store", "en": "Big Flagship Store", "fr": "Big Flagship Store", "it": "Big Flagship Store"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Der Concept-Store in Z\u00fcrich f\u00fcr die trendige, junge Frau.\r\n\r\n", "en": "The concept store for the fashion-conscious young woman\r\n", "fr": "Le concept-store de Zurich pour les jeunes femmes branch\u00e9es.\r\n\r\n", "it": "Il concept store zurighese per le giovani donne alla moda.\r\n\r\n"}, "description": {"de": "<p>Wer jung ist, auf Fashion steht und Z\u00fcrich mag, liebt Big Nur Z\u00fcrich. Hier findet Frau \u00fcberraschende Styles und Aufsehen erregende Looks. Big Nur Z\u00fcrich setzt Akzente, ob mit den exklusiven Big Nur Z\u00fcrich Designs oder mit internationalen Brands.</p><p>Nebst dem Hauptgesch\u00e4ft an der Bahnhofstrasse ist Big Nur Z\u00fcrich auch an folgenden Standorten vertreten: Limmatquai, ShopVille Z\u00fcrich HB, Airport Center, Im Viadukt</p>", "en": "<p>If you are young, into Zurich and have a passion for fashion, you&#39;ll love Big Nur Z\u00fcrich. Here, women can find hip styles and eye-catching looks. Big Nur Z\u00fcrich is a vibrant addition to the young fashion scene, whether with its own exclusive designs or with international brands.</p><p>Besides the main store on Bahnhofstrasse, Big Nur Z\u00fcrich can also be found at Limmatquai, ShopVille at Zurich Main Train Station, Airport Center and Im Viadukt.&nbsp;&nbsp;</p>", "fr": "<p>Tous les jeunes qui aiment la mode et Zurich adorent Big Nur Z\u00fcrich. Ici, les femmes d\u00e9couvrent des styles surprenants et des looks exceptionnels. Big Nur Z\u00fcrich met l&#39;accent sur&nbsp; les designs Big Nur Z\u00fcrich exclusifs ou sur les marques internationales.</p><p>Hormis la boutique principale de la Bahnhofstrasse, Big Nur Z\u00fcrich est repr\u00e9sent\u00e9 sur les sites suivants: Limmatquai, ShopVille Z\u00fcrich gare centrale, Airport Center, Im Viadukt</p>", "it": "<p>Chi \u00e8 giovane, segue la moda e apprezza Zurigo ama anche Big Nur Z\u00fcrich. Qui, le giovani donne trovano stili sorprendenti e look che catturano ogni sguardo. Big Nur Z\u00fcrich pone accenti tanto con esclusivi design Big Nur Z\u00fcrich quanto con marchi internazionali.</p><p>Oltre al negozio principale nella Bahnhofstrasse, Big Nur Z\u00fcrich vanta anche le seguenti filiali: Limmatquai, ShopVille nella Stazione Centrale di Zurigo, Airport Center, Im Viadukt</p>"}, "title_teaser": {"de": "Big Flagship Store", "en": "Big Flagship Store", "fr": "Big Flagship Store", "it": "Big Flagship Store"}, "text_teaser": {"de": "Der Concept-Store in Z\u00fcrich f\u00fcr die trendige, junge Frau.\r\n\r\n", "en": "The concept store for the fashion-conscious young woman", "fr": "Le concept-store de Zurich pour les jeunes femmes branch\u00e9es.", "it": "Il concept store zurighese per le giovani donne alla moda.\r\n\r\n"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_big.jpg"}, "photo": [], "updated": "2020-01-17 09:51:44 +0100", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Bahnhofstrasse 73", "phone": "+41 43 344 61 44", "email": "contact@bigzh.ch", "url": "www.bigzh.ch"}, "geo": {"latitude": "47.374480100000", "longitude": "8.538301100000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 09.00 &ndash; 20.00 Uhr<br>Samstag 09.00 &ndash; 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 9.00am &ndash; 8.00pm<br />Saturday 9.00am &ndash; 6.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 9h &ndash; 20h<br>Samedi 9h &ndash; 18h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 9.00 &ndash; 20.00<br>Sabato 9.00 &ndash; 18.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3744801 8.5383011)", "district_id": 1}, {"id": "5398", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Fashion & Accessoires", "Watches & Jewelry"], "name": {"de": "Lalique", "en": "Lalique", "fr": "Lalique", "it": "Lalique"}, "description": {"de": "<p>Die 2013 er\u00f6ffnete Z\u00fcrcher Lalique Boutique bietet aussergew\u00f6hnliche Interior Design- und dekorative Objekte, Wohnaccesoires, M\u00f6bel, Schmuck und Parf\u00fcm. Durch den genialen K\u00fcnstler Ren\u00e9 Lalique vor \u00fcber hundert Jahren ins Leben gerufen, ist das Unternehmen ein stolzes Symbol von ultimativem franz\u00f6sischem Luxus und ein Juwel in der Krone der Kristallindustrie. Heute findet der Mythos Lalique als wahrhaft zeitlose Lifestyle-Marke seine Fortsetzung.</p>", "en": "<p>In 2013, Lalique opened a boutique in Z\u00fcrich, where you can discover decorative items, interior design pieces, stunning home accessories and furniture, jewels and perfumes. Since its creation over a century ago, by Ren\u00e9 Lalique his ingenious founder, Lalique has endured as the ultimate symbol of French luxury and one of the jewels in the crown of Crystal industry worldwide. Today, Lalique continues to thrive as a truly timeless lifestyle brand.</p>", "fr": "<p>Fin 2013, Lalique a ouvert une boutique \u00e0 Z\u00fcrich, o\u00f9 vous pouvez d\u00e9couvrir de superbes objets d\u00e9coratifs, des pi\u00e8ces d&rsquo;architecture d&rsquo;int\u00e9rieur, du mobilier exceptionnel, des bijoux et des parfums. Depuis sa cr\u00e9ation par Ren\u00e9 Lalique, artiste de g\u00e9nie, il y a plus d&rsquo;un si\u00e8cle, Lalique s&rsquo;est impos\u00e9 comme le symbole ultime du luxe \u00e0 la fran\u00e7aise et un des fleurons du Cristal. Aujourd&rsquo;hui, Lalique s&rsquo;inscrit comme une Maison r\u00e9solument intemporelle.</p>", "it": "<p>Inaugurata nel 2013, la Lalique Boutique propone oggetti insoliti per l&rsquo;interior design e la decorazione, complementi d&rsquo;arredo, mobili, gioielli e profumi. Nata pi\u00f9 di cento anni fa ad opera del geniale artista Ren\u00e9 Lalique, l&rsquo;azienda \u00e8 un fiero simbolo del lusso francese pi\u00f9 puro e un gioiello nella corona dell&rsquo;industria del cristallo. Oggi, il mito Lalique prosegue come marchio di lifestyle intramontabile.</p>"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_lalique_01.jpg", "caption": {"de": "Lalique Boutique Z\u00fcrich", "en": "Lalique Boutique Zurich", "fr": "Lalique Boutique Zurich", "it": "Lalique Boutique Zurigo"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_lalique_02.jpg", "caption": {"de": "Lalique Boutique Aussenansicht", "en": "Lalique Boutique Exterior View Zurich", "fr": "Lalique Boutique aspect ext\u00e9rieur", "it": "Lalique Boutique Zurigo"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_lalique_03.jpg", "caption": {"de": "Lalique Boutique Innenansicht", "en": "Lalique Boutique Inside", "fr": "Lalique Boutique", "it": "Lalique Boutique"}}], "updated": "2017-08-22 09:04:56 +0200", "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Talstrasse 27", "phone": "+41 44 212 02 22", "email": "boutique.zuerich@lalique.ch", "url": "www.lalique.com"}, "geo": {"latitude": "47.369066000000", "longitude": "8.537681700000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 10.00 &ndash; 19.00 Uhr</p><p>Samstag 10.00 &ndash; 16.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 10.00am &ndash; 7.00pm</p><p>Saturday 10.00am &ndash; 4.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 10h &ndash; 19h</p><p>samedi 10h &ndash; 16h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 10.00 &ndash; 19.00</p><p>sabato 10.00 &ndash; 16.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.369066 8.5376817)", "district_id": 1}, {"id": "5340", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Fashion & Accessoires", "Souvenirs & Gifts"], "name": {"de": "RRRevolve Fair Fashion & Eco Concept Store", "en": "RRRevolve Fair Fashion & Eco Concept Store", "fr": "RRRevolve Fair Fashion & Eco Concept Store", "it": "RRRevolve Fair Fashion & Eco Concept Store"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Den Laden f\u00fcr faire Mode, nachhaltige Produkte und Eco Design gibt\u2019s in Z\u00fcrich gleich zweimal. \r\n\r\n", "en": "The store for fair fashion, sustainable products, and eco design can be found not once, but twice in Zurich. \r\n", "fr": "La boutique de mode \u00e9quitable, produits durables et design \u00e9cologique a deux succursales \u00e0 Zurich.\r\n\r\n", "it": "Il negozio di moda equosolidale, prodotti sostenibili e design ecologico ha ben due filiali a Zurigo. \r\n\r\n"}, "description": {"de": "<h3>RRREVOLVE Fair Fashion Store</h3><p>Mitten im Niederdorf, direkt am Hirschenplatz befindet sich der RRREVOLVE Fair Fashion Store mit einer umfangreichen Auswahl an nachhaltiger und fair produzierter Mode. Das gesamte Sortiment ist sorgf\u00e4ltig ausgesucht. Das beginnt schon beim Rohstoff &ndash; s\u00e4mtliche Teile sind aus Bio-Baumwolle, Tencel und weiteren nachhaltigen Materialien gefertigt.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">RRREVOLVE Eco Concept Store</span></p><p>Ob der Rucksack von Sandqvist, eine Holz-Sonnenbrille oder das coole Beanie vom lokalen Streetwear-Label &ndash; Im RRREVOLVE Eco Concept Store im Kreis 5 findet man neben Accessoires, Heimtextilien und Geschenken auch Produkte f\u00fcr Haushalt und Garten. Alles nach den Kriterien Stil, Qualit\u00e4t, Nachhaltigkeit und Fairness assortiert.</p>", "en": "<h3>RRREVOLVE Fair Fashion Store</h3><p>In the heart of the Niederdorf, directly on Hirschenplatz, is the RRREVOLVE Fair Fashion Store, offering a broad assortment of sustainable and fair-trade fashion. The entire range has been carefully selected, starting with raw materials: all the products are made from organic cotton, Tencel, or other sustainable materials.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">RRREVOLVE Eco Concept Store</span></p><p>Whether a rucksack from Sandqvist, wooden framed sunglasses, or a cool beanie from the local Streetwear label: at the RRREVOLVE Eco Concept Store in Zurich&rsquo;s Kreis 5 district, shoppers can find accessories, home textiles, and gifts, as well as household and garden items. Everything has been selected according to the criteria style, quality, sustainability, and fairness.&nbsp;</p>", "fr": "<h3>RRREVOLVE Fair Fashion Store</h3><p>Situ\u00e9 \u00e0 Hirschenplatz, au c\u0153ur du quartier Niederdorf de la vieille ville zurichoise, la boutique &laquo;&nbsp;RRREVOLVE Fair Fashion&nbsp;&raquo; propose un vaste choix de v\u00eatements produits de fa\u00e7on \u00e9quitable et durable. Tous les produits de la gamme ont \u00e9t\u00e9 soigneusement s\u00e9lectionn\u00e9s et sont fabriqu\u00e9s \u00e0 base de mat\u00e9riaux durables comme du coton bio ou du tencel.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">RRREVOLVE Eco Concept Store</span></p><p>Sac \u00e0 dos de Sandqvist, lunettes de soleil en bois ou bonnet d&rsquo;un label streetwear local&nbsp;: la boutique &laquo;&nbsp;RRREVOLVE Eco Concept Store&nbsp;&raquo; dans le cinqui\u00e8me arrondissement de Zurich vend une large gamme de produits. On y trouve accessoires, linge de maison, cadeaux ainsi que des produits de m\u00e9nage et de jardinage. La boutique mise sur le style, la qualit\u00e9 ainsi que sur la production durable et \u00e9quitable de ses produits.&nbsp;</p>", "it": "<h3>RRREVOLVE Fair Fashion Store</h3><p>Nel cuore del Niederdorf, sulla Hirschenplatz, si trova il RRREVOLVE Fair Fashion Store, con una vasta selezione di moda sostenibile ed equosolidale. L&rsquo;intero assortimento viene scelto con estrema cura, a partire dalle materie prime: tutti i capi, infatti, sono in cotone biologico, Tencel e altri materiali sostenibili.&nbsp;</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">RRREVOLVE Eco Concept Store</span></p><p>Che si tratti di uno zaino di Sandqvist, di un paio di occhiali da sole con montatura in legno o del berretto alla moda di una firma di streetwear locale, al RRREVOLVE Eco Concept Store, nel Kreis 5, si trovano accessori, biancheria, regali e prodotti per casa e giardino. Tutti all&rsquo;insegna di stile, qualit\u00e0, sostenibilit\u00e0 ed equosolidariet\u00e0.</p>"}, "title_teaser": {"de": "RRREVOLVE Fair Fashion & Eco Concept Store", "en": "RRRevolve Fair Fashion & Eco Concept Store", "fr": "RRRevolve Fair Fashion & Eco Concept Store", "it": "RRRevolve Fair Fashion & Eco Concept Store"}, "text_teaser": {"de": "Der Laden f\u00fcr Fair Fashion und nachhaltiges Design. Gleich zweimal in Z\u00fcrich. \r\n\r\n", "en": "The store for fair fashion and sustainable design \u2013 not once, but twice in Zurich. ", "fr": "La boutique de mode \u00e9quitable, produits durables et design \u00e9cologique a deux succursales \u00e0 Zurich.\r\n", "it": "Il negozio per moda equosolidale e design sostenibile. Con due filiali a Zurigo. "}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_rrrevolve_01.jpg", "caption": {"de": "rrrevolve Concept Store", "fr": "rrrevolve Concept Store", "it": "rrrevolve Concept Store"}}, "photo": [], "updated": "2018-10-25 17:12:27 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Faire Mode & Accessoires", "Aus nachhaltiger Produktion", "Sinnvolle Geschenke"], "en": ["Fair fashion & accessories", "Sustainable production ", "Ethical gifts "], "fr": ["Mode et accessoires \u00e9quitables", "Production durable", "Cadeaux responsables"], "it": ["Moda e accessori equosolidali", "Da produzione sostenibile", "Regali utili"]}, "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Niederdorfstrasse 17", "phone": "+41 44 261 02 27", "email": "info@rrrevolve.ch", "url": "www.rrrevolve.ch"}, "geo": {"latitude": "47.373610300000", "longitude": "8.543578800000"}, "openingHours": {"de": "<p>RRREVOLVE Fair Fashion<br />Niederdorfstrasse 17<br />8001 Z\u00fcrich&nbsp;<br />Montag bis Freitag: 11.00 Uhr &ndash; 19.00 Uhr<br />Samstag: 11.00 Uhr &ndash; 18.00 Uhr</p><p>RRREVOLVE Eco Concept Store<br />Josefstrasse 45<br />8005 Z\u00fcrich<br />Dienstag bis Freitag: 12.00 Uhr &ndash; 19.00 Uhr<br />Samstag: 11.00 Uhr &ndash; 17.00 Uhr</p>", "en": "<p><br />RRREVOLVE Fair Fashion<br />Niederdorfstrasse 17<br />8001 Z\u00fcrich<br />Monday &ndash; Friday, 11 &ndash; 7pm<br />Saturday, 11am &ndash; 6pm</p><p>RRREVOLVE Eco Concept Store<br />Josefstrasse 45<br />8005 Z\u00fcrich<br />Tuesday &ndash; Friday, 12 &ndash; 7pm<br />Saturday, 11am &ndash; 5pm</p><p>&nbsp;</p>", "fr": "<p>RRREVOLVE Fair Fashion<br />Niederdorfstrasse 17<br />8001 Zurich<br />Du lundi au vendredi, 11h &ndash; 19h<br />\u200bSamedi 11h &ndash; 18h</p><p>RRREVOLVE Eco Concept Store<br />Josefstrasse 45<br />8005 Z\u00fcrich<br />De mardi \u00e0 vendredi 12h &ndash; 19h<br />Samedi 11h &ndash; 17h</p><p>&nbsp;</p>", "it": "<p>RRREVOLVE Fair Fashion<br />Niederdorfstrassse 17<br />8001 Z\u00fcrich<br />Da luned\u00ec a venerd\u00ec 11.00 &ndash; 19.00<br />Sabato 11.00 &ndash; 18.00</p><p>RRREVOLVE Eco Concept Store<br />Josefstrasse 45<br />8005 Z\u00fcrich<br />Da marted\u00ec a venerd\u00ec 12.00 &ndash; 19.00<br />Sabato 11.00 &ndash; 17.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3736103 8.543578800000001)", "district_id": 1}, {"id": "4375", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Fashion & Accessoires"], "name": {"de": "Opia", "en": "Opia", "fr": "Opia", "it": "Opia"}, "description": {"de": "<p>Opia verkauft exklusive Mode und Accessoires von hier weniger bekannten asiatischen Designern. Das Angebot bei Opia ist einzigartig und nur in wenigen westlichen Metropolen erh\u00e4ltlich.</p>", "en": "<p>Opia sells exklusive fashion and accessoires from selected Asian designers. The range of products at Opia is unique and can be found in few western Metropolis only.</p>", "fr": "<p>Opia propose des pi\u00e8ces de mode et accessoires exclusifs sign\u00e9s par des cr\u00e9ateurs asiatiques peu connus en Suisse. Unique en son genre, l&rsquo;assortiment Opia n&rsquo;est disponible que dans certaines m\u00e9tropoles occidentales.</p>", "it": "<p>Opia vende moda e accessori esclusivi di stilisti asiatici che qui godono di una fama pi\u00f9 contenuta. L&rsquo;offerta di Opia \u00e8 unica e disponibile solo in poche metropoli occidentali.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Opia", "en": "Opia", "fr": "Opia", "it": "Opia"}, "text_teaser": {"de": "Opia verkauft exklusive Mode und Accessoires von hier weniger bekannten asiatischen Designern.", "en": "Opia sells exklusive fashion and accessoires from selected Asian designers. ", "fr": "Opia propose des pi\u00e8ces de mode et accessoires exclusifs sign\u00e9s par des cr\u00e9ateurs asiatiques peu connus en Suisse.", "it": "Opia vende moda e accessori esclusivi di stilisti asiatici che qui godono di una fama pi\u00f9 contenuta."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_opia_01_0.jpg"}, "photo": [], "updated": "2017-08-22 09:04:56 +0200", "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8004", "streetAddress": "Europaallee 72", "phone": "+41 43 243 32 82", "email": "info@opiashop.com", "url": "www.opiashop.com"}, "geo": {"latitude": "47.378691862565", "longitude": "8.533276274856"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag 11.00 &ndash; 19.00 Uhr<br>Dienstag bis Freitag 09.00 &ndash; 19.00 Uhr<br>Samstag 09.00 &ndash; 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday 11.00am &ndash; 7.00pm<br>Tuesday to Friday 9.00am &ndash; 7.00pm<br>Saturday 9.00am &ndash; 6.00pm</p>", "fr": "<p>Lundi 11h &ndash; 19h<br>Du mardi au vendredi 9h &ndash; 19h<br>Samedi 9h &ndash; 18h</p><p>&nbsp;</p>", "it": "<p>Luned\u00ec 11.00 &ndash; 19.00<br>Marted\u00ec a venerd\u00ec 9.00 &ndash; 19.00<br>Sabato 9.00 &ndash; 18.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.378691862565 8.533276274856)", "district_id": 4}, {"id": "4037", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Fashion & Accessoires", "Markets"], "name": {"de": "Rosenhof Markt", "en": "Rosenhof Market", "fr": "March\u00e9 Rosenhof", "it": "Mercatino del Rosenhof"}, "description": {"de": "<p>In der malerischen Z\u00fcrcher Altstadtkulisse gibt es am Rosenhof-Markt nebst vielen Geheimnissen aus fernen L\u00e4ndern auch original Schweizer Handarbeit zu entdecken. Zum Angebot geh\u00f6ren Kleider, Schmuck, Edelsteine, Lederartikel, handgefertigte T\u00f6pfereien, kulinarische Leckereien und Gegenst\u00e4nde aus antiken Zeiten.</p>", "en": "<p>At the Rosenhof Market in the picturesque setting of Zurich&rsquo;s Old Town, you will not only find objects from distant lands, but also original Swiss handicrafts. The items being offered for sale include clothes, jewelry, precious stones, leather goods, handmade pottery, culinary delicacies and antiques.</p>", "fr": "<p>Au march\u00e9 Rosenhof, coulisse pittoresque de la vieille ville de Zurich, on peut d\u00e9couvrir, \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de nombreux objets myst\u00e9rieux venus de pays lointains, de vrais ouvrages suisses fabriqu\u00e9s main. On y trouvera des habits, des bijoux, des pierres pr\u00e9cieuses, des articles de maroquinerie, des poteries, des d\u00e9lices culinaires et des objets anciens.</p>", "it": "<p>Nella pittoresca cornice del centro storico zurighese si svolge il mercatino del Rosenhof, dove, oltre a cose misteriose di paesi lontani, si trovano anche oggetti artigianali svizzeri. Tra le proposte vi sono indumenti, gioielli, pietre preziose, pelletteria, ceramiche fatte a mano, prelibatezze culinarie e oggetti di epoche antiche.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Rosenhof Markt", "en": "Rosenhof Market", "fr": "March\u00e9 Rosenhof", "it": "Mercatino del Rosenhof"}, "text_teaser": {"de": "In der malerischen Z\u00fcrcher Altstadtkulisse gibt es am Rosenhof-Markt nebst vielen Geheimnissen aus fernen L\u00e4ndern auch original Schweizer Handarbeit zu entdecken.", "en": "At the Rosenhof Market in the picturesque setting of Zurich\u2019s Old Town, you will not only find objects from distant lands, but also original Swiss handicrafts. ", "fr": "Au march\u00e9 Rosenhof, coulisse pittoresque de la vieille ville de Zurich, on peut d\u00e9couvrir, \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de nombreux objets myst\u00e9rieux venus de pays lointains, de vrais ouvrages suisses fabriqu\u00e9s main.", "it": "Nella pittoresca cornice del centro storico zurighese si svolge il mercatino del Rosenhof, dove, oltre a cose misteriose di paesi lontani, si trovano anche oggetti artigianali svizzeri. "}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_platzhalter_rosenhof.jpg", "caption": {"de": "Flohmarkt Z\u00fcrich", "en": "Zurich Flea Market", "fr": "Zurich Flea Market"}}, "photo": [], "updated": "2019-03-08 13:29:19 +0100", "place": ["Outdoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Rosenhof", "email": "info@rosenhof.ch", "url": "https://www.zuerich.com/node/4037"}, "geo": {"latitude": "47.372874840306", "longitude": "8.543299927122"}, "openingHours": {"de": "<p>M\u00e4rz bis Oktober:<br />Donnerstag, 10.00 &ndash; 20.00 Uhr<br />Samstag, 10.00 &ndash; 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>March - October:<br />Thursday, 10am &ndash; 8pm<br />Saturday, 10am &ndash; 5pm</p>", "fr": "<p>De mars \u00e0 l&rsquo;octobre&nbsp;:<br>Jeudi 10h &ndash; 20h<br>Samedi 10h &ndash; 17h</p>", "it": "<p>Da marzo a ottobre:<br>Gioved\u00ec 10.00 &ndash; 20.00<br>Sabato 10.00 &ndash; 17.00</p>"}, "geometry": "POINT (47.372874840306 8.543299927122)", "district_id": 1}, {"id": "4032", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Food & Delicacy", "Markets"], "name": {"de": "Blumen- und Gem\u00fcsemarkt Oerlikon", "en": "Market Oerlikon", "fr": "March\u00e9 Oerlikon", "it": "Mercatino Oerlikon"}, "description": {"de": "<p>Der grosse Marktplatz hinter dem Bahnhof Oerlikon und nahe dem Messegel\u00e4nde lockt mit Brot, feinen Z\u00f6pfen, frisch gefangenen Fischen, K\u00e4se und Pasta, des Weiteren Gem\u00fcse und Obst direkt vom Produzenten. Die Auswahl von frischen Pilzen, Gew\u00fcrzen und Kr\u00e4utern, herrlichen Blumenstr\u00e4ussen in allen Gr\u00f6ssen und Variationen l\u00e4sst nichts zu w\u00fcnschen \u00fcbrig.</p>", "en": "<p>The large marketplace behind Oerlikon Railway Station and near the exhibition center tempts visitors with breads, delicious &ldquo;Zopf&rdquo; (a braided Swiss bread), freshly caught fish, cheeses and pasta, as well as vegetables and fruit directly from the producer. The selection of fresh mushrooms, herbs and spices, as well as all sizes and variations of gorgeous bouquets provide fantastic variety.</p>", "fr": "<p>Le grand march\u00e9 derri\u00e8re la gare d&rsquo;Oerlikon, pr\u00e8s du terrain d&rsquo;exposition, attire le public avec son pain, ses d\u00e9licieuses tresses, ses poissons frais, ses fromages et p\u00e2tes ainsi que ses fruits et l\u00e9gumes qui arrivent directement des producteurs. Le choix de champignons frais, d&rsquo;herbes aromatiques et d&rsquo;\u00e9pices ainsi que les merveilleux bouquets de fleurs si vari\u00e9s ne laissent aucun d\u00e9sir inexauc\u00e9.</p>", "it": "<p>La grande Marktplatz dietro alla stazione di Oerlikon e vicino al centro fieristico, attira con pane, deliziose trecce, pesce fresco, formaggio e pasta, cos\u00ec come frutta e verdura direttamente dal produttore. La scelta di funghi freschi, spezie, erbe aromatiche e incantevoli mazzi di fiori di tutte le dimensioni e tipi soddisfa qualsiasi capriccio.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Blumen- und Gem\u00fcsemarkt Oerlikon", "en": "Market Oerlikon", "fr": "March\u00e9 Oerlikon", "it": "Mercatino Oerlikon"}, "text_teaser": {"de": "Die Auswahl von frischen Pilzen, Gew\u00fcrzen und Kr\u00e4utern, herrlichen Blumenstr\u00e4ussen in allen Gr\u00f6ssen und Variationen l\u00e4sst nichts zu w\u00fcnschen \u00fcbrig.", "en": "A selection of fresh mushrooms, herbs and spices, as well as all sizes and variations of gorgeous bouquets provide fantastic variety.", "fr": "Le choix de champignons frais, d\u2019herbes aromatiques et d\u2019\u00e9pices ainsi que les merveilleux bouquets de fleurs si vari\u00e9s ne laissent aucun d\u00e9sir inexauc\u00e9.", "it": "La scelta di funghi freschi, spezie, erbe aromatiche e incantevoli mazzi di fiori di tutte le dimensioni e tipi soddisfa qualsiasi capriccio."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_markt_oerlikon.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_wochenmarkt_oerlikon_zt_8770.jpg", "caption": {"de": "Blumen- und Gem\u00fcsemarkt Oerlikon", "en": "Market Oerlikon", "fr": "March\u00e9 Oerlikon", "it": "Mercatino Oerlikon"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_wochenmarkt_oerlikon_zt_8772.jpg", "caption": {"de": "Blumen- und Gem\u00fcsemarkt Oerlikon", "en": "Market Oerlikon", "fr": "March\u00e9 Oerlikon", "it": "Mercatino Oerlikon"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_wochenmarkt_oerlikon_zt_8774.jpg", "caption": {"de": "Blumen- und Gem\u00fcsemarkt Oerlikon", "en": "Market Oerlikon", "fr": "March\u00e9 Oerlikon", "it": "Mercatino Oerlikon"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_wochenmarkt_oerlikon_zt_8775.jpg", "caption": {"de": "Blumen- und Gem\u00fcsemarkt Oerlikon", "en": "Market Oerlikon", "fr": "March\u00e9 Oerlikon", "it": "Mercatino Oerlikon"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_wochenmarkt_oerlikon_zt_8778.jpg", "caption": {"de": "Blumen- und Gem\u00fcsemarkt Oerlikon", "en": "Market Oerlikon", "fr": "March\u00e9 Oerlikon", "it": "Mercatino Oerlikon"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_wochenmarkt_oerlikon_zt_8780.jpg", "caption": {"de": "Blumen- und Gem\u00fcsemarkt Oerlikon", "en": "Market Oerlikon", "fr": "March\u00e9 Oerlikon", "it": "Mercatino Oerlikon"}}], "updated": "2017-08-22 09:04:56 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8050", "streetAddress": "", "email": "info@zuercher-maerkte.ch", "url": "www.zuercher-maerkte.ch"}, "geo": {"latitude": "47.410388085124", "longitude": "8.545277197375"}, "openingHours": {"de": "<p>Mittwoch 06.00 &ndash; 11.00 Uhr<br>Samstag 06.00 &ndash; 12.00 Uhr</p>", "en": "<p>Wednesday 6am &ndash; 11am<br>Saturday 6am &ndash; 12pm</p>", "fr": "<p>Mercredi 6h &ndash; 11h<br>Samedi 6h &ndash; 12h</p>", "it": "<p>Mercoled\u00ec 6.00 &ndash; 11.00<br>Sabato 6.00 &ndash; 12.00</p>"}, "geometry": "POINT (47.410388085124 8.545277197375)", "district_id": 11}, {"id": "4026", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Food & Delicacy", "Markets"], "name": {"de": "Markthalle im Viadukt", "en": "Market Hall, Viaduct Arches", "fr": "Halle en viaduc", "it": "Halle nel Viadukt"}, "description": {"de": "<p>Sechs Tage die Woche bieten Bauer, Becker und Metzger aus der Region ihre frische Ware an. F\u00fcr einige von ihnen ist Bio Programm. Fragen Sie nach. Und das Markt-Ambiente im Eisenbahnviadukt ist einmalig.</p>", "en": "<p>Farmers, bakers, and butchers from the region offer their fresh products six days a week. Some specialize in organic produce &ndash; ask the traders. And the market ambience under the railway viaduct is unique.</p>", "fr": "<p>Six jours par semaine, des agriculteurs, des boulangers et des bouchers de la r\u00e9gion proposent leurs produits frais \u00e0 la vente, et certains d&rsquo;entre eux uniquement des produits bio. Renseignez-vous: l&rsquo;ambiance du march\u00e9 du viaduc ferroviaire est unique en son genre!</p>", "it": "<p>Sei giorni a settimana, contadini, fornai e macellai della regione propongono i loro prodotti freschi. Per alcuni di loro il programma \u00e8 all&rsquo;insegna del bio. Chiedete informazioni. L&rsquo;atmosfera del mercato nel viadotto \u00e8 unica.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Markthalle im Viadukt", "en": "Viaduct Market Hall", "fr": "Halle en viaduc", "it": "Halle nel Viadukt"}, "text_teaser": {"de": "Sechs Tage die Woche bieten Bauer, Becker und Metzger aus der Region ihre frische Ware an.", "en": "Farmers, bakers, and butchers from the region offer their fresh products six days a week. ", "fr": "Six jours par semaine, des agriculteurs, des boulangers et des bouchers de la r\u00e9gion proposent leurs produits frais \u00e0 la vente, et certains d\u2019entre eux uniquement des produits bio.", "it": "Sei giorni a settimana, contadini, fornai e macellai della regione propongono i loro prodotti freschi. "}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_markthalle-viadukt_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2017-08-22 08:55:21 +0200", "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Limmatstrasse 231", "url": "http://www.im-viadukt.ch/de/markthalle/"}, "geo": {"latitude": "47.388092014995", "longitude": "8.526479557212"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Samstag 09.00 &ndash; 20.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Saturday 9.00am &ndash; 8.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au samedi 9h &ndash; 20h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a sabato 9.00 &ndash; 20.00</p>"}, "geometry": "POINT (47.388092014995 8.526479557211999)", "district_id": 5}, {"id": "3995", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Food & Delicacy", "Markets"], "name": {"de": "Blumen- und Gem\u00fcsemarkt Helvetiaplatz", "en": "Market at Helvetiaplatz", "fr": "March\u00e9 de la Helvetiaplatz", "it": "Mercatino sulla Helvetiaplatz"}, "description": {"de": "<p>Im multikulturellen Viertel Z\u00fcrichs ist die ganze Welt zu Hause. Und am traditionellen Lebensmittelmarkt treffen so viele Nationalit\u00e4ten aufeinander, wie sonst wohl an keinem anderen Z\u00fcrcher Markt. Die Besuchenden erwartet ein bunter Mix aus einheimischen und exotischen Produkten.</p>", "en": "<p>All the world is at home in Zurich&rsquo;s multicultural quarter, and at the traditional fresh food market, there are probably more nationalities represented than at any other market in Zurich. A colorful mixture of home-grown and exotic products awaits visitors.</p>", "fr": "<p>Le monde entier semble avoir trouv\u00e9 un chez soi dans le quartier multiculturel de Zurich. Plus que tout autre march\u00e9 de la ville, le march\u00e9 traditionnel aux victuailles est le rendez-vous d&rsquo;un tr\u00e8s grand nombre de nationalit\u00e9s. Les visiteurs y trouveront un parfait assortiment de produits du terroir et de produits exotiques.</p>", "it": "<p>Nel quartiere multiculturale di Zurigo si incontra tutto il mondo. Al tradizionale mercato alimentare si radunano tante nazionalit\u00e0 come in nessun altro mercatino zurighese. I visitatori vengono accolti da un variopinto mix di prodotti nazionali ed esotici.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Markt am Helvetiaplatz", "en": "Market at Helvetiaplatz", "fr": "March\u00e9 de la Helvetiaplatz", "it": "Mercatino Helvetiaplatz"}, "text_teaser": {"de": "Im multikulturellen Viertel Z\u00fcrichs ist die ganze Welt zu Hause. Und am traditionellen Lebensmittelmarkt treffen so viele Nationalit\u00e4ten aufeinander, wie sonst wohl an keinem anderen Z\u00fcrcher Markt. ", "en": "All the world is at home in Z\u00fcrich\u2019s multicultural quarter, and at the traditional fresh food market, there are probably more nationalities represented than at any other market in Z\u00fcrich. ", "fr": "Le monde entier semble avoir trouv\u00e9 un chez soi dans le quartier multiculturel de Zurich. ", "it": "Al tradizionale mercato alimentare si radunano tante nazionalit\u00e0 come in nessun altro mercatino zurighese. "}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_market_helvetiaplatz.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_wochenmarkt_helvetiaplatz_zt_5869.jpg", "caption": {"de": "Blumen- und Gem\u00fcsemarkt Helvetiaplatz", "en": "Market at Helvetiaplatz", "fr": "March\u00e9 de la Helvetiaplatz", "it": "Mercatino sulla Helvetiaplatz"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_wochenmarkt_helvetiaplatz_zt_5860.jpg", "caption": {"de": "Blumen- und Gem\u00fcsemarkt Helvetiaplatz", "en": "Market at Helvetiaplatz", "fr": "March\u00e9 de la Helvetiaplatz", "it": "Mercatino sulla Helvetiaplatz"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_wochenmarkt_helvetiaplatz_zt_5864.jpg", "caption": {"de": "Blumen- und Gem\u00fcsemarkt Helvetiaplatz", "en": "Market at Helvetiaplatz", "fr": "March\u00e9 de la Helvetiaplatz", "it": "Mercatino sulla Helvetiaplatz"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_wochenmarkt_helvetiaplatz_zt_5868.jpg", "caption": {"de": "Blumen- und Gem\u00fcsemarkt Helvetiaplatz", "en": "Market at Helvetiaplatz", "fr": "March\u00e9 de la Helvetiaplatz", "it": "Mercatino sulla Helvetiaplatz"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_wochenmarkt_helvetiaplatz_zt_5861.jpg", "caption": {"de": "Blumen- und Gem\u00fcsemarkt Helvetiaplatz", "en": "Market at Helvetiaplatz", "fr": "March\u00e9 de la Helvetiaplatz", "it": "Mercatino sulla Helvetiaplatz"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_wochenmarkt_helvetiaplatz_zt_5871.jpg", "caption": {"de": "Blumen- und Gem\u00fcsemarkt Helvetiaplatz", "en": "Market at Helvetiaplatz", "fr": "March\u00e9 de la Helvetiaplatz", "it": "Mercatino sulla Helvetiaplatz"}}], "updated": "2017-08-22 09:04:56 +0200", "place": ["Outdoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8004", "streetAddress": "Helvetiaplatz", "phone": "+41 44 216 71 11 ", "url": "www.zuercher-maerkte.ch"}, "geo": {"latitude": "47.376098962293", "longitude": "8.526834821443"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag und Freitag 06.00 &ndash; 11.00 Uhr</p>", "en": "<p>Tuesday and Friday 6am &ndash; 11am</p>", "fr": "<p>Mardi et vendredi 6h &ndash; 11h</p>", "it": "<p>Marted\u00ec e venerd\u00ec 6.00 &ndash; 11.00</p>"}, "geometry": "POINT (47.376098962293 8.526834821443)", "district_id": 4}, {"id": "3965", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Swissness", "Food & Delicacy"], "name": {"de": "Das L\u00e4derach Choco-Atelier", "en": "The L\u00e4derach Choco-Atelier", "fr": "L\u00e4derach Choco-Atelier", "it": "L\u00e4derach Choco-Atelier"}, "description": {"de": "<p>Live und frisch: Das L\u00e4derach Choco-Atelier im L\u00e4derach-Schokoladeparadies zeigt vollendete Schweizer Chocolatier-Kunst. Das umfangreiche Sortiment bietet zudem erlesene hauseigene Spezialit\u00e4ten, feinste Markenschokolade und originelle Geschenke &ndash; mitten in Z\u00fcrich.</p>", "en": "<p>Fresh and fine: the L\u00e4derach Choco-Atelier in the L\u00e4derach chocolate shop demonstrates the consummate art of the Swiss chocolatier. The wide selection includes hand-made specialties, the finest chocolate brands, and original gifts &ndash; all in the middle of downtown Z\u00fcrich.</p>", "fr": "<p>La gourmandise en direct: dans le paradis du chocolat de L\u00e4derach, le L\u00e4derach Choco-Atelier montre aux clients l&rsquo;art des chocolatiers suisses \u00e0 son plus haut niveau. Cet assortiment tr\u00e8s complet propose de plus des confiseries raffin\u00e9es faites maison, de d\u00e9licats chocolats de marque et des cadeaux originaux &ndash; en plein c\u0153ur de Z\u00fcrich.</p>", "it": "<p>Bont\u00e0 dal vivo: il L\u00e4derach Choco-Atelier, all&rsquo;interno del paradiso del cioccolato di L\u00e4derach, mostra l&rsquo;impeccabile arte svizzera del cioccolato. Il vasto assortimento offre inoltre deliziose specialit\u00e0 della casa, finissimo cioccolato di marca e regali originali... nel cuore di Zurigo.</p>"}, "title_teaser": {"de": "L\u00e4derach", "en": "L\u00e4derach", "fr": "L\u00e4derach", "it": "L\u00e4derach"}, "text_teaser": {"de": "Live und frisch: Das L\u00e4derach Choco-Atelier im L\u00e4derach-Schokoladeparadies zeigt vollendete Schweizer Chocolatier-Kunst.", "en": "Fresh and fine: the L\u00e4derach Choco-Atelier in the L\u00e4derach chocolate shop demonstrates the consummate art of the Swiss chocolatier.", "fr": "La gourmandise en direct: dans le paradis du chocolat de L\u00e4derach, le L\u00e4derach Choco-Atelier montre aux clients l\u2019art des chocolatiers suisses \u00e0 son plus haut niveau.", "it": "Bont\u00e0 dal vivo: il L\u00e4derach Choco-Atelier, all\u2019interno del paradiso del cioccolato di L\u00e4derach, mostra l\u2019impeccabile arte svizzera del cioccolato."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_laederach_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2018-02-06 11:22:24 +0100", "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Bahnhofstrasse 106", "phone": "+41 44 211 53 72", "email": "info@laederach.ch", "url": "www.laederach.com"}, "geo": {"latitude": "47.376560800000", "longitude": "8.539893400000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 09.00 &ndash; 20.00 Uhr<br>Samstag 09.00 &ndash; 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 9.00am &ndash; 8.00pm<br>Saturday 9.00am &ndash; 6.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 9h &ndash; 20h<br>Samedi 9h &ndash; 18h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 9.00 &ndash; 20.00<br>Sabato 9.00 &ndash; 18.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3765608 8.5398934)", "district_id": 1}, {"id": "3859", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Fashion & Accessoires"], "name": {"de": "Och Sport", "en": "Och Sport", "fr": "Och Sport", "it": "Och Sport"}, "description": {"de": "<p>Auf drei Etagen finden Sie praktisch alles was ein Sportler braucht. Dazu geh\u00f6ren die f\u00fchrenden Marken der Bereiche Schuhe, Sporttextilien, Sportartikel und Damen-, Herren- und Kinderbekleidung. Das Sporthaus Och hat es zum Sport gemacht, f\u00fcr die Kundschaft das Beste zu geben. Das zeigt sich im qualitativ hochwertigen Sortiment und in der kompetenten und freundlichen Beratung.</p>", "en": "<p>On three levels you will find just about anything a sportsman or woman could want. This includes the leading brands in shoes, sportswear, women&#39;s, men&#39;s nad children&#39;s clothing. Och makes a sport of giving their best to their customers. This is reflected in their high-quality range of goods and competent and friendly service.</p>", "fr": "<p>Trois \u00e9tages d\u00e9di\u00e9s au sport sous toutes ses formes, qui feront le bonheur des amateurs. Vous y trouverez ainsi les plus grandes marques du march\u00e9 de chaussures, de v\u00eatements, d&rsquo;articles de sport pour hommes et femmes, ainsi que des \u00e9quipements pour enfants. Le sport pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 du magasin de sport Och est de ne proposer que le meilleur \u00e0 sa client\u00e8le &ndash; et on le remarque dans la qualit\u00e9 de l&rsquo;assortiment, ainsi que dans le conseil, aussi aimable que comp\u00e9tent.</p>", "it": "<p>Su tre piani trovi tutto ci\u00f2 che serve ad un vero sportivo, tra cui i marchi principali di scarpe, articoli sportivi e abbigliamento per uomo, donna e bambini. Offrire il meglio alla propria clientela \u00e8 diventato lo sport preferito di questo negozio. Ci\u00f2 si rispecchia nella qualit\u00e0 dell&lsquo;assortimento e nella consulenza competente e cordiale.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Och Sport", "en": "Och Sport", "fr": "Och Sport", "it": "Och Sport"}, "text_teaser": {"de": "Auf drei Etagen finden Sie praktisch alles was ein Sportler braucht. ", "en": "On three levels you will find just about anything a sportsman or woman could want. ", "fr": "Trois \u00e9tages d\u00e9di\u00e9s au sport sous toutes ses formes, qui feront le bonheur des amateurs.", "it": "Su tre piani trovi tutto ci\u00f2 che serve ad un vero sportivo, tra cui i marchi principali di scarpe, articoli sportivi e abbigliamento per uomo, donna e bambini."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_och_sport_1280x960_19118.jpg"}, "photo": [], "updated": "2019-10-16 15:05:17 +0200", "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Bahnhofstrasse 56", "phone": "+41 44 215 21 21", "email": "info@ochsport.ch", "url": "www.ochsport.ch"}, "geo": {"latitude": "47.373103800000", "longitude": "8.538482600000"}, "openingHours": {"de": "<p>Februar bis Oktober<br>Montag bis Mittwoch und Freitag 09.00 &ndash; 19.00 Uhr<br>Donnerstag 09.00 &ndash; 20.00 Uhr<br>Samstag 09.00 &ndash; 18.00 Uhr</p><p>November bis Januar<br>Montag bis Freitag 09.00 &ndash; 20.00 Uhr<br>Samstag 09.00 &ndash; 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>February to October<br>Monday to Wednesday and Friday 9.00am &ndash; 7.00pm<br>Thursday 9.00am &ndash; 8.00pm<br>Saturday 9.00am &ndash; 6.00pm</p><p>November to January<br>Monday to Friday 9.00am &ndash; 8.00pm<br>Saturday 9.00am &ndash; 6.00pm</p>", "fr": "<p>F\u00e9vrier \u00e0 l&rsquo;octobre<br>Du lundi au mercredi et vendredi 9h &ndash; 19h<br>Jeudi 9h &ndash; 20h<br>Samedi 9h &ndash; 18h</p><p>Novembre au janvier<br>Du lundi au samedi 9h &ndash; 20h<br>Samedi 9h &ndash; 18h</p>", "it": "<p>Da febbraio an ottobre<br>Da luned\u00ec a mercoled\u00ec e venerd\u00ec 9.00 &ndash; 19.00<br>Gioved\u00ec 9.00 &ndash; 20.00<br>Sabato 9.00 &ndash; 18.00</p><p>Novembre a gennaio<br>Da luned\u00ec a mercoled\u00ec 9.00 &ndash; 20.00<br>Sabato 9.00 &ndash; 18.00</p>"}, "geometry": "POINT (47.3731038 8.5384826)", "district_id": 1}, {"id": "3826", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Watches & Jewelry"], "name": {"de": "Les Ambassadeurs", "en": "Les Ambassadeurs", "fr": "Les Ambassadeurs", "it": "Les Ambassadeurs"}, "description": {"de": "<p>Vermittler und Botschafter: Les Ambassadeurs pr\u00e4sentiert traditionell eine erstklassige Verkaufsplattform mit einer breiten Auswahl an hochwertigen Schweizer Uhren von Audemars Piguet, Breitling, Cartier, Jaeger-LeCoultre, Longines, Panerai, Ulysse Nardin sowie exklusive Schmuckst\u00fccke von Pasquale Bruni, Pomellato und vielen anderen.</p><p>Les Ambassadeurs bietet in der ber\u00fchmten Z\u00fcrcher Bahnhofstrasse einen Service Apr\u00e8s-Vente, bei dem man die Uhrmachermeister bei ihrer Arbeit bewundern kann.</p>", "en": "<p>Les Ambassadeurs is a long-established and prestigious boutique offering an exclusive selection of luxury Swiss watches and jewelry brands, including Audemars Piguet, Breitling, Cartier, Jaeger-LeCoultre, Longines, Panerai, Ulysse Nardin, Pasquale Bruni, Pomellato and many more.</p><p>Visitors to the store, located on Zurich&rsquo;s elegant Bahnhofstrasse, can also watch master horologists at work in the customer service department.</p>", "fr": "<p>Jouant le r\u00f4le d&rsquo;interm\u00e9diaire et d&rsquo;\u00e9missaire, Les Ambassadeurs constituent traditionnellement une plateforme haut de gamme qui propose un choix exclusif de marques horlog\u00e8res et de bijoux prestigieuses, telles qu&rsquo;Audemars Piguet, Breitling, Cartier, Jaeger-LeCoultre, Longines, Panerai, Ulysse Nardin, Pasquale Bruni, Pomellato et bien d&rsquo;autres encore.</p><p>Situ\u00e9e dans la magnifique Bahnhofstrasse de Zurich, l&rsquo;enseigne Les Ambassadeurs offre un service apr\u00e8s-vente o\u00f9 l&rsquo;on peut admirer les ma\u00eetres de l&rsquo;horlogerie \u00e0 l&rsquo;\u0153uvre.</p>", "it": "<p>Intermediario ed emissario, Les Ambassadeurs offre tradizionalmente una piattaforma di vendita di prim&rsquo;ordine con un&rsquo; esclusiva scelta di marche preziose come Audemars Piguet, Breitling, Cartier, Jaeger-LeCoultre, Longines, Panerai, Ulysse Nardin, Pasquale Bruni, Pomellato e molte altre.</p><p>Situato sulla bellissima Bahnhofstrasse, Les Ambassadeurs offre un servizio dopo vendita dove ammirare i maestri orologiai all&rsquo;opera.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Les Ambassadeurs", "en": "Les Ambassadeurs", "fr": "Les Ambassadeurs", "it": "Les Ambassadeurs"}, "text_teaser": {"de": "Les Ambassadeurs in der Bahnhofstrasse pr\u00e4sentiert eine erstklassige Auswahl an Schweizer Uhren", "en": "Les Ambassadeurs is a prestigious boutique offering an exclusive selection of luxury Swiss watches", "fr": "Les Ambassadeurs constituent une plateforme qui propose un choix exclusif de marques horlog\u00e8res", "it": "Les Ambassadeurs offre una piattaforma di vendita con un\u2019 esclusiva scelta di marche preziose"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_les-ambassadeurs_aussenansicht.jpg", "caption": {"de": "Les Ambassadeurs, Aussenansicht der Boutique in der Bahnhofstrasse", "en": "Les Ambassadeurs, Exterior View of the Boutique on Bahnhofstrasse", "fr": "Les Ambassadeurs, l'aspect ext\u00e9rieur de la boutique dans la Bahnhofstrasse", "it": "Les Ambassadeurs, vista esterna del negozio sulla Bahnhofstrasse"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_les-ambassadeurs_verkaufsflaeche.jpg", "caption": {"de": "Les Ambassadeurs, Innenansicht der Boutique an der Bahnhofstrasse", "en": "Les Ambassadeurs, Interior View of the Boutique on Bahnhofstrasse", "fr": "Les Ambassadeurs, vue de l'int\u00e9rieur", "it": "Les Ambassadeurs, vista interna"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_les-ambassadeurs_uhrenatelier.jpg", "caption": {"de": "Les Ambassadeurs, Uhrenmacher bei der Arbeit", "en": "Les Ambassadeurs, Master Horologists at Work", "fr": "Les Ambassadeurs, les ma\u00eetres de l\u2019horlogerie \u00e0 l\u2019\u0153uvre", "it": "Les Ambassadeurs, i maestri orologiai all\u2019opera"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_les-ambassadeurs_aussenansicht.jpg", "caption": {"de": "Les Ambassadeurs, Aussenansicht der Boutique in der Bahnhofstrasse", "en": "Les Ambassadeurs, Exterior View of the Boutique on Bahnhofstrasse", "fr": "Les Ambassadeurs, l'aspect ext\u00e9rieur de la boutique dans la Bahnhofstrasse", "it": "Les Ambassadeurs, vista esterna del negozio sulla Bahnhofstrasse"}}], "updated": "2017-08-22 09:04:56 +0200", "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Bahnhofstrasse 64", "phone": "+41 44 227 17 17", "url": "www.lesambassadeurs.ch"}, "geo": {"latitude": "47.373571400000", "longitude": "8.538457000000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 09.30 &ndash; 19.00 Uhr</p><p>Samstag 09.30 &ndash; 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 9.30am &ndash; 7.00pm</p><p>Saturday 9.30am &ndash; 5.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 9h30 &ndash; 19h</p><p>Samedi 9h30 &ndash; 17h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 9.30 &ndash; 19.00</p><p>Sabato 9.30 &ndash; 17.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3735714 8.538456999999999)", "district_id": 1}, {"id": "3810", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Markets"], "name": {"de": "Kanzlei Flohmarkt", "en": "Kanzlei Flea Market", "fr": "March\u00e9 aux puces de Kanzlei", "it": "Il mercatino delle pulci \u201cKanzlei\u201d"}, "description": {"de": "<p>Der Kanzlei &laquo;Flohmi&raquo; ist nicht nur der ber\u00fchmteste, sondern auch ber\u00fcchtigtste Flohmarkt von Z\u00fcrich. Nicht selten h\u00f6rt man, dass der eine oder andere Aussteller die Nacht durchgemacht hat, um fr\u00fchmorgens, wenn der Platz f\u00fcr die Verk\u00e4ufer ge\u00f6ffnet wird, den besten Standplatz zu ergattern. An diesem Flohmi ergattern die Z\u00fcrcher nicht nur ihre Sch\u00e4tze, hier verkaufen sie diese auch wieder. Man findet hier alles: vom Pelzmantel \u00fcber K\u00fcchenutensilien bis hin zu Radios, Ledertaschen und Schmuck.</p>", "en": "<p>The Kanzlei flea market is not just Z\u00fcrich&rsquo;s most famous, but also most notorious flea market. Frequently word gets about that one or the other market trader has camped out overnight in order to secure the best pitch when the square opens early in the morning for people to set up their stalls. At this flea market, the local inhabitants are not just able to buy treasures, but also sell them again. Here you can find everything under the sun &ndash; from fur coats to kitchen utensils, and from electronic equipment to leather bags and jewelry.</p>", "fr": "<p>Le march\u00e9 aux puces de Kanzlei est le plus populaire et le plus remarquable en son genre. Il n&#39;est pas rare d&#39;entendre que certains exposants y passent la nuit afin de d\u00e9goter la meilleure place pour leurs stands lorsqu&rsquo;au petit matin la place est enfin ouverte aux vendeurs. Sur ce march\u00e9 aux puces, les zurichois d\u00e9nichent ou revendent leurs tr\u00e9sors. On y trouve de tout; des fourrures aux ustensiles de cuisine, des radios et sacs en cuir aux bijoux.</p>", "it": "<p>Il mercatino delle pulci &ldquo;Kanzlei&rdquo; non \u00e8 solo il pi\u00f9 famoso, ma anche il pi\u00f9 famigerato di Zurigo. Non \u00e8 raro, infatti, sentire che un espositore abbia passato la notte in bianco per ottenere il posto migliore al mattino presto, quando la piazza viene aperta ai venditori. A questo mercatino, gli abitanti di Zurigo non solo scovano dei tesori, ma li rivendono anche. Qui si trova di tutto: da pellicce a utensili da cucina, da radio a borse in pelle e gioielli.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Kanzlei Flohmarkt", "en": "Kanzlei Flea Market", "fr": "March\u00e9 aux puces de Kanzlei", "it": "Mercatino delle pulci \"Kanzlei\""}, "text_teaser": {"de": "Der Kanzlei \u201eFlohmi\u201c ist nicht nur der ber\u00fchmteste, sondern auch ber\u00fcchtigtste Flohmarkt von Z\u00fcrich.", "en": "The Kanzlei flea market is not just Z\u00fcrich\u2019s most famous, but also most notorious flea market. ", "fr": "Le march\u00e9 aux puces de Kanzlei est le plus populaire et le plus remarquable en son genre.", "it": "Il mercatino delle pulci \u201cKanzlei\u201d non \u00e8 solo il pi\u00f9 famoso, ma anche il pi\u00f9 famigerato di Zurigo."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/zurich_shopping_platzhalter_ramschmarkt_01_web.jpg"}, "photo": [], "updated": "2017-08-22 09:04:56 +0200", "place": ["Outdoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8004", "streetAddress": "Kanzleistrasse 56", "email": "info@flohmarktkanzlei.ch", "url": "www.flohmarktkanzlei.ch"}, "geo": {"latitude": "47.375524800000", "longitude": "8.525808900000"}, "openingHours": {"de": "<p>Samstag 7.20 &ndash; 16.00 Uhr</p>", "en": "<p>Saturday 7.20am &ndash; 4.00pm</p>", "fr": "<p>Samedi 7h20 &ndash; 16h</p>", "it": "<p>Sabato 7.20 &ndash; 16.00</p>"}, "geometry": "POINT (47.3755248 8.525808899999999)", "district_id": 4}, {"id": "3705", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Markets"], "name": {"de": "Flohmarkt B\u00fcrkliplatz", "en": "Flea market B\u00fcrkliplatz", "fr": "March\u00e9 aux puces B\u00fcrkliplatz", "it": "Mercatino delle pulci B\u00fcrkliplatz"}, "description": {"de": "<p>Am Anfang der Bahnhofstrasse trifft Prada auf Flohmarkt: Hier kann man nach Herzenslust nach Rarit\u00e4ten und Antiquit\u00e4ten st\u00f6bern. Nebst dem \u00fcblichen Tr\u00f6del werden gerne gebrauchter Schmuck und andere wertvolle St\u00fccke erstanden.</p><p>Der Flohmarkt findet bei jedem Wetter statt.</p>", "en": "<p>At the start of Bahnhofstrasse, Prada meets flea market. This is the place to rummage for rarities and antiques to your heart&rsquo;s content. Apart from the usual junk, this is also a popular place to acquire second-hand jewelry, as well as other valuable items.</p><p>The market takes place in any weather.</p>", "fr": "<p>Au d\u00e9but de la Bahnhofstrasse, Prada croise le march\u00e9 aux puces: l&rsquo;endroit id\u00e9al o\u00f9 craquer pour une pi\u00e8ce rare ou chiner des antiquit\u00e9s. Outre le bric-\u00e0-brac habituel, on y trouve \u00e9galement des bijoux anciens et d&rsquo;autres objets int\u00e9ressants.</p>", "it": "<p>All&#39;inizio della Bahnhofstrasse, Prada incontra un mercatino delle pulci: qui si possono scovare rarit\u00e0 e antiquariato. Oltre alle solite cose, si trovano spesso gioielli di seconda mano e altri oggetti preziosi.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Flohmarkt B\u00fcrkliplatz", "en": "Flea market B\u00fcrkliplatz", "fr": "March\u00e9 aux puces B\u00fcrkliplatz", "it": "Mercatino delle pulci B\u00fcrkliplatz"}, "text_teaser": {"de": "Am Ende der Bahnhofstrasse trifft Prada auf Flohmarkt: Hier kann man nach Herzenslust nach Rarit\u00e4ten und Antiquit\u00e4ten st\u00f6bern. Nebst dem \u00fcblichen Tr\u00f6del werden gerne gebrauchter Schmuck und andere wertvolle St\u00fccke erstanden.", "en": "At the end of Bahnhofstrasse, Prada meets flea market.", "fr": "A l\u2019extr\u00e9mit\u00e9 de la Bahnhofstrasse, Prada croise le march\u00e9 aux puces.", "it": "Alla fine della Bahnhofstrasse, Prada incontra un mercatino delle pulci."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_shopping_wochenmarkt_buerkliplatzflohmi.jpg", "caption": {"de": "Flohmarkt B\u00fcrkliplatz", "en": "Flea Market B\u00fcrkliplatz Zurich", "fr": "March\u00e9 aux puces B\u00fcrkliplatz", "it": "Mercatino delle pulci B\u00fcrkliplatz"}}, "photo": [], "updated": "2020-05-04 14:44:32 +0200", "place": ["Outdoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "B\u00fcrkliplatz", "phone": "+41 79 436 29 74", "email": "info@buerkli-flohmarkt.ch", "url": "http://www.buerkli-flohmarkt.ch"}, "geo": {"latitude": "47.367078570365", "longitude": "8.540850833114"}, "openingHours": {"de": "<p>Der Markt findet am 2. und 9. Mai 2020 nicht statt.</p>", "en": "<p>The market will not take place on May 2 and 9, 2020. Further upates will follow soon.</p><p>&nbsp;</p>", "fr": "<p>Le march\u00e9 n&#39;aura pas lieu en mai 2 et 9 2020.</p>", "it": "<p>Nel 2020 il mercato non avr\u00e0 luogo il 2 e il 9 maggio 2020.</p>"}, "openingDays": "Saturday", "geometry": "POINT (47.367078570365 8.540850833114)", "district_id": 1}, {"id": "3703", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Markets"], "name": {"de": "Blumen- und Gem\u00fcsemarkt Rathaus/Gem\u00fcsebr\u00fccke", "en": "Flower and vegetable market Gem\u00fcsebr\u00fccke", "fr": "March\u00e9 aux fleurs et l\u00e9gumes Gem\u00fcsebr\u00fccke", "it": "Mercato floreale e ortofrutticolo Gem\u00fcsebr\u00fccke"}, "description": {"de": "<p>Wo der Tourismus in Z\u00fcrich seine Wurzeln hat, wo bereits Goethe und Mozart Z\u00fcrich als Tor zu den Alpen genossen haben, findet der w\u00f6chentliche Blumen- und Gem\u00fcsemarkt statt. Bereits fr\u00fcher war die Rathausbr\u00fccke Marktplatz &ndash; deshalb nennen die Einheimischen diesen Ort noch heute Gem\u00fcsebr\u00fccke.</p>", "en": "<p>The weekly flower and vegetable market is held where tourism originated in Zurich &ndash; at the spot where Goethe and Mozart enjoyed the city as the gateway to the Alps. The Rathausbr\u00fccke was also the site of a market long ago &ndash; which is why the locals still call it the &ldquo;Gem\u00fcsebr\u00fccke&rdquo; (Vegetable Bridge).</p>", "fr": "<p>Le march\u00e9 aux fleurs et l\u00e9gumes se trouve l\u00e0 o\u00f9 est n\u00e9 l&rsquo;attrait touristique de Z\u00fcrich, l\u00e0 o\u00f9 Goethe et Mozart ont profit\u00e9 du charme de la ville, porte d&rsquo;acc\u00e8s aux Alpes. Autrefois d\u00e9j\u00e0, le march\u00e9 se tenait sur le Rathausbr\u00fccke, raison pour laquelle les Zurichois l&rsquo;appellent encore le pont aux l\u00e9gumes (Gem\u00fcsebr\u00fccke).</p>", "it": "<p>L\u00e0 dove il turismo zurighese trova le sue radici e gi\u00e0 Goethe e Mozart sfruttavano la citt\u00e0 quale porta sulle Alpi, si svolge il mercato floreale e ortofrutticolo settimanale. Anche tempo addietro il ponte Rathausbr\u00fccke fungeva da piazza per il mercato. \u00c8 per questo che gli abitanti del posto lo chiamano ancora Gem\u00fcsebr\u00fccke, ovvero ponte delle verdure.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Markt Gem\u00fcsebr\u00fccke", "en": "Market Gem\u00fcsebr\u00fccke", "fr": "March\u00e9 Gem\u00fcsebr\u00fccke", "it": "Mercato Gem\u00fcsebr\u00fccke"}, "text_teaser": {"de": "Wo der Tourismus in Z\u00fcrich seine Wurzeln hat.", "en": "The weekly flower and vegetable market is held where tourism originated in Z\u00fcrich.", "fr": "Le march\u00e9 aux fleurs et l\u00e9gumes se trouve l\u00e0 o\u00f9 est n\u00e9 l\u2019attrait touristique de Z\u00fcrich.", "it": "L\u00e0 dove il turismo zurighese trova le sue radici."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_market_gemuesebruecke.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_wochenmarkt_rathausbruecke_zt_8757.jpg", "caption": {"de": "Blumen- und Gem\u00fcsemarkt Rathausbr\u00fccke", "en": "Flower and vegetable market Rathausbr\u00fccke", "fr": "March\u00e9 aux fleurs et l\u00e9gumes Rathausbr\u00fccke", "it": "Mercato Rathausbr\u00fccke"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_wochenmarkt_rathausbruecke_zt_8759.jpg", "caption": {"de": "Blumen- und Gem\u00fcsemarkt Rathausbr\u00fccke", "en": "Flower and vegetable market Rathausbr\u00fccke", "fr": "March\u00e9 aux fleurs et l\u00e9gumes Rathausbr\u00fccke", "it": "Mercato Rathausbr\u00fccke"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_wochenmarkt_rathausbruecke_zt_8760.jpg", "caption": {"de": "Blumen- und Gem\u00fcsemarkt Rathausbr\u00fccke", "en": "Flower and vegetable market Rathausbr\u00fccke", "fr": "March\u00e9 aux fleurs et l\u00e9gumes Rathausbr\u00fccke", "it": "Mercato Rathausbr\u00fccke"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_wochenmarkt_rathausbruecke_zt_8761.jpg", "caption": {"de": "Blumen- und Gem\u00fcsemarkt Rathausbr\u00fccke", "en": "Flower and vegetable market Rathausbr\u00fccke", "fr": "March\u00e9 aux fleurs et l\u00e9gumes Rathausbr\u00fccke", "it": "Mercato Rathausbr\u00fccke"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_wochenmarkt_rathausbruecke_zt_8762.jpg", "caption": {"de": "Blumen- und Gem\u00fcsemarkt Rathausbr\u00fccke", "en": "Flower and vegetable market Rathausbr\u00fccke", "fr": "March\u00e9 aux fleurs et l\u00e9gumes Rathausbr\u00fccke", "it": "Mercato Rathausbr\u00fccke"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_wochenmarkt_rathausbruecke_zt_8765.jpg", "caption": {"de": "Blumen- und Gem\u00fcsemarkt Rathausbr\u00fccke", "en": "Flower and vegetable market Rathausbr\u00fccke", "fr": "March\u00e9 aux fleurs et l\u00e9gumes Rathausbr\u00fccke", "it": "Mercato Rathausbr\u00fccke"}}], "updated": "2017-08-22 09:04:56 +0200", "place": ["Outdoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Rathausbr\u00fccke/Gem\u00fcsebr\u00fccke", "url": "www.zuercher-maerkte.ch"}, "geo": {"latitude": "47.371721100000", "longitude": "8.542190300000"}, "openingHours": {"de": "<p>Samstag 06.00 &ndash; 12.00 Uhr</p>", "en": "<p>Saturday 6.00am &ndash; 12.00pm</p>", "fr": "<p>Samedi 6h &ndash; 12h</p>", "it": "<p>Sabato 6.00 &ndash; 12.00</p>"}, "openingDays": "Saturday", "geometry": "POINT (47.3717211 8.5421903)", "district_id": 1}, {"id": "3701", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Fashion & Accessoires"], "name": {"de": "Fizzen", "en": "Fizzen", "fr": "Fizzen", "it": "Fizzen"}, "description": {"de": "<p>Fizzen bietet ein Einkaufserlebnis f\u00fcr alle jungen und junggebliebenen GrossstadtheldInnen, Retro-Maniacs und Stil-Individuen. Das breite Sortiment umfasst alles von Vintage-Kleidern und Accessoires, neuen Kollektionen von jungen, kreativen Modelabels aus Skandinavien und Asien, bis hin zu tollen Einrichtungsgegenst\u00e4nden f\u00fcr die Wohnung.</p>", "en": "<p>Fizzen is offering a broad mix of merchandise. From re-worked vintage clothing to new men&#39;s and women&#39;s apparel (mainly from young and creative fashion labels in Scandinavia and Asia), and items for the apartment. A true lifestyle-specific shopping experience for the urban-minded individual in the 15 to 45 year-old range.</p>", "fr": "<p>Fizzen propose un shopping inoubliable \u00e0 tous les jeunes et aux citadins jeunes d&#39;esprit, aux maniaques du r\u00e9tro et aux adeptes d&rsquo;un style personnel. Un large \u00e9ventail de toutes sortes d&rsquo;articles, depuis des v\u00eatements vintage et leurs accessoires, des nouvelles collections de cr\u00e9ateurs jeunes et innovants de Scandinavie et d&rsquo;Asie jusqu&rsquo;\u00e0 des objets originaux d&#39;am\u00e9nagement et de d\u00e9coration int\u00e9rieurs.</p>", "it": "<p>Fizzen propone un&rsquo;esperienza di shopping per tutti gli eroi metropolitani, i retro-maniacs e gli amanti dello stile ancora giovani o che si sentono tali. L&rsquo;ampio assortimento comprende di tutto, da abbigliamento e accessori vintage, passando per le nuove collezioni di giovani e creative firme della moda scandinava e asiatica, sino a splendidi complementi d&rsquo;arredo per la casa.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Fizzen", "en": "Fizzen", "fr": "Fizzen", "it": "Fizzen"}, "text_teaser": {"de": "Fizzen bietet ein Einkaufserlebnis f\u00fcr alle jungen und junggebliebenen GrossstadtheldInnen, Retro-Maniacs und Stil-Individuen.", "en": "Fizzen is offering a broad mix of merchandise.", "fr": "Fizzen propose un shopping inoubliable \u00e0 tous les jeunes et aux citadins jeunes d'esprit, aux maniaques du r\u00e9tro et aux adeptes d\u2019un style personnel. ", "it": "Fizzen propone un\u2019esperienza di shopping per tutti gli eroi metropolitani, i retro-maniacs e gli amanti dello stile ancora giovani o che si sentono tali."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/zurich_freizeit_erleben_shopping_fizzen_web_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2017-08-22 09:04:56 +0200", "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Preyergasse 6", "phone": "+41 44 262 20 64", "email": "fizzen.zh@fizzen.ch", "url": "www.fizzen.ch"}, "geo": {"latitude": "47.373974633715", "longitude": "8.543574616369"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Mittwoch 10.00 &ndash; 19.00 Uhr<br>Donnerstag 10.00 &ndash; 20.00 Uhr<br>Freitag 10.00 &ndash; 19.00 Uhr<br>Samstag 10.00 &ndash; 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Wednesday&nbsp; 10.00am &ndash; 7.00pm<br>Thursday 10.00am &ndash; 8.00pm<br>Friday 10.00am &ndash; 7.00pm<br>Saturday 10.00am &ndash; 6.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au mercredi 10h &ndash; 19h<br>Jeudi 10h &ndash; 20h<br>Vendredi 10h &ndash; 19h<br>Samedi 10h &ndash; 18h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a mercoled\u00ec 10.00 &ndash; 19.00<br>Gioved\u00ec 10.00 &ndash; 20.00<br>Venerd\u00ec 10.00 &ndash; 19.00<br>Sabato 10.00 &ndash; 18.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.373974633715 8.543574616369)", "district_id": 1}, {"id": "3504", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Fashion & Accessoires"], "name": {"de": "Limited Stock", "en": "Limited Stock", "fr": "Limited Stock", "it": "Limited Stock"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Limited Stock steht f\u00fcr sch\u00f6ne Dinge, die das Leben vers\u00fcssen und Rarit\u00e4ten, die man haben will.", "en": "Limited Stock sells beautiful things that sweeten your life, and rare objects that you simply have to have.", "fr": "Limited Stock est synonyme de belles choses qui rendent la vie agr\u00e9able et de raret\u00e9s qu\u2019on aimerait poss\u00e9der.", "it": "Limited Stock \u00e8 sinonimo di cose belle che addolciscono la vita e rarit\u00e0 da avere a tutti i costi."}, "description": {"de": "<p>In einer ehemaligen Schlosserei st\u00f6\u00dft man auf Rarit\u00e4ten aus aller Welt, die man nie gesucht hat, jetzt aber unbedingt haben muss. Zu den handverlesenen Preziosen geh\u00f6ren h\u00fcbsch dekoriertes Nymphenburger Porzellan, japanische Messer und Scheren oder feines Glas von J.&amp;L. Lobmeyr Wien.</p>", "en": "<p>In a former locksmith&rsquo;s workshop, you will find rare products from around the world, which you never encountered before, but now must have. The handpicked gems include beautifully decorated Nymphenburg porcelain or Japanese knives and scissors.</p>", "fr": "<p>Install\u00e9e dans les locaux d&rsquo;une ancienne serrurerie, cette boutique propose des objets rares, venant du monde entier, dont on ne soup\u00e7onnait m\u00eame pas l&rsquo;existence mais qu&rsquo;on d\u00e9sire d\u00e9sormais \u00e0 tout prix. Parmi ces pr\u00e9cieux objets raffin\u00e9s faits main, on trouve ainsi de la ravissante porcelaine de Nymphenburg, des couteaux et des ciseaux japonais ou encore des verreries d\u00e9licates sign\u00e9es J.&amp;L. Lobmeyr, Vienne.</p>", "it": "<p>In quella che un tempo era la bottega di un fabbro si incontrano oggi rarit\u00e0 di tutto il mondo, oggetti che non hai mai cercato, ma ai quali non potrai resistere. Tra gli articoli scelti con estrema cura rientrano le deliziose porcellane di Nymphenburg, coltelli e forbici giapponesi e finissimi oggetti in vetro di J.&amp; L. Lobmeyr , Vienna.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Limited Stock", "en": "Limited Stock", "fr": "Limited Stock", "it": "Limited Stock"}, "text_teaser": {"de": "Limited Stock steht f\u00fcr sch\u00f6ne Dinge, die das Leben vers\u00fcssen und Rarit\u00e4ten, die man haben will.", "en": "Limited Stock sells things that sweeten your life, and rare objects that you simply have to have. ", "fr": "Limited Stock est synonyme de belles choses embellissant la vie et de raret\u00e9s qu\u2019on aimerait avoir.", "it": "Limited Stock \u00e8 sinonimo di cose belle che addolciscono la vita e rarit\u00e0 da avere a tutti i costi."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_limited_stock.jpg", "caption": {"de": "Limited Stock ", "en": "Limited Stock ", "fr": "Limited Stock ", "it": "Limited Stock "}}, "photo": [], "updated": "2017-08-24 12:12:57 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Spiegelgasse 22", "phone": "+41 43 268 56 20 ", "email": "info@limited-stock.com", "url": "www.limited-stock.com"}, "geo": {"latitude": "47.372189300000", "longitude": "8.545523400000"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag bis Freitag 11.00 &ndash; 18.30 Uhr</p><p>Samstag 10.00 &ndash; 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Tuesday to Friday 11.00am &ndash; 6.30pm</p><p>Saturday 10.00am &ndash; 5.00pm</p>", "fr": "<p>Du mardi au vendredi 11h &ndash; 18h30</p><p>Samedi 10h &ndash; 17h</p>", "it": "<p>Da marted\u00ec a venerd\u00ec 11.00 &ndash; 18.30</p><p>Sabato 10.00 &ndash; 17.00</p>"}, "geometry": "POINT (47.3721893 8.5455234)", "district_id": 1}, {"id": "3006", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Bike Hire", "Sport", "Bike Tours"], "name": {"de": "Z\u00fcri rollt \u2013 Gratis Fahrradverleih in Z\u00fcrich", "en": "\u201cZ\u00fcri rollt\u201d \u2013 Free Bicycle Rental in Zurich", "fr": "Z\u00fcri roule \u2013 Pr\u00eat de v\u00e9los \u00e0 Zurich", "it": "Z\u00fcri rollt: a Zurigo le bici si noleggiano gratis"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Auf zwei R\u00e4dern die Stadt entdecken: In Z\u00fcrich kann man sich gratis Fahrr\u00e4der ausleihen.", "en": "Zurich on wheels: Explore the city on two wheels: in Zurich you can hire a bike for free.", "fr": "Le pr\u00eat de v\u00e9los \u00e0 Zurich vous permet de d\u00e9couvrir la ville sur deux roues \u2013 sans aucuns frais.", "it": "Scoprire la citt\u00e0 su due ruote: a Zurigo le biciclette si noleggiano gratis."}, "description": {"de": "<p>In der Stadt Z\u00fcrich stehen Ihnen t\u00e4glich zahlreiche City-Bikes, E-Bikes und Kinderfahrr\u00e4der gratis zur Verf\u00fcgung. Gegen Vorweisen eines g\u00fcltigen Personalausweises und eines Depots von CHF 20 k\u00f6nnen die Fahrr\u00e4der an folgenden Standorten bezogen werden:</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Ganzj\u00e4hrig</span></p><ul><li>Velostation Hauptbahnhof beim Europaplatz<br />T\u00e4glich 08.00 - 21.30 Uhr</li></ul><h3>Mai bis Oktober</h3><ul><li>Pestalozziwiese (Bahnhofstrasse / Globus City)<br />T\u00e4glich 09.00 - 21.30 Uhr</li><li>Bellevue (Seite Utoquai)<br />T\u00e4glich 09.00 - 21.30 Uhr</li></ul><p>Wichtig: Reservationen sind ab 5 Velos m\u00f6glich gegen eine Geb\u00fchr von 10 Fr.- pro Velo unter der E-Mailadresse: <a href=\"mailto:reservation@zuerirollt.ch\">reservation@zuerirollt.ch</a></p><p><a class=\"grey-button\" href=\"https://www.zuerich.com/sites/default/files/aoz_zueri_rollt_flyer.pdf\" target=\"_blank\">Alle Standorte</a></p>", "en": "<p>In the city of Zurich, city bikes, e-bikes and children&rsquo;s bikes can be hired for free. Bikes can be picked up at the following locations with the presentation of a valid ID and a deposit of CHF 20.</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">All year round</span></p><ul><li>Bike Station Main train station, Europaplatz<br />Daily 8.00am &ndash; 9.30pm</li></ul><h3>May to October</h3><ul><li>Pestalozziwiese (Bahnhofstrasse / Globus City)<br />Daily 9.00am &ndash; 9.30pm</li><li>Bellevue (Utoquai)<br />Daily 9.00am &ndash; 9.30pm</li></ul><p>Important: Reservations are possible from 5 bicycles (charge of CHF 10 each bicycle), please make the reservation under <a href=\"mailto:reservation@zuerirollt.ch\">reservation@zuerirollt.ch</a></p><p><a class=\"grey-button\" href=\"https://www.zuerich.com/sites/default/files/aoz_zueri_rollt_flyer.pdf\" target=\"_blank\">Locations</a></p>", "fr": "<p>La ville de Zurich met quotidiennement et gratuitement des v\u00e9los de ville, des v\u00e9los \u00e9lectriques et des v\u00e9los enfants \u00e0 votre disposition. Sur pr\u00e9sentation d&rsquo;une carte d&rsquo;identit\u00e9 valable et contre un d\u00e9p\u00f4t de CHF 20 les bicyclettes peuvent \u00eatre emprunt\u00e9es aux endroits suivants:</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Toute l&rsquo;ann\u00e9e</span></p><ul><li>V\u00e9lostation gare central \u00e0 Europaplatz<br />Tous les jours 8h &ndash; 21h30</li></ul><h3>Mai \u00e0 octobre</h3><ul><li>Pestalozziwiese (Bahnhofstrasse / Globus City)<br />Tous les jours 9h &ndash; 21h30</li><li>Bellevue (Utoquai)<br />Tous les jours 9h &ndash; 21h30</li></ul><p>Important: r\u00e9servation de 5 personnes est possible (CHF 10 pour chaque v\u00e9lo), r\u00e9servation \u00e0 <a href=\"mailto:reservation@zuerirollt.ch\">reservation@zuerirollt.ch</a>.</p><p><a class=\"grey-button\" href=\"https://www.zuerich.com/sites/default/files/aoz_zueri_rollt_flyer.pdf\" target=\"_blank\">Flyer</a></p><p><a class=\"grey-button\" href=\"https://www.zuerich.com/sites/default/files/aoz_zueri_rollt_flyer_0.pdf\" style=\"background-color: rgb(255, 255, 255);\">Flyer</a></p>", "it": "<p>Zurigo mette ogni giorno a disposizione gratuitamente tante city bike, eBike e biciclette per bambini. Presentando un documento d&rsquo;identit\u00e0 valido e fornendo una cauzione di CHF 20, le biciclette possono essere noleggiate nei seguenti punti:</p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\">Tutto l&#39;anno</span></p><ul><li>Velostation stazione centrale vicino all&#39; Europaplatz<br />Tutti i giorni 8.00 &ndash; 21.30</li></ul><h3>Da maggio a ottobre</h3><ul><li>Pestalozziwiese (Bahnhofstrasse / Globus City)<br />Tutti i giorni 9.00 &ndash; 21.30</li><li>Stazione Bellevue (Utoquai)<br />Tutti i giorni 9.00 &ndash; 21.30</li></ul><p>Importante: Prenotazione da 5 persone possibili (CHF 10 per una bicicletta) prenotazione a <a href=\"mailto:reservation@zuerirollt.ch\">reservation@zuerirollt.ch</a>.<br />&nbsp;</p><p><a class=\"grey-button\" href=\"https://www.zuerich.com/sites/default/files/aoz_zueri_rollt_flyer.pdf\" target=\"_blank\">Flyer</a></p>"}, "title_teaser": {"de": "Z\u00fcri rollt \u2013 Gratis Fahrradverleih in Z\u00fcrich", "en": "\u201cZ\u00fcri rollt\u201d \u2013 Free Bicycle Rental in Zurich", "fr": "Z\u00fcri roule \u2013 Pr\u00eat de v\u00e9los \u00e0 Zurich", "it": "Z\u00fcri rollt: Noleggio bici gratis"}, "text_teaser": {"de": "Auf zwei R\u00e4dern die Stadt entdecken: In Z\u00fcrich kann man sich gratis Fahrr\u00e4der ausleihen", "en": "Explore the city on two wheels: in Zurich you can hire a bike for free ", "fr": "Le pr\u00eat de v\u00e9los \u00e0 Zurich vous permet de d\u00e9couvrir la ville sur deux roues \u2013 sans aucuns frais", "it": "Scoprire la citt\u00e0 su due ruote: a Zurigo le biciclette si noleggiano gratis"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_natur-und-sport_zueri-rollt_02.jpg", "caption": {"de": "Z\u00fcri rollt, Gratis Fahrradverleih in Z\u00fcrich", "en": "Z\u00fcri rollt, Free Bike Rental in Zurich", "fr": "Z\u00fcri rollt, location v\u00e9lo gratuit \u00e0 Zurich", "it": "Z\u00fcri rollt, noleggio bici gratis a Zurigo"}}, "photo": [], "updated": "2019-09-11 18:21:20 +0200", "place": ["Outdoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8004", "streetAddress": "Europaplatz", "phone": "+41 44 415 67 67", "url": "https://www.stadt-zuerich.ch/zuerirollt"}, "geo": {"latitude": "47.377974800000", "longitude": "8.536207800000"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3779748 8.5362078)", "district_id": 4}, {"id": "2480", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Department store", "Fashion & Accessoires", "Watches & Jewelry", "Food & Delicacy"], "name": {"de": "Jelmoli", "en": "Jelmoli", "fr": "Jelmoli", "it": "Jelmoli"}, "description": {"de": "<p>Jelmoli - The House of Brands ist in 5 Minuten zu Fuss vom Hauptbahnhof an der Z\u00fcrcher Bahnhofstrasse zu erreichen. Der gr\u00f6sste Premium Department Store der Stadt Z\u00fcrich wurde nach Vorbildern aus Paris und London 1899 erstellt und geh\u00f6rt heute zu den besten Adressen Z\u00fcrichs. Exklusiv f\u00fcr jeden Lifestyle und jede Generation finden sich Topmarken f\u00fcr Damen, Herren und Kinder. Neben der renommierten Parf\u00fcmerie gibt es ein breites Angebot an Mode, Accessoires, Schuhen, Sport und Living.</p><p>Im Untergeschoss befindet sich der Jelmoli &laquo;Food Market&raquo; mit zahlreichen Highlights wie dem schweizweit ersten K\u00e4se-Humidor, &nbsp;einer erlesenen Food- und Weinauswahl und einem exklusiven Gastronomie-Angebot.</p><p>Diese Filiale bietet \u00fcbrigens &laquo;Personal Shopping&raquo; in folgenden Sprachen an: Deutsch, Englisch, Franz\u00f6sisch.</p>", "en": "<p>Jelmoli &ndash; The House of Brands is situated on Bahnhofstrasse, a five-minute walk from the Zurich main station. Zurich&rsquo;s largest premium department store, it was designed in 1899 based on Paris and London models and ranks among the city&rsquo;s most sophisticated fashion houses. A range of top-quality brands for men, women and children provides something for every lifestyle and generation. In addition to the renowned perfumery, you can find a wide selection of fashion items, accessories, shoes, sport articles and home products.</p><p>The well-known Food Market is located below ground level and offers several highlights including Switzerland&#39;s first cheese humidor, a select range of food and wines, as well as an exclusive choice of restaurants.</p><p>Incidentally, this branch offers a personal shopping service in the following languages: German, English, French.</p>", "fr": "<p>Jelmoli - The House of Brands, \u00e0 5 minutes \u00e0 pied de la Gare Centrale, est le plus grand centre commercial shop in shop de Suisse. Fond\u00e9 en 1899 sur les mod\u00e8les parisiens et londoniens, le grand magasin compte aujourd&rsquo;hui parmi les meilleures adresses de Z\u00fcrich. Au sous-sol, Jelmoli propose un grand choix de produits alimentaires et gastronomiques (Food Market). La plupart des produits peuvent \u00e9galement \u00eatre d\u00e9gust\u00e9s \u00e0 l&rsquo;un des nombreux petits bars.</p><p>Cette succursale propose du &laquo;&nbsp;shopping personnalis\u00e9&nbsp;&raquo; dans les langues suivantes&nbsp;: allemand, anglais et fran\u00e7ais.</p>", "it": "<p>Jelmoli - The House of Brands. Raggiungibile in 5 minuti a piedi dalla Stazione Centrale, \u00e8 il grande magazzino shop-in-shop pi\u00f9 grande della Svizzera. Costruito nel 1899 sui modelli di Parigi e Londra, Jelmoli rappresenta oggi uno dei migliori indirizzi di Zurigo. Alimenti e specialit\u00e0 gastronomiche si trovano nel seminterrato (Food Market). La maggior parte dei prodotti pu\u00f2 essere degustata in uno dei numerosi barettini.</p><p>Questa filiale propone anche il servizio &quot;Personal Shopping&quot; nelle seguenti lingue: tedesco, inglese, francese.</p>"}, "title_teaser": {"en": "Jelmoli"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_jelmoli_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2020-03-04 16:53:18 +0100", "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Seidengasse 1", "phone": "+41 44 220 44 11", "email": "info@jelmoli.ch", "url": "http://www.jelmoli.ch"}, "geo": {"latitude": "47.374243300000", "longitude": "8.537660700000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag &ndash; Freitag 09.30 &ndash; 20.00 Uhr<br>Samstag 9.00 &ndash; 20.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 9.30am &ndash; 8.00pm<br>Saturday 9.00am &ndash; 8.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 9h30 &ndash; 20h<br>Samedi 9h &ndash; 20h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 9.30 &ndash; 20.00<br>SAbato 9.00 &ndash; 20.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3742433 8.5376607)", "district_id": 1}, {"id": "2477", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Watches & Jewelry"], "name": {"de": "G\u00fcbelin", "en": "G\u00fcbelin", "fr": "G\u00fcbelin", "it": "G\u00fcbelin"}, "description": {"de": "<p>In den lichtdurchfluteten R\u00e4umen der G\u00fcbelin Boutique an der Z\u00fcrcher Bahnhofstrasse finden Sie exklusiven Schmuck sowie Highclass-Uhren von Patek Philippe, Parmigiani, Jaeger-LeCoultre und anderen. Gerne werden Ihnen auch die hauseigenen Kreationen, eine stattliche Auswahl erstklassiger Edelsteine und Perlen sowie die gefragtesten Uhren der Welt, in aller Diskretion gezeigt.</p>", "en": "<p>Exclusive jewellery and top class watches, including Patek Philippe, Parmigiani and Jaeger LeCoultre. A specialist in diamonds and precious gems.</p>", "fr": "<p>Tradition et luxe depuis 1854. Bijoux exclusifs et montres haut de gamme, comme Patek Philippe, Parmigiani, Jaeger LeCoultre et autres. Sp\u00e9cialiste en diamants et pierres pr\u00e9cieuses.</p>", "it": "<p>Tradizione e lusso dal 1854. Gioielli esclusivi e orologi di classe quali Patek Philippe, Parmigiani, Jaeger LeCoultre e altri ancora. Specialista in diamanti e pietre preziose.</p>"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zuerich_shopping_guebelin_01.jpg", "caption": {"de": "G\u00fcbelin Zurich", "en": "G\u00fcbelin Zurich", "fr": "G\u00fcbelin Zurich", "it": "G\u00fcbelin Zurich"}}, "photo": [], "updated": "2017-08-22 09:00:09 +0200", "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Bahnhofstrasse 36", "phone": "+41 44 387 52 20", "email": "gubelin.zuerich@gubelin.com", "url": "http://www.guebelin.ch"}, "geo": {"latitude": "47.371208600000", "longitude": "8.538961900000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag \u2013 Freitag 09.00 \u2013 18.30 Uhr <br>Samstag 09.00 \u2013 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 9.00am \u2013 6.30pm<br>Saturday 9.00am \u2013 5.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 9h \u2013 18h30<br>Samedi 9h \u2013 17h<br></p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 9.00 \u2013 18.30 <br>Sabato 9.00 \u2013 17.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3712086 8.5389619)", "district_id": 1}, {"id": "2474", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Fashion & Accessoires", "Swissness"], "name": {"de": "Freitag Flagship Store Z\u00fcrich", "en": "Freitag Flagship Store Z\u00fcrich", "fr": "Freitag Flagship Store Z\u00fcrich", "it": "Freitag Flagship Store Z\u00fcrich"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Wenn ein Produkt Z\u00fcrich in die weite Welt hinaustr\u00e4gt, ist es die Freitag-Tasche. Das Original kauft man nat\u00fcrlich vor Ort.", "en": "If there is one product that carries Zurich out into the big wide world, it is the Freitag bag. But the original should,of course, be bought locally. ", "fr": "S\u2019il existe un produit qui a rendu Zurich c\u00e9l\u00e8bre dans le monde entier, c\u2019est bien le sac Freitag vendu dans Zurich m\u00eame. ", "it": "Se c\u2019\u00e8 un prodotto che simboleggia Zurigo all\u2019estero \u00e8 senz\u2019altro la borsa Freitag. Naturalmente, l\u2019originale si trova sul posto."}, "description": {"de": "<p>Die farbigen Taschenunikate von Freitag sind weltbekannt. Ihren Ursprung hatte die praktische Freitag-Tasche 1993 an der Z\u00fcrcher Hardbr\u00fccke. Dort verkehrten t\u00e4glich unz\u00e4hlige Lastwagen, die die Gebr\u00fcder Freitag dazu inspirierten, Taschen aus rezyklierten LKW-Planen zu fertigen.</p><p>Seit 2006 steht nur wenige Meter neben der Hardbr\u00fccke der Freitag Turm. Dieser ist &ndash; genau wie die Produkte, die es darin zu kaufen gibt &ndash; aus gebrauchten Materialien erbaut: Er besteht aus 19 flugrostigen Frachtcontainern, die aufeinandergestapelt einen einzigartigen Wolkenkratzer ergeben.</p><p>Auf vier Verkaufsebenen sind darin \u00fcber 1&rsquo;800 rezyklierte und individuelle Produkte wie Taschen, Smartphone-H\u00fcllen, Geldb\u00f6rsen und mehr zu finden. Weitere f\u00fcnf Stockwerke f\u00fchren auf die Aussichtsterrasse (w\u00e4hrend den \u00d6ffnungszeiten des Shops ge\u00f6ffnet), die einen spektakul\u00e4ren Blick auf das sich stetig wandelnde Z\u00fcrich-West er\u00f6ffnet.</p><p>Wer seine Tasche noch individueller gestalten m\u00f6chte, kann im <a href=\"https://www.freitag.ch/de/sweat-yourself\" target=\"_blank\">Freitag Sweat-Yourself-Shop</a> in der Z\u00fcrcher Innenstadt selbst Hand anlegen; Farben ausw\u00e4hlen, Einzelteile ausschneiden und stanzen:</p><p>Gr\u00fcngasse 21, 8004 Z\u00fcrich<br />Montag &ndash; Freitag 11.30 &ndash; 19.00 Uhr und Samstag 11.00 &ndash; 17.00 Uhr</p><p>&nbsp;</p><p>&nbsp;</p>", "en": "<p>The unique, colorful bags from Freitag are famous throughout the world. The practical Freitag bag was first produced in 1993 in an apartment near Zurich&rsquo;s Hardbr\u00fccke bridge. Every day, countless trucks rumbled through the transit intersection, inspiring the Freitag brothers to start make bags out of recycled truck tarpaulins.</p><p>The Freitag tower has stood just a few meters from the Hardbr\u00fccke bridge since 2006. The tower is - just like the products that can be bought there &ndash; made from used materials. It comprises 19 rusty freight containers stacked on top of each other to form a unique skyscraper.</p><p>Spread over four floors are more than 1,800 recycled, one-of-a-kind products, such as bags, smartphone cases, wallets, and more. Another five floors up is the viewing terrace (open during the store opening hours), which offers a spectacular view of the ever-changing Z\u00fcrich-West quarter.</p><p>Those who want to personalize their bag even more can become involved in the production process themselves at the Freitag Sweat-Yourself-Shop in downtown Zurich: here they choose the colors and cut out and punch the individual components themselves.</p><p><a href=\"https://www.freitag.ch/en/sweat-yourself\" target=\"_blank\">Freitag Sweat-Yourself-Shop</a><br />Gr\u00fcngasse 21, 8004 Z\u00fcrich<br />Monday &ndash; Friday, 11.30am &ndash; 7pm<br />Saturday, 11am &ndash; 5pm</p>", "fr": "<p>Les sacs uniques et color\u00e9s de Freitag sont connus dans le monde entier. Le tr\u00e8s pratique sac Freitag trouve son origine en 1993 sur le pont Hardbr\u00fccke de Zurich. De nombreux camions y circulaient chaque jour et les fr\u00e8res Freitag y ont puis\u00e9 leur inspiration pour fabriquer des sacs de b\u00e2ches de camion recycl\u00e9es.</p><p>Depuis 2006 la tour Freitag, faite de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s comme les produits qui y sont vendus, est situ\u00e9e \u00e0 seulement quelques m\u00e8tres du Hardbr\u00fccke. La tour est compos\u00e9e de 19 conteneurs de fret recouverts d&rsquo;une mince couche de rouille et empil\u00e9s pour en faire un gratte-ciel unique.</p><p>On y trouve sur quatre \u00e9tages plus de 1&nbsp;800 produits recycl\u00e9s et personnalis\u00e9s comme les sacs, coques smartphone, portefeuilles et bien plus encore. Les cinq autres \u00e9tages d\u00e9bouchent sur la terrasse panoramique (ouverte durant les horaires du magasin), offrant ainsi une vue spectaculaire sur le quartier en constante \u00e9volution de Z\u00fcrich-West.</p><p>Si vous voulez cr\u00e9er votre sac personnalis\u00e9, venez mettre la main \u00e0 la p\u00e2te dans la boutique Sweat-Yourself Freitag du centre-ville zurichois. Choisissez les coloris, d\u00e9coupez les pi\u00e8ces puis poin\u00e7onnez.</p><p><a href=\"https://www.freitag.ch/fr/sweat-yourself\" target=\"_blank\">Sweat-Yourself Freitag</a><br />Gr\u00fcngasse, 21 8004 Zurich<br />Du lundi au vendredi, 11h30 &ndash; 19h et samedi 11h &ndash; 17h</p>", "it": "<p>Le colorate borse Freitag &ndash; ognuna un pezzo unico &ndash; sono famose in tutto il mondo. La pratica borsa Freitag nacque nel 1993 vicino al ponte zurighese Hardbr\u00fccke, sul quale transitavano ogni giorno innumerevoli camion, che fornirono ai fratelli Freitag lo spunto per realizzare borse utilizzando i loro teloni riciclati.</p><p>Dal 2006, a pochi metri dal ponte, si trova la torre Freitag, costruita, proprio come i prodotti in vendita al suo interno, con materiali usati: 19 container arrugginiti, impilati gli uni sugli altri, danno vita a un grattacielo straordinario.</p><p>Quattro livelli di vendita ospitano pi\u00f9 di 1.800 prodotti riciclati e individuali, quali borse, custodie per smartphone, portafogli e altro. Altri cinque piani portano alla terrazza panoramica (aperta negli orari di apertura del negozio), che regala una vista incredibile su Z\u00fcrich-West, quartiere in continua evoluzione.</p><p>Chi desidera rendere la propria borsa ancora pi\u00f9 unica pu\u00f2 farlo al Freitag Sweat-Yourself-Shop in centro, scegliendo colori e tagliando e punzonando pezzi:</p><p><a href=\"https://www.freitag.ch/it/sweat-yourself\" target=\"_blank\">Freitag Sweat-Yourself-Shop</a><br />Gr\u00fcngasse 21, 8004 Zurigo<br />Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 11.30 &ndash; 19.00 e sabato 11.00 &ndash; 17.00</p>"}, "title_teaser": {"de": "Freitag", "en": "Freitag", "fr": "Freitag", "it": "Freitag"}, "text_teaser": {"de": "Wer Design aus Z\u00fcrich liebt, kommt an den weltber\u00fchmten Freitag-Taschen nicht vorbei.", "en": "Those who love Zurich designer products should not miss the world-famous Freitag bags.", "fr": "Si vous aimez le design zurichois, laissez-vous tenter par les sacs Freitag connus dans le monde entier.", "it": "Chi ama il design zurighese non pu\u00f2 perdersi le famosissime borse Freitag."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_sightseeing_freitag-tower_01.jpg", "caption": {"de": "Freitag Flagship Store in Z\u00fcrich-West, Aussenansicht", "en": "Freitag Flagship Store in Zurich-West, exterior view", "fr": "Freitag Flagship Store \u00e0 Zurich-Ouest, aspect ext\u00e9rieur", "it": "Freitag Flagship Store a Zurich-West, vista esterna"}}, "photo": [], "updated": "2020-05-04 17:59:44 +0200", "detailedInformation": {"de": ["Design aus Z\u00fcrich", "Robuste Taschen f\u00fcr den Alltag", "Hauptgesch\u00e4ft mit Aussichtsturm", "Sweat-Yourself-Shop in der Innenstadt"], "en": ["Zurich design", "Robust bags for everyday use", "Main store with viewing tower", "Sweat-Yourself-Shop in the city center"], "fr": ["Design zurichois", "Sacs robustes pour tous les jours", "Magasin principal avec tour d\u2019observation", "Boutique Sweat-Yourself du centre-ville"], "it": ["Design zurighese", "Borse robuste per tutti i giorni", "Negozio principale con torre panoramica", "Sweat-Yourself-Shop in centro"]}, "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Geroldstrasse 17", "phone": "+41 44 366 95 20 ", "email": "zurich@freitag.ch", "url": "http://www.freitag.ch"}, "geo": {"latitude": "47.385621100000", "longitude": "8.519657500000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 10.30 &ndash; 19.00 Uhr<br />Samstag, 10.00 &ndash; 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 10.30am &ndash; 7.00pm<br />Saturday, 10.00am &ndash; 6.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 10h30 &ndash; 19h<br />Samedi, 10h &ndash; 18h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 10.30 &ndash; 19.00<br />Sabato, 10.00 &ndash; 18.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3856211 8.519657499999999)", "district_id": 5}, {"id": "2400", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Watches & Jewelry"], "name": {"de": "Christ Uhren & Schmuck", "en": "Christ Watches & Jewelry", "fr": "Christ Montres et Bijoux", "it": "Christ Orologi e Gioielli"}, "description": {"de": "<p>Gr\u00f6sste Bijouterie-Kette der Schweiz mit \u00fcber 60 Uhren- und Schmuckmarken, darunter sowohl bekannte Marken als auch attraktive Eigenmarken zu einem ausgezeichneten Preis-Leistungs-Verh\u00e4ltnis.<br /><br />Weitere Filialen an der Bahnhofstrasse 78, im Jelmoli, im St. Annahof, im Sihlcity sowie auch im Flughafen Airport-Shopping.</p>", "en": "<p>Largest jewelry chain in Switzerland with more than 60 watch and jewelry brands, including both famous brands and attractive independent labels offering exceptional value for money.<br /><br />Further shops located at Bahnhofstrasse 78, Jelmoli, St. Annahof, Sihlcity and the Airport Shopping facilities.</p>", "fr": "<p>La plus grande cha\u00eene de bijouterie en Suisse pr\u00e9sente plus de 60 marques de montres et de bijoux, allant des marques originales tr\u00e8s s\u00e9duisantes aux labels les plus connus, avec un rapport qualit\u00e9/prix particuli\u00e8rement int\u00e9ressant.<br><br>Des succursales existent ailleurs \u00e0 Z\u00fcrich, en particulier \u00e0 la Bahnhofstrasse 78, chez Jelmoli, St.Annahof, \u00e0 Sihlcity ou encore dans les boutiques de l&rsquo;a\u00e9roport.</p><p><a href=\"http://www.christ-swiss.ch\">www.christ-swiss.ch</a></p>", "it": "<p>Christ \u00e8 la pi\u00f9 grande catena di gioiellieri della Svizzera. Conta pi\u00f9 di 60 firme di orologi e gioielli, tra cui alcune interessanti marche proprie con un rapporto qualit\u00e0-prezzo eccellente.<br><br>Altre filiali si trovano nella Bahnhofstrasse 78, da Jelmoli, al St. Annahof, da Sihlcity e all&rsquo;aeroporto di Zurigo.</p>"}, "title_teaser": {"en": "Christ Watches & Jewelry"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_christ_uhren_1280x960_23273.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_christ_uhren_1280x960_23272.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_christ_uhren_1280x960_23271.jpg"}], "updated": "2018-08-23 15:42:46 +0200", "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Bahnhofstrasse 78", "phone": "+41 44 212 14 47", "email": "info@christ-swiss.ch", "url": "http://www.christ-swiss.ch"}, "geo": {"latitude": "47.374913500000", "longitude": "8.539078100000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag \u2013 Freitag 09.00 \u2013 19.00 Uhr <br>Samstag 09.00 \u2013 18.00 Uhr<br></p>", "en": "<p>Monday to Friday 9.00am \u2013 7.00pm<br>Saturday 9.00am \u2013 6.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 9h \u2013 19h<br>Samedi 9h \u2013 18h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 9.00 \u2013 19.00 <br>Sabato 9.00 \u2013 18.00<br></p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3749135 8.539078099999999)", "district_id": 1}, {"id": "2396", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Swissness", "Food & Delicacy"], "name": {"de": "Vollenweider Chocolatier Confiseur", "en": "Vollenweider Chocolatier Confiseur", "fr": "Vollenweider Chocolatier Confiseur", "it": "Vollenweider Chocolatier Confiseur"}, "description": {"de": "<p>Vollenweider Chocolatier Confiseur geh\u00f6rt zu den traditionsreichsten Schweizer Confiserien. Hier findet man noch echte handwerkliche Schokoladekompetenz, denn der Begriff Handwerk ist keine leere Werbebotschaft, sondern pr\u00e4gt die t\u00e4gliche Arbeit. Mit gr\u00f6sster Pr\u00e4zision setzen die Chocolatiers von Vollenweider alte Rezepte um und t\u00fcfteln gleichzeitig an neuen, ungewohnten Kreationen.</p>", "en": "<p>The Vollenweider Chocolatier Confiseur is one of Switzerland&rsquo;s most traditional chocolate-makers. You will find authentic handmade chocolatier skills here as the term &ldquo;handmade&rdquo; is no empty publicity promise but rather an integral part of the daily craft. The Vollenweider chocolatiers follow old recipes with great precision and meticulously create new and unusual delicacies.</p>", "fr": "<p>Vollenweider Chocolatier Confiseur compte parmi les confiseries les plus traditionnelles de Suisse. Ici, le travail de chocolatier fait encore preuve de vraies comp\u00e9tences artisanales. En effet, la notion d&#39;artisanat, loin d&#39;\u00eatre un message publicitaire creux, marque le travail quotidien. Les chocolatiers de Vollenweider appliquent avec la plus grande pr\u00e9cision des recettes anciennes et composent en m\u00eame temps des cr\u00e9ations nouvelles et inhabituelles.</p>", "it": "<p>Vollenweider Chocolatier Confiseur \u00e8 tra le pasticcerie pi\u00f9 ricche di tradizione della Svizzera. Qui si trova ancora la vera competenza artigiana in materia di cioccolato, dato che il termine &ldquo;artigianato&rdquo; non \u00e8 un messaggio privo di significato, bens\u00ec parte integrante dell&rsquo;attivit\u00e0 quotidiana. Con estrema precisione, i maestri cioccolatieri di Vollenweider preparano antiche ricette, creando nel contempo nuove, insolite prelibatezze.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Vollenweider", "en": "Vollenweider", "it": "Vollenweider"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/zurich_freizeit_erleben_shopping_vollenweider_01.jpg", "caption": {"de": "Shopping in Z\u00fcrich - Vollenweider Chocolatier Confiseur", "en": "Shopping in Zurich - Vollenweider Chocolatier Confiseur", "fr": "Shopping \u00e0 Zurich - Vollenweider Chocolatier Confiseur", "it": "Shopping a Zurigo - Vollenweider Chocolatier Confiseur"}}, "photo": [], "updated": "2018-04-17 15:36:53 +0200", "zurichcardDescription": {"de": "10% Rabatt mit der Z\u00fcrich Card.", "en": "10% discount with the Z\u00fcrich Card.\r\n", "fr": "10% de r\u00e9duction avec la Z\u00fcrich Card.\r\n", "it": "10% di sconto con la Z\u00fcrich Card."}, "zurichcard": [{"de": "Verg\u00fcnstigung", "en": "Discount", "fr": "R\u00e9duction", "it": "Sconto"}], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Theaterstrasse 1", "phone": "+41 43 288 04 04", "email": "mail@vollenweiderchocolatier.ch", "url": "www.vollenweiderchocolatier.ch"}, "geo": {"latitude": "47.365205400000", "longitude": "8.547741500000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 08.00 &ndash; 19.00 Uhr<br>Samstag 08.00 &ndash; 17.00 Uhr<br>Sonntag 10.00 &ndash; 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 8.00am &ndash; 7.00pm<br>Saturday 8.00am &ndash; 5.00pm<br>Sunday 10.00am &ndash; 5.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 8h &ndash; 19h<br>Samedi 8h &ndash; 17h<br>Dimanche 10h &ndash; 17h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 8.00 &ndash; 19.00<br>Sabato 8.00 &ndash; 17.00<br>Domenica 10.00 &ndash; 17.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3652054 8.547741500000001)", "district_id": 1}, {"id": "2391", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Souvenirs & Gifts"], "name": {"de": "Teddy\u2019s Souvenir-Shop", "en": "Teddy\u2019s Souvenir-Shop", "fr": "Teddy\u2019s Souvenir-Shop", "it": "Teddy\u2019s Souvenir-Shop"}, "description": {"de": "<p>Direkt unterhalb des Grossm\u00fcnster findet man eine grosse Auswahl an Souvenirs und Geschenkideen: F\u00fcr Gross und Klein, f\u00fcr jeden Geschmack und f\u00fcr jedes Budget ist Teddy&#39;s eine Fundgrube und Sehensw\u00fcrdigkeit.</p>", "en": "<p>Directly below the Grossm\u00fcnster you will find a large selection of souvenirs and gift ideas at Teddy&#39;s Souvenir Shop: a treasure trove for young and old, for all tastes and all budgets.</p>", "fr": "<p>Directement sous le Grossm\u00fcnster, on y trouve un grand choix de souvenirs et d&rsquo;id\u00e9es de cadeaux: Teddy&rsquo;s est une mine d&rsquo;or incontournable pour petits et grands, pour tous les budgets et tous les go\u00fbts.</p>", "it": "<p>Proprio sotto la Chiesa di Grossm\u00fcnster si incontra un vasto assortimento di souvenir e idee regalo: Teddy&rsquo;s \u00e8 una miniera d&rsquo;oro e un&rsquo;attrazione per grandi e piccini, per tutti i gusti e tutte le tasche.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Teddy\u2019s Souvenir-Shop", "en": "Teddy\u2019s Souvenir-Shop", "fr": "Teddy\u2019s Souvenir-Shop", "it": "Teddy\u2019s Souvenir-Shop"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_teddyssouvenirshop_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2018-04-17 15:24:09 +0200", "zurichcardDescription": {"de": "10% Rabatt mit der Z\u00fcrich Card.", "en": "10% discount with the Z\u00fcrich Card.", "fr": "10% de r\u00e9duction avec la Z\u00fcrich Card.", "it": "10% di sconto con la Z\u00fcrich Card."}, "zurichcard": [{"de": "Verg\u00fcnstigung", "en": "Discount", "fr": "R\u00e9duction", "it": "Sconto"}], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Limmatquai 34", "phone": "+41 44 261 22 89", "email": "info@teddyssouvenirshop.ch ", "url": "www.teddyssouvenirshop.ch"}, "geo": {"latitude": "47.370332100000", "longitude": "8.543429500000"}, "openingHours": {"de": "<p>Mai bis Oktober<br>Montag bis Freitag 08.30 &ndash; 20.00 Uhr<br>Samstag 08.30 &ndash; 19.00 Uhr<br>Sonntag 10.00 &ndash; 17.00 Uhr</p><p>November bis April<br>Montag bis Freitag 08.30 &ndash; 20.00 Uhr<br>Samstag 08.30 &ndash; 19.00 Uhr<br>Sonntag 11.00 &ndash; 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>May to October<br>Monday to Friday 8.30am &ndash; 8.00pm<br>Saturday 8.30am &ndash; 7.00pm<br>Sunday 10.00am &ndash; 5.00pm</p><p>November to April<br>Monday to Friday 8.30am &ndash; 8.00pm<br>Saturday 8.30am &ndash; 7.00pm<br>Sunday 11.00am &ndash; 5.00pm</p>", "fr": "<p>Du mai \u00e0 l&rsquo;octobre<br>Du lundi au vendredi 8h30 &ndash; 20h<br>Samedi 8h30 &ndash; 19h<br>Dimanche 10h &ndash; 17h</p><p>Du novembre \u00e0 l&rsquo;avril<br>Du lundi au vendredi 8h30 &ndash; 20h<br>Samedi 8h30 &ndash; 19h<br>Dimanche 11h &ndash; 17h</p>", "it": "<p>Da maggio ad ottobre<br>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 8.30 &ndash; 20.00<br>Sabato 8.30 &ndash; 19.00<br>Domenica 10.00 &ndash; 17.00</p><p>Da novembre ad aprile:<br>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 8.30 &ndash; 20.00<br>Sabato 8.30 &ndash; 19.00<br>Domenica 11.00 &ndash; 17.00</p>"}, "geometry": "POINT (47.3703321 8.5434295)", "district_id": 1}, {"id": "2362", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Fashion & Accessoires"], "name": {"de": "Maiuki", "en": "Maiuki", "fr": "Maiuki", "it": "Maiuki"}, "description": {"de": "<p>Bei Maiuki findet man liebevolle, einzigartige sowie handgefertigte Produkte aus dem Bereich Fashion &amp; Accessoires. Kurz gesagt: &laquo;lovely unique handmade&raquo;. Maiuki verk\u00f6rpert Stil, Individualit\u00e4t und Selbstbewusstsein und hat eine Leidenschaft f\u00fcr Labels junger Designer und Newcomer, welche mit viel Enthusiasmus, Liebe zum Detail und einer Begeisterung f\u00fcr das Handwerk einzigartige Produkte kreieren.</p>", "en": "<p>At Maiuki you find affectionate, exclusively handcrafted products like Fashion &amp; Accessories. In short words: &quot;lovely unique handmade&quot;. Maiuki represents style, individualism and self-confidence. It has a passion for labels of young designers and newcomers, who create unique products with enthusiasm for handicraft and love for the details.</p>", "fr": "<p>Chez Maiuki vous trouvez des articles tr\u00e8s aimable, uniques dans son genre ainsi que une production artisanal comme Mode et accessoires. en r\u00e9sum\u00e9 : &laquo; lovely unique handmade &raquo; .<br>Maiuki personnifie style, individualit\u00e9 et confiance en soi, toujours en pleine admiration pour des jeunes designers et cr\u00e9ateurs de mode innovants lequells, avec beaucoup d&#39;enthousiasme et une grande passion pour les d\u00e9tails et l&#39;artisanat, cr\u00e9ant des produits uniques.</p>", "it": "<p>Da Maiuki troverete cose amabili, uniche e confezionate artigianalmente come Fashion &amp; Accessories. In sintesi: &ldquo;lovely unique handmade&ldquo;. Maiuki impersona stile, individualit\u00e0, sicurezza in s\u00e8 stessi&nbsp; ed ha una passione per&nbsp; Griffe di giovani stilisti e nuove rivelazioni&nbsp; i quali con estremo entusiasmo, una particolare attenzione ai dettagli ed un&rsquo;innata passione per l&rsquo;artigianato creano prodotti unici nel loro genere.</p><p>&nbsp;</p>"}, "title_teaser": {"de": "Maiuki", "en": "Maiuki", "fr": "Maiuki", "it": "Maiuki"}, "text_teaser": {"de": "Bei Maiuki findet man liebevolle, einzigartige sowie handgefertigte Produkte aus dem Bereich Fashion & Accessoires. Kurz gesagt: \u00ablovely unique handmade\u00bb. Maiuki verk\u00f6rpert Stil, Individualit\u00e4t und Selbstbewusstsein und hat eine Leidenschaft f\u00fcr Labels junger Designer und Newcomer, welche mit viel Enthusiasmus, Liebe zum Detail und einer Begeisterung f\u00fcr das Handwerk einzigartige Produkte kreieren.\r\n", "en": "At Maiuki you find affectionate, exclusively handcrafted products like Fashion & Accessories. In short words: \"lovely unique handmade\". Maiuki represents style, individualism and self-confidence. It has a passion for labels of young designers and newcomers, who create unique products with enthusiasm for handicraft and love for the details.", "fr": "Chez Maiuki vous trouvez des articles tr\u00e8s aimable, uniques dans son genre ainsi que une production artisanal comme Mode et accessoires. en r\u00e9sum\u00e9 : \u00ab lovely unique handmade \u00bb .\r\nMaiuki personnifie style, individualit\u00e9 et confiance en soi, toujours en pleine admiration pour des jeunes designers et cr\u00e9ateurs de mode innovants lequells, avec beaucoup d'enthousiasme et une grande passion pour les d\u00e9tails et l'artisanat, cr\u00e9ant des produits uniques.\r\n\r\n", "it": "Da Maiuki troverete cose amabili, uniche e confezionate artigianalmente come Fashion & Accessories. In sintesi: \u201clovely unique handmade\u201c. Maiuki impersona stile, individualit\u00e0, sicurezza in s\u00e8 stessi  ed ha una passione per  Griffe di giovani stilisti e nuove rivelazioni  i quali con estremo entusiasmo, una particolare attenzione ai dettagli ed un\u2019innata passione per l\u2019artigianato creano prodotti unici nel loro genere."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_shopping_maiuki_1280x960_21458.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_shopping_maiuki_1280x960_21454.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_shopping_maiuki_1280x960_21456.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_shopping_maiuki_1280x960_21457.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_shopping_maiuki_1280x960_21460.jpg"}], "updated": "2018-04-11 14:10:07 +0200", "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Geroldstrasse 23", "phone": "+41 44 301 51 51", "email": "maiuki@maiuki.ch", "url": "www.maiuki.ch"}, "geo": {"latitude": "47.385944000000", "longitude": "8.518546800000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 11.00 &ndash; 19.00 Uhr<br>Samstag 11.00 &ndash; 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 11.00am &ndash; 7.00pm<br>Saturday 11.00am &ndash; 6.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 11h &ndash; 19h<br>Samedi 11h &ndash; 18h<br>&nbsp;</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 11.00 &ndash; 19.00<br>Sabato 11.00 &ndash; 18.00<br>&nbsp;</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.385944 8.518546799999999)", "district_id": 5}, {"id": "2345", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Food & Delicacy"], "name": {"de": "Schweizer Heimatwerk \u2013 Traditionelles Schweizer Handwerk", "en": "Schweizer Heimatwerk \u2013 Traditional Swiss Handicraft", "fr": "Schweizer Heimatwerk \u2013 Traditional Swiss Handicraft", "it": "Schweizer Heimatwerk \u2013 Traditional Swiss Handicraft"}, "description": {"de": "<p>Das 1930 gegr\u00fcndete Schweizer Heimatwerk hat sich zu einem bestandenen Label entwickelt. Es steht f\u00fcr Schweizer Kunsthandwerk von h\u00f6chster Qualit\u00e4t, Funktionalit\u00e4t und ausgezeichnetem Design. Die Vielfalt der Produkte bewegt sich zwischen helvetischer Tradition und heutigen Trends. Vom Holzkreiseln \u00fcber Glasschalen bis zu Schmuck &ndash; die abwechslungsreichen und erlesenen Kunstwerke &laquo;Made in Switzerland&raquo; machen das Angebot des Heimatwerks einmalig auf der Welt. G\u00e4ste wie Einheimische sch\u00e4tzen diese auserlesenen Geschenkideen aus der Schweiz</p><p>Weitere Filiale:<br />Bahnhofstrasse 2<br />8001 Zurich</p>", "en": "<p>Founded in 1930, the Schweizer Heimatwerk label has developed into a well established label. It stands for Swiss handicraft of the highest quality, functionality, and excellent design. The diversity of the product range includes both Helvetian tradition and current trends &ndash; in fact everything from wooden spinning tops to glass bowls and jewelry. These varied and exquisite works of art &lsquo;Made in Switzerland&rsquo; make the Schweizer Heimatwerk range unique in the world. Guests and locals alike appreciate these wonderful gift ideas from Switzerland.</p><p>Additional location:<br />Bahnhofstrasse 2<br />8001 Zurich</p>", "fr": "<p>Fond\u00e9 en 1930, le Schweizer Heimatwerk est devenu un v\u00e9ritable label de qualit\u00e9. Il est le garant de l&rsquo;artisanat artistique contemporain de la meilleure qualit\u00e9, de la fonctionnalit\u00e9 et du design parfait. La diversit\u00e9 de ses produits s&rsquo;inscrit \u00e0 la fois dans la plus pure tradition suisse et les tendances actuelles. Des toupies en bois aux bijoux, en passant par les coupes en verre, le choix raffin\u00e9 d&rsquo;artisanat local et de souvenirs &laquo; made in Switzerland &raquo;, propos\u00e9 par le Heimatwerk, est unique au monde. Les visiteurs comme les autochtones appr\u00e9cient lescadeaux-souvenirs d&rsquo;une \u00e9l\u00e9gance typiquement suisse.</p><p>Autre filiale :<br />Bahnhofstrasse 2<br />8001 Zurich</p>", "it": "<p>Fondato nel 1930, lo Schweizer Heimatwerk si \u00e8 trasformato in un marchio affermato, sinonimo di artigianato artistico elvetico di qualit\u00e0 elevatissima, funzionalit\u00e0 e design eccellente. La variet\u00e0 dei prodotti spazia dalla tradizione svizzera alle tendenze di oggi. Da creazioni in legno a ciotole in vetro e gioielli: le variegate e ricercate opere d&rsquo;arte &ldquo;Made in Switzerland&rdquo; rendono l&rsquo;offerta del negozio unica al mondo. Visitatori e abitanti del posto apprezzano enormemente queste singolari idee regalo realizzate in Svizzera.</p><p>Altra filiale:<br />Bahnhofstrasse 2<br />8001 Zurich</p>"}, "title_teaser": {"de": "Schweizer Heimatwerk", "en": "Schweizer Heimatwerk", "fr": "Schweizer Heimatwerk"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_heimatwerk_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2019-09-24 10:25:13 +0200", "zurichcardDescription": {"de": "10% Rabatt mit der Z\u00fcrich Card.\r\n", "en": "10% discount with the Z\u00fcrich Card. \r\n", "fr": "10% de r\u00e9duction avec la Z\u00fcrich Card.\r\n", "it": "10% di sconto con la Z\u00fcrich Card.\r\n"}, "zurichcard": [{"de": "Verg\u00fcnstigung", "en": "Discount", "fr": "R\u00e9duction", "it": "Sconto"}], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Uraniastrasse 1", "phone": "+41 44 222 19 55", "email": "info@heimatwerk.ch", "url": "www.heimatwerk.ch"}, "geo": {"latitude": "47.374340100000", "longitude": "8.541661700000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag \u2013 Freitag 09.00 \u2013 20.00 Uhr <br>Samstag 09.00 \u2013 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 9.00am \u2013 8.00pm<br>Saturday 9.00am \u2013 6.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 9h \u2013 20h<br>Samedi 9h \u2013 18h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 9.00 \u2013 20.00 <br>Sabato 9.00 \u2013 18.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3743401 8.541661700000001)", "district_id": 1}, {"id": "2295", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Swissness", "Watches & Jewelry"], "name": {"de": "Maurice de Mauriac \u2013 Watches Made by Zurich", "en": "Maurice de Mauriac \u2013 Watches Made by Zurich", "fr": "Maurice de Mauriac \u2013 Watches Made by Zurich", "it": "Maurice de Mauriac \u2013 Watches Made by Zurich"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Massgeschneiderte und nach individuellen W\u00fcnschen gefertigte Uhren finden Liebhaber bei Maurice de Mauriac.", "en": "At Maurice de Mauriac, watch connoisseurs can find top-quality, customized timepieces. ", "fr": "Chez Maurice de Mauriac les amateurs trouvent des montres faites sur mesure et selon leurs souhaits. ", "it": "Gli appassionati del genere trovano orologio realizzati su misura in base alle proprie esigenze da Maurice de Mauriac."}, "description": {"de": "<p>Maurice de Mauriac Zurich ist der erste Schweizer Uhrenmacher, der seine Produkte mit &laquo;made in Zurich&raquo; zeichnet. Es handelt sich um eine Uhrenmarke der ganz besonderen Art. Jeder Chronometer kann je nach Pers\u00f6nlichkeit des Kunden im Material angepasst werden und sein Aussehen ver\u00e4ndern &ndash; und wird dadurch unverwechselbar.</p><p>Das Atelier befindet sich 400 Meter vom Paradeplatz entfernt im Herzen von Z\u00fcrichs Finanzviertel.</p>", "en": "<p>In order for watches to become intense, sensual experiences, they need a space in which to unfold their sensuality &ndash; and the Maurice de Mauriac atelier, which also doubles up as a store, allows them to do just that. Here, they become catchers, orchestrators, keepers, users and wasters of time.</p><p>Maurice de Mauriac watches do not just appeal to the eye, but are also vibrantly tactile. Their ticking delights the ear, and the leather straps give off a scent and tell of their origins.</p><p>The atelier is dominated by what is best described as a &ldquo;table university&rdquo;: a space where people from all over the world get together with company founder Daniel and his sons Massimo and Leonard over an espresso. Knowledge, experiences, ideas and stories are exchanged at a table overflowing with devotional objects and unusual artefacts. It goes without saying that these watches become living testimonies of the times.</p>", "fr": "<p>Pour faire d&rsquo;une montre une exp\u00e9rience intensive et sensuelle, il faut le cadre et l&rsquo;espace ad\u00e9quats. Dans l&rsquo;atelier de Maurice de Mauriac, qui fait boutique en m\u00eame temps, les montres sont parfaitement mises en valeur. Elles chassent, domptent, conservent et mettent en sc\u00e8ne le temps.</p><p>Les montres de Maurice de Mauriac ne sont pas seulement un plaisir pour la vue, mais aussi pour le toucher. De plus, leur tic-tac enchante les oreilles et leurs bracelets en cuir respirent le parfum de leur origine.</p><p>L&rsquo;atelier est une sorte d&rsquo;&nbsp;&laquo;&nbsp;universit\u00e9 de table&nbsp;&raquo;&nbsp;: Daniel, le fondateur de l&rsquo;entreprise, et ses deux fils Massimo et Leonard accueillent des personnes du monde entier et les invitent \u00e0 boire un expresso autour d&rsquo;une table orn\u00e9e d&rsquo;objets pieux et de bizarreries pour \u00e9changer des exp\u00e9riences, des savoirs, des id\u00e9es et des anecdotes. Tout naturellement,&nbsp; les montres deviennent ainsi les t\u00e9moins vivants de l&rsquo;\u00e9poque.&nbsp;</p>", "it": "<p>Affinch\u00e9 possano trasformarsi in esperienze sensoriali intense, gli orologi hanno bisogno del contesto e del luogo giusto: l&rsquo;atelier e negozio di Maurice de Mauriac \u00e8 il loro palcoscenico perfetto. Qui, infatti, diventano catturatori, domatori, custodi e inscenatori del tempo.</p><p>Gli orologi di Maurice de Mauriac non sono solo belli, ma anche piacevolissimi al tatto. Il loro ticchettio \u00e8 musica per le orecchie, mentre il profumo dei cinturini in pelle racconta della loro origine.&nbsp;</p><p>Nell&rsquo;atelier regna una sorta di &ldquo;universit\u00e0 da tavolo&rdquo;: gente di tutto il mondo viene a bere un caff\u00e8 per incontrare il fondatore Daniel e i figli Massimo e Leonard. Esperienze, conoscenze, idee e racconti vengono condivisi ad un tavolo colmo di oggetti sacri e stravaganti. In questa cornice, gli orologi diventano testimoni del tempo.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Maurice de Mauriac", "en": "Maurice de Mauriac", "fr": "Maurice de Mauriac", "it": "Maurice de Mauriac"}, "text_teaser": {"de": "Massgeschneiderte und nach individuellen W\u00fcnschen gefertigte Uhren gibt\u2018s bei Maurice de Mauriac.", "en": "Top-quality, customized watches can be found at Maurice de Mauriac.", "fr": "Chez Maurice de Mauriac on trouve des montres faites sur mesure et selon les souhaits des clients.", "it": "Da Maurice de Mauriac si trovano orologi realizzati su misura in base alle proprie esigenze."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_shopping_mauricedemauriac_pt_18513.jpg", "caption": {"de": "Uhren \u00abmade in Zurich\u00bb von Maurice de Mauriac", "en": "Watches \"made in Zurich\" by Maurice de Mauriac", "fr": "Montres \u00ab made in Zurich \u00bb de Maurice de Mauriac", "it": "Orologi \"made in Zurich\" di Maurice de Mauriac"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_mauricedemauriac_pt_18521.jpg", "caption": {"en": "Daniel Dreifuss, Maurice de Mauriac"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_shopping_mauricedemauriac_pt_18513.jpg", "caption": {"de": "Uhren \u00abmade in Zurich\u00bb von Maurice de Mauriac", "en": "Watches \"made in Zurich\" by Maurice de Mauriac", "fr": "Montres \u00ab made in Zurich \u00bb de Maurice de Mauriac", "it": "Orologi \"made in Zurich\" di Maurice de Mauriac"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_shopping_mauricedemauriac_pt_18523.jpg", "caption": {"de": "Im Atelier vom Maurice de Mauriac", "en": "In the Studio of Maurice de Mauriac", "fr": "Dans l'atelier de Maurice de Mauriac", "it": "Nell'atelier di Maurice de Mauriac"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_shopping_mauricedemauriac_pt_18515.jpg", "caption": {"de": "Maurice de Mauriac in Z\u00fcrich", "en": "Maurice de Mauriac in Zurich", "fr": "Maurice de Mauriac \u00e0 Zurich", "it": "Maurice de Mauriac a Zurigo"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_mauricedemauriac_pt_18522.jpg", "caption": {"en": "Maurice de Mauriac"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_shopping_mauricedemauriac_pt_18520.jpg", "caption": {"en": "Maurice de Mauriac"}}], "updated": "2018-01-24 17:25:01 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Massgeschneiderte, individuelle Uhren", "Im Stadtzentrum gelegen", "Pers\u00f6nliche Beratung"], "en": ["Customized watches adjusted to suit individual wishes ", "Central location in the city", "Personal advice"], "fr": ["Montres individualis\u00e9es sur mesure", "Situ\u00e9 au centre-ville", "Conseil personnalis\u00e9"], "it": ["Orologi personalizzati e su misura", "In centro", "Consulenza individuale"]}, "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8002", "streetAddress": "T\u00f6distrasse 48", "phone": "+41 44 280 01 12", "email": "info@mauricedemauriac.ch", "url": "www.mauricedemauriac.ch"}, "geo": {"latitude": "47.367754900000", "longitude": "8.533739200000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag &ndash; Freitag 09.00 &ndash; 18.00 Uhr<br />Samstag 11.00 &ndash; 14.00 Uhr oder private Ausstellung nach Vereinbarung</p>", "en": "<p>Monday to Friday 9am &ndash; 6pm<br />Saturday 11am &ndash; 2pm or on appointment private view</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 9h &ndash; 18h<br />Samedi 11h &ndash; 14h ou vue priv\u00e9e sur rendez-vous&nbsp;</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 9.00 &ndash; 18.00<br />Sabato 11.00 &ndash; 14.00 o mostra privata su appuntamento</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday", "geometry": "POINT (47.3677549 8.533739199999999)", "district_id": 2}, {"id": "2270", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Fashion & Accessoires", "Swissness", "Souvenirs & Gifts"], "name": {"de": "Fabric Frontline", "en": "Fabric Frontline", "fr": "Fabric Frontline", "it": "Fabric Frontline"}, "description": {"de": "<p>Das Label Fabric Frontline steht f\u00fcr Schweizer Qualit\u00e4t und Design. Gr\u00f6sste Auswahl an exklusiven Seidenstoffen, Schals, Foulards, Krawatten und Pochetten.</p><p>Z\u00fcrichs Seidenreise f\u00fchrt ins Mittelalter zur\u00fcck. In den 80er-Jahren des 20. Jahrhunderts nahm Fabric Frontline Z\u00fcrichs Seidentradition wieder auf und setzte sie im Rahmen der Haute Couture um. Ihre Seidenaccessoires zeichnen sich durch zarte Blumenmuster und Abstraktionen aus. Zu den Kunden von FabricFrontline geh\u00f6ren Designer wie Vivienne Westwood, Nina Ricci und Oliver Thevskens.</p>", "en": "<p>The Fabric Frontline label avouches for Swiss quality and design. The widest range of exclusive, luxurious silk fabrics, scarves, foulards, ties and pocket squares.</p><p>Zurich&rsquo;s silk timeline goes back to the Middle Ages. In the nineteen eighties, Fabric Frontline reinstated Zurich&rsquo;s silk tradition and made it part of haute couture. Their silk accessories are characterized by delicate floral and abstract designs. Fabric Frontline&rsquo;s customers include designers like Vivienne Westwood, Nina Ricci, and Oliver Thevskens.</p>", "fr": "<p>Maison zurichoise traditionnelle de la soie:<br>A Z\u00fcrich, le voyage de la soie remonte au Moyen \u00c2ge. Dans les ann\u00e9es 80 du si\u00e8cle dernier, Fabric Frontline a repris la tradition zurichoise de la soie et l&#39;a utilis\u00e9e dans la haute couture. Leurs accessoires en soie marient de d\u00e9licats motifs floraux et des motifs abstraits. De grands noms de la mode tels que Vivienne Westwood ou Nina Ricci et Oliver Thevskens ont ainsi d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 s\u00e9duits par les cr\u00e9ations de soie de Fabric Frontline.</p>", "it": "<p>Tradizionale casa della seta di Zurigo.<br>L&rsquo;inizio del viaggio della seta zurighese risale al Medioevo. Negli anni Ottanta, Fabric Frontline si \u00e8 riappropriata della tradizione zurighese della seta, adattandola alla haute couture. I loro accessori in seta si contraddistinguono per i delicati motivi floreali e astratti. Tra i clienti di Fabric Frontline si annoverano stilisti quali Vivienne Westwood, Nina Ricci e Oliver Thevskens.</p>"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/zurich_freizeit_erleben_shopping_fabric_frontline_01_web.jpg", "caption": {"de": "Shopping in Z\u00fcrich - Fabric Frontline", "en": "Shopping in Zurich - Fabric Frontline", "fr": "Shopping \u00e0 Zurich - Fabric Frontline", "it": "Shopping a Zurigo: Fabric Frontline"}}, "photo": [], "updated": "2019-04-24 19:56:36 +0200", "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Bahnhofstrasse 25", "phone": "+41 44 222 20 00 ", "email": "parade@fabricfrontline.ch", "url": "www.fabricfrontline.ch"}, "geo": {"latitude": "47.370301700000", "longitude": "8.538784300000"}, "openingHours": {"de": "<p>Filiale Bahnhofstrasse 25<br />Montag bis Freitag 10.00 &ndash; 18.30 Uhr<br />Samstag 10.00 &ndash; 17.00 Uhr</p><p>Weitere Filiale<br />Airside Center, Level 1, 8058 Z\u00fcrich Flughafen<br />Montag &ndash; Sonntag 06.00 &ndash; 22.00 Uhr</p>", "en": "<p>Shop at Bahnhofstrasse<br />Monday to Friday 10.00am &ndash; 6.30pm<br />Saturday 10.00am &ndash; 5.00pm</p><p>Additional location:<br />Airside Center, Level 1, 8058 Z\u00fcrich Airport<br />Monday to Sunday 6.00am &ndash; 10pm</p>", "fr": "<p>Filiale au Bahnhofstrasse<br />Du lundi au vendredi 10h &ndash; 18h30<br />Samedi 10h &ndash; 17h</p><p>Autre filiale :<br />Airside Center, Level 1, 8058 Zurich<br />Du lundi au dimanche 06h00 &ndash; 22h00</p>", "it": "<p>Negozio Bahnhofstrasse<br />Da luned\u00ec a venerd\u00ec 10.00 &ndash; 18.30<br />Sabato 10.00 &ndash; 17.00</p><p>Altra filiale:<br />Airside Center, Level 1, 8058 Zurich<br />Da luned\u00ec a domenica 06 &ndash; 22</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3703017 8.5387843)", "district_id": 1}, {"id": "2058", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Culture", "Shopping", "Shopping Mall", "Fashion & Accessoires", "Food & Delicacy", "Souvenirs & Gifts", "Attractions"], "name": {"de": "Im Viadukt \u2013 Flaniermeile und Architektur-Highlight in Z\u00fcrich-West", "en": "Viadukt Arches  \u2013 Boulevard and Architectural Highlight in Zurich-West", "fr": "Les arches du Viadukt \u2013 promenade et joyau architectural \u00e0 Zurich-West", "it": "Im Viadukt: negozi e chicca architettonica a Zurich-West"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das Z\u00fcrcher Eisenbahnviadukt bietet den einmaligen Raum f\u00fcr eine trendige Shopping- und Kulturmeile.", "en": "Zurich's railway viaduct offers unique space for a trendy shopping and cultural district.", "fr": "Le viaduc de chemin de fer de Zurich, haut-lieu du shopping et de la culture, invite \u00e0 la fl\u00e2nerie.", "it": "Il viadotto ferroviario zurighese offre spazio a shopping e cultura."}, "description": {"de": "<p>Unter den B\u00f6gen des 1894 erbauten Eisenbahnviadukts in Z\u00fcrich-West ist wieder Leben eingekehrt. Ein urbaner Treffpunkt von 500 Metern L\u00e4nge l\u00e4dt zum Flanieren, Einkaufen, Vergn\u00fcgen, Essen und Trinken ein.</p><p>In 36 Viaduktb\u00f6gen ist ein Shopping-Paradies entstanden: Ein bunter Mix aus Delikatessenl\u00e4den, Ateliers, Galerien, Sport- und Modelabels pr\u00e4sentiert sich dem Besucher.</p><p>Das Herz der Anlage ist die Markthalle, in der zwanzig Bauern und Lebensmittelh\u00e4ndler aus der Umgebung ihre Ware anbieten.</p>", "en": "<p>Life has returned to the area under the arches of the railway viaduct built in 1894 in Zurich-West. A 550-yd-long urban meeting place invites you to stroll, shop, enjoy, eat and drink.</p><p>A shopping paradise has been created under 36 viaduct arches. The colorful mix of delicatessens, studio galleries, sport and fashion boutiques is open to the public.</p><p>At the heart of it all is the Market Hall where 20 farmers and food vendors from the area offer their products.&nbsp;</p>", "fr": "<p>La vie reprend tous ses droits sous les arches du viaduc ferroviaire construit en 1894 dans le quartier de Zurich-West. Ce rendez-vous urbain, d&rsquo;une longueur de 500 m\u00e8tres, invite \u00e0 la fl\u00e2nerie, \u00e0 faire des achats ou \u00e0 se distraire - sans oublier les restaurants et les bars.</p><p>Un v\u00e9ritable paradis du shopping a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 dans les 36 arches du viaduc, offrant aux visiteurs un m\u00e9lange color\u00e9 d&rsquo;\u00e9piceries fines, d&rsquo;ateliers, de galeries et de boutiques de sport et de mode.</p><p>Le march\u00e9 couvert, dans lequel vingt producteurs et \u00e9piciers de la r\u00e9gion proposent leurs marchandises, constitue l&#39;\u00e2me du complexe.</p>", "it": "<p>Sotto le volte del viadotto ferroviario costruito nel 1894 a Zurich-West \u00e8 tornata la vita. Un ritrovo urbano lungo 500 metri invita a passeggiare, fare shopping, divertirsi, mangiare e bere.</p><p>All&rsquo;ombra di 36 volte \u00e8 sorto un paradiso degli acquisti: un variopinto miscuglio di negozi di specialit\u00e0 gastronomiche, atelier, gallerie, griffe dello sport e della moda.</p><p>Il cuore della struttura \u00e8 il mercato coperto, dove venti contadini e commercianti alimentari dei dintorni offrono i propri prodotti.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Im Viadukt", "en": "Im Viadukt", "fr": "Im Viadukt", "it": "Im Viadukt"}, "text_teaser": {"de": "Das Z\u00fcrcher Eisenbahnviadukt bietet den einmaligen Raum f\u00fcr eine trendige Shopping- und Kulturmeile.", "en": "Zurich's railway viaduct offers unique space for a trendy shopping and cultural district.", "fr": "Le viaduc de chemin de fer de Zurich, haut-lieu du shopping et de la culture, invite \u00e0 la fl\u00e2nerie.", "it": "Il viadotto ferroviario zurighese offre spazio a shopping e cultura."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_viadukt_1280x960_11372.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_viadukt_markthalle_1280x960_28990.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_viadukt_markthalle_1280x960_28989.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_viadukt_markthalle_1280x960_28988.jpg"}], "updated": "2020-02-24 09:39:28 +0100", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Viaduktstrasse", "url": "www.im-viadukt.ch"}, "geo": {"latitude": "47.387137600000", "longitude": "8.524307100000"}, "geometry": "POINT (47.3871376 8.5243071)", "district_id": 5}, {"id": "2036", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Fashion & Accessoires", "Souvenirs & Gifts"], "name": {"de": "Changemaker", "en": "Changemaker", "it": "Changemaker"}, "description": {"de": "<p>Das Angebot ist breit: Von T-Shirts bis hin zu edlen Wollschals und Keramikvasen. Jedes Produkt hat seine eigene Geschichte. Sie beginnt bei Designern mit einer Passion f\u00fcr das Sinnvolle. Sie handelt von fair entl\u00f6hnten Arbeitern und von Kleinmanufakturen, die ihre Verantwortung gegen\u00fcber Umwelt und Natur ernst nehmen. Damit man weiss, was man kauft.</p>", "en": "<p>The range is wide &ndash; from T-shirts to fine woolen scarves, and ceramic vases. Each product has its own story. It begins with designers with a passion for functional design. It is about fair pay for workers and small manufacturing outlets which take their responsibilities towards the environment and the countryside seriously. So you know what you&rsquo;re buying.</p>", "it": "<p>L&rsquo;offerta \u00e8 davvero ampia: da T-shirt a eleganti sciarpe di lana e vasi di ceramica. Ogni prodotto ha una storia a s\u00e9, che inizia da designer con una passione per le cose intelligenti. Una passione che coinvolge lavoratori e piccole manifatture retribuiti onestamente, che prendono sul serio la propria responsabilit\u00e0 nei confronti dell&rsquo;ambiente e della natura. Per sapere esattamente cosa si acquista.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Changemaker", "en": "Changemaker"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/zurich_shopping_platzhalter_urban_05.jpg"}, "photo": [], "updated": "2018-10-16 10:29:01 +0200", "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Marktgasse 10", "phone": "+41 44 251 21 20", "email": "zuerich@changemaker.ch", "url": "www.changemaker.ch"}, "geo": {"latitude": "47.371794500000", "longitude": "8.543542200000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag \u2013 Freitag 10.00 \u2013 19.00 Uhr<br>Samstag 10.00 \u2013 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 10.00am \u2013 7.00pm <br>Saturday 10am \u2013 5pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 10h \u2013 19h<br>Samedi 10h \u2013 17h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 10.00 \u2013 19.00<br>Sabato 10.00 \u2013 17.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3717945 8.543542199999999)", "district_id": 1}, {"id": "2029", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Watches & Jewelry"], "name": {"de": "Cartier", "en": "Cartier", "fr": "Cartier", "it": "Cartier"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Liebhaber feinster Handwerkskunst finden Schmuck, Uhren und mehr in der Boutique Cartier im Herzen der Stadt.", "en": "Fans of outstanding craftsmanship can find jewelry, watches and more in the Cartier Boutique in the heart of the city.", "fr": "Dans la boutique Cartier au c\u0153ur  de Zurich, les amateurs d'artisanat fin trouvent montres, bijoux et plus encore.", "it": "Gli estimatori dell\u2019arte artigiana pi\u00f9 raffinata trovano gioielli, orologi e altro nella Boutique Cartier, nel cuore della citt\u00e0."}, "description": {"de": "<p>1847 vom Juwelier Louis-Fran\u00e7ois Cartier in Paris gegr\u00fcndet, hat die Marke Cartier l\u00e4ngst die Welt erobert. Die Luxusmarke ist bekannt f\u00fcr exklusive Schmuckkreationen, aber nicht nur. In seinem \u00fcber 150-j\u00e4hrigen Bestehen hat die Marke eine ganze Reihe von weiteren Luxuskollektionen entwickelt. Dazu geh\u00f6ren Uhren, Lederwaren, Parfums und Accessories.</p><p>Alle Produkte werden in sorgf\u00e4ltigster Handwerkskunst hergestellt und stehen f\u00fcr Eleganz, Qualit\u00e4t und Exzellenz.</p><p>In Z\u00fcrich begr\u00fcsst die Boutique Cartier ihre G\u00e4ste an der Bahnhofstrasse. Cartier-Uhrenkreationen finden Liebhaber auch in weiteren Uhrengesch\u00e4ften entlang dieser Einkaufsmeile, die vom Hauptbahnhof zum Z\u00fcrichsee f\u00fchrt.</p>", "en": "<p>Founded in 1847 in Paris by jeweler Louis-Fran\u00e7ois Cartier, the Cartier brand has long since conquered the world. The luxury brand is renowned for its exclusive jewelry creations &ndash; but that&rsquo;s not all. During its over 150-year old existence, Cartier has developed a whole series of additional luxury collections, including watches, leather goods, perfume, and accessories.</p><p>All products are manufactured using the most meticulous craftsmanship, and stand for elegance, quality and excellence.</p><p>In Zurich, the Cartier Boutique is located at the Bahnhofstrasse. Further Cartier creations can be found in other watch shops along this shopping mall, which extends from the Main Train Station to Lake Zurich.&nbsp;</p>", "fr": "<p>La marque de luxe fond\u00e9e \u00e0 Paris en 1847 par le joaillier Louis-Fran\u00e7ois Cartier a conquis le monde il y a longtemps. La maison Cartier est surtout connue pour ses cr\u00e9ations exclusives de bijoux, mais a d\u00e9velopp\u00e9, pendant ses 150 ans d&#39;existence, toute une s\u00e9rie de collections de luxe: montres, articles de maroquinerie, parfums et accessoires.</p><p>Tous les produits sont fabriqu\u00e9s avec soin et savoir-faire et sont synonymes d&#39;\u00e9l\u00e9gance, excellence et qualit\u00e9.</p><p>A Zurich, la boutique Cartier accueille ses clients dans la Bahnhofstrasse. D&#39;autres horlogeries situ\u00e9es le long de cette c\u00e9l\u00e8bre rue commerciale reliant la gare centrale et le lac de Zurich proposent \u00e9galement des cr\u00e9ations horlog\u00e8res Cartier.</p><p>&nbsp;</p>", "it": "<p>Fondato nel 1847 a Parigi dal gioielliere Louis-Fran\u00e7ois Cartier, il marchio Cartier ha conquistato il mondo da lungo tempo. Il marchio di lusso \u00e8 noto per i suoi esclusivi gioielli, ma non solo. Nei suoi oltre 150 anni di vita, ha lanciato tutta una serie di altre collezioni di lusso, tra cui orologi, pelletteria, profumi e accessori.</p><p>Tutti i prodotti vengono realizzati a mano e sono sinonimo di eleganza, qualit\u00e0 ed eccellenza.</p><p>A Zurigo, la Boutique Cartier accoglie i propri ospiti alla Bahnhofstrasse. Altre creazioni del marchio si trovano nei negozi di orologi che tappezzano la via degli acquisti che porta dalla Stazione Centrale al Lago di Zurigo.&nbsp;</p>"}, "title_teaser": {"de": "Cartier", "en": "Cartier", "fr": "Cartier", "it": "Cartier"}, "text_teaser": {"de": "Die Boutique der weltweit bekannten Luxusmarke Cartier begr\u00fcsst Kunden im Herzen Z\u00fcrichs.", "en": "The boutique of the world-famous luxury brand, Cartier, welcomes customers in the heart of Zurich. ", "fr": "La boutique Cartier, marque de renomm\u00e9e mondiale, accueille ses clients au c\u0153ur de Zurich.", "it": "La Boutique Cartier, marchio di lusso noto in tutto il mondo, si trova nel cuore di Zurigo."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_cartier_1280x960_26242.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_cartier_1280x960_26244.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_cartier_1280x960_26243.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_cartier_1280x960_26245.jpg"}], "updated": "2019-03-08 16:17:59 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Nahe Bahnhofstrasse", "Luxusg\u00fcter", "Schmuck und Uhren"], "en": ["Close to the Bahnhofstrasse", "Luxury goods ", "Jewelry and watches "], "fr": ["Pr\u00e8s de la Bahnhofstrasse", "Produits de luxe", "Bijoux et montres"], "it": ["Vicino alla Bahnhofstrasse", "Prodotti di lusso", "Gioielli e orologi"]}, "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Bahnhofstrasse 47", "phone": "+41 44 211 11 41", "url": "http://www.cartier.ch/de-ch/home/homepage.html"}, "geo": {"latitude": "47.372127300000", "longitude": "8.538109100000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 10.00 &ndash; 18.30 Uhr<br>Samstag 10.00 &ndash; 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 10.00am &ndash; 6.30pm<br />Saturday 10.00am &ndash; 5.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 10h \u2013 18h30<br>Samedi 10h \u2013 17h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 10.00 &ndash; 18.30<br>Sabato 10.00 &ndash; 17.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3721273 8.5381091)", "district_id": 1}, {"id": "2004", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Fashion & Accessoires", "Watches & Jewelry", "Attractions", "Squares & Streets"], "name": {"de": "Paradeplatz \u2013 Das Herzst\u00fcck der Bahnhofstrasse", "en": "Paradeplatz \u2013 The Heart of Bahnhofstrasse", "fr": "Paradeplatz \u2013 le point central de la Bahnhofstrasse", "it": "Paradeplatz: il cuore della Bahnhofstrasse"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Der Knotenpunkt zwischen Z\u00fcrichsee, Altstadt und Bahnhofstrasse ist Finanzplatz weltbekannt.\r\n\r\n", "en": "The intersection between Zurich' lake, old town and Bahnhofstrasse is known throughout the world as a financial center.\r\n", "fr": "La place financi\u00e8re de renomm\u00e9e mondiale fait la jonction entre le lac de Zurich, la vieille ville et la Bahnhofstrasse\r\n\r\n", "it": "Il nodo tra Lago di Zurigo, centro storico e Bahnhofstrasse \u00e8 una piazza finanziaria nota in tutto il mondo.\r\n\r\n"}, "description": {"de": "<p>Der Paradeplatz ist das Herzst\u00fcck der Bahnhofstrasse und ein wichtiger Tramknotenpunkt nahe dem Z\u00fcrichsee. Im 17. Jahrhundert hiess er &laquo;S\u00e4um\u00e4rt&raquo; (Schweinemarkt), da hier regelm\u00e4ssig der Viehmarkt stattfand. Zu Beginn des 19. Jahrhunderts wurde der Name infolge wirtschaftlichen Aufschwungs in &laquo;Neumarkt&raquo;, 50 Jahre sp\u00e4ter in &laquo;Paradeplatz&raquo; umbenannt.</p><p>Seit die Schweizer Grossbanken ihren Sitz hier eingerichtet haben, hat sich der Paradeplatz als gr\u00f6sster Geldumschlagplatz der Schweiz einen Namen gemacht. Vom Paradeplatz aus gelangt man in die Z\u00fcrcher Altstadt, an den Z\u00fcrichsee oder in die Bahnhofstrasse. Ausserdem ist hier eine Filiale der Confiserie Spr\u00fcngli gelegen, in der man die beliebten &laquo;Luxemburgerli&raquo; kaufen kann.</p>", "en": "<p>Paradeplatz is the heart of Bahnhofstrasse and an important tram junction near Lake Zurich. It was called &quot;S\u00e4um\u00e4rt&quot; (pig market) in the 17th century, owing to a livestock market that took place regularly there. At the beginning of the 19th century, the name was changed to &quot;Neumarkt&quot; (New Market) due to an upswing in business &ndash; then again changed to &quot;Paradeplatz&quot; 50 years later.</p><p>Paradeplatz has made a name for itself as the largest financial transaction site in Switzerland since the time when large Swiss banks set up their main offices there. You can reach the old town of Zurich, Lake Zurich and Bahnhofstrasse from Paradeplatz. A branch of the confectionery company Spr\u00fcngli is also located there, where you can buy the popular &quot;Luxemburgerli&quot;.</p>", "fr": "<p>La Paradeplatz est le point central de la Bahnhofstrasse et un important point de jonction de trams pr\u00e8s du lac. Au XVIIe si\u00e8cle, la place s&#39;appelait &laquo;&nbsp;S\u00e4um\u00e4rt&nbsp;&raquo; (march\u00e9 aux porcs) vu que le march\u00e9 de b\u00e9tail y avait lieu r\u00e9guli\u00e8rement. Au d\u00e9but du XIXe si\u00e8cle, suite au d\u00e9veloppement \u00e9conomique, l&#39;appellation fut chang\u00e9e en &laquo;&nbsp;Neumarkt&nbsp;&raquo; (nouveau march\u00e9) et 50 ans plus tard en &laquo;&nbsp;Paradeplatz&nbsp;&raquo; (place d&#39;armes).</p><p>Depuis que les grandes banques suisses s&#39;y sont install\u00e9es, la Paradeplatz s&#39;est impos\u00e9e en tant que plus grande place financi\u00e8re du pays. De la Paradeplatz on peut rejoindre la vieille ville, le lac et la Bahnhofstrasse. De plus, on y trouve une filiale de la confiserie Spr\u00fcngli qui vend les d\u00e9licieux &laquo;&nbsp;Luxemburgerli&nbsp;&raquo; tant appr\u00e9ci\u00e9s de tous.</p>", "it": "<p>La Paradeplatz \u00e8 il cuore della Bahnhofstrasse e un importante crocevia per i tram nei pressi del Lago di Zurigo. Nel XVII secolo, si chiamava &quot;S\u00e4um\u00e4rt&quot; (mercato dei maiali), dato che vi si svolgeva regolarmente il mercato del bestiame. All&#39;inizio del XIX secolo, in seguito al boom economico, il nome fu cambiato in &quot;Neumarkt&quot; e, 50 anni pi\u00f9 tardi, in &quot;Paradeplatz&quot;.</p><p>Da quando le grandi banche svizzere si sono insediate qui, la Paradeplatz si \u00e8 fatta un nome come la pi\u00f9 grande piazza monetaria della Svizzera. Dalla Paradeplatz si raggiungono il centro storico, il lago o la Bahnhofstrasse. Senza contare che qui si trova una filiale della Confiserie Spr\u00fcngli, dove \u00e8 possibile acquistare gli amati &quot;Luxemburgerli&quot;.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Paradeplatz ", "en": "Paradeplatz ", "fr": "Paradeplatz ", "it": "Paradeplatz "}, "text_teaser": {"de": "Der Knotenpunkt zwischen Z\u00fcrichsee, Altstadt und Bahnhofstrasse ist als Finanzplatz weltbekannt.\r\n\r\n", "en": "The intersection between Lake Zurich, old town and Bahnhofstrasse is known as a financial center.\r\n", "fr": "Au croisement du lac, de la vieille ville et de la Bahnhofstrasse para\u00eet la c\u00e9l\u00e8bre place financi\u00e8re.", "it": "La piazza finanziaria tra Lago di Zurigo, centro storico e Bahnhofstrasse \u00e8 nota in tutto il mondo.\r\n"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_paradeplatz_pt_4138_1600x900.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_sightseeing_paradeplatz_01.jpg", "caption": {"de": "Der Paradeplatz bei Nacht", "en": "The Paradeplatz at Night", "fr": "La Paradeplatz la nuit", "it": "La Paradeplatz di notte"}}], "updated": "2019-06-14 11:39:45 +0200", "place": ["Indoors", "Outdoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Paradeplatz", "url": "https://www.zuerich.com/node/2004"}, "geo": {"latitude": "47.369687800000", "longitude": "8.538885100000"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3696878 8.5388851)", "district_id": 1}, {"id": "1979", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Shopping Mall"], "name": {"de": "Sihlcity Einkaufszentrum", "en": "Sihlcity Shopping Center", "fr": "Centre commercial Sihlcity", "it": "Centro commerciale Sihlcity"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Freizeit, Shopping und Unterhaltung in der ehemaligen \u00abZ\u00fcrcher Papierfabrik an der Sihl\u00bb.", "en": "Leisure activities, shopping, and entertainment in the former Zurich paper mill on the River Sihl.", "fr": "Loisirs, shopping et divertissement dans l\u2019ancienne \u00ab Usine \u00e0 papier de Zurich au bord de la Sihl \u00bb.", "it": "Tempo libero, shopping e intrattenimento nell\u2019ex cartiera lungo la Sihl."}, "description": {"de": "<p>Das im Quartier Enge stehende Freizeitzentrum Sihlcity steht auf dem grossfl\u00e4chigen Areal einer ehemaligen Papierfabrik. Von dieser zeugen noch der 65 Meter hohe Backstein-Kamin sowie drei weitere Geb\u00e4ude, die alle erfolgreiche in die &laquo;Stadt in der Stadt&raquo; integriert wurden.</p><p>Das &laquo;Sihlcity&raquo; begr\u00fcsst Besuchende mit einem Einkaufszentrum, mehreren Kinos\u00e4len im Arena Cinemas Sihlcity, einem Wellnesszentrum, mehreren Restaurants und Bars sowie mit der Konzert-Location Papiersaal.</p><p>Die Kleinen vergn\u00fcgen sich in der Kinderkrippe &laquo;Minicity&raquo;. Hier warten ein Pl\u00fcschtier-Zoo, ein Lesebus mit grosser B\u00fccherauswahl, ein Kinderkino mit Popcorn oder eine grosse Bastelecke auf die kleinen Besucher.</p><p>Zu Weihnachten verwandelt sich das Sihlcity in eine zaubervolle Landschaft mit einem Fondue-Chalet, Gl\u00fchwein-St\u00e4nden und Markth\u00fctten.</p>", "en": "<p>The Sihlcity shopping and leisure center in Zurich&rsquo;s Enge quarter stands on the site of what was once a paper factory. The 65-meter (213ft) tall brick chimney and three other buildings have been successfully integrated into the &ldquo;city within the city&rdquo; and bear witness to this past era.</p><p>Sihlcity welcomes visitors with a shopping mall, several movie theaters housed in the Arena Cinemas Sihlcity, a fitness and wellness center, various restaurants and bars, and the Papiersaal concert venue.</p><p>The youngest visitors can enjoy themselves at the Minicity childcare facility. Awaiting them here are a cuddly toy zoo, a reading bus with a good choice of books, a movie theater with children&rsquo;s movies and popcorn, and a large art &amp; crafts corner.</p><p>At Christmastime, Sihlcity is transformed into a magical landscape with a fondue chalet, mulled wine stands, and market huts.</p>", "fr": "<p>Le centre de loisirs Sihlcity, dans le quartier d&rsquo;Enge, est situ\u00e9 sur l&rsquo;importante surface d&rsquo;une ancienne usine \u00e0 papier. La chemin\u00e9e en brique de 65 m\u00e8tres de haut et trois autres b\u00e2timents, tous int\u00e9gr\u00e9s avec succ\u00e8s dans cette &laquo;&nbsp;ville dans la ville&nbsp;&raquo;, en t\u00e9moignent encore.</p><p>Le Sihlcity accueille les visiteurs avec un centre commercial, plusieurs salles de cin\u00e9ma dans l&rsquo;Arena Cinemas Sihlcity, un centre de bien-\u00eatre, plusieurs restaurants et bars et le lieu de concert Papiersaal.</p><p>Les petits s&rsquo;amusent dans la garderie &laquo;&nbsp;Minicity&nbsp;&raquo;, o\u00f9 un zoo de peluches, un bus de lecture avec un grand choix de livres, un cin\u00e9ma pour enfants avec du pop-corn et un grand coin de bricolage les attendent.</p><p>\u00c0 No\u00ebl, Sihlcity se transforme en un paysage magique avec un chalet \u00e0 fondue, des stands de vin chaud et autres chalets de No\u00ebl.</p>", "it": "<p>Situato nel quartiere di Enge, il centro commerciale Sihlcity si trova dove un tempo sorgeva una cartiera, della quale restano ancora il camino in mattoni alto 65 metri e tre edifici, integrati con successo all&rsquo;interno della &ldquo;citt\u00e0 nella citt\u00e0&rdquo;.</p><p>Sihlcity accoglie i suoi visitatori con un centro commerciale, varie sale cinematografiche nell&rsquo;Arena Cinemas Sihlcity, un centro benessere, diversi ristoranti e bar, cos\u00ec come la location per concerti Papiersaal.</p><p>I pi\u00f9 piccoli si divertono al nido Minicity, dove li aspetta uno zoo di peluche, un autobus con tantissimi libri, un cinema per bambini con popcorn e un grande angolo per il fai-da-te.</p><p>A Natale, il centro commerciale si trasforma in un magico mondo con chalet per fondute, bancarelle di vin br\u00fbl\u00e9 e mercatini.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Sihlcity Einkaufszentrum", "en": "Sihlcity Shopping Center", "fr": "Centre commercial Sihlcity", "it": "Centro commerciale Sihlcity"}, "text_teaser": {"de": "Freizeit, Shopping und Unterhaltung im ehemaligen Industrie-Areal.", "en": "Leisure activities, shopping, and entertainment on a former industrial site. ", "fr": "Loisirs, shopping et divertissement dans l\u2019ancien site industriel.", "it": "Tempo libero, shopping e intrattenimento in un ex stabilimento industriale."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_freizeit_erleben_shopping_sihlcity_keyvisual.jpg", "caption": {"de": "Shopping im Sihlcity Einkaufszentrum", "en": "Shopping at Sihlcity, Interior View", "fr": "Shopping au centre commercial de Sihlcity", "it": "Shopping nel centro commerciale Sihlcity"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_freizeit_erleben_shopping_sihlcity_kalandergasse.jpg", "caption": {"de": "Sihlcity, Kalandergasse", "en": "Shopping Mall Sihlcity, Kalandergasse", "fr": "Sihlcity, Kalandergasse", "it": "Sihlcity, Kalandergasse"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_freizeit_erleben_shopping_sihlcity_kalanderplatz.jpg", "caption": {"de": "Sihlcity, Kalanderplatz", "en": "Sihlcity, Kalanderplatz", "fr": "Sihlcity, Kalanderplatz", "it": "Sihlcity, Kalanderplatz"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_freizeit_erleben_shopping_sihlcity_sommerlounge.jpg", "caption": {"de": "Sihlcity, Sommerlounge", "en": "Sihlcity, Summer Lounge", "fr": "Sihlcity, salon d'\u00e9t\u00e9", "it": "Sihlcity, lounge estiva"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_freizeit_erleben_shopping_sihlcity_keyvisual.jpg", "caption": {"de": "Shopping im Sihlcity Einkaufszentrum", "en": "Shopping at Sihlcity, Interior View", "fr": "Shopping au centre commercial de Sihlcity", "it": "Shopping nel centro commerciale Sihlcity"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_minicity_sihlcity_1.jpg", "caption": {"de": "Die Kinderstadt l\u00e4sst Kinderherzen h\u00f6her schlagen.", "en": "Minicity for children", "fr": "La garderie", "it": " il Minicity Sihlcity \u00e8 un asilo dove i genitori possono lasciare i bambini per una o pi\u00f9 ore."}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_minicity_sihlcity_2.jpg", "caption": {"de": "Krippe im Sihlcity", "en": "childcare facilities", "fr": "La garderie", "it": "Minicity"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_minicity_sihlcity_3.jpg", "caption": {"de": "Die Minicity Sihlcity ist eine hauseigene Krippe", "en": "Chidlcare facilities", "fr": "les parents peuvent laisser leurs petits pendant une ou plusieurs heures. ", "it": "Sihlcity pensa anche ai pi\u00f9 piccoli"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_minicity_sihlcity_4.jpg", "caption": {"de": "Minicity", "en": "Minicity", "fr": "Minicity", "it": "Minicity"}}], "updated": "2020-02-19 10:39:56 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Grosses Einkaufszentrum", "Mit Kino Arena Cinemas", "Vielseitiges Gastronomie-Angebot", "Beliebte Konzert-Location \u00abPapiersaal\u00bb"], "en": ["Large shopping center", "With Arena Cinemas movie theaters", "Wide range of gastronomy ", "Papiersaal concert venue"], "fr": ["Grand centre commercial", "Cin\u00e9mas Arena", "Divers restaurants et bars", "Lieu de concert populaire \u00ab Papiersaal \u00bb"], "it": ["Grande centro commerciale", "Con cinema Arena Cinemas", "Tante proposte gastronomiche", "Popolare location per concerti Papiersaal"]}, "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8045", "streetAddress": "Kalanderplatz 1", "phone": "+41 44 204 99 99", "email": "info@sihlcity.ch", "url": "www.sihlcity.ch"}, "geo": {"latitude": "47.358096400000", "longitude": "8.523294600000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Samstag 09.00 &ndash; 20.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Saturday 9.00am &ndash; 8.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au samedi 9h &ndash; 20h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a sabato 9.00 \u2013 20.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3580964 8.5232946)", "district_id": 3}, {"id": "1952", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Attractions", "Squares & Streets"], "name": {"de": "Bahnhofstrasse \u2013 Die Shopping-Meile Z\u00fcrichs", "en": "Bahnhofstrasse \u2013 Zurich's Shopping Boulevard", "fr": "Bahnhofstrasse \u2013 l'art\u00e8re commer\u00e7ante de Zurich", "it": "Bahnhofstrasse: la via degli acquisti di Zurigo"}, "disambiguatingDescription": {"de": "In der Bahnhofstrasse findet man alles, was das Herz begehrt: Mode, Kunst und Z\u00fcrcher Spezialit\u00e4ten locken Einheimische ebenso wie G\u00e4ste.\r\n\r\n", "en": "You can find everything that your heart desires in Bahnhofstrasse: fashion, art and Zurich specialties attract local residents as well as visitors.\r\n", "fr": "La Bahnhofstrasse a tout ce qu'il faut. Articles de mode, art et sp\u00e9cialit\u00e9s zurichoises attirent autant les autochtones que les touristes.\r\n\r\n\r\n", "it": "Nella Bahnhofstrasse si trova tutto ci\u00f2 che si possa desiderare: moda, arte e specialit\u00e0 zurighesi attirano gli abitanti del posto e i turisti.\r\n\r\n"}, "description": {"de": "<p>Die weltbekannte Shopping-Meile entstand nach der Errichtung des Hauptbahnhofs Z\u00fcrich. An der Stelle, wo vor 150 Jahren der Stadtbefestigungsgraben war, verbindet sie heute auf 1.4 Kilometern den Z\u00fcrichsee mit dem Hauptbahnhof. Hier findet man zahlreiche Boutiquen, Warenh\u00e4user und Uhrenl\u00e4den, aber auch den Paradeplatz &ndash; das Zentrum der Schweizer Banken.</p><p>Bei Einheimischen ist die Bahnhofstrasse ebenso beliebt wie bei den G\u00e4sten und ist immer ein Besuch wert. Im Sommer l\u00e4sst es sich hier gem\u00fctlich zum See flanieren, im Winter findet man an allen Ecken Gl\u00fchwein und heisse Schokolade.</p><p>Von der Bahnhofstrasse weg f\u00fchren der Rennweg und die Augustinergasse in die pittoreske Altstadt.</p>", "en": "<p>The world-renowned shopping boulevard was created after construction of Zurich&rsquo;s Main Railway Station. At the spot where city moats were 150 years ago, today it connects Lake Zurich with the Main Railway Station on a length of 1.4 kilometers (0.87 miles).</p><p>You find numerous boutiques, department stores and timepiece stores here, as well as at Paradeplatz &ndash; the Swiss banking center. Bahnhofstrasse is just as popular with locals and visitors, and it is always worth a visit. You can stroll relaxed along the lake in the summer as well as enjoy mulled wine or hot chocolate at every corner in the winter.</p><p>Rennweg and Augustinergasse lead off from Bahnhofstrasse into the picturesque old town.</p>", "fr": "<p>Cette rue commer\u00e7ante de renomm\u00e9e mondiale a \u00e9t\u00e9 am\u00e9nag\u00e9e apr\u00e8s la construction de la gare centrale. Sur le trac\u00e9 du foss\u00e9 des remparts encore visible il y a 150 ans, la Bahnhofstrasse relie actuellement le lac de Zurich \u00e0 la gare centrale sur une longueur de 1,4 kilom\u00e8tres.</p><p>On y trouve de nombreuses boutiques, des grands-magasins et des horlogeries, mais aussi la Paradeplatz &ndash; le c\u0153ur des banques suisses. La Bahnhofstrasse fait le bonheur tant des Zurichois que des visiteurs et vaut toujours le d\u00e9tour. En \u00e9t\u00e9 c&#39;est l&#39;endroit id\u00e9al pour rejoindre&nbsp; le lac en fl\u00e2nant, en hiver les commer\u00e7ants invitent \u00e0 chaque coin de rue \u00e0 prendre un verre de vin chaud ou du chocolat chaud.</p><p>Les rues lat\u00e9rales Rennweg et Augustinergasse m\u00e8nent \u00e0 la vieille ville pittoresque.</p>", "it": "<p>La famosissima via degli acquisti nacque dopo la costruzione della Stazione Centrale di Zurigo. Laddove, 150 anni fa, si trovava il fossato cittadino, oggi un percorso di 1,4 chilometri collega il Lago di Zurigo alla Stazione Centrale.</p><p>Qui si incontrano numerose boutique, grandi magazzini, negozi di orologi, ma anche la Paradeplatz, il centro delle banche svizzere. La Bahnhofstrasse \u00e8 amata in ugual misura dagli abitanti del posto e dai visitatori e merita di essere vista. D&#39;estate, da qui si passeggia fino al lago, d&#39;inverno, a ogni angolo si trovano vin br\u00fbl\u00e9 e cioccolata calda.</p><p>Dalla Bahnhofstrasse si diramano il Rennweg e la Augustinerasse, che portano entrambi nel pittoresco centro storico.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Bahnhofstrasse Z\u00fcrich", "en": "Bahnhofstrasse Zurich", "fr": "Bahnhofstrasse Zurich", "it": "Bahnhofstrasse"}, "text_teaser": {"de": "In der Bahnhofstrasse findet man alles, was das Herz begehrt: Mode, Kunst und Z\u00fcrcher Spezialit\u00e4ten\r\n", "en": "You can find everything that your heart desires in Bahnhofstrasse: fashion, art and Zurich specialties\r\n", "fr": "Articles de mode, art et sp\u00e9cialit\u00e9s zurichoises - rien ne manque \u00e0 la Bahnhofstrasse\r\n", "it": "Nella Bahnhofstrasse si trova tutto ci\u00f2 che si possa desiderare: moda, arte e specialit\u00e0 zurighesi\r\n"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_sigthseeing_bahnhofstrasse_01.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_sightseeing_bahnhofstrasse_03_cmartin_maier_vereinigung_zurcher_bahnhofstrasse.jpg", "caption": {"de": "Bahnhofstrasse \u2013 Die Shopping-Meile Z\u00fcrichs\r\n\r\n", "en": "Bahnhofstrasse, Zurich's Shopping Boulevard\r\n", "fr": "Bahnhofstrasse \u2013 l'art\u00e8re commer\u00e7ante de Zurich\r\n\r\n", "it": "Bahnhofstrasse: la via degli acquisti di Zurigo\r\n\r\n"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_sigthseeing_bahnhofstrasse_02.jpg", "caption": {"de": "Bahnhofstrasse \u2013 Die Shopping-Meile Z\u00fcrichs im Winter\r\n", "en": "Bahnhofstrasse \u2013 Zurich's Shopping Boulevard in Winter\r\n", "fr": "Bahnhofstrasse \u2013 l'art\u00e8re commer\u00e7ante de Zurich en hiver\r\n\r\n", "it": "Bahnhofstrasse: la via degli acquisti di Zurigo a l'inverno\r\n\r\n"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_tt_hub_bahnhofstrasse_1600x900.jpg", "caption": {"de": "Im Zentrum finden G\u00e4ste preiswerte wie luxuri\u00f6se Hotels. Nahe dem Hauptbahnhof Z\u00fcrich gelegen, lassen sich von hier aus tolle Ausfl\u00fcge unternehmen.", "en": "The city center has a range of hotels to suit every budget and nearby Zurich main station makes it an ideal base for excursions.", "fr": "Dans le centre, les visiteurs trouveront h\u00f4tels \u00e9conomiques comme h\u00f4tels de luxe. Proches de la gare principale de Zurich, ils seront le point de d\u00e9part de splendides excursions.", "it": "In centro i visitatori trovano hotel convenienti e lussuosi. La loro collocazione, in prossimit\u00e0 della stazione centrale di Zurigo, \u00e8 ottimale per partire alla volta di fantastiche escursioni."}}], "updated": "2020-02-19 11:15:52 +0100", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Bahnhofstrasse", "url": "https://www.zuerich.com/node/1952"}, "geo": {"latitude": "47.374693932686", "longitude": "8.538737252411"}, "geometry": "POINT (47.374693932686 8.538737252411)", "district_id": 1}, {"id": "1935", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Watches & Jewelry"], "name": {"de": "Bulgari", "en": "Bulgari", "fr": "Bulgari", "it": "Bulgari"}, "description": {"de": "<p>Das Juwelier- und Uhrenhaus Bulgari steht f\u00fcr zeitlose Eleganz sowie f\u00fcr Luxus voller Sch\u00f6nheit und l\u00e4sst so manche Frau in Gedanken zur Juwelendiebin werden.</p>", "en": "<p>Jeweler and watchmaker Bulgari stands for timeless elegance and luxury full of beauty. More than one lady has dreamed of becoming a master thief.</p>", "fr": "<p>La maison Bulgari, joaillerie et horlogerie, figure de proue de l&rsquo;\u00e9l\u00e9gance intemporelle et du luxe dans toute sa splendeur, en incite plus d&rsquo;une \u00e0 d\u00e9rober en pens\u00e9es l&rsquo;un ou l&rsquo;autre de ces joyaux.</p>", "it": "<p>Gioielleria e orologeria in uno, Bulgari \u00e8 sinonimo di eleganza intramontabile e lusso pregno di bellezza, elementi che conquistano ogni donna.</p>"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_bulgari_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2017-08-22 08:55:21 +0200", "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Bahnhofstrasse 25", "phone": "+41 44 212 53 03", "url": "www.bulgari.com"}, "geo": {"latitude": "47.370301700000", "longitude": "8.538784300000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag \u2013 Freitag 10.00 \u2013 18.30 Uhr<br>Samstag 10.00 \u2013 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 10.00am \u2013 6.30pm <br>Saturday 10am \u2013 6pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 10h \u2013 18h30<br>Samedi 10h \u2013 18h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 10.00 \u2013 18.30<br>Sabato 10.00 \u2013 18.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3703017 8.5387843)", "district_id": 1}, {"id": "1923", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Watches & Jewelry"], "name": {"de": "Bucherer", "en": "Bucherer", "fr": "Bucherer", "it": "Bucherer"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das Familienunternehmen ist heute, \u00fcber 100 Jahre nach seiner Gr\u00fcndung, Schweizer Branchenleader im Bereich Uhren, Schmuck und Juwelen. ", "en": "Over 100 years since it was first established, this family business is now the Swiss branch leader in the sale of watches and jewellery.", "fr": "Plus de cent ans apr\u00e8s sa cr\u00e9ation, l\u2019entreprise familiale est aujourd\u2019hui le leader suisse du secteur de l\u2019horlogerie, de la bijouterie et de la joaillerie.", "it": "A 100 anni dalla sua fondazione, quest\u2019azienda familiare \u00e8 oggi leader in Svizzera nel settore degli orologi e dei gioielli."}, "description": {"de": "<p>Der Name Bucherer steht f\u00fcr Top-Qualit\u00e4t, f\u00fcr ein breites Sortiment an weltbekannten Schweizer Prestigeuhren sowie f\u00fcr eine eigene erfolgreiche Uhrenmarke. Weltweite Anerkennung geniessen auch das exklusive Edelstein- und Perlenschmucksortiment und die Kreationen aus den eigenen Goldschmiede-Ateliers.</p>", "en": "<p>The name Bucherer stands for top quality, for a large choice of world famous prestigious Swiss watches and for its own successful watch brand. Alongside Bucherer&#39;s exclusive range of jewellery set with precious stones and pearls, the creations from its own workshop also enjoy an international reputation.</p>", "fr": "<p>Le nom de Bucherer est un label de qualit\u00e9 haut de gamme, avec un large choix de montres suisses de prestige, et sa propre marque de montres au succ\u00e8s incontest\u00e9. L&rsquo;assortiment exclusif de pierres pr\u00e9cieuses et de perles est r\u00e9put\u00e9 dans le monde entier, comme d&rsquo;ailleurs les cr\u00e9ations r\u00e9alis\u00e9es dans leur propre atelier de bijouterie.</p>", "it": "<p>Il nome Bucherer \u00e8 sinonimo di qualit\u00e0 eccelsa, ampi assortimenti di orologi svizzeri di prestigio internazionale, cos\u00ec come di collezioni proprie di successo. Anche la gamma di esclusivi gioielli in pietre preziose e perle e le creazioni della propria oreficeria godono di fama internazionale.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Bucherer", "en": "Bucherer", "fr": "Bucherer", "it": "Bucherer"}, "text_teaser": {"de": "Das Familienunternehmen ist heute, \u00fcber 100 Jahre nach seiner Gr\u00fcndung, Schweizer Branchenleader im Bereich Uhren, Schmuck und Juwelen. ", "en": "Over 100 years since it was first established, Bucherer is now the Swiss branch leader in watches and jewellery.", "fr": "Plus de cent ans apr\u00e8s sa cr\u00e9ation, l\u2019entreprise familiale est aujourd\u2019hui le leader suisse du secteur de l\u2019horlogerie, de la bijouterie et de la joaillerie.", "it": "A 100 anni dalla sua fondazione, quest\u2019azienda familiare \u00e8 oggi leader in Svizzera nel settore degli orologi e dei gioielli."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_shopping_bucherer_1280x960_27415.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_shopping_bucherer_1280x960_27418.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_shopping_bucherer_1280x960_27416.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_shopping_bucherer_1280x960_27417.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_shopping_bucherer_1280x960_27419.jpg"}], "updated": "2019-06-25 10:32:26 +0200", "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Bahnhofstrasse 50", "phone": "+41 44 221 18 88", "email": "zuerich@bucherer.com", "url": "https://ch.bucherer.com/en/locations/switzerland/zurich-bahnhofstrasse"}, "geo": {"latitude": "47.372616600000", "longitude": "8.538461300000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 10.00 &ndash; 19.00 Uhr<br />Samstag, 09.00 &ndash; 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 10.00am &ndash; 7.00pm<br />Saturday, 9.00am &ndash; 5.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 10h &ndash; 19h<br />Samedi, 9h &ndash; 17h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 10.00 &ndash; 19.00<br />Sabato, 9.00 &ndash; 17.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3726166 8.5384613)", "district_id": 1}, {"id": "1910", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Fashion & Accessoires"], "name": {"de": "Boutique Roma", "en": "Boutique Roma", "fr": "Boutique Roma", "it": "Boutique Roma"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Einzigartig im Stil, einmalig in den Selektionen und eindeutig im Marken-Mix - so kann die Boutique Roma definiert werden.", "en": "Inimitable style, unique selections and distinct brand mix \u2013 this is how boutique Roma can be defined. ", "fr": "Un style inimitable, une s\u00e9lection unique et un m\u00e9lange de marques bien particulier \u2013 voil\u00e0 comment on peut d\u00e9finir la Boutique Roma.", "it": "Unica nello stile, straordinaria nelle scelte e peculiare nel mix delle marche: questa \u00e8 la boutique Roma."}, "description": {"de": "<p>W\u00e4hrend die Mehrheit sich Richtung Massenproduktion und Industrialisierung bewegt, hat Roma ihren eigenen Weg gew\u00e4hlt. Neben internationalen Avant-Garde Designern wie z.B. Rick Owens, Ann Demeulemeester, Dries Van Noten u.v.a. f\u00fchlt sich Roma der Mission verpflichtet, die feinsten Damen- und Herren-Designer und Schuhhersteller zu f\u00f6rdern, die sich grunds\u00e4tzlich der traditionellen Handarbeit, der Verwendung hochstehender Materialien und Anwendung alter handwerklicher Produktionstechniken verschrieben haben.</p>", "en": "<p>As the rest of the world seems to go towards mass production and industrialisation Roma has chosen its own direction. Next to edgy international avant-garde designers such as Rick Owens, Ann Demeulemeester, Dries Van Noten and others Roma feels to hold the mission to promote the finest artisanal mens and womenswear designers and shoes manufacturers around the world who are basically characterised by traditional craftsmanship, the utilisation of high quality materials and the application of old handwork techniques.</p>", "fr": "<p>Alors que le plus grand nombre opte pour la production en s\u00e9rie et l&#39;industrialisation, Roma a choisi sa propre voie. A c\u00f4t\u00e9 des stylistes internationaux d&rsquo;avant-garde tels que Rick Owens, Ann Demeulemeester et Dries Van Noten, pour ne citer qu&rsquo;eux, Roma se sent investie d&rsquo;une mission: promouvoir les stylistes de mode f\u00e9minine et masculine et les chausseurs les plus raffin\u00e9s qui se consacrent essentiellement \u00e0 la confection traditionnelle \u00e0 la main et qui utilisent des mat\u00e9riaux de qualit\u00e9 ainsi que d&rsquo;anciennes techniques de production artisanale.</p>", "it": "<p>Mentre la maggior parte dei negozi si muove verso la produzione di massa e l&rsquo;industrializzazione, Roma ha scelto la propria strada. Oltre a stilisti avanguardistici internazionali, come Rick Owens, Ann Demeulenmeester, Dries Van Noten e molti altri ancora, Roma si sente in dovere di sostenere i creatori di moda e i calzolai che si dedicano fondamentalmente al tradizionale lavoro manuale, all&rsquo;uso di materiali di qualit\u00e0 e all&rsquo;impiego di antiche tecniche artigiane.</p>"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/zurich_shopping_02_0.jpg"}, "photo": [], "updated": "2017-08-22 08:55:21 +0200", "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Pelikanstrasse 6/8", "phone": "+41 44 222 18 80 ", "email": "info@boutique-roma.ch", "url": "www.boutique-roma.ch"}, "geo": {"latitude": "47.372358000000", "longitude": "8.537277500000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag \u2013 Freitag 09.30 \u2013 19.00 Uhr<br>Samstag 09.30 \u2013 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 9.00am \u2013 7.00pm <br>Saturday 9.30am \u2013 5pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 9h30 \u2013 19h<br>Samedi 9h30 \u2013 17h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 9.30 \u2013 19.00<br>Sabato 9.30 \u2013 17.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.372358 8.5372775)", "district_id": 1}, {"id": "1893", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Department store", "Fashion & Accessoires"], "name": {"de": "Grieder Bong\u00e9nie", "en": "Grieder Bong\u00e9nie", "fr": "Grieder Bong\u00e9nie", "it": "Grieder Bong\u00e9nie"}, "description": {"de": "<p>Grieder Bong\u00e9nie vereint seit mehr als einem Jahrhundert die Welt der Mode in einem breitgef\u00e4cherten Angebot von internationalen Marken und Designerlabels f\u00fcr Damen und Herren. Erg\u00e4nzt durch Lingerie, Wolford Str\u00fcmpfe, einer exklusiven Wohnboutique sowie Accessoires: Schmuck, Lederwaren, Schuhe und Foulards.</p><p>Diese Filiale bietet \u00fcbrigens &laquo;Personal Shopping&raquo; in folgenden Sprachen an: Deutsch, Englisch, Franz\u00f6sisch, Italienisch.</p>", "en": "<p>For over a century, Grieder Bong\u00e9nie has been known for its excellent choice of fashion garments, stocking international names and designer labels for both men and women. Also sells lingerie, Fogal stockings, an exclusive home boutique, Benjamin Fourrures furs and accessories: jewelry, leather goods, shoes and scaves.</p><p>Incidentally, this branch offers a personal shopping service in the following languages: German, English, French and Italian.</p>", "fr": "<p>Grieder Bong\u00e9nie &ndash; d\u00e9cline la mode au f\u00e9minin et au masculin depuis plus de cent ans sous toutes ses coutures, en proposant un vaste choix de marques et de griffes internationales. Sans oublier la lingerie, les bas Fogal, une boutique d&rsquo;articles d&rsquo;ameublement de luxe, une boutique de fourrures Benjamin Fourrures, ainsi que des accessoires: bijoux, maroquinerie, chaussures et foulards.</p><p>Cette succursale propose du &laquo;&nbsp;shopping personnalis\u00e9&nbsp;&raquo; dans les langues suivantes&nbsp;: allemand, anglais, fran\u00e7ais et italien.</p>", "it": "<p>Da oltre un secolo, Grieder Bong\u00e9nie rappresenta il mondo della moda con un&rsquo;offerta variegata di marchi internazionali e capi di design per lui e per lei. L&rsquo;offerta \u00e8 completata da biancheria intima, calze Fogal, una boutique esclusiva di articoli per la casa, un negozio di pellicce di Benjamin Fourrures, nonch\u00e9 accessori quali gioielli, pelletteria, scarpe e foulard.</p><p>Questa filiale propone anche il servizio &quot;Personal Shopping&quot; nelle seguenti lingue: tedesco, inglese, francese, italiano.</p>"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/zurich_freizeit_erleben_shopping_bongenie-grieder_web_01_0.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_shopping_grieder_01.jpg", "caption": {"de": "Bong\u00e9nie Grieder, Eingangsbereich", "en": "Bong\u00e9nie Grieder, entrance area", "fr": "Bong\u00e9nie Grieder, zone d'entr\u00e9e", "it": "Bong\u00e9nie Grieder, atrio"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_shopping_grieder_03.jpg", "caption": {"de": "Bong\u00e9nie Grieder, Innenansicht", "en": "Bong\u00e9nie Grieder, Interior", "fr": "Bong\u00e9nie Grieder, vue de l'int\u00e9rieur", "it": "Bong\u00e9nie Grieder, vista interna"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_grieder_05.jpg", "caption": {"de": "Bong\u00e9nie Grieder, Innenansicht", "en": "Bong\u00e9nie Grieder, Interior", "fr": "Bong\u00e9nie Grieder, int\u00e9rieur", "it": "Bong\u00e9nie Grieder, vista interna"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_grieder_04.jpg", "caption": {"de": "Bong\u00e9nie Grieder, Innenansicht", "en": "Bong\u00e9nie Grieder, Interior", "fr": "Bong\u00e9nie Grieder, int\u00e9rieur", "it": "Bong\u00e9nie Grieder, vista interna"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zurich_shopping_grieder_06.jpg", "caption": {"de": "Bong\u00e9nie Grieder, Lounge-Terrasse", "en": "Bong\u00e9nie Grieder", "fr": "Bong\u00e9nie Grieder, terrasse du bar", "it": "Bong\u00e9nie Grieder, terrazza"}}], "updated": "2017-08-22 08:55:21 +0200", "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Bahnhofstrasse 30", "phone": "+41 44 224 36 36", "url": "www.bongenie-grieder.ch"}, "geo": {"latitude": "47.370512900000", "longitude": "8.539278600000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 09.30 &ndash; 19.00 Uhr<br>Samstag 09.30 &ndash; 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 9.30am &ndash; 7.00pm<br>Saturday 9.30am &ndash; 6.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 9h30 &ndash; 19h<br>Samedi 9h30 &ndash; 18h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 9.30 &ndash; 19.00<br>Sabato 9.30 &ndash; 18.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3705129 8.539278599999999)", "district_id": 1}, {"id": "1764", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Food & Delicacy"], "name": {"de": "Vinoteca", "en": "Vinoteca", "fr": "Vinoteca", "it": "Vinoteca"}, "description": {"de": "<p>Die St\u00e4rke von Bindella liegt im Handel mit italienischem Wein. Sie vertreten f\u00fchrende und sehr renommierte Produzenten Italiens. Das Sortiment bietet einen ausgewogenen Querschnitt von Nord bis S\u00fcd.</p>", "en": "<p>Bindella&#39;s strength lies in dealing with Italian wines. The merchants represent leading Italian producers of repute. The range is a balanced cross-section from North to South.</p>", "fr": "<p>L&#39;atout principal de Bindella r\u00e9side dans le commerce de vins italiens. Ils repr\u00e9sentent des producteurs italiens parmi les meilleurs et les plus renomm\u00e9s. Leur assortiment comporte un m\u00e9lange \u00e9quilibr\u00e9 entre les crus du Nord et ceux du Sud.</p>", "it": "<p>Il punto di forza dell&rsquo;attivit\u00e0 Bindella si nasconde nel commercio di vini italiani. L&rsquo;azienda \u00e8, infatti, rappresentante di rinomati produttori leader in Italia. L&rsquo;assortimento propone una rassegna equilibrata da nord a sud.</p>"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_vinoteca_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2017-08-22 08:55:21 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8037", "streetAddress": "H\u00f6nggerstrasse 115", "phone": "+41 44 276 62 51", "email": "wein@bindella.ch", "url": "www.bindella.ch"}, "geo": {"latitude": "47.394971300000", "longitude": "8.519198100000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 10.00 &ndash; 18.30 Uhr<br>Samstag 09.30 &ndash; 16.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 10.00am &ndash; 6.30pm<br>Saturday 9.30am &ndash; 4.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 10h &ndash; 18h30<br>Samedi 9h30 &ndash; 16h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 10.00 &ndash; 18.30<br>Sabato 9.30 &ndash; 16.00</p>"}, "geometry": "POINT (47.3949713 8.519198100000001)", "district_id": 10}, {"id": "1678", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Watches & Jewelry"], "name": {"de": "Beyer Uhren & Juwelen", "en": "Beyer Watches & Jewellery", "fr": "Beyer Watches & Jewellery", "it": "Beyer Watches & Jewellery"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das \u00e4lteste Uhrengesch\u00e4ft der Schweiz steht im Herzen von Z\u00fcrich an der Bahnhofstrasse.", "en": "The oldest clock and watch store in Switzerland is situated in the very heart of Zurich on Bahnhofstrasse.", "fr": "Il negozio di orologi pi\u00f9 antico della Svizzera si trova nel cuore di Zurigo, nella Bahnhofstrasse."}, "description": {"de": "<p>Die Beyer Chronometrie, mitten im Herzen von Z\u00fcrich, ist das \u00e4lteste Uhrengesch\u00e4ft der Schweiz: Seit 1760 und acht Generationen pflegt das Familienunternehmen die sch\u00f6nsten Seiten der Zeit. Beyer gilt heute als eine der ersten Adressen weltweit f\u00fcr Luxusuhren. Hier finden Liebhaber 14 Top-Uhrenmarken &ndash; etwa Patek Philippe und Rolex &ndash; sowie exklusiver Schmuck &ndash; auch aus dem eigenen Atelier &ndash;, antike Uhren und eine preiswerte Beyer-Uhrenlinie. Zehn Uhrmacher und sechs Goldschmiede k\u00fcmmern sich nach dem Kauf um die W\u00fcnsche der Kunden. Und gleich nebenan bringt die Patek Philippe Boutique mit ihrem faszinierenden Sortiment den Kenner und Liebhaber hochwertiger Uhren ins Schw\u00e4rmen.&nbsp;<br><br>Im Untergeschoss der Gesch\u00e4ftsr\u00e4ume an der Bahnhofstrasse befindet sich das Uhrenmuseum Beyer Z\u00fcrich, in welchem rund 300 Exponate von 1400 vor Christus bis in die heutige Zeit besichtigt werden k\u00f6nnen.</p>", "en": "<p>Beyer Chronometrie on Z\u00fcrich&rsquo;s Bahnhofstrasse is the oldest watch shop in Switzerland. The family business, currently owned by the eighth generation, has shown impeccable timing since 1760. Today, Beyer is considered one of the leading names worldwide in luxury watches. Nowadays, Beyer is regarded as one of the top addresses in the world for luxury watches. Here, watch lovers can find 14 premier watch brands &ndash; among them, Patek Philippe and Rolex &ndash; and exclusive jewelry &ndash; including creations from its own workshop &ndash;, antique watches, and an attractively priced line of Beyer watches. Ten watchmakers and six goldsmiths attend to clients&rsquo; after-sales needs. Directly next door, the Patek Philippe Boutique, with its fascinating portfolio of Patek Philippe watches, set luxury watch enthusiasts&rsquo; pulses racing.<br /><br />The Clock and Watch Museum Beyer Z\u00fcrich is located in the lower level of the shop premises on Bahnhofstrasse, where around 300 exhibits, from 1400 BC right up to today, are on display.</p>", "fr": "<p>Situ\u00e9 au coeur de Z\u00fcrich, Beyer propose les plus grandes marques de montres ainsi qu&rsquo;un choix exclusif de bijoux. Le savoir-faire de Beyer se transmet de p\u00e8re en fils depuis 1760 et huit g\u00e9n\u00e9rations. Beyer \u00e8 una delle aziende leader in tutto il mondo in fatto di orologi di lusso. Qui, gli appassionati del genere trovano 14 marchi top di gamma, come Patek Philippe e Rolex, gioielli esclusivi, anche di produzione propria, segnatempo antichi e una collezione Beyer pi\u00f9 economica. Dopo l&rsquo;acquisto, dieci orologiai e sei orafi si occupano dei desideri dei clienti. Proprio accanto, la boutique Patek Philippe, con il suo accattivante assortimento, emoziona gli estimatori degli orologi di lusso.&nbsp;<br><br>Le sous-sol du magasin de la Bahnhofstrasse abrite le Mus\u00e9e de l&rsquo;horlogerie Beyer Z\u00fcrich, qui expose une collection de 300 objets pr\u00e9cieux, de 1400 av. J.-C. \u00e0 nos jours.</p>", "it": "<p>Nel cuore di Zurigo, Beyer propone i marchi di orologi pi\u00f9 importanti e una prestigiosa selezione di gioielli. Il know-how di Beyer viene tramandato di padre in figlio da ormai otto generazioni.<br><br>Al piano inferiore del negozio della Bahnhofstrasse si trova il Museo dell&rsquo;Orologeria Beyer, nel quale sono esposti 300 esemplari dal 1400 a.C. a oggi.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Beyer Uhren & Juwelen", "en": "Beyer Watches & Jewellery", "fr": "Beyer Horlogerie & Joaillerie "}, "text_teaser": {"de": "Eins der \u00e4ltesten Fachgesch\u00e4fte f\u00fcr Uhren steht an der Bahnhofstrasse im Herzen von Z\u00fcrich.", "en": "One of the oldest specialist watch stores is located on Bahnhofstrasse, in the heart of Zurich.", "fr": "Uno dei negozi di orologi pi\u00f9 antichi si trova nella Banhofstrasse, nel cuore di Zurigo."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_culture_uhrenmuseum-beyer_01_0.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_beyer_shop_10643.jpg", "caption": {"de": "Shop, Beyer ", "en": "Shop, Beyer ", "fr": "Shop, Beyer ", "it": "Shop, Beyer "}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_beyer_shop_10644.jpg", "caption": {"de": "Beyer Uhren & Juwelen \r\n\r\n", "en": "Beyer Watches & Jewelry \r\n", "fr": "Montres & bijoux Beyer\r\n\r\n", "it": "Beyer orologi e gioielli \r\n"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_beyer_shop_10645.jpg", "caption": {"de": "Das Sortiment umfasst vierzehn Uhrenmarken, exklusiven Schmuck aus dem eigenen Atelier und antike Uhren.\r\n\r\n", "en": "The portfolio comprises 14 premier watch brands, exclusive jewelry from the firm's own workshop, and antique watches.  \r\n", "fr": "La collection comprend quatorze marques de montres, des bijoux exclusifs cr\u00e9\u00e9s en atelier et des montres anciennes.\r\n\r\n", "it": "L\u2019assortimento comprende quattordici marche di orologi, gioielli esclusivi prodotti nell\u2019atelier della casa e antichi segnatempo.\r\n\r\n"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_beyer_shop_10646.jpg", "caption": {"de": "Die Firma Beyer wird heute von Ren\u00e9 Beyer in der achten Generation gef\u00fchrt. \r\n\r\n", "en": "Beyer is currently managed by Ren\u00e9 Beyer, representing the eighth generation of the Beyer family. \r\n", "fr": "Beyer est aujourd'hui g\u00e9r\u00e9 par Ren\u00e9 Beyer qui appartient \u00e0 la huiti\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration d'horlogers. \r\n\r\n", "it": "L\u2019azienda Beyer \u00e8 gestita oggi da Ren\u00e9 Beyer, che rappresenta l\u2019ottava generazione della famiglia. \r\n\r\n"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_beyer_shop_10647.jpg", "caption": {"de": "Beyer Uhren & Juwelen \r\n\r\n", "en": "Beyer Watches & Jewelry \r\n", "fr": "Montres & bijoux Beyer\r\n\r\n", "it": "Beyer orologi e gioielli \r\n"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_beyer_shop_10648.jpg", "caption": {"de": "Die Beyer Chronometrie ist das \u00e4lteste Fach-Gesch\u00e4ft f\u00fcr Uhren und Juwelen in der Schweiz.\r\n\r\n", "en": "Beyer Chronometrie is the oldest specialist store for watches and jewelry in Switzerland. \r\n", "fr": "Beyer Chronometrie est le plus ancien magasin sp\u00e9cialis\u00e9 de montres et de bijoux en Suisse.\r\n\r\n", "it": "Beyer Chronometrie \u00e8 il negozio specializzato in orologi e gioielli pi\u00f9 antico della Svizzera.\r\n\r\n"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_beyer_shop_10649.jpg", "caption": {"de": "Beyer, Shop", "en": "Beyer, Shop", "fr": "Beyer, Shop", "it": "Beyer, Shop"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_beyer_shop_10650.jpg", "caption": {"de": "Beyer, Shop", "en": "Beyer, Shop", "fr": "Beyer, Shop", "it": "Beyer, Shop"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_beyer_shop_10651.jpg", "caption": {"de": "Beyer, Shop", "en": "Beyer, Shop", "fr": "Beyer, Shop", "it": "Beyer, Shop"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/beyer_uhren_schmucklounge_1280x960_21243.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_beyer_shop_10654.jpg", "caption": {"de": "Beyer", "en": "Beyer", "fr": "Beyer", "it": "Beyer"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_beyer_shop_10655.jpg", "caption": {"de": "Beyer", "fr": "Beyer", "it": "Beyer"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_beyer_shop_16163.jpg", "caption": {"de": "Das Sortiment umfasst vierzehn Uhrenmarken, exklusiven Schmuck aus dem eigenen Atelier und antike Uhren.\r\n\r\n", "en": "The portfolio comprises 14 premier watch brands, exclusive jewelry from the firm's own workshop, and antique watches.  \r\n", "fr": "La collection comprend quatorze marques de montres, des bijoux exclusifs cr\u00e9\u00e9s en atelier et des montres anciennes.\r\n\r\n", "it": "L\u2019assortimento comprende quattordici marche di orologi, gioielli esclusivi prodotti nell\u2019atelier della casa e antichi segnatempo.\r\n"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_beyer_shop_16164.jpg", "caption": {"de": "Die Beyer Chronometrie ist das \u00e4lteste Fachgesch\u00e4ft f\u00fcr Uhren und Juwelen in der Schweiz.\r\n", "en": "Beyer Chronometrie is the oldest specialist store for watches and jewelry in Switzerland. \r\n", "fr": "Die Beyer Chronometrie ist das \u00e4lteste Fachgesch\u00e4ft f\u00fcr Uhren und Juwelen in der Schweiz.\r\n\r\n", "it": "Beyer Chronometrie \u00e8 il negozio specializzato in orologi e gioielli pi\u00f9 antico della Svizzera.\r\n"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zuerich_beyer_shop_16166.jpg", "caption": {"de": "Beyer, Shop", "en": "Beyer, Shop", "fr": "Beyer, Shop", "it": "Beyer, Shop"}}], "updated": "2020-03-11 11:25:48 +0100", "detailedInformation": {"de": ["\u00c4ltestes Fachgesch\u00e4ft f\u00fcr Uhren der Schweiz", "Direkt an der Bahnhofstrasse", "Grosse Auswahl an hochwertigen Uhren", "Beyer Uhrenmuseum im Untergeschoss"], "en": ["The oldest specialist store for watches in Switzerland", "Situated directly on Bahnhofstrasse", "Large choice of premier watch brands ", "Beyer Clock & Watch Museum in the basement"], "fr": ["Il pi\u00f9 antico negozio di orologi della Svizzera", "Nella Bahnhofstrasse", "Ampia scelta di prestigiosi orologi", "Museo dell\u2019Orologeria Beyer al piano inferiore"]}, "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Bahnhofstrasse 31", "phone": "+41 43 344 63 63", "url": "http://www.beyer-ch.com/de/uhrenmuseum/portrait-museum.html"}, "geo": {"latitude": "47.370690100000", "longitude": "8.538015100000"}, "openingHours": {"de": "<p>Das Museum bleibt bis am 17. August 2020 wegen Umbau geschlossen.</p>", "en": "<p>Shop<br />Monday to Friday, 9.30am &ndash; 6.30pm<br />Saturday, 9.30am &ndash; 4.00pm</p><p>Museum<br />The museum will remain closed until August 17, 2020 due to reconstruction work.</p>", "fr": "<p>Shop<br />Du lundi au vendredi, 9h30 &ndash; 18h30<br />Samedi, 9h30 &ndash;16h</p><p>Mus\u00e9e<br />Le mus\u00e9e restera ferm\u00e9 pour&nbsp;des travaux de restauration jusqu&#39;au 17 ao\u00fbt 2020.</p><p>&nbsp;</p>", "it": "<p>Shop<br />Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 09.30 &ndash; 18.30&nbsp;<br />Sabato, 09.30 &ndash; 16.00</p><p>Museo<br />A causa di lavori di ristrutturazione il museo rimane chiuso fino al 17 agosto 2020.</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3706901 8.538015100000001)", "district_id": 1}, {"id": "1642", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Fashion & Accessoires", "Swissness"], "name": {"de": "Beige Swiss Styling", "en": "Beige Swiss Styling", "fr": "Beige Swiss Styling", "it": "Beige Swiss Styling"}, "description": {"de": "<p>Beim Z\u00fcrich-Label Beige dreht sich alles um das Material: Strick und unkonventionelle Stoffe mit eigener \u00c4sthetik und hohem Tragkomfort stehen beim Entwurf im Zentrum. So entstehen selbstbewusste und alltagstaugliche Kleider und Accessoires, die zeitlos sind und trotzdem einem kompromisslosen Zeitgeist entsprechen. Gegr\u00fcndet wurde das Z\u00fcrich-Label von den Textildesignerinnen Manuela Helg und Karin Maurer. Seit 2001 pr\u00e4sentieren und verkaufen die Modemacherinnen ihre Produkte im eigenen Ladenlokal in Z\u00fcrich.</p>", "en": "<p>With the Z\u00fcrich label Beige, everything focuses on the material: knitted and unconventional fabrics with their own aesthetics and a high degree of comfort are high on the agenda in terms of design. The result is self-assured clothing which is suitable for every-day use, timeless, yet meeting the demands of the uncompromising spirit of the time. Textile designers Manuela Helg and Karin Maurer established this Z\u00fcrich label. They have been presenting and selling their products in their own Z\u00fcrich salesroom since 2001.</p>", "fr": "<p>La marque zurichoise Beige mise tout sur les mat\u00e9riaux en \u00e9bauchant avant tout des tricots non-conventionnels ayant leur propre esth\u00e9tique et d&rsquo;un grand confort. Et c&rsquo;est ainsi que sont cr\u00e9\u00e9s des robes et accessoires \u00e0 la fois audacieux et multifonctionnels, qui sont intemporels et r\u00e9pondent quand m\u00eame \u00e0 un esprit du temps intransigeant. La marque zurichoise a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e par les deux stylistes textiles Manuela Helg et Karin Maurer. Elles vendent leurs articles dans leur propre boutique \u00e0 Z\u00fcrich.</p>", "it": "<p>La firma zurighese Beige verte sui materiali: in fase di progettazione, al centro dell&rsquo;attenzione si trovano filati e stoffe non convenzionali, dall&rsquo;aspetto insolito e dall&rsquo;elevata vestibilit\u00e0. Cos\u00ec nascono indumenti e accessori che emanano sicurezza e sono adatti ad un uso quotidiano, intramontabili eppure alla moda. Il marchio zurighese \u00e8 stato fondato dalle stiliste Manuela Helg e Karin Maurer, che, dal 2001, presentano e vendono i prodotti nel loro negozio di Zurigo.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Beige Swiss Styling", "en": "Beige Swiss Styling", "fr": "Beige Swiss Styling", "it": "Beige Swiss Styling"}, "text_teaser": {"de": "Beim Z\u00fcrich-Label Beige dreht sich alles um das Material: Strick und unkonventionelle Stoffe mit eigener \u00c4sthetik und hohem Tragkomfort stehen beim Entwurf im Zentrum.", "en": "With the Z\u00fcrich label Beige, everything focuses on the material: knitted and unconventional fabrics with their own aesthetics and a high degree of comfort are high on the agenda in terms of design. ", "fr": "La marque zurichoise Beige mise tout sur les mat\u00e9riaux en \u00e9bauchant avant tout des tricots non-conventionnels ayant leur propre esth\u00e9tique et d\u2019un grand confort.", "it": "La firma zurighese Beige verte sui materiali: in fase di progettazione, al centro dell\u2019attenzione si trovano filati e stoffe non convenzionali, dall\u2019aspetto insolito e dall\u2019elevata vestibilit\u00e0. "}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/zurich_shopping_platzhalter_urban_03_0.jpg"}, "photo": [], "updated": "2017-08-22 08:55:21 +0200", "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8005", "streetAddress": "Josefstrasse 10", "phone": "+41 44 272 74 22", "email": "mail@beige.ch", "url": "www.beige.ch"}, "geo": {"latitude": "47.380824100000", "longitude": "8.534260400000"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag bis Freitag 12.00 \u2013 19.00 Uhr<br>Samstag 11.00 \u2013 17.00 Uhr<br></p>", "en": "<p>Tuesday to Friday 12pm \u2013 7pm<br>Saturday 11am \u2013 5pm</p>", "fr": "<p>Du mardi au vendredi 12h \u2013 19h<br>Samedi 11h \u2013 17h<br></p>", "it": "<p>Da marted\u00ec a venerd\u00ec 12.00 \u2013 19.00<br>Sabato 11.00 \u2013 17.00<br></p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3808241 8.534260400000001)", "district_id": 5}, {"id": "1638", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Souvenirs & Gifts"], "name": {"de": "Ars Longa", "en": "Ars Longa", "fr": "Ars Longa", "it": "Ars Longa"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Noch kein Souvenir oder Geschenk? Im Shop unweit vom Hauptbahnhof Z\u00fcrich finden Sie witzige, praktische und bunte Ideen.", "fr": "Si vous n\u2019avez pas encore trouv\u00e9 le souvenir ou le cadeau id\u00e9al, vous n\u2019aurez que l\u2019embarras du choix dans ce magasin tout pr\u00e8s de la Gare Centrale, entre articles amusants, pratiques et originaux.", "it": "Non hai ancora trovato un souvenir o un regalo? In questo negozio poco lontano dalla Stazione Centrale scoverai idee spiritose, pratiche e colorate."}, "description": {"en": "<p>Still need a souvenir or a gift? This shop not far from Z\u00fcrich&rsquo;s Main Railway Station will provide you with humorous, practical and colorful gift ideas.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Ars Longa", "en": "Ars Longa", "fr": "Ars Longa", "it": "Ars Longa"}, "text_teaser": {"de": "Noch kein Souvenir oder Geschenk? Im Shop unweit vom Hauptbahnhof Z\u00fcrich finden Sie witzige, praktische und bunte Ideen.", "en": "Still need a souvenir or a gift? This shop not far from Z\u00fcrich\u2019s Main Railway Station will provide you with humorous, practical and colorful gift ideas.", "fr": "Si vous n\u2019avez pas encore trouv\u00e9 le souvenir ou le cadeau id\u00e9al, vous n\u2019aurez que l\u2019embarras du choix dans ce magasin tout pr\u00e8s de la Gare Centrale, entre articles amusants, pratiques et originaux.", "it": "Non hai ancora trovato un souvenir o un regalo? In questo negozio poco lontano dalla Stazione Centrale scoverai idee spiritose, pratiche e colorate."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/zurich_shopping_02_4.jpg"}, "photo": [], "updated": "2017-08-22 08:55:21 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Bahnhofplatz 3", "phone": "+41 44 211 22 02", "email": "info@arslonga.biz", "url": "www.arslonga.ch"}, "geo": {"latitude": "47.376670000000", "longitude": "8.540703500000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 10.00 \u2013 19.00 Uhr<br>Samstag 10.00 \u2013 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 10am \u2013 7pm <br>Saturday 10am \u2013 5pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 10h \u2013 19h<br>Samedi 10h \u2013 17h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 10.00 \u2013 19.00 <br>Sabato 10.00 \u2013 17.00<br></p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.37667 8.540703499999999)", "district_id": 1}, {"id": "1532", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Watches & Jewelry"], "name": {"de": "Meister 1881 Juwelier & Uhren", "en": "Meister 1881 Jeweller & Watches", "fr": "Meister 1881 Juwelier & Uhren", "it": "Meister 1881 Gioielliere & Orologi"}, "description": {"de": "<p>Das Fachgesch\u00e4ft f\u00fcr Schmuck, Trauringe, Partnerringe, Schmuck in Platin, Titan und Gold. Meister Juwelier steht f\u00fcr seine grosse Edelstein- und Perlenauswahl, f\u00fcr Besonderheiten der Natur, die attraktiv, rar und kostbar sind.</p><p>&nbsp;</p>", "en": "<p>The specialist for jewelry, wedding rings, partnership rings, platinum, titanium and gold, jewelry and accessories for men, diamonds and precious gemstones.</p>", "fr": "<p>Le magasin sp\u00e9cialis\u00e9 pour les bijoux, alliances et anneaux de mariage, bagues, bijoux en platine, titane et or, bijoux et accessoires pour hommes, diamants et brillants.</p>", "it": "<p>Questo negozio \u00e8 considerato lo specialista di gioielli, fedi, fedine, creazioni in platino, titanio e oro, gioielli e accessori da uomo, diamanti e brillanti.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Meister 1881 Juwelier & Uhren", "en": "Meister 1881 Jeweller & Watches", "fr": "Meister 1881 Juwelier & Uhren", "it": "Meister 1881 Gioielliere & Orologi"}, "text_teaser": {"de": "Das Fachgesch\u00e4ft f\u00fcr Schmuck, Trauringe, Eheringe, Partnerringe, Schmuck in Platin, Titan und Gold, Lydia M, Theo M, Happiness, M\u00e4nnerschmuck und Assecoires, Diamanten und Brillanten.", "en": "The specialist for jewelry, wedding rings, partnership rings, platinum, titanium and gold, Lydia M, Theo M, Happiness, jewelry and accessories for men, diamonds and precious gemstones.", "fr": "Le magasin sp\u00e9cialis\u00e9 pour les bijoux, alliances et anneaux de mariage, bagues, bijoux en platine, titane et or, Lydia M, Theo M, Happiness, bijoux et accessoires pour hommes, diamants et brillants.", "it": "The specialist for jewelry, wedding rings, partnership rings, platinum, titanium and gold, Lydia M, Theo M, Happiness, jewelry and accessories for men, diamonds and precious gemstones."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_meister_1881_1280x960_29984.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_meister_1881_1280x960_29985.jpg"}], "updated": "2020-01-16 16:42:38 +0100", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Bahnhofstrasse 33", "phone": "+41 44 200 27 27", "email": "info@meister.ch", "url": "https://www.meister.ch"}, "geo": {"latitude": "47.371194900000", "longitude": "8.538511400000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 10.00 &ndash; 18.30 Uhr<br />Samstag, 10.00 &ndash; 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 10.00am &ndash; 6.30pm<br />Saturday ,10.00am &ndash; 5.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 10h &ndash; 18h30<br />Samedi, 10h &ndash; 17h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 10.00 &ndash; 18.30<br />Sabato, 10.00 &ndash; 17.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3711949 8.538511400000001)", "district_id": 1}, {"id": "1530", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Food & Delicacy"], "name": {"de": "Confiserie Honold", "en": "Confiserie Honold", "fr": "Confiserie Honold", "it": "Confiserie Honold"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Seit 1905 produziert die Confiserie Honold feine Pralin\u00e9s und Geb\u00e4ck am Z\u00fcrcher Rennweg.", "en": "The Confiserie Honold has been producing exquisite pralines and pastries on Zurich\u2019s Rennweg since 1905.", "fr": "La Confiserie Honold du Rennweg zurichois confectionne de d\u00e9licieux pralin\u00e9s et p\u00e2tisseries depuis 1905.", "it": "Dal 1905, la Confiserie Honold produce deliziose praline e biscotti nel Rennweg zurighese."}, "description": {"de": "<p>Die traditionsreiche Confiserie mit Caf\u00e9 Honold am Rennweg ist aus Z\u00fcrich nicht wegzudenken. Bereits seit der Gr\u00fcndung im Jahr 1905 ist das Stammhaus sehr zentral am Rennweg nahe der Bahnhofstrasse beheimatet. Inzwischen wird die Confiserie in der vierten Generation gef\u00fchrt.</p><p>Zu den Klassikern der Confiserie Honold geh\u00f6rt alles, was in die Kategorie Geb\u00e4ck und S\u00fcsswaren passt: Neben dem Pain de G\u00eanes &ndash; einem besonderen Mandelbiskuit nach Familienrezept &ndash;, sinde das Konfekt, Schokolade und Pralinen. Zum Sortiment geh\u00f6ren aber auch Brotwaren und Speiseeis.</p><p>Bei einem Besuch am Rennweg sollte unbedingt auch das Bircherm\u00fcesli des Hauses gekostet werden.</p>", "en": "<p>It would be impossible to imagine Zurich without the tradition-steeped confectioner&rsquo;s store with the Caf\u00e9 Honold on Rennweg. Since it was founded in 1905, the flagship store has been housed in a central location on Rennweg, just off the Bahnhofstrasse. The business is currently run by the fourth generation.</p><p>Among the absolute classics of the Confiserie Honold is everything that fits into the pastries and confectionery category: besides Pain de G\u00eanes &ndash; a special almond sponge cake made according to a family recipe &ndash; this also comprises confections, chocolate, and pralines. In addition, the assortment includes bread and ice cream.</p><p>When visiting the caf\u00e9 on Rennweg, you should be sure to also try the Bircher muesli.\u200b&nbsp;</p>", "fr": "<p>La confiserie traditionnelle &amp; caf\u00e9 Honold du Rennweg de Zurich est incontournable. Depuis sa c\u00e9ation en 1905, le magasin principal est au c\u0153ur du Rennweg pr\u00e8s de la rue Bahnhofstrasse. La confiserie est aujourd&rsquo;hui g\u00e9r\u00e9e par la quatri\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration.</p><p>La Confiserie Honold propose toutes les p\u00e2tisseries et confiseries devenues de grands classiques comme le Pain de G\u00eanes &ndash; biscuit aux amandes d&rsquo;apr\u00e8s une recette familiale &ndash; les pralin\u00e9s, confiseries et chocolats. On y vend aussi des pains et des glaces.</p><p>Si vous visitez le Rennweg, go\u00fbtez absolument les mueslis Bircher maison.&nbsp;</p>", "it": "<p>La storica pasticceria Honold, con caff\u00e8 annesso, si trova nel Rennweg ed \u00e8 parte integrante di Zurigo. Sin dalla sua fondazione nel 1905, la sede principale si trova in posizione centrale nel Rennweg, vicino alla Bahnhofstrasse. Ormai, l&rsquo;azienda \u00e8 alla quarta generazione.</p><p>I classici della Confiserie Honold sono biscotti e dolci di ogni genere: oltre al Pain de G\u00eanes, uno speciale dolce a base di pasta di mandorle preparato secondo una ricetta di famiglia, qui spopolano pasticcini, cioccolato e praline, ma si trovano anche pane e gelato.</p><p>Al negozio nel Rennweg, non si pu\u00f2 non assaggiare il Bircherm\u00fcesli della casa.</p><p>&nbsp;</p>"}, "title_teaser": {"de": "Confiserie Honold", "en": "Confiserie Honold", "fr": "Confiserie Honold", "it": "Confiserie Honold"}, "text_teaser": {"de": "Das Traditionshaus am Z\u00fcrcher Rennweg ist ein Klassiker in Z\u00fcrich.", "en": "The tradition-steeped confectionery on Zurich\u2019s Rennweg is an absolute Zurich classic.", "fr": "La maison traditionnelle du Rennweg zurichois est un grand classique de Zurich. ", "it": "La storica pasticceria nel Rennweg \u00e8 un classico zurighese."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/zurich_shopping_05.jpg", "caption": {"de": "Shopping in Z\u00fcrich, Rennweg", "en": "Shopping in Zurich Rennweg", "fr": "Shopping \u00e0 Zurich, Rennweg", "it": "Shopping a Zurigo, Rennweg"}}, "photo": [], "updated": "2019-12-06 15:30:19 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Pralin\u00e9s und Geb\u00e4ck", "Z\u00fcrcher Traditionsconfiserie", "Stammhaus nahe Bahnhofstrasse"], "en": ["Pralines and pastries", "Traditional Zurich confectionery", "Flagship store near the Bahnhofstrasse"], "fr": ["Pralin\u00e9s et p\u00e2tisseries", "Confiserie traditionnelle zurichoise", "Magasin principal pr\u00e8s de la rue Bahnhofstrasse"], "it": ["Praline e biscotti", "Storica pasticceria zurighese", "Sede principale vicino alla Bahnhofstrasse"]}, "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Rennweg 53", "phone": "+41 44-211 52 58", "email": "infohonold@honold.ch", "url": "www.honold.ch"}, "geo": {"latitude": "47.373601900000", "longitude": "8.538892100000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 08.00 \u2013 18.30 Uhr<br>Samstag 08.00 \u2013 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 8.00am \u2013 6.30pm<br>Saturday 8.00am \u2013 6.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 8h \u2013 6h30<br>Samedi 8h \u2013 18h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec  8.00 \u2013 18.30<br>Sabato 8.00 \u2013 18.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3736019 8.5388921)", "district_id": 1}, {"id": "1528", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Fashion & Accessoires"], "name": {"de": "Peter Hahn Filiale", "en": "Peter Hahn Filiale", "fr": "Peter Hahn Filiale", "it": "Peter Hahn Filiale"}, "description": {"de": "<p>Modeversandh\u00e4ndler Peter Hahn hat sich auf hochwertige Mode aus nat\u00fcrlichen Materialien wie Baumwolle, Kaschmir und Seide spezialisiert.</p><p>Die hohen Qualit\u00e4tsanspr\u00fcche schliessen auch die Passform der Kleidung ein: Neben Designerlabeln wie Escada oder Uta Raasch finden sich die Experten f\u00fcr passgenaue Hosen, NYDJ und Toni Dress, im Sortiment.</p><p>In der Z\u00fcricher Filiale pr\u00e4sentiert Peter Hahn ein ausgew\u00e4hltes Angebot an Damenmode.</p>", "en": "<p>Fashion mail-order company Peter Hahn specialises in high-quality fashion made of natural materials such as cotton, cashmere and silk.</p><p>The high quality standards also include optimum garment fit: The range includes experts for tailor-made trousers NYDJ and Toni Dress as well as designer labels such as Escada or Uta Raasch.</p><p>In the Z\u00fcrich branch, Peter Hahn presents a carefully selected range of ladies fashion.</p>", "fr": "<p>Peter Hahn, vendeur de mode par correspondance, s&#39;est sp\u00e9cialis\u00e9 dans les produits de mode haut de gamme con\u00e7us \u00e0 partir de mati\u00e8res premi\u00e8res naturelles telle que le coton, le cachemire et la soie.</p><p>Les hautes exigences de qualit\u00e9 incluent aussi la ligne des v\u00eatements: \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du label des stylistes tels que Escada ou Uta Raasch, se trouvent un assortiment d&#39;experts de pantalons \u00e0 la coupe parfaite, NYDJ et Toni Dress.</p><p>Dans sa filiale zurichoise, Peter Hahn pr\u00e9sente un \u00e9chantillon de la mode f\u00e9minine.</p>", "it": "<p>Peter Hahn si \u00e8 specializzato in moda prestigiosa realizzata in materiali naturali quali cotone, cashemire e seta.</p><p>L&rsquo;elevata qualit\u00e0 tocca anche la vestibilit\u00e0 dei capi: oltre a firme di design del calibro di Escada e Uta Raasch, l&rsquo;assortimento include anche NYDJ e Toni Dress, esperti di pantaloni che calzano a pennello.</p><p>Nella filiale zurighese, Peter Hahn presenta un&rsquo;offerta selezionata di moda donna.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Peter Hahn Filiale", "en": "Peter Hahn Filiale", "fr": "Peter Hahn Filiale", "it": "Peter Hahn Filiale"}, "text_teaser": {"de": "In der Z\u00fcricher Filiale pr\u00e4sentiert Peter Hahn ein ausgew\u00e4hltes Angebot an Damenmode.", "en": "In the Z\u00fcrich branch, Peter Hahn presents a carefully selected range of ladies fashion.", "fr": "Dans sa filiale zurichoise, Peter Hahn pr\u00e9sente un \u00e9chantillon de la mode f\u00e9minine.", "it": "Nella filiale zurighese, Peter Hahn presenta un\u2019offerta selezionata di moda donna."}, "osm_id": "4908968411", "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/zurich_shopping_02.jpg", "caption": {"de": "Shopping in Z\u00fcrich", "en": "Shopping in Zurich", "fr": "Shopping \u00e0 Zurich", "it": "Shopping a Zurigo"}}, "photo": [], "updated": "2019-07-03 13:59:01 +0200", "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Talacker 21", "phone": "+41 44 211 09 95", "email": "filiale.schweiz.zuerich@peterhahn.ch", "url": "https://www.peterhahn.ch/filiale-zuerich"}, "geo": {"latitude": "47.370509800000", "longitude": "8.536839700000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 09.00 &ndash; 18.30 Uhr<br />Samstag, 09.00 &ndash; 16.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 9.00am &ndash; 6.30pm<br />Saturday 9.00am &ndash; 4.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 9h &ndash; 18h30<br />Samedi, 9h &ndash; 16h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 9.00 &ndash; 18.30<br />Sabato, 9.00 &ndash; 16.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3705098 8.5368397)", "district_id": 1}, {"id": "1525", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Food & Delicacy"], "name": {"de": "Vom Fass", "en": "Vom Fass", "fr": "Vom Fass", "it": "Vom Fass"}, "description": {"de": "<p>Vom Fass \u00fcberrascht Feinschmecker mit einem originellen Konzept: Fl\u00fcssige K\u00f6stlichkeiten werden in eine Flasche nach Wahl abgef\u00fcllt, welche auch wiederbef\u00fcllt werden kann. Zum Sortiment geh\u00f6ren schonend gewonnene \u00d6le, Frucht-Balsamessige aus eigener Produktion, Schn\u00e4pse und Lik\u00f6re. Zus\u00e4tzlich finden sich im modernen und hellen Laden ein fachkundig zusammengestelltes Sortiment an Flaschenweinen sowie eine kleine aber feine Auswahl an weiteren Delikatessen.<br />&nbsp;</p>", "en": "<p>Vom Fass is a unique outlet that offers an original concept sure to delight connoisseurs: Liquid delicacies are chosen by the customer and then poured into bottles, which can also be refilled. The assortment includes cold-pressed oils, fruit-infused balsamic vinegars made by Vom Fass, schnapps and liqueurs. The modern, bright location also offers a professionally selected range of bottled wines and a small but sophisticated choice of further gourmet items.<br />&nbsp;</p>", "fr": "<p>Vom Fass surprend les fines bouches avec un concept original: des d\u00e9lices liquides sont mis dans la bouteille de votre choix, qui peut \u00eatre remplie \u00e0 nouveau. La gamme comprend des huiles extraites avec m\u00e9nagement, des vinaigres de fruit balsamiques de la propre production, des spiritueux et des liqueurs. De plus, le magasin moderne et lumineux propose un assortiment de vins en bouteilles savamment choisis, ainsi qu&rsquo;une petite mais belle s\u00e9lection de produits fins.<br />&nbsp;</p>", "it": "<p>Vom Fass sorprende i buongustai con un concetto originale: le prelibatezze liquide vengono versate in una bottiglia a scelta, che pu\u00f2 essere riempita pi\u00f9 volte. L&rsquo;assortimento conta oli delicati, aceti balsamici alla frutta di propria produzione, distillati e liquori. Nel negozio moderno e luminoso, si trovano inoltre una serie di vini in bottiglia scelti con estrema competenza e una piccola, favolosa selezione di altre specialit\u00e0 gastronomiche.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Vom Fass", "en": "Vom Fass", "fr": "Vom Fass", "it": "Vom Fass"}, "text_teaser": {"de": "Vom Fass \u00fcberrascht Feinschmecker mit einem originellen Konzept: Fl\u00fcssige K\u00f6stlichkeiten werden in eine Flasche nach Wahl abgef\u00fcllt, welche auch wiederbef\u00fcllt werden kann. Zum Sortiment geh\u00f6ren schonend gewonnene \u00d6le, Frucht-Balsamessige aus eigener Produktion, Schn\u00e4pse und Lik\u00f6re. Zus\u00e4tzlich finden sich im modernen und hellen Laden ein fachkundig zusammengestelltes Sortiment an Flaschenweinen sowie eine kleine aber feine Auswahl an weiteren Delikatessen.", "fr": "Vom Fass surprend les fines bouches avec un concept original: des d\u00e9lices liquides sont mis dans la bouteille de votre choix, qui peut \u00eatre remplie \u00e0 nouveau. La gamme comprend des huiles extraites avec m\u00e9nagement, des vinaigres de fruit balsamiques de la propre production, des spiritueux et des liqueurs. De plus, le magasin moderne et lumineux propose un assortiment de vins en bouteilles savamment choisis, ainsi qu\u2019une petite mais belle s\u00e9lection de produits fins.\r\n", "it": "Vom Fass sorprende i buongustai con un concetto originale: le prelibatezze liquide vengono versate in una bottiglia a scelta, che pu\u00f2 essere riempita pi\u00f9 volte. L\u2019assortimento conta oli delicati, aceti balsamici alla frutta di propria produzione, distillati e liquori. Nel negozio moderno e luminoso, si trovano inoltre una serie di vini in bottiglia scelti con estrema competenza e una piccola, favolosa selezione di altre specialit\u00e0 gastronomiche."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_vomfass_01.jpg", "caption": {"de": "Direkt vom Fass", "en": "Right from the barrel", "fr": "Les barillets  ", "it": "I barili"}}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_vomfass_02.jpg", "caption": {"de": "Lik\u00f6re", "en": "Liqueurs", "fr": "Liqueur maison", "it": "Liquore "}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_vomfass_01.jpg", "caption": {"de": "Geschenkkorb", "en": "Gift basket", "fr": "Panier cadeaux", "it": "Cestino regalo"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/imagegallery/web_zurich_shopping_vomfass_01.jpg", "caption": {"de": "Direkt vom Fass", "en": "Right from the barrel", "fr": "Les barillets  ", "it": "I barili"}}], "updated": "2018-12-08 13:30:08 +0100", "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8004", "streetAddress": "Europaallee 17", "phone": "+41 44 260 44 44 ", "email": "info@vomfass-zuerich.ch", "url": "www.vomfass-zuerich.ch"}, "geo": {"latitude": "47.378510400000", "longitude": "8.532510900000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag 11.00 \u2013 19.00 Uhr<br>Dienstag bis Freitag 09.00 \u2013 19.00 Uhr<br>Samstag 09.00 \u2013 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday 11.00am \u2013 7.00pm<br>Tuesday to Friday 9.00am \u2013 7.00pm<br>Saturday 9.00am \u2013 6.00pm</p>", "fr": "<p>Lundi 11h \u2013 19h<br>Du mardi au vendredi 9h \u2013 19h<br>Samedi 9h \u2013 18h</p>", "it": "<p>Luned\u00ec 11.00 \u2013 19.00<br>Da marted\u00ec a venerd\u00ec 9.00 \u2013 19.00<br>Sabato 9.00 \u2013 18.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3785104 8.5325109)", "district_id": 4}, {"id": "1520", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Watches & Jewelry"], "name": {"de": "Atelier Werenbach", "en": "Atelier Werenbach", "fr": "Atelier Werenbach", "it": "Atelier Werenbach"}, "description": {"de": "<p>Im Atelier Werenbach werden Uhren aus echten Weltallraketen hergestellt und verkauft. Werenbach ist ein junges Z\u00fcrcher Uhrenunternehmen, das hochwertige Zeitmesser in Kleinserien herstellt. Termine sind nur nach telefonischer Vereinbarung m\u00f6glich.</p><p>Wagen Sie ein Abenteuer der besonderen Art. Entdecken Sie das kleinste Uhren-Atelier in der Z\u00fcrcher Altstadt und lassen Sie sich vom Gr\u00fcnder die Geschichten der Uhren erz\u00e4hlen.</p>", "en": "<p>The Atelier Werenbach manufactures and sells watches made from material taken from real space rockets. Werenbach is a young Zurich-based watch company that produces limited series of top-quality timepieces. Appointments are only possible by prior telephone arrangement.</p><p>Go on an adventure of a very special kind. Pay a visit to the smallest watchmaking atelier in Zurich&#39;s Old Town and have the founder tell you the story behind these fascinating watches.</p>", "fr": "<p>L&rsquo;atelier Werenbach produit et vend des montres fabriqu\u00e9es \u00e0 partir de v\u00e9ritables fus\u00e9es. Werenbach est une jeune entreprise zurichoise qui fabrique des chronom\u00e8tres de haute qualit\u00e9. Rendez-vous uniquement sur demande t\u00e9l\u00e9phonique.&nbsp;<br>Laissez-vous tenter par une aventure exceptionnelle.</p><p>D\u00e9couvrez le plus petit atelier d&rsquo;horlogerie de la vieille ville zurichoise et \u00e9coutez les histoires des montres racont\u00e9es par le fondateur.</p>", "it": "<p>All&rsquo;Atelier Werenbach si fabbricano e vendono orologi con veri razzi spaziali. Werenbach \u00e8 una giovane azienda zurighese che produce prestigiosi orologi in piccole serie. Gli appuntamenti vengono fissati solo telefonicamente.</p><p>Vivi un&rsquo;avventura speciale: scopri l&rsquo;orologeria pi\u00f9 piccola del centro storico di Zurigo e lascia che il fondatore ti racconti le storie dei suoi orologi.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Atelier Werenbach", "en": "Atelier Werenbach", "fr": "Atelier Werenbach", "it": "Atelier Werenbach"}, "text_teaser": {"de": "Im Atelier Werenbach werden Uhren aus echten Weltallraketen hergestellt und verkauft. Werenbach ist ein junges Z\u00fcrcher Uhrenunternehmen, das hochwertige Zeitmesser in Kleinserien herstellt. Termine sind nur nach telefonischer Vereinbarung m\u00f6glich.\r\n\r\nWagen Sie ein Abenteuer der besonderen Art. Entdecken Sie das kleinste Uhren-Atelier in der Z\u00fcrcher Altstadt und lassen Sie sich vom Gr\u00fcnder die Geschichten der Uhren erz\u00e4hlen.", "en": "The Atelier Werenbach manufactures and sells watches made from material taken from real space rockets. Werenbach is a young Z\u00fcrich-based watch company that produces limited series of top-quality timepieces. Appointments are only possible by prior telephone arrangement.\r\nGo on an adventure of a very special kind. Pay a visit to the smallest watchmaking atelier in Z\u00fcrich's Old Town and have the founder tell you the story behind these fascinating watches.", "fr": "L\u2019atelier Werenbach produit et vend des montres fabriqu\u00e9es \u00e0 partir de v\u00e9ritables fus\u00e9es. Werenbach est une jeune entreprise zurichoise qui fabrique des chronom\u00e8tres de haute qualit\u00e9. Rendez-vous uniquement sur demande t\u00e9l\u00e9phonique. \r\nLaissez-vous tenter par une aventure exceptionnelle.\r\n\r\nD\u00e9couvrez le plus petit atelier d\u2019horlogerie de la vieille ville zurichoise et \u00e9coutez les histoires des montres racont\u00e9es par le fondateur. ", "it": "All\u2019Atelier Werenbach si fabbricano e vendono orologi con veri razzi spaziali. Werenbach \u00e8 una giovane azienda zurighese che produce prestigiosi orologi in piccole serie. Gli appuntamenti vengono fissati solo telefonicamente.\r\n\r\nVivi un\u2019avventura speciale: scopri l\u2019orologeria pi\u00f9 piccola del centro storico di Zurigo e lascia che il fondatore ti racconti le storie dei suoi orologi. "}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_werenbach_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2017-10-30 15:48:59 +0100", "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8004", "streetAddress": "Stauffacherstrasse 178", "phone": "+41 79 597 2565", "email": "info@werenbach.ch ", "url": "www.werenbach.ch"}, "geo": {"latitude": "47.378296200000", "longitude": "8.520925900000"}, "geometry": "POINT (47.3782962 8.5209259)", "district_id": 4}, {"id": "1514", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Food & Delicacy"], "name": {"de": "Teuscher", "en": "Teuscher", "fr": "Teuscher", "it": "Teuscher"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Die \u00fcppig dekorierten Verkaufslokale des Z\u00fcrcher Originals kennt man weltweit.", "en": "The opulently decorated stores of the true  Zurich confectionery are known all over the world.", "fr": "Les filiales richement d\u00e9cor\u00e9es de cette confiserie zurichoise sont internationalement connues.", "it": "I locali di vendita sontuosamente decorati dell\u2019azienda zurighese sono famosi in tutto il mondo."}, "description": {"de": "<p>Die Confiserie Teuscher ist ein echtes Z\u00fcrcher Original. Und auch wenn die Confiserie heute weltweit Filialen betreibt, schmecken die klassischen Champagnertruffes und Schokoladen-Pralin\u00e9s im Stammgesch\u00e4ft an der Storchengasse immer noch am besten.</p><p>Mehr als hundert verschiedene Schokoladenspezialit\u00e4ten nach traditionellen Rezepten werden bei der Confiserie Teuscher angeboten. Verwendet werden nur die besten, nat\u00fcrlichen Rohstoffe, chemische Zus\u00e4tze kommen ausdr\u00fccklich keine in die Produkte.</p><p>Weitere Filialen:</p><ul><li>Jelmoli, Bahnhofstrasse 46</li><li>Napfgasse 4</li></ul>", "en": "<p>The Confiserie Teuscher is a true Zurich original. And even though nowadays the confectioner&rsquo;s&nbsp; store has branches all over the world, the classic champagne truffles and chocolate pralines still taste best at its flagship store on Storchengasse.</p><p>The Confiserie Teuscher sells over a hundred different chocolate specialties, all made to traditional recipes using only the finest natural ingredients. Absolutely no chemicals or additives are used in these products.</p><p>Additional locations:</p><ul><li>Bahnhofstrasse 46</li><li>Napfgasse 4</li></ul>", "fr": "<p>La Confiserie Teuscher est zurichoise d&rsquo;origine. Et bien qu&rsquo;elle poss\u00e8de des filiales partout dans le monde, les truffes au champagne et les pralin\u00e9s au chocolat du magasin principal de la ruelle Storchengasse restent les meilleurs.</p><p>Ce sont plus de cent sp\u00e9cialit\u00e9s de chocolat diff\u00e9rentes, r\u00e9alis\u00e9es d&rsquo;apr\u00e8s des recettes traditionnelles, que vous trouverez \u00e0 la confiserie Teuscher. Ne sont utilis\u00e9es que les meilleures mati\u00e8res premi\u00e8res naturelles, les additifs chimiques \u00e9tant syst\u00e9matiquement bannis des produits.</p><p>Autres magasins:</p><ul><li>\u00e0 Jelmoli, Bahnhofstrasse 46</li><li>Napfgasse 4</li></ul>", "it": "<p>La Confiserie Teuscher \u00e8 un vero originale zurighese. Sebbene la pasticceria gestisca filiali in tutto il mondo, i classici Champagner-Truffe e le praline al cioccolato sono ancora pi\u00f9 buoni nel negozio principale nella Storchengasse.</p><p>La pasticceria Teuscher propone pi\u00f9 di cento specialit\u00e0 a base di cioccolato realizzate secondo le ricette tradizionali. Per la produzione vengono utilizzati solo gli ingredienti naturali migliori. Nei prodotti di Teuscher non c&rsquo;\u00e8 posto per additivi chimici.</p><p>Altre filiali:</p><ul><li>da Jelmoli, nella Bahnhofstrasse 46</li><li>nella Napfgasse 4</li></ul>"}, "title_teaser": {"de": "Teuscher", "en": "Teuscher", "fr": "Teuscher", "it": "Teuscher"}, "text_teaser": {"de": "Teuscher kennt man weltweit \u2013 Aber in Z\u00fcrich schmeckt das Original einfach besser.", "en": "Teuscher is known all over the world \u2012 but in Zurich, the true originals simply taste better.", "fr": "Teuscher est connue dans le monde entier \u2013 mais rien ne vaut l\u2019original \u00e0 Zurich pour le go\u00fbt.", "it": "La pasticceria Teuscher \u00e8 famosa in tutto il mondo. Ma a Zurigo \u00e8 ancora pi\u00f9 buona."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_teuscher_1280x960_22129.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_teuscher_1280x960_22132.jpg"}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_teuscher_1280x960_22130.jpg"}], "updated": "2019-12-06 15:17:52 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Z\u00fcrcher Confiserie mit Originalrezepten", "100% nat\u00fcrliche Zutaten", "Im Herzen der Altstadt"], "en": ["Zurich confectionery with original recipes", "100% natural ingredients", "In the heart of the Old Town"], "fr": ["Confiserie zurichoise avec recettes originales ", "Ingr\u00e9dients 100 % naturels", "Au c\u0153ur de la vieille ville"], "it": ["Pasticceria zurighese con ricette originali", "100% ingredienti naturali", "Nel cuore del centro storico"]}, "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Storchengasse 9", "phone": "+41 44 211 5153", "email": "Info@teuscher-zurich.ch", "url": "www.teuscher-zurich.ch"}, "geo": {"latitude": "47.370746400000", "longitude": "8.541203300000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 09.00 &ndash; 19.00 Uhr<br>Samstag 09.00 &ndash; 18.00 Uhr<br>Sonntag 13.00 &ndash; 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 9.00am &ndash; 7.00pm<br>Saturday 9.00am &ndash; 6.00pm<br>Sunday 1.00pm &ndash; 6.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 9h &ndash; 19h<br>Samedi 9h &ndash; 18h<br>Dimanche 13h &ndash; 18h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 9.00 &ndash; 19.00<br>Sabato 9.00 &ndash; 18.00<br>Domenica 13.00 &ndash; 18.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday", "geometry": "POINT (47.3707464 8.541203299999999)", "district_id": 1}, {"id": "1510", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Food & Delicacy"], "name": {"de": "Schwarzenbach Kolonialwaren", "en": "Schwarzenbach Kolonialwaren", "fr": "\u00c9picerie Schwarzenbach", "it": "Schwarzenbach Kolonialwaren"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Seit bald 150 Jahren ist \u00abSchwarzenbach\u00bb das Spezialgesch\u00e4ft f\u00fcr Kaffee, Tee und Schokolade.", "en": "For almost 150 years now, Schwarzenbach has been the specialist store for coffee, tea, and chocolate.", "fr": "\u00ab Schwarzenbach \u00bb est LE sp\u00e9cialiste du caf\u00e9, du th\u00e9 et du chocolat depuis bient\u00f4t 150 ans. ", "it": "Da quasi 150 anni, lo Schwarzenbach \u00e8 un punto di riferimento per caff\u00e8, t\u00e8 e cioccolato."}, "description": {"de": "<p>Wer das wundersch\u00f6ne Kolonialwarengesch\u00e4ft Schwarzenbach im Herzen des Z\u00fcrcher &laquo;Niederd\u00f6rfli&raquo; betritt, wird sofort vom Duft frisch gemahlenen Kaffees umh\u00fcllt. In den historischen R\u00e4umlichkeiten reihen sich Beh\u00e4ltnisse voller Kaffeebohnen aus aller Welt aneinander. Aber auch w\u00fcrzig riechende Teebl\u00e4tter, D\u00f6rrfr\u00fcchte, N\u00fcsse und Tafelschokoladen aus Schweizer Manufakturen oder auch von weiter her finden hier gl\u00fcckliche Abnehmer.</p><p>Seit bald 150 Jahren ist &laquo;Schwarzenbach&raquo; in Z\u00fcrich die Adresse f\u00fcr Feinschmecker und alle, die sich gerne ab und zu etwas Besonderes g\u00f6nnen.</p><p>Gleich anliegend finden Besuchende das Teecaf\u00e9 Schwarzenbach. Neben ausgesuchten Kaffeekreationen aus dem vieseitigen Sortiment des Hauses begeistern insbesondere die vielen verschiedenen &laquo;Heisse Schoggi&raquo;-Variationen.</p>", "en": "<p>When you enter the beautiful Schwarzenbach colonial grocery store in the heart of Zurich&rsquo;s Niederdorf quarter, you are immediately enveloped by the aroma of freshly ground coffee. Lining the walls of this history-steeped establishment are containers full of coffee beans from all over the world. However, spicy-smelling tea leaves, dried fruit, nuts, and chocolate bars produced by manufacturers in Switzerland as well as further afield can also be purchased here.</p><p>For almost 150 years, Schwarzenbach in Zurich has been the place-to-go for gourmets and all those who like to treat themselves to something special every now and then.</p><p>Directly next door to the grocery store is the Teecaf\u00e9 Schwarzenbach. Besides choice coffee creations from the establishment&rsquo;s wide assortment, the many drinking chocolate variations are particularly popular.</p>", "fr": "<p>En entrant dans la magnifique \u00e9picerie Schwarzenbach au c\u0153ur du &laquo;&nbsp;Niederd\u00f6rfli&nbsp;&raquo; zurichois, vous serez de suite impr\u00e9gn\u00e9(e) par les ar\u00f4mes du caf\u00e9 fra\u00eechement moulu. Ces locaux historiques renferment des r\u00e9cipients remplis de graines de caf\u00e9 du monde entier. Feuilles de th\u00e9 aux ar\u00f4mes d&rsquo;\u00e9pices, fruits secs, noix et chocolats en tablette de manufactures suisses ou de plus loin comblent les heureux acqu\u00e9reurs.</p><p>Depuis bient\u00f4t 150 ans, &laquo;&nbsp;Schwarzenbach&nbsp;&raquo; \u00e0 Zurich est l&rsquo;adresse des gourmets et de ceux qui s&rsquo;accordent un petit plaisir de temps en temps.</p><p>Juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 les visiteurs d\u00e9couvriront le Teecaf\u00e9 Schwarzenbach. Outre les caf\u00e9s s\u00e9lectionn\u00e9s issus des diff\u00e9rents assortiments de la maison, ce sont notamment les vari\u00e9t\u00e9s de chocolat chaud &laquo;&nbsp;Heisse Schoggi&nbsp;&raquo; qui s\u00e9duisent le plus.&nbsp;</p>", "it": "<p>Entrando nel meraviglioso negozio coloniale Schwarzenbach, nel cuore del Niederd\u00f6rf di Zurigo, si viene travolti dal profumo di caff\u00e8 appena macinato. Negli storici locali, si susseguono contenitori colmi di chicchi di caff\u00e8 provenienti da tutto il mondo. Ma anche di foglie di t\u00e8 dall&rsquo;aroma speziato, frutta secca, noci e tavolette di cioccolato di manifatture elvetiche o straniere.</p><p>Da quasi 150 anni, a Zurigo Schwarzenbach \u00e8 l&rsquo;indirizzo giusto per buongustai e tutti coloro che si vogliono concedere qualcosa di speciale.</p><p>Proprio accanto si trova anche il Teecaf\u00e9 Schwarzenbach. Oltre a creazioni selezionate a base di caff\u00e8, preparate con il variegato assortimento della casa, sono soprattutto le diverse &ldquo;Heisse Schoggi&rdquo; (cioccolate calde) a entusiasmare i clienti.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Schwarzenbach", "en": "Schwarzenbach", "fr": "Schwarzenbach", "it": "Schwarzenbach"}, "text_teaser": {"de": "Das Spezialit\u00e4tengesch\u00e4ft im Herzen der Z\u00fcrcher Altstadt begeistert Kunden aus aller Welt.", "en": "The specialty store in the heart of Zurich\u2019s Old Town delights customers from all over the world.", "fr": "Cette \u00e9picerie au c\u0153ur de la vieille ville zurichoise s\u00e9duit les clients du monde entier. ", "it": "Il negozio coloniale nel cuore del centro storico zurighese entusiasma clienti di tutto il mondo."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/zurich_shopping_07.jpg", "caption": {"en": "Shopping in Zurich, Niederdorf: Schwarzenbach Kolonialwaren Groceries", "fr": "Shopping \u00e0 Zurich, Niederdorf: Epicerie Schwarzenbach Kolonialwaren ", "it": "Shopping a Zurigo, Niederdorf: Schwarzenbach Kolonialwaren"}}, "photo": [], "updated": "2020-01-21 10:18:47 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Delikatessengesch\u00e4ft f\u00fcr Kaffee, Tee und Schokolade ", "Im Herzen der Z\u00fcrcher Altstadt", "Shop mit angrenzendem Caf\u00e9"], "en": ["Delicatessen store for coffee, tea, and chocolate ", "In the heart of Zurich\u2019s Old Town", "With adjacent caf\u00e9"], "fr": ["\u00c9picerie fine proposant caf\u00e9s, th\u00e9s et chocolats", "Situ\u00e9e au c\u0153ur de la vieille ville zurichoise", "Magasin avec caf\u00e9 attenant"], "it": ["Negozio specializzato in caff\u00e8, t\u00e8 e cioccolato ", "Nel cuore del centro storico zurighese ", "Negozio con caff\u00e8 annesso"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "M\u00fcnstergasse 19", "phone": " +41 44 261 13 15", "email": "info@schwarzenbach.ch", "url": "www.schwarzenbach.ch"}, "geo": {"latitude": "47.371413200000", "longitude": "8.543905100000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 09.00 &ndash; 18.30 Uhr<br />Samstag, 09.00 &ndash; 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 9.00am &ndash; 6.30pm<br>Saturday 9.00am &ndash; 5.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 9h &ndash; 18h30<br />Samedi, 9h &ndash; 17h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 9.00 &ndash; 18.30<br />Sabato, 9.00 &ndash; 17.00&nbsp;</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3714132 8.5439051)", "district_id": 1}, {"id": "1507", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping"], "name": {"de": "Sibler", "en": "Sibler", "fr": "Sibler", "it": "Sibler"}, "description": {"de": "<p>Im kleinen Shop in der N\u00e4he des Fraum\u00fcnster finden Sie Souvenirs und Geschenke f\u00fcr den Haushalt und die Freizeit: neues, zeitloses, praktisches, aussergew\u00f6hnliches, witziges, einmaliges, unerwartetes, kleines, grosses, rundes, eckiges, einzigartiges, spezielles....</p>", "en": "<p>At this small shop near Fraum\u00fcnster Church, you will find souvenirs and gifts for the home and leisure moments. Its range is best described as: new, timeless, practical, unusual, funky, unique, unexpected, small, large, round, square, special, one of a kind&hellip;</p>", "fr": "<p>Cette petite boutique \u00e0 proximit\u00e9 du Fraum\u00fcnster propose souvenirs et cadeaux pour la maison et les loisirs: des objets modernes, classiques, pratiques, extraordinaires, amusants, uniques, surprenants, petits, grands, ronds, anguleux, exceptionnels, sp\u00e9ciaux&hellip;</p>", "it": "<p>In questo piccolo negozio vicino alla Chiesa di Fraum\u00fcnster trovi souvenir e regali per la casa e il tempo libero: cose nuove, intramontabili, pratiche, bizzarre, buffe, uniche, inaspettate, piccole, grandi, rotonde, rettangolari, incredibili, speciali...</p>"}, "title_teaser": {"de": "Sibler", "en": "Sibler", "fr": "Sibler", "it": "Sibler"}, "text_teaser": {"de": "Im kleinen Shop in der N\u00e4he des Fraum\u00fcnster finden Sie Souvenirs und Geschenke f\u00fcr den Haushalt und die Freizeit: neues, zeitloses, praktisches, aussergew\u00f6hnliches, witziges, einmaliges, unerwartetes, kleines, grosses, rundes, eckiges, einzigartiges, spezielles....", "en": "At this small shop near Fraum\u00fcnster Church, you will find souvenirs and gifts for the home and leisure moments. Its range is best described as: new, timeless, practical, unusual, funky, unique, unexpected, small, large, round, square, special, one of a kind\u2026", "fr": "Cette petite boutique \u00e0 proximit\u00e9 du Fraum\u00fcnster propose souvenirs et cadeaux pour la maison et les loisirs: des objets modernes, classiques, pratiques, extraordinaires, amusants, uniques, surprenants, petits, grands, ronds, anguleux, exceptionnels, sp\u00e9ciaux\u2026", "it": "In questo piccolo negozio vicino alla Chiesa di Fraum\u00fcnster trovi souvenir e regali per la casa e il tempo libero: cose nuove, intramontabili, pratiche, bizzarre, buffe, uniche, inaspettate, piccole, grandi, rotonde, rettangolari, incredibili, speciali..."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/zurich_shopping_01.jpg", "caption": {"de": "Shopping in Z\u00fcrich", "en": "Shopping in Zurich", "fr": "Shopping \u00e0 Zurich", "it": "Shopping a Zurigo"}}, "photo": [], "updated": "2017-08-22 08:55:21 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": " 8001", "streetAddress": "M\u00fcnsterhof 16", "phone": "+41 44 211 55 50", "email": "sibler@sibler.com", "url": "www.sibler.com"}, "geo": {"latitude": "47.370459600000", "longitude": "8.541091500000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 10.00 \u2013 18.30 Uhr<br>Samstag 10.00 \u2013 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 10.00am \u2013 6.30pm<br>Saturday 10.00am \u2013 5.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 10h \u2013 18h30<br>Samedi 10h \u2013 17h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 10.00 \u2013 18.30<br>Sabato 10.00 \u2013 17.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3704596 8.5410915)", "district_id": 1}, {"id": "1499", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Food & Delicacy"], "name": {"de": "Spr\u00fcngli Boutique Paradeplatz", "en": "Spr\u00fcngli Boutique at Paradeplatz", "fr": "Boutique Spr\u00fcngli, Paradeplatz", "it": "Spr\u00fcngli Boutique Paradeplatz"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Im Hauptsitz der ber\u00fchmten Z\u00fcrcher Konditorei kaufen Liebhaber alle Spr\u00fcngli-Klassiker.", "en": "All the classic Spr\u00fcngli products can be purchased at the main branch of the famous Zurich confectionery. ", "fr": "Les amateurs ach\u00e8tent tous les grands classiques de Spr\u00fcngli \u00e0 la boutique principale de la fameuse confiserie zurichoise. ", "it": "Nella sede principale della famosa pasticceria zurighese \u00e8 possibile acquistare tutti i classici Spr\u00fcngli."}, "description": {"de": "<p>Wer auf der Suche nach typisch Z\u00fcrcherischen Spezialit\u00e4ten ist, kommt an der Confiserie Spr\u00fcngli nicht vorbei.</p><p>1836 von David Spr\u00fcngli gegr\u00fcndet, geh\u00f6rte das Unternehmen bald zu den Pionieren der Schweizer Schokoladeproduzenten. Davids Enkel teilten das Unternehmen sp\u00e4ter untereinander auf. Daraus ging einerseits die Schokoladenfabrik hervor, die heute als Lindt &amp; Spr\u00fcngli bekannt ist. Andererseits die deren Hauptsitz seit 1859 am Paradeplatz an bester Lage steht. Sie ist ein beliebter Treffpunkt. Nicht nur bei Z\u00fcrcherinnen und Z\u00fcrchern, sondern auch von G\u00e4sten aus aller Welt. W\u00e4hrend Besucher sich im ersten Stock entspannen und Spr\u00fcngli-Leckereien gniessen, steht im Erdgeschoss das Verkaufslokal mit dem gesamten Spr\u00fcngli-Sortiment: Luxemburgerli, Pralin\u00e9s, Truffes und feinster Tafelschokolade.</p>", "en": "<p>Anyone looking for typical Zurich specialties will at some stage always end up at the Confiserie Spr\u00fcngli.</p><p>Founded in 1836 by David Spr\u00fcngli, the company soon belonged to the pioneers of Swiss chocolate producers. David&rsquo;s grandchildren later divided the firm between themselves. This gave rise on the one hand to the chocolate factory now known as Lindt &amp; Spr\u00fcngli, and on the other, to the confectionery business, which has stood in a prime location at Paradeplatz since 1859. The latter is a popular meeting place, not just among the locals, but also for guests from all over the world. While visitors relax and enjoy delectable Spr\u00fcngli creations on the upper floor, the shop on the ground floor sells the entire range of Spr\u00fcngli products: Luxemburgerli macarons, praline chocolates, truffles, and mouthwatering chocolate bars.</p>", "fr": "<p>Si vous \u00eates \u00e0 la recherche de sp\u00e9cialit\u00e9s typiquement zurichoises, la confiserie Spr\u00fcngli est la bonne adresse.</p><p>Fond\u00e9e en 1836 par David Spr\u00fcngli, l&rsquo;entreprise devint rapidement l&rsquo;un des pionniers suisses de la production de chocolat. Les petits-fils de David se partag\u00e8rent plus tard l&rsquo;entreprise avec d&rsquo;un c\u00f4t\u00e9 la fabrique de chocolat connue aujourd&rsquo;hui sous Lindt &amp; Spr\u00fcngli et de l&rsquo;autre c\u00f4t\u00e9 la confiserie dont la boutique principale est id\u00e9alement situ\u00e9e depuis 1859 sur la place Paradeplatz. C&rsquo;est un lieu de rencontre appr\u00e9ci\u00e9 non seulement des Zurichois mais aussi des visiteurs du monde entier. Les visiteurs se d\u00e9tendent au premier \u00e9tage en savourant les d\u00e9lices Spr\u00fcngli, alors qu&rsquo;au rez-de-chauss\u00e9e la boutique propose un assortiment complet de Spr\u00fcngli&nbsp;: Luxemburgerli, pralin\u00e9s, truffes et d\u00e9licieuses tablettes de chocolat.&nbsp;</p>", "it": "<p>Chi cerca specialit\u00e0 tipicamente zurighesi non pu\u00f2 perdersi la Confiserie Spr\u00fcngli.</p><p>Fondata nel 1836 da David Spr\u00fcngli, l&rsquo;azienda \u00e8 presto diventata leader tra i produttori di cioccolato svizzeri. I nipoti di David si sono successivamente spartiti la societ\u00e0, dando vita, da un lato, alla fabbrica di cioccolato che oggi \u00e8 conosciuta come Lindt &amp; Spr\u00fcngli, dall&rsquo;altro, alla sede principale che si trova sulla Paradeplatz dal 1859. Quest&rsquo;ultima \u00e8 un popolare ritrovo per gli abitanti di Zurigo, ma anche per i turisti di tutto il mondo. Mentre i visitatori si rilassano al primo piano, mangiando le prelibatezze di Spr\u00fcngli, al piano terra si trova il negozio con tutto l&rsquo;assortimento del marchio: Luxemburgerli, Pralin\u00e9s, Truffes e tavolette di finissimo cioccolato.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Spr\u00fcngli Boutique Paradeplatz", "en": "Spr\u00fcngli Boutique at Paradeplatz", "fr": "Boutique Spr\u00fcngli, Paradeplatz", "it": "Spr\u00fcngli Boutique Paradeplatz"}, "text_teaser": {"de": "Die Hauptfiliale der ber\u00fchmten Z\u00fcrcher Konditorei steht am Paradeplatz an bester Lage.", "en": "The main branch of the world-famous Zurich confectioner\u2019s enjoys a prime location at Paradeplatz.", "fr": "La boutique principale de la fameuse confiserie zurichoise est id\u00e9alement situ\u00e9e sur la Paradeplatz.", "it": "La sede principale della famosa pasticceria zurighese si trova in posizione ideale sulla Paradeplatz."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_spruengli_paradeplatz_1280x960_21003.jpg"}, "photo": [{"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/zurich_shopping_06.jpg", "caption": {"de": "Shopping in Z\u00fcrich, Confiserie Spr\u00fcngli", "en": "Shopping in Zurich, Confiserie Spr\u00fcngli", "fr": "Shopping \u00e0 Zurich, Confiserie Spr\u00fcngli", "it": "Shopping a Zurigo, Confiserie Spr\u00fcngli"}}, {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/media/web_zurich_food_luxemburgerli_01.jpg"}], "updated": "2018-11-28 10:34:44 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Geschichtstr\u00e4chtige Hauptfiliale", "Direkt am Paradeplatz", "Mit Caf\u00e9 und Restaurant im Erd- sowie im 1. Obergeschoss"], "en": ["Main branch steeped in history", "Located directly on Paradeplatz", "With a caf\u00e9 and restaurant on the ground and upper floors "], "fr": ["Boutique principale au pass\u00e9 riche", "Directement sur la place Paradeplatz", "Avec caf\u00e9 et restaurant au rez-de-chauss\u00e9e et au 1er \u00e9tage"], "it": ["Sede carica di storia", "Sulla Paradeplatz", "Con caff\u00e8 e ristorante al piano terra e al primo piano"]}, "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Bahnhofstrasse 21", "phone": "+41 44 224 47 11", "email": "bestell-service@spruengli.ch", "url": "www.spruengli.ch"}, "geo": {"latitude": "47.369389900000", "longitude": "8.539136200000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 07.30 &ndash; 18.30 Uhr<br />Samstag 08.30 &ndash; 18.30 Uhr</p><p>Caf\u00e9 und Restaurant<br />Montag bis Freitag 07.00 &ndash; 18.30 Uhr<br />Samstag 08.30 &ndash; 18.30 Uhr<br />Sonntag 09.30 &ndash; 17.30</p>", "en": "<p>Monday to Friday 7.30am &ndash; 6.30pm<br />Saturday 8.30am &ndash; 6.30pm</p><p>Caf\u00e9 and restaurant<br />Monday to Friday 7.00am &ndash; 6.30pm<br />Saturday 8.30am &ndash; 6.30pm<br />Sunday 9.30am &ndash; 5.30pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 7h30 &ndash; 18h30<br />Samedi 8h30 &ndash; 18h30</p><p>Caf\u00e9 et restaurant<br />Du lundi au vendredi 7h00 &ndash; 18h30<br />Samedi 8h30 &ndash; 18h30<br />Dimanche 9h30 &ndash; 17h30</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 7.30 &ndash; 18.30<br />Sabato 8.30 &ndash; 18.30</p><p>Caff\u00e8 e ristorante<br />Da luned\u00ec a venerd\u00ec 7.00 &ndash; 18.30<br />Sabato 8.30 &ndash; 18.30<br />Domenica 9.30 &ndash; 17.30</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3693899 8.5391362)", "district_id": 1}, {"id": "1494", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Souvenirs & Gifts"], "name": {"de": "Landolt-Arbenz", "en": "Landolt-Arbenz", "fr": "Landolt-Arbenz", "it": "Landolt-Arbenz"}, "description": {"de": "<p>Von gepflegten Lederwaren \u00fcber Schreibutensilien wie Brief\u00f6ffner, Tintenf\u00e4sschen bis zu gediegenen Silbersachen oder wertvolle Artikel der Montblanc-Kollektion findet man bei Landolt-Arbenz einfach alles.</p><p>In der Druckstube werden Kunden, die gerne ihr pers\u00f6nliches Briefpapier, eine exklusive Geburts- oder Heiratsanzeige oder auch einfach gepflegte Visitenkarten gestalten lassen m\u00f6chte, gerne beraten.</p>", "en": "<p>From sophisticated leather goods and writing utensils, such as letter openers and inkpots, to tasteful silver goods or precious objects in the Montblanc collection, you will find everything at Landolt-Arbenz.</p><p>In the printing department, customers wishing to have a personal letterhead, exclusive birth or wedding announcement or just a tasteful business card designed for them are welcome to ask for advice.</p>", "fr": "<p>Des articles de maroquinerie de classe aux accessoires d&rsquo;\u00e9criture, tels coupe-papier et encriers, jusqu&rsquo;aux objets en argent de qualit\u00e9 et aux pr\u00e9cieux articles de la collection Montblanc on trouve absolument tout au magasin de Landolt-Arbenz.</p><p>Le service d&rsquo;imprimerie offre un conseil personnalis\u00e9 aux clients qui souhaitent du papier \u00e0 lettres personnel, des faire-part de naissance ou de mariage sur-mesure ou tout simplement des cartes de visite originales et chics.</p>", "it": "<p>In questo grande magazzino si trovano ricercata pelletteria, accessori da scrittura quali tagliacarte e calamai, oggetti in argento e pregiati articoli della collezione Montblanc.</p><p>Chi desidera carta da lettere personalizzata, un annuncio di nascita o di matrimonio esclusivo o semplicemente dei biglietti da visita ricercati trova la giusta consulenza nella stamperia.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Landolt-Arbenz", "en": "Landolt-Arbenz", "fr": "Landolt-Arbenz", "it": "Landolt-Arbenz"}, "text_teaser": {"de": "Von gepflegten Lederwaren \u00fcber Schreibutensilien wie Brief\u00f6ffner, Tintenf\u00e4sschen bis zu gediegenen Silbersachen oder wertvolle Artikel der Montblanc-Kollektion findet man bei Landolt-Arbenz einfach alles.\r\n\r\nIn der Druckstube werden Kunden, die gerne ihr pers\u00f6nliches Briefpapier, eine exklusive Geburts- oder Heiratsanzeige oder auch einfach gepflegte Visitenkarten gestalten lassen m\u00f6chte, gerne beraten.", "en": "From sophisticated leather goods and writing utensils, such as letter openers and inkpots, to tasteful silver goods or precious objects in the Montblanc collection, you will find everything at Landolt-Arbenz.\r\n\r\nIn the printing department, customers wishing to have a personal letterhead, exclusive birth or wedding announcement or just a tasteful business card designed for them are welcome to ask for advice.", "fr": "Des articles de maroquinerie de classe aux accessoires d\u2019\u00e9criture, tels coupe-papier et encriers, jusqu\u2019aux objets en argent de qualit\u00e9 et aux pr\u00e9cieux articles de la collection Montblanc on trouve absolument tout au magasin de Landolt-Arbenz.\r\n\r\nLe service d\u2019imprimerie offre un conseil personnalis\u00e9 aux clients qui souhaitent du papier \u00e0 lettres personnel, des faire-part de naissance ou de mariage sur-mesure ou tout simplement des cartes de visite originales et chics.", "it": "In questo grande magazzino si trovano ricercata pelletteria, accessori da scrittura quali tagliacarte e calamai, oggetti in argento e pregiati articoli della collezione Montblanc.\r\n\r\nChi desidera carta da lettere personalizzata, un annuncio di nascita o di matrimonio esclusivo o semplicemente dei biglietti da visita ricercati trova la giusta consulenza nella stamperia."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_landolt_arbenz_1280x960_30652.jpg"}, "photo": [], "updated": "2020-03-19 15:13:08 +0100", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Poststrasse 10", "phone": "+41 43 443 77 00", "email": "info@landolt-arbenz.ch", "url": "http://www.landolt-arbenz.ch"}, "geo": {"latitude": "47.369791300000", "longitude": "8.540104100000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 10.00 &ndash; 19.00 Uhr<br>Samstag 10.00 &ndash; 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 10.00am &ndash; 7.00pm<br />Saturday 10.00am &ndash; 6.00 pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 10h &ndash; 19h<br>Samedi 10h&ndash; 18h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 10.00 &ndash; 19.00<br>Sabato 10.00 &ndash; 18.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3697913 8.540104100000001)", "district_id": 1}, {"id": "1490", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Watches & Jewelry"], "name": {"de": "Kurz Schmuck und Uhren", "en": "Kurz Schmuck und Uhren", "fr": "Kurz Schmuck und Uhren", "it": "Kurz Schmuck und Uhren"}, "description": {"de": "<p>Wenn Kreativit\u00e4t und Begeisterung von Designer auf edle Materialien wie Gold, Platin, Diamanten, Farbsteine oder Perlen trifft, entsteht Einzigartiges: Bestechendes Design und erstklassiger Tragkomfort in h\u00f6chster Qualit\u00e4t. Davon zeugt die Kurz-Schmuckkollektion sowie die Auswahl an renommierten Uhrenmarken. Als besonderes Merkmal befindet sich beim Juweliergesch\u00e4ft Kurz an der Bahnhofstrasse 80 das ber\u00fchmte Glockenspiel, das t\u00e4glich um 11.00 Uhr und 16.00 Uhr bekannte Melodien spielt.</p>", "en": "<p>When the creativity and enthusiasm of a designer are directed at precious materials such as gold, platinum, diamonds, gems or pearls, the results are beautiful: distinctive design and superb wearer comfort combined with first-class quality. These qualities are all reflected in the Kurz collection of jewelry, and its selection of famous watch brands. Located at Bahnhofstrasse 80, Kurz is also home to a famous set of chimes which plays well-known melodies each day at 11am and 4pm.</p>", "fr": "<p>Design s\u00e9duisant et confort extraordinaire de qualit\u00e9 sup\u00e9rieure: voil\u00e0 ce que symbolise la collection de bijoux &laquo; Kurz&raquo; ainsi que le choix des marques de montres de renom.<br>La caract\u00e9ristique la plus frappante de cette bijouterie, situ\u00e9e au no 80 de la Bahnhofstrasse, est son c\u00e9l\u00e8bre carillon, qui joue des m\u00e9lodies connues tous les jours \u00e0 11h et \u00e0 16h.</p>", "it": "<p>Design accattivante, comodit\u00e0 e qualit\u00e0 elevatissima. Ne sono un esempio la collezione di gioielli &ldquo;Sign\u00e9 KURZ&rdquo; e la selezione di rinomate marche di orologi.<br>Segno distintivo della gioielleria nella Bahnhofstrasse 80 \u00e8 il celebre gioco di campane, che viene azionato tutti i giorni alle 11 e alle 16, riproducendo famose melodie.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Kurz Schmuck und Uhren", "en": "Kurz Schmuck und Uhren", "fr": "Kurz Schmuck und Uhren", "it": "Kurz Schmuck und Uhren"}, "text_teaser": {"de": "Wenn Kreativit\u00e4t und Begeisterung von Designer auf edle Materialien wie Gold, Platin, Diamanten, Farbsteine oder Perlen trifft, entsteht Einzigartiges: Bestechendes Design und erstklassiger Tragkomfort in h\u00f6chster Qualit\u00e4t. Davon zeugt die eigene Schmuckkollektion \u00abSign\u00e9 KURZ\u00bb sowie die Auswahl an renommierten Uhrenmarken. Als besonderes Merkmal befindet sich beim Juweliergesch\u00e4ft an der Bahnhofstrasse 80 das ber\u00fchmte Glockenspiel, das t\u00e4glich um 11 Uhr und 16 Uhr bekannte Melodien spielt.", "fr": "Design s\u00e9duisant et confort extraordinaire de qualit\u00e9 sup\u00e9rieure: voil\u00e0 ce que symbolise la collection de bijoux \u00ab Sign\u00e9 KURZ \u00bb ainsi que le choix des marques de montres de renom.\r\nLa caract\u00e9ristique la plus frappante de cette bijouterie, situ\u00e9e au no 80 de la Bahnhofstrasse, est son c\u00e9l\u00e8bre carillon, qui joue des m\u00e9lodies connues tous les jours \u00e0 11h et \u00e0 16h.", "it": "Design accattivante, comodit\u00e0 e qualit\u00e0 elevatissima. Ne sono un esempio la collezione di gioielli \u201cSign\u00e9 KURZ\u201d e la selezione di rinomate marche di orologi.\r\nSegno distintivo della gioielleria nella Bahnhofstrasse 80 \u00e8 il celebre gioco di campane, che viene azionato tutti i giorni alle 11 e alle 16, riproducendo famose melodie."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/zurich_shopping_02.jpg", "caption": {"de": "Shopping in Z\u00fcrich", "en": "Shopping in Zurich", "fr": "Shopping \u00e0 Zurich", "it": "Shopping a Zurigo"}}, "photo": [], "updated": "2018-09-04 13:43:00 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Bahnhofstrasse 80", "phone": "+41 44 219 77 77", "email": "bahnhofstrasse@kurzschmuckuhren.ch", "url": "http://www.kurzschmuckuhren.ch"}, "geo": {"latitude": "47.375002900000", "longitude": "8.539132900000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 09.15 \u2013 18.30 Uhr<br>Samstag 09.15 \u2013 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 9.15am \u2013 6.30pm<br>Saturday 9.15am \u2013 5.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 9h15 \u2013 18h30<br>Samedi 9h15 \u2013 17h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 9.15 \u2013 18.30<br>Sabato 9.15 \u2013 17.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3750029 8.5391329)", "district_id": 1}, {"id": "1488", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Food & Delicacy", "Souvenirs & Gifts"], "name": {"de": "Say Chocolate Boutique", "en": "Say Chocolate Boutique", "fr": "Say Chocolate Boutique", "it": "Say Chocolate Boutique"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Personalisierte Schokoladen-Pralines sind das Aush\u00e4ngeschild der kleinen Boutique an der Europaallee.", "en": "Personalized chocolate pralines are the specialty of this small boutique on Europaallee.", "fr": "Les pralines au chocolat personnalis\u00e9es sont le produit phare de la petite boutique de l\u2019Europaallee. ", "it": "Le praline al cioccolato personalizzate sono il fiore all\u2019occhiello della piccola boutique nella Europaallee."}, "description": {"de": "<p>Wer auf der Suche nach einem idealen Geschenk aus Z\u00fcrich ist, findet in der Boutique von Say Chocolate das perfekte und s\u00fcsse Mitbringsel:</p><p>Vor Ort oder bereits im Voraus via App lassen sich sogenannte Message Boxes mit Pralin\u00e9-Buchstaben zusammenstellen. So wird jede Schokoladen-Box zum Einzelst\u00fcck mit einer ganz pers\u00f6nlichen Nachricht f\u00fcr die Liebsten.</p><p>Wer vorab wia Web oder App bestellt, kann seine Box in der Boutique gleich beim Hauptbahnhof abholen. Wer sie vor Ort zusammenstellt, geniesst beim Warten einen feinen Kaffee und ein St\u00fcck Kuchen oder ein kleines Macaron.</p>", "en": "<p>For anyone looking for a great gift from Zurich, Say Chocolate&rsquo;s boutique offers the perfect, sweet souvenir.</p><p>So-called Message Boxes comprising individual pralines with letters or symbols can be compiled either at the store or in advance via the app. Consequently, each chocolate box is a unique gift with a very personal message for your loved ones.</p><p>Those who order in advance via the web or app can pick up their box at the boutique directly next to the Main Station. Customers who compile their delectable chocolate messages in the store can enjoy a cup of coffee and a piece of cake or a small macaron while they wait.&nbsp;</p>", "fr": "<p>Le cadeau id\u00e9al estampill\u00e9 Zurich se trouve \u00e0 la boutique de Say Chocolate avec un d\u00e9licieux petit pr\u00e9sent sucr\u00e9.</p><p>Vous pouvez composer des bo\u00eetes de messages avec des pralines sur lesquelles sont appos\u00e9es des lettres, sur place ou pr\u00e9alablement via l&rsquo;appli. Chaque bo\u00eete devient alors unique avec un message personnalis\u00e9 pour vos proches.</p><p>Si vous commandez pr\u00e9lablement via Internet ou l&rsquo;appli, vous pourrez retirer votre bo\u00eete dans la boutique tout pr\u00e8s de la gare centrale. Si vous la composez sur place, vous pourrez savourer un caf\u00e9 et une part de g\u00e2teau ou un petit macaron en attendant.&nbsp;</p>", "it": "<p>Chi cerca un regalo perfetto da portare a casa da Zurigo lo trova alla boutique di Say Chocolate:</p><p>sul posto o prenotando prima dalla app, \u00e8 possibile far realizzare cosiddette &ldquo;Message Box&rdquo;, con praline a forma di lettere. Ogni confezione diventa cos\u00ec un pezzo unico, con un messaggio personalizzato per i propri cari.</p><p>Ordinando su Internet o sulla app, \u00e8 possibile ritirare la box nella boutique accanto alla Stazione Centrale. Chi la compra sul posto pu\u00f2 ingannare l&rsquo;attesa con un delizioso caff\u00e8 e una fetta di torta o un piccolo macaron.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Say Chocolate Boutique", "en": "Say Chocolate Boutique", "fr": "Say Chocolate Boutique", "it": "Say Chocolate Boutique"}, "text_teaser": {"de": "Gleich beim Z\u00fcrcher Hauptbahnhof gibt es das perfekte Geschenk f\u00fcr Schokoladenliebhaber.", "en": "The perfect gift for chocolate lovers can be found directly next to Zurich Main Station.", "fr": "Vous trouverez le cadeau id\u00e9al pour les amateurs de chocolat tout pr\u00e8s de la gare centrale de Zurich.", "it": "Accanto alla Stazione Centrale di Zurigo si trova il regalo perfetto per gli amanti del cioccolato."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/web_zuerich_platzhalter_shopping_12924.jpg"}, "photo": [], "updated": "2019-12-06 14:51:28 +0100", "detailedInformation": {"de": ["Direkt beim Hauptbahnhof Z\u00fcrich", "Personalisierbare Schokolade", "Kaffee und Shop in einem"], "en": ["Directly at Zurich Main Station", "Personalizable chocolates", "Coffee and store in one"], "fr": ["Tout pr\u00e8s de la gare centrale de Zurich", "Chocolat personnalisable", "Caf\u00e9 et boutique sous un m\u00eame toit"], "it": ["Accanto alla Stazione Centrale di Zurigo", "Cioccolato personalizzabile", "Caff\u00e8 e negozio in uno"]}, "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": " Z\u00fcrich", "postalCode": "8004", "streetAddress": "Lagerstrasse 28", "phone": "+41 (0)44 211 66 11 ", "email": "info@saychocolate.ch", "url": "www.saychocolate.ch"}, "geo": {"latitude": "47.378970800000", "longitude": "8.530754300000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 11.00 \u2013 19.00 Uhr<br>Samstag 11.00 \u2013 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 11.00am \u2013 7.00pm<br>Saturday 11.00am \u2013 6.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 11h \u2013 19h<br>Samedi 11h \u2013 18h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 11.00 \u2013 19.00<br>Sabato 11.00 \u2013 18.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3789708 8.5307543)", "district_id": 4}, {"id": "1485", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Swissness", "Souvenirs & Gifts"], "name": {"de": "Messer-scharf", "en": "Messer-scharf", "fr": "Messer-scharf", "it": "Messer-scharf"}, "description": {"de": "<p>Nahe beim Grossm\u00fcnster, mitten in der Z\u00fcrcher Altstadt an der Oberdorfstrasse 25 finden Sie eine grosse Auswahl folgender Marken: Victorinox, Wenger, Mondaine, Luminox, Partime und Chroma.</p><p>Messer-scharf freut sich \u00fcber Ihren Besuch.</p>", "en": "<p>Near the Grossm\u00fcnster Chruch, in the center of the Old Town, you find a large selection of the following brands: Victorinox, Wenger, Mondaine, Luminox, Partime and Chroma.</p><p>The Messer-scharf team is looking forward to your visit.</p>", "fr": "<p>Pr\u00e8s de l&#39;\u00e9glise Grossm\u00fcnster, au centre de la vielle ville, vous trouverez un large choix de marques suivants:</p><p>Victorinox, Wenger, Mondaine, Luminox et les produits Chroma.</p>", "it": "<p>Nel cuore della citt\u00e0 vecchia, nelle vicinanze della cattedrale Grossm\u00fcnster, trovate una vasta selezione delle seguenti marche: Victorinox, Wenger, Mondaine, Luminox, Partime e Chroma.</p><p>Il Team Messer-scharf \u00e8 lieto della vostra visita.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Messer-scharf", "en": "Messer-scharf", "fr": "Messer-scharf", "it": "Messer-scharf"}, "text_teaser": {"de": "Nahe beim Grossm\u00fcnster, mitten in der Z\u00fcrcher Altstadt an der Oberdorfstrasse 25 finden Sie eine grosse Auswahl folgender Marken: Victorinox, Wenger, Mondaine, Luminox, Partime und Chroma.\r\n\r\nMesser-scharf freut sich \u00fcber Ihren Besuch.", "en": "Near the Grossm\u00fcnster Chruch, in the center of the Old Town, you find a large selection of the following brands: Victorinox, Wenger, Mondaine, Luminox, Partime and Chroma.\r\n\r\nThe Messer-scharf team is looking forward to your visit.", "fr": "Pr\u00e8s de l'\u00e9glise Grossm\u00fcnster, au centre de la vielle ville, vous trouverez un large choix de marques suivants:\r\nVictorinox, Wenger, Mondaine, Luminox et les produits Chroma.", "it": "Nel cuore della citt\u00e0 vecchia, nelle vicinanze della cattedrale Grossm\u00fcnster, trovate una vasta selezione delle seguenti marche: Victorinox, Wenger, Mondaine, Luminox, Partime e Chroma.\r\n\r\nIl Team Messer-scharf \u00e8 lieto della vostra visita. "}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_messer-scharf_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2019-12-13 16:59:06 +0100", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Oberdorfstrasse 25", "phone": "+41 44 251 01 20", "email": "info@messer-scharf.ch", "url": "www.messer-scharf.ch"}, "geo": {"latitude": "47.369383400000", "longitude": "8.544525000000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 09.30 \u2013 19.00 Uhr<br>Samstag 09.30 \u2013 18.00 Uhr<br></p>", "en": "<p>Monday to Friday 9.30am \u2013 7.00pm<br>Saturday 9.30am \u2013 6.00pm<br></p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 9h30 \u2013 19h<br>Samedi 9h30 \u2013 18h<br></p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 9.30 \u2013 19.00<br>Sabato 9.30 \u2013 18.00<br></p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3693834 8.544525)", "district_id": 1}, {"id": "1481", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Swissness", "Souvenirs & Gifts"], "name": {"de": "Meng Cutlery", "en": "Meng Cutlery", "fr": "Meng Cutlery", "it": "Meng Cutlery"}, "description": {"de": "<p>Meng Cutlery, der f\u00fchrende Trend-Shop f\u00fcr Messer, Scheren, Souvenirs und Uhren. Victorinox, Wenger, Mondaine, Swiss Military.</p>", "en": "<p>Meng Cutlery, the leading trend shop for knives, scissors, souvenirs and watches. Victorinox, Wenger, Mondaine, Swiss Military.</p>", "fr": "<p>Meng Cutlery est le magasin leader et tendance pour les couteaux, les ciseaux, les souvenirs et les montres: Victorinox, Wenger, Mondaine, Swiss Military, entre autres.</p>", "it": "<p>Meng Cutlery \u00e8 leader nella vendita di coltelli, forbici, souvenir e orologi. Victorinox, Wenger, Mondaine, Swiss Military.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Meng Cutlery", "en": "Meng Cutlery", "fr": "Meng Cutlery", "it": "Meng Cutlery"}, "text_teaser": {"de": "Meng Cutlery, der f\u00fchrende Trend-Shop f\u00fcr Messer, Scheren, Souvenirs und Uhren. Victorinox, Wenger, Mondaine, Swiss Military.", "en": "Meng Cutlery, the leading trend shop for knives, scissors, souvenirs and watches. Victorinox, Wenger, Mondaine, Swiss Military.", "fr": "Meng Cutlery est le magasin leader et tendance pour les couteaux, les ciseaux, les souvenirs et les montres: Victorinox, Wenger, Mondaine, Swiss Military, entre autres.", "it": "Meng Cutlery \u00e8 leader nella vendita di coltelli, forbici, souvenir e orologi. Victorinox, Wenger, Mondaine, Swiss Military."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_mengcutlery_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2017-08-22 08:55:21 +0200", "zurichcardDescription": {"de": "10% Rabatt mit der Z\u00fcrich Card.\r\n", "en": "10% discount with the Z\u00fcrich Card. \r\n", "fr": "10% de r\u00e9duction avec la Z\u00fcrich Card.\r\n", "it": "10% di sconto con la Z\u00fcrich Card.\r\n"}, "zurichcard": [{"de": "Verg\u00fcnstigung", "en": "Discount", "fr": "R\u00e9duction", "it": "Sconto"}], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Rennweg 31", "phone": "+41 44 211 18 48", "email": "info@mengcutlery.ch", "url": "www.mengcutlery.ch"}, "geo": {"latitude": "47.373220800000", "longitude": "8.539241800000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 09.00 &ndash; 18.30 Uhr<br>Samstag 09.00 &ndash; 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 9.00am &ndash; 6.30pm<br>Saturday 9.00am &ndash; 6.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 9h &ndash; 18h30<br>Samedi 9h &ndash; 18h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 9.00 &ndash; 18.30<br>Sabato 9.00 &ndash; 18.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3732208 8.539241799999999)", "district_id": 1}, {"id": "1476", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Fashion & Accessoires"], "name": {"de": "Rossis Design", "en": "Rossis Design", "fr": "Rossis Design", "it": "Rossis Design"}, "description": {"de": "<p>Das Accessoire-Label Rossis ist eine Schweizer Erfindung und steht f\u00fcr einzigartige Taschen, Portemonnaies und Kleinlederwaren. Gegr\u00fcndet wurde die innovative Marke 1986 vom Designer und Inhaber Francesco Rossi. Alles, was Francesco Rossi kreiert, folgt dem Gestaltungsgrundsatz &laquo;Finden statt Suchen&raquo;.<br>Die Kollektion teilt sich in folgende drei Hauptbereiche auf: Modische Produkte f\u00fcr den Casual- und Freizeitbereich, M\u00e4nner- und Businessmodelle f\u00fcr den mobilen, urbanen Gesch\u00e4ftsmann sowie die luxuri\u00f6se Couture-Kollektion f\u00fcr Qualit\u00e4tsbewusste.<br>&nbsp;</p>", "en": "<p>The accessory label Rossis is a Swiss invention and is known for popular bags, purses and small leather goods. The innovative brand was founded in 1986 by designer and owner Franceso Rossi. All Francesco Rossi&rsquo;s designs follow the creative principle of &quot;just find, don&rsquo;t search.&quot;<br>The collection consists of the following three main areas: fashionable products for casual and leisure wear, men&rsquo;s and business models for the mobile, sophisticated businessman, and the luxurious couture collection for connoisseurs of quality.<br>&nbsp;</p>", "fr": "<p>Cr\u00e9\u00e9e en Suisse, la marque d&rsquo;accessoires Rossi propose des sacs, des porte-monnaie et des articles de petite maroquinerie originaux. La marque innovante a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9e en 1986 par Francesco Rossi, cr\u00e9ateur et propri\u00e9taire de la marque. Tout ce que Francesco Rossi propose ob\u00e9it au principe de cr\u00e9ation &laquo; Trouver au lieu de chercher &raquo;.<br>La collection s&rsquo;articule autour de trois axes principaux: des produits mode pour le domaine de la d\u00e9tente et des loisirs, des articles masculins et business pour les hommes d&rsquo;affaires flexibles et citadins, ainsi que la collection couture de luxe pour les clients qui appr\u00e9cient la qualit\u00e9.<br>&nbsp;</p>", "it": "<p>La marca di accessori Rossis \u00e8 una trovata svizzera sinonimo di borse, portafogli e piccola pelletteria. L&rsquo;innovativo marchio venne fondato nel 1986 dal designer Francesco Rossi. Tutto ci\u00f2 che crea, segue il principio &ldquo;trovare, non cercare&rdquo;.<br>La collezione si suddivide in tre aree primarie: articoli alla moda per occasioni casual e tempo libero, modelli maschili per gli uomini d&rsquo;affari sempre in viaggio e la lussuosa collezione moda per gli amanti della qualit\u00e0.<br>&nbsp;</p>"}, "title_teaser": {"de": "Rossis Design", "en": "Rossis Design", "fr": "Rossis Design", "it": "Rossis Design"}, "text_teaser": {"de": "Das Accessoire-Label Rossis ist eine Schweizer Erfindung und steht f\u00fcr einzigartige Taschen, Portemonnaies und Kleinlederwaren. Gegr\u00fcndet wurde die innovative Marke 1986 vom Designer und Inhaber Francesco Rossi. Alles, was Francesco Rossi kreiert, folgt dem Gestaltungsgrundsatz \u00abFinden statt Suchen\u00bb.\r\nDie Kollektion teilt sich in folgende drei Hauptbereiche auf: Modische Produkte f\u00fcr den Casual- und Freizeitbereich, M\u00e4nner- und Businessmodelle f\u00fcr den mobilen, urbanen Gesch\u00e4ftsmann sowie die luxuri\u00f6se Couture-Kollektion f\u00fcr Qualit\u00e4tsbewusste. \r\n\r\nWeitere Rossis-Stores: Torgasse 1 und Dufourstrasse 171\r\n", "en": "The accessory label Rossis is a Swiss invention and is known for popular bags, purses and small leather goods.", "fr": "Cr\u00e9\u00e9e en Suisse, la marque d\u2019accessoires Rossi propose des sacs, des porte-monnaie et des articles de petite maroquinerie originaux. La marque innovante a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9e en 1986 par Francesco Rossi, cr\u00e9ateur et propri\u00e9taire de la marque. Tout ce que Francesco Rossi propose ob\u00e9it au principe de cr\u00e9ation \u00ab Trouver au lieu de chercher \u00bb.\r\nLa collection s\u2019articule autour de trois axes principaux: des produits mode pour le domaine de la d\u00e9tente et des loisirs, des articles masculins et business pour les hommes d\u2019affaires flexibles et citadins, ainsi que la collection couture de luxe pour les clients qui appr\u00e9cient la qualit\u00e9. \r\n\r\nAutres Rossis-Stores: Torgasse 1 et Dufourstrasse 171\r\n", "it": "La marca di accessori Rossis \u00e8 una trovata svizzera sinonimo di borse, portafogli e piccola pelletteria. L\u2019innovativo marchio venne fondato nel 1986 dal designer Francesco Rossi. Tutto ci\u00f2 che crea, segue il principio \u201ctrovare, non cercare\u201d.\r\nLa collezione si suddivide in tre aree primarie: articoli alla moda per occasioni casual e tempo libero, modelli maschili per gli uomini d\u2019affari sempre in viaggio e la lussuosa collezione moda per gli amanti della qualit\u00e0. \r\n\r\nAltre Rossis-Stores: Torgasse 1 e Dufourstrasse 171"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/web_zurich_shopping_rossisdesign_01.jpg"}, "photo": [], "updated": "2017-08-22 08:55:21 +0200", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Torgasse 1", "phone": "+41 44 210 20 14", "email": "info@rossis.com", "url": "http://www.rossis.com"}, "geo": {"latitude": "47.367956801305", "longitude": "8.545094306117"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 10.00 \u2013 14.00 Uhr und 14.30 \u2013 18.30 Uhr<br>Samstag 10.00 \u2013 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 10.00am &ndash; 2.00pm and 2.30pm &ndash; 6.30pm<br>Saturday 10.00am &ndash; 5.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 10h \u2013 14h et 14h30 \u2013 18h30<br>Samedi 10h \u2013 17h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 10.00 \u2013 14.00 e 14.30 \u2013 18.30<br>Sabato 10.00 \u2013 17.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.367956801305 8.545094306117001)", "district_id": 1}, {"id": "1475", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Souvenirs & Gifts"], "name": {"de": " Caran d'Ache", "en": " Caran d'Ache", "fr": " Caran d'Ache", "it": " Caran d'Ache"}, "description": {"de": "<p>Seit 1915 pflegt Caran d&#39;Ache die Kunst des Schreibens. Ganz in der Tradition der Schweizer Handwerkskunst entwickelt und fertigt das Unternehmen in seinen Genfer Werkst\u00e4tten mit Engagement au\u00dfergew\u00f6hnliche Produkte. Jedes der unter dem Qualit\u00e4tsausweis &laquo;Swiss Made&raquo; weltweit bekannten Schreibger\u00e4te und Zeichen- und Kunstbedarfsartikel von Caran d&#39;Ache stellt eine k\u00fchne Verbindung von Expertenwissen und \u00c4sthetik dar.<br>&nbsp;</p>", "en": "<p>Since 1915, Caran d&#39;Ache has respectfully preserved the art of handwriting. In the long tradition of Swiss manufacturing, it designs and produces exceptional products. Each one is manufactured in Geneva and carries the &quot;Swiss Made&quot; label. Recognised around the world for their excellence, Caran d&#39;Ache writing instruments, together with its art and drawing materials, are a bold combination of expertise and aesthetics.</p>", "fr": "<p>Depuis 1915, la Maison Caran d&rsquo;Ache perp\u00e9tue avec respect l&rsquo;art de l&rsquo;\u00e9criture. Dans la grande tradition des manufactures suisses, elle con\u00e7oit et r\u00e9alise avec exigence des produits d&rsquo;exception. Tous les produits sont fabriqu\u00e9s \u00e0 Gen\u00e8ve et b\u00e9n\u00e9ficient du label de qualit\u00e9 &laquo; Swiss Made &raquo;. Reconnus dans le monde entier pour leur excellence, les instruments d&rsquo;\u00e9criture, les fournitures d&rsquo;art de Caran d&rsquo;Ache conjuguent avec audace expertise et esth\u00e9tique.</p>", "it": "<p>La qualit\u00e0 non ha limiti per Caran d&#39;Ache, che applica tecnologie d&#39;avanguardia per salvaguardare le creazioni originali dei maestri artigiani della Maison. Associando cos\u00ec i valori costitutivi del brand (Swiss Made, sviluppo sostenibile, innovazione tecnologica, perfezione dei meccanismi, design e stile internazionale, funzionalit\u00e0, eleganza, prestigio) all&#39;esclusivit\u00e0 e ai valori del mondo del lusso.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Caran d'Ache", "en": "Caran d'Ache", "fr": "Caran d'Ache", "it": "Caran d'Ache"}, "text_teaser": {"de": "Seit 1915 pflegt Caran d'Ache die Kunst des Schreibens. Ganz in der Tradition der Schweizer Handwerkskunst entwickelt und fertigt das Unternehmen in seinen Genfer Werkst\u00e4tten mit Engagement au\u00dfergew\u00f6hnliche Produkte. Jedes der unter dem Qualit\u00e4tsausweis \u00abSwiss Made\u00bb weltweit bekannten Schreibger\u00e4te und Zeichen- und Kunstbedarfsartikel von Caran d'Ache stellt eine k\u00fchne Verbindung von Expertenwissen und \u00c4sthetik dar.\r\n", "en": "Since 1915, Caran d'Ache has respectfully preserved the art of handwriting. In the long tradition of Swiss manufacturing, it designs and produces exceptional products. Each one is manufactured in Geneva and carries the \"Swiss Made\" label. Recognised around the world for their excellence, Caran d'Ache writing instruments, together with its art and drawing materials, are a bold combination of expertise and aesthetics.", "fr": "Depuis 1915, la Maison Caran d\u2019Ache perp\u00e9tue avec respect l\u2019art de l\u2019\u00e9criture. Dans la grande tradition des manufactures suisses, elle con\u00e7oit et r\u00e9alise avec exigence des produits d\u2019exception. Tous les produits sont fabriqu\u00e9s \u00e0 Gen\u00e8ve et b\u00e9n\u00e9ficient du label de qualit\u00e9 \u00ab Swiss Made \u00bb. Reconnus dans le monde entier pour leur excellence, les instruments d\u2019\u00e9criture, les fournitures d\u2019art de Caran d\u2019Ache conjuguent avec audace expertise et esth\u00e9tique.", "it": "La qualit\u00e0 non ha limiti per Caran d'Ache, che applica tecnologie d'avanguardia per salvaguardare le creazioni originali dei maestri artigiani della Maison. Associando cos\u00ec i valori costitutivi del brand (Swiss Made, sviluppo sostenibile, innovazione tecnologica, perfezione dei meccanismi, design e stile internazionale, funzionalit\u00e0, eleganza, prestigio) all'esclusivit\u00e0 e ai valori del mondo del lusso."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/zurich_shopping_02.jpg", "caption": {"de": "Shopping in Z\u00fcrich", "en": "Shopping in Zurich", "fr": "Shopping \u00e0 Zurich", "it": "Shopping a Zurigo"}}, "photo": [], "updated": "2020-01-27 09:43:03 +0100", "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "L\u00f6wenstrasse 19", "phone": "+41 44 273 90 00", "email": "boutique-zurich@carandache.com", "url": "www.carandache.com"}, "geo": {"latitude": "47.374167700000", "longitude": "8.535209400000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag, 10.00 &ndash; 18.30 Uhr<br />Samstag, 09.00 &ndash; 17.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday, 10.00am &ndash; 6.30pm<br />Saturday 9.00am &ndash; 5.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi, 10h &ndash; 18h30<br />Samedi, 9h &ndash; 17h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec, 10.00 &ndash; 18.30<br />Sabato, 9.00 &ndash; 17.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3741677 8.535209399999999)", "district_id": 1}, {"id": "1470", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Souvenirs & Gifts"], "name": {"de": "Aesop", "en": "Aesop", "fr": "Aesop", "it": "Aesop"}, "description": {"de": "<p>Markenzeichen der australischen Kosmetikmarke sind schlichte, recyclebare Glasbeh\u00e4lter, die direkt aus Omas Apotheke stammen k\u00f6nnten. Darin stecken Pflege-Produkte auf der Basis von Pflanzenextrakten f\u00fcr Gesicht, K\u00f6rper und Haare. Und auch f\u00fcr Bellos Fell ist gesorgt: mit einer Reinigungslotion f\u00fcr Haustiere.</p>", "en": "<p>Trademarks of the Australian cosmetic brand are simple, recyclable glass containers, which look as if they are straight from grandma&rsquo;s pharmacy. They contain face, body and hair care products based on plant extracts. Even your dog&rsquo;s fur is taken care of, with a cleaning lotion for pets.</p>", "fr": "<p>Cette marque cosm\u00e9tique australienne se distingue par ses r\u00e9cipients tout simples, en verre recyclable, et qui pourraient sortir directement de la pharmacie de nos grand-m\u00e8res. Ils contiennent des produits de soin \u00e0 base d&rsquo;extraits de plantes pour le visage, le corps et les cheveux. Le poil de M\u00e9dor n&rsquo;a pas \u00e9t\u00e9 oubli\u00e9: une lotion de nettoyage pour animaux domestiques lui est consacr\u00e9e.</p>", "it": "<p>Segno distintivo del marchio di cosmetici australiano sono i lineari contenitori in vetro riciclabile, che potrebbero provenire direttamente dalla farmacia della nonna. I vasetti contengono prodotti realizzati con estratti vegetali per la cura di viso, corpo e capelli. Una lozione detergente per animali domestici provvede ad abbellire anche i tuoi amici a quattro zampe.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Aesop", "en": "Aesop", "fr": "Aesop", "it": "Aesop"}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/zurich_shopping_01.jpg", "caption": {"de": "Shopping in Z\u00fcrich", "en": "Shopping in Zurich", "fr": "Shopping \u00e0 Zurich", "it": "Shopping a Zurigo"}}, "photo": [], "updated": "2017-08-22 08:55:21 +0200", "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Oberdorfstrasse 2", "phone": "+41 43 541 87 00", "email": "zurich@aesop.com", "url": "www.aesop.com"}, "geo": {"latitude": "47.368344100000", "longitude": "8.545973100000"}, "openingHours": {"de": "<p>Montag bis Freitag 10.00 \u2013 19.00 Uhr<br>Samstag 10.00 \u2013 18.00 Uhr</p>", "en": "<p>Monday to Friday 10.00am \u2013 7.00pm<br>Saturday 10.00am \u2013 6.00pm</p>", "fr": "<p>Du lundi au vendredi 10h \u2013 19h<br>Samedi 10h \u2013 18h</p>", "it": "<p>Da luned\u00ec a venerd\u00ec 10.00 \u2013 19.00<br>Sabato 10.00 \u2013 18.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3683441 8.545973099999999)", "district_id": 1}, {"id": "1467", "@context": "https://schema.org/", "@type": "Place", "copyright": {"en": "Zurich Tourism www.zuerich.com", "de": "Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com", "it": "Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com", "fr": "Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"}, "cc": "BY-SA", "category": ["Shopping", "Fashion & Accessoires"], "name": {"de": "Acood", "en": "Acood", "fr": "Acood", "it": "Acood"}, "description": {"de": "<p>Seit 1999 ist die diplomierte Modedesignerin Anka Lehmann mit ihrem Label Acood in Z\u00fcrich vertreten. Ihre Kollektionen sind meist von floralem bis ornamentalen Design und werden in Kleinserien liebevoll und mit ausgesuchten Materialien im Atelier in der Z\u00fcrcher Altstadt angefertigt. Nebst der aktuellen Kollektion entwirft die Designerin auch Brautmode und B\u00fchnenoutfits.</p>", "en": "<p>Since 1999, professional fashion designer Anka Lehmann and her Acood label have been situated in Zurich. Her collections usually feature floral or ornamental designs and are lovingly crafted in her studio in Zurich&rsquo;s Old Town in limited series, using specially selected materials. In addition to the current collection, the designer also creates bridal fashions and stage costumes.</p>", "fr": "<p>Depuis 1999, la styliste dipl\u00f4m\u00e9e Anka Lehmann vend ses cr\u00e9ations \u00e0 Z\u00fcrich, sous sa propre marque Acood. Ses collections, aux motifs fleuris et ornementaux, sont r\u00e9alis\u00e9es avec amour et en quantit\u00e9 limit\u00e9e, avec des mat\u00e9riaux pr\u00e9cieux dans l&rsquo;atelier de la vieille ville de Z\u00fcrich. Parall\u00e8lement \u00e0 sa collection, la cr\u00e9atrice r\u00e9alise aussi des tenues de mariage et de sc\u00e8ne.</p>", "it": "<p>La stilista Anka Lehmann e il suo marchio Acood sono rappresentati a Zurigo dal 1999. Le sue collezioni sono principalmente caratterizzate da motivi floreali e ornamentali, e realizzate in serie limitate, con estrema cura e materiali ricercati, nel suo atelier del centro storico di Zurigo. Oltre alla collezione del momento, la stilista disegna anche abiti da sposa e da sposo.</p>"}, "title_teaser": {"de": "Acood", "fr": "Acood", "it": "Acood"}, "text_teaser": {"de": "Seit 1999 ist die diplomierte Modedesignerin Anka Lehmann mit ihrem Label Acood in Z\u00fcrich vertreten. Ihre Kollektionen sind meist von floralem bis ornamentalen Design und werden in Kleinserien liebevoll und mit ausgesuchten Materialien im Atelier in der Z\u00fcrcher Altstadt angefertigt. Nebst der aktuellen Kollektion entwirft die Designerin auch Brautmode und B\u00fchnenoutfits."}, "image": {"url": "https://cdn.zuerich.com/sites/default/files/keyvisual/zurich_shopping_01.jpg", "caption": {"de": "Shopping in Z\u00fcrich", "en": "Shopping in Zurich", "fr": "Shopping \u00e0 Zurich", "it": "Shopping a Zurigo"}}, "photo": [], "updated": "2017-08-22 08:55:21 +0200", "place": ["Indoors"], "address": {"addressCountry": "CH", "addressLocality": "Z\u00fcrich", "postalCode": "8001", "streetAddress": "Froschaugasse 2", "phone": "+41 44 262 10 05 ", "email": "info@acood.com", "url": "www.acood.com"}, "geo": {"latitude": "47.372596300000", "longitude": "8.545293500000"}, "openingHours": {"de": "<p>Dienstag bis Freitag 11.00 \u2013 18.00 Uhr<br>Samstag 11.00 \u2013 16.00 Uhr</p>", "en": "<p>Tuesday to Friday 11.00am \u2013 6.00pm<br>Saturday 11.00am \u2013 4.00pm</p>", "fr": "<p>Mardi \u00e0 Vendredi 11h00 \u2013 18h00<br>Samedi 11h00 \u2013 18h00</p>", "it": "<p>Da marted\u00ec a venerd\u00ec 11.00 \u2013 18.00<br>Sabato 11.00 \u2013 16.00</p>"}, "openingDays": "Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday", "geometry": "POINT (47.3725963 8.5452935)", "district_id": 1}]}