[{"id":"545927","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums"],"name":{"de":"Lindt Home of Chocolate","en":"Lindt Home of Chocolate","fr":"Lindt Home of Chocolate","it":"Lindt Home of Chocolate"},"disambiguatingDescription":{"de":"Ein Traum f\u00fcr alle Schokolade-Fans: Die multimediale Erlebniswelt am Z\u00fcrichsee.","en":"A dream for all chocolate fans: near Lake Zurich, Lindt invites visitors to a multimedia experience world. \r\n","fr":"Le r\u00eave des amateurs de chocolat : l\u2019espace interactif multim\u00e9dia au bord du lac de Zurich. \r\n","it":"Un sogno per tutti gli amanti del cioccolato: il mondo multimediale in riva al Lago di Zurigo.\r\n"},"description":{"de":"\u003Ch3\u003EEr\u00f6ffnung im Herbst 2020\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003EIn einem eindr\u00fccklichen Neubau der Stararchitekten Christ \u0026amp; Gantenbein begr\u00fcsst in Kilchberg am Z\u00fcrichsee die Lindt Home of Chocolate Erlebniswelt.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EEine interaktive Multimediaausstellung f\u00fchrt durch sieben Schokoladen-Welten, in denen alle Sinne angesprochen werden. Von der Entstehung \u00fcber die Geschichte bis hin zum Tasting der hochwertigen Schweizer Schokolade ist alles dabei. Und an einer Show-Produktionsanlage sehen neugierige Besucher\/-innen die neusten Fertigungs- und Automationstechniken.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDaneben ist der weltweit gr\u00f6sste Lindt Chocolate Shop ein besonders Highlight.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIm modern ausgestattenen Caf\u00e9 werden die G\u00e4ste mit hausgemachten k\u00f6stlichen Waffel- \u0026amp; Schokoladenspezialit\u00e4ten bei bester Sicht auf den spektakul\u00e4ren und 9 Meter grossen\u0026nbsp; Schokoladenbrunnen verw\u00f6hnt.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIn der einzigartigen Atmosph\u00e4re der \u0026laquo;Lindt Chocolateria\u0026raquo; und unter fachkundiger Anleitung der Lindt Ma\u00eetres Chocolatiers erlernen Besuchende den Umgang mit Schokolade und kreieren eigene Meisterwerke. Auch exklusive Schokoladenkurse f\u00fcr Gruppen bis zu 60 Personen sind buchbar.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Ch3\u003EOpening: Fall 2020\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003EIn an impressive new building designed by star architects Christ \u0026amp; Gantenbein, the Lindt Home of Chocolate welcomes chocolate lovers from all over the world to Kilchberg on Lake Zurich.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAn interactive multimedia exhibition guides visitors through seven different chocolate worlds, which appeal to all the senses. From the cultivation of cocoa to the history of chocolate through to tasting the top-quality Swiss chocolate \u0026ndash; here you can find out everything you need to know on the subject. In addition, interested visitors can view the latest production and automation technologies at a show production facility.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EA very special highlight is the largest Lindt Chocolate Shop in the world.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIn the ultra-modern Lindt caf\u00e9, guests are treated to delicious home-made waffle and chocolate specialties and have a great view of the spectacular 9 meter (30ft) tall chocolate fountain.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAmidst the unique atmosphere of the Lindt Chocolateria and under the expert guidance of the Lindt Ma\u00eetres Chocolatiers, visitors can learn how to handle chocolate and create their own personal chocolate masterpieces. Exclusive chocolate courses for groups of up to 60 persons can also be booked.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Ch3\u003EOuverture en automne 2020\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003ECet espace d\u00e9couverte Lindt accueille les amateurs de chocolat du monde entier dans le nouveau et tr\u00e8s impressionnant b\u00e2timent des c\u00e9l\u00e8bres architectes Christ \u0026amp; Gantenbein, \u00e0 Kilchberg au bord du lac de Zurich.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EL\u0026rsquo;exposition interactive et multim\u00e9dia vous fait voyager \u00e0 travers les sept univers du chocolat, en faisant appel \u00e0 tous vos sens. Des origines du chocolat suisse de haute qualit\u00e9 en passant par l\u0026rsquo;histoire jusqu\u0026rsquo;\u00e0 la d\u00e9gustation, tout y figure. Les plus curieux d\u00e9couvriront les r\u00e9centes techniques de fabrication et d\u0026rsquo;automation gr\u00e2ce \u00e0 une installation de d\u00e9monstration.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAutre point fort\u0026nbsp;: la plus grande boutique de chocolats Lindt du monde.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDans le caf\u00e9 moderne, les visiteurs savourent les d\u00e9licieuses sp\u00e9cialit\u00e9s de gaufres et de chocolat maison tout en admirant l\u0026rsquo;imposante fontaine de chocolat, haute de 9 m\u00e8tres.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAccompagn\u00e9s par les ma\u00eetres chocolatiers Lindt, les visiteurs apprennent \u00e0 manier le chocolat et \u00e0 cr\u00e9er leurs propres chefs-d\u0026rsquo;\u0153uvre dans l\u0026rsquo;ambiance unique de la \u0026laquo;\u0026nbsp;Lindt Chocolateria\u0026nbsp;\u0026raquo;. Des cours exclusifs peuvent \u00eatre r\u00e9serv\u00e9s pour des groupes de 60 personnes maximum.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Ch3\u003EApertura in autunno 2020\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003EA Kilchberg, sul Lago di Zurigo, in un\u0026rsquo;impressionante nuova costruzione degli archistar Christ \u0026amp; Gantenbein, l\u0026rsquo;universo esperienziale Lindt invita tutti gli amanti del cioccolato a visitarlo:\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003Euna mostra multimediale interattiva accompagna gli ospiti attraverso sette mondi incentrati sul cioccolato, nei quali vengono coinvolti tutti i sensi. L\u0026rsquo;origine del pregiato cioccolato svizzero, la sua storia, le degustazioni: qui non manca proprio nulla. In un impianto produttivo dimostrativo, i pi\u00f9 curiosi scoprono tutte le pi\u00f9 recenti tecniche di produzione e automazione.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIl Lindt Chocolate Shop pi\u00f9 grande al mondo \u00e8 una chicca davvero speciale.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENel caff\u00e8 modernamente arredato, gli ospiti vengono viziati con deliziosi waffle e specialit\u00e0 a base di cioccolato, godendosi la vista sulla spettacolare fontana di cioccolato alta 9 metri.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENella straordinaria atmosfera della \u0026ldquo;Lindt Chocolateria\u0026rdquo;, alla guida esperta dei Ma\u00eetres Chocolatiers Lindt, i visitatori approfondiscono la conoscenza del cioccolato e creano i propri capolavori. Senza contare che si possono prenotare esclusivi corsi sul cioccolato per gruppi fino a 60 persone.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Lindt Home of Chocolate","en":"Lindt Home of Chocolate","fr":"Lindt Home of Chocolate","it":"Lindt Home of Chocolate"},"text_teaser":{"de":"Die Erlebniswelt f\u00fcr alle Schokoladenfans mit dem weltweit gr\u00f6sstem Lindt-Shop und mehr.","en":"The experience world for all chocolate fans, featuring the world\u2019s largest Lindt shop and more.","fr":"Espace d\u00e9couverte pour amateurs de chocolat avec la plus grande boutique Lindt du monde.","it":"L\u2019universo esperienziale per gli amanti del cioccolato, con il Lindt Shop pi\u00f9 grande del mondo e molto altro."},"osm_id":"715436712","image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_lindt_home_of_chocolate_1280x960_28311.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_lindt_home_of_chocolate_1280x960_27767.jpg","caption":{"de":"Lindt Home of Chocolate, Rendering"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_lindt_home_of_chocolate_1280x960_27759.jpg","caption":{"en":"Lindt Home of Chocolate, Rendering"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_lindt_home_of_chocolate_1280x960_27755.jpg","caption":{"de":"Lindt Home of Chocolate, Rendering"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_lindt_home_of_chocolate_1280x960_27756.jpg","caption":{"de":"Lindt Home of Chocolate, Rendering"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_lindt_home_of_chocolate_1280x960_27758.jpg","caption":{"de":"Lindt Home of Chocolate, Rendering"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_lindt_home_of_chocolate_1280x960_27765.jpg","caption":{"de":"Lindt Home of Chocolate, Rendering"}}],"updated":"2020-04-30 21:00:51 +0200","detailedInformation":{"de":["Schokoladentour","Gr\u00f6sster Lindt-Chocolate-Shop weltweit","Mit Caf\u00e9, Schokoladenkurs- und Event-M\u00f6glichkeiten","Bau vom Architekturb\u00fcro Christ \u0026 Gantenbein"],"en":["Chocolate tour ","Largest Lindt Chocolate Shop in the world","With caf\u00e9, chocolate courses, and event facilities","Building by Swiss architects, Christ \u0026 Gantenbein"],"fr":["Tour de chocolat","La plus grande boutique de chocolats Lindt du monde","Caf\u00e9, cours de chocolat et autres actions possibles","Ouvrage du bureau d\u2019architectes Christ \u0026 Gantenbein "],"it":["Tour all\u2019insegna del cioccolato ","Il pi\u00f9 grande Lindt Chocolate Shop del mondo","Con caff\u00e8, corsi ed eventi incentrati sul cioccolato","Opera dello studio architettonico Christ \u0026 Gantenbein"]},"zurichcardDescription":{"de":"10% Erm\u00e4ssigung mit der Z\u00fcrich Card","en":"10% discount with the Z\u00fcrich Card","fr":"10% de r\u00e9duction avec la Z\u00fcrich Card","it":"10% di sconto con la Z\u00fcrich Card"},"zurichcard":[{"de":"Verg\u00fcnstigung","en":"Discount","fr":"R\u00e9duction","it":"Sconto"}],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Kilchberg","postalCode":"8802","streetAddress":"Seestrasse 204","url":"\/\/lindt-home-of-chocolate.com?utm_source=webcamCH\u0026utm_medium=ZH-Tourismus\u0026utm_campaign=logo\u0026utm_content=keypartner"},"geo":{"latitude":"47.318394962017","longitude":"8.550952257797"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EMontag bis Sonntag, 10.00 \u0026ndash; 18.00 Uhr\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EChocolate-Shop\u003Cbr \/\u003EMontag bis Freitag, 10.00 \u0026ndash; 19.00 Uhr\u003Cbr \/\u003ESamstag und Sonntag, 10.00 \u0026ndash; 18.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EMonday \u0026ndash; Sunday, 10am \u0026ndash; 6pm\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EChocolate Shop\u003Cbr \/\u003EMonday \u0026ndash; Friday, 10am \u0026ndash; 7pm\u003Cbr \/\u003ESaturday \u0026amp; Sunday, 10am \u0026ndash; 6pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu lundi au dimanche, 10h \u0026ndash; 18h\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EBoutique de chocolats Lindt\u003Cbr \/\u003EDu lundi au vendredi, 10h \u0026ndash; 19h\u003Cbr \/\u003ESamedi et dimanche, 10h \u0026ndash; 18h\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa luned\u00ec a domenica, 10.00 \u0026ndash; 18.00\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EChocolate Shop\u003Cbr \/\u003EDa luned\u00ec a vanerd\u00ec, 10.00 \u0026ndash; 19.00\u003Cbr \/\u003ESabato e domenica, 10.00 \u0026ndash; 18.00\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"543337","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Cultural History"],"name":{"de":"Johann Jacobs Museum","en":"Johann Jacobs Museum","fr":"Mus\u00e9e Johann Jacobs","it":"Museo Johann Jacobs"},"disambiguatingDescription":{"de":"Das kulturgeschichtliche Museum im Seefeld-Quartier ist ein Kleinod am Z\u00fcrichsee.\r\n\r\n","en":"The museum of cultural history in the Seefeld quarter is a real gem on Lake Zurich.","fr":"Ce mus\u00e9e d\u2019histoire culturelle du quartier de Seefeld est un des fleurons du lac de Zurich.","it":"Il museo storico-culturale nel quartiere di Seefeld \u00e8 un gioiello in riva al Lago di Zurigo."},"description":{"de":"\u003Cp\u003E1913 im Stil des Neurokoko erbaut, beherbergte das Haus an sch\u00f6nster Lage von 1984 bis 2011 das Jacobs Suchard Museum. Darin wurde die Kulturgeschichte des Kaffees erz\u00e4hlt.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESeit 2013 widmet sich das Museum nach einem erneuten Umbau den \u0026laquo;weltumspannenden Verflechtungen\u0026raquo; unserer Lebenswelt. Damit sind etwa die Geschichte wichtiger Handelsg\u00fcter sowie deren Transportwege gemeint. Produkte wie Kaffee, Zucker oder Erd\u00f6l haben nicht nur Kulturen geformt, sondern Gesellschaften gepr\u00e4gt. Mit diversen Ausstellungen und Veranstaltungen erkl\u00e4rt das Museum die komplexen Zusammenh\u00e4nge dieser Produkte mit dem Weltgeschehen und m\u00f6chte zu einem breiteren Verst\u00e4ndnis bietragen.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDie Villa am See liegt in unmittelbarer N\u00e4he des Pavillons Le Corbusier, was einen Besuch beider Institutionen erm\u00f6glicht.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EBuilt in 1913 in the neo-rococo style, the building housed the Jacobs Suchard Museum from 1984 to 2011. From its prime location on the shores of Lake Zurich, the present-day museum relates the cultural history of coffee.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAfter undergoing further renovation, since 2013 the museum has been dedicated to the \u0026ldquo;global interdependencies\u0026rdquo; of our living world, in other words, important trade goods and their transport routes. Commodities such as coffee, sugar, or petroleum have had a hand in impacting our planet and shaping societies. By hosting various exhibitions and events, the museum aims to convey a broader understanding of the complex relationships between these products and world affairs.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe villa by the lake is located in the immediate vicinity of the Pavilion Le Corbusier, which makes it possible to visit both institutions.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ERemarquablement situ\u00e9, cet \u00e9difice de style n\u00e9o-rococo construit en 1913 a abrit\u00e9 de 1984 \u00e0 2011 le mus\u00e9e Jacobs Suchard qui relatait l\u0026rsquo;histoire du caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDepuis sa r\u00e9novation en 2013 le mus\u00e9e se consacre aux interconnexions mondiales de nos espaces de vie. Il se r\u00e9f\u00e8re \u00e0 l\u0026rsquo;histoire du commerce des marchandises et des voies de transport. Des produits comme le caf\u00e9, le sucre ou le p\u00e9trole ont non seulement forg\u00e9 des cultures mais aussi marqu\u00e9 des soci\u00e9t\u00e9s. Pour une meilleure compr\u00e9hension de ceux-ci, le mus\u00e9e d\u00e9voile les liens complexes de ces produits avec le commerce mondial au travers d\u0026rsquo;expositions et de manifestations.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa villa au bord du lac se trouve \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate du pavillon Le Corbusier, ce qui facilite la visite des deux institutions.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ERealizzata nel 1913 in stile neo-rococ\u00f2, questa struttura in posizione splendida ha ospitato il Museo Jacobs Suchard dal 1984 al 2011, illustrando la storia del caff\u00e8.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDal 2013, in seguito a un\u0026rsquo;ulteriore ristrutturazione, il museo si dedica agli \u0026ldquo;intrecci internazionali\u0026rdquo; del nostro mondo, vale a dire alla storia di merci importanti e del loro trasporto. Prodotti quali caff\u00e8, zucchero o petrolio non hanno plasmato solo culture, ma anche intere societ\u00e0. Con varie mostre ed eventi, il museo spiega le complesse interazioni di questi prodotti con gli accadimenti mondiali, mirando a diffonderne la conoscenza.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa villa in riva al lago si trova nelle immediate vicinanze del Pavillons Le Corbusier, ideale, quindi, da visitare prima o dopo il museo.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Johann Jacobs Museum","en":"Johann Jacobs Museum","fr":"Mus\u00e9e Johann Jacobs","it":"Museo Johann Jacobs"},"text_teaser":{"de":"An sch\u00f6nster Lage am Z\u00fcrichsee gelegen, zeigt das Museum Kulturgeschichte.","en":"Situated in a prime location on Lake Zurich, the museum is devoted to cultural history.","fr":"Ce mus\u00e9e d\u2019histoire culturelle est remarquablement bien situ\u00e9 au bord du lac de Zurich.","it":"Situato in posizione incantevole in riva al Lago di Zurigo, il museo illustra la storia culturale."},"osm_id":"113308557","image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_johann_jacobs_museum_1280x960_27868.jpg"},"photo":[],"updated":"2019-12-13 17:34:15 +0100","detailedInformation":{"de":["Museum f\u00fcr Kulturgeschichte","Weltumspannende Verflechtungen","Am Z\u00fcrichsee gelegen"],"en":["Museum of cultural history","Global interdependencies","Situated on Lake Zurich"],"fr":["Mus\u00e9e d\u2019histoire culturelle","Interconnexions mondiales","Au bord du lac de Zurich"],"it":["Museo di storia culturale","Intrecci internazionali","In riva al Lago di Zurigo"]},"zurichcardDescription":{"de":"Freier Eintritt mit der Z\u00fcrich Card.","en":"Free admission with the Z\u00fcrich Card.","fr":"Entr\u00e9e libre avec la Z\u00fcrich Card.","it":"Ingresso gratuito con la Z\u00fcrich Card."},"zurichcard":[{"de":"Freier Eintritt","en":"Free entry","fr":"Ingresso gratuito","it":"Gratuito"}],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8008","streetAddress":"Seefeldquai 17","phone":"+41 44 388 61 90","email":"office@johannjacobs.com","url":"www.johannjacobs.com"},"geo":{"latitude":"47.359692900000","longitude":"8.548060272353"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EDienstag, 16.00 \u0026ndash; 21.00 Uhr\u003Cbr \/\u003ESamstag und Sonntag, 11.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ETuesday, 4 \u0026ndash; 9pm\u003Cbr \/\u003ESaturday \u0026amp; Sunday, 11am \u0026ndash; 5pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EMardi, 16h \u0026ndash; 21h\u003Cbr \/\u003ESamedi et dimanche, 11h \u0026ndash; 17h\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EMarted\u00ec, 16.00 \u0026ndash; 21.00\u003Cbr \/\u003ESabato e domenica, 11.00 \u0026ndash; 17.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Tuesday,Saturday,Sunday"},{"id":"538186","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Art","Parks \u0026 Gardens"],"name":{"de":"Kreuzgang (Grossm\u00fcnster)","en":"Cloister (Grossm\u00fcnster)","fr":"Clo\u00eetre (Grossm\u00fcnster)","it":"Chiostro (chiesa di Grossm\u00fcnster)"},"disambiguatingDescription":{"de":"Eine Oase der Ruhe mitten in der Altstadt \u2013 der Kreuzgang beim Grossm\u00fcnster ist (noch) ein Geheimtipp.","en":"An oasis of peace in the heart of the Old Town \u2013 the cloister of the Grossm\u00fcnster is (still) an insider tip.","fr":"Le clo\u00eetre du Grossm\u00fcnster \u2013 paisible oasis au c\u0153ur de la vieille ville \u2013 est (encore) un lieu confidentiel.","it":"Un\u2019oasi di pace nel cuore del centro storico: il chiostro della chiesa di Grossm\u00fcnster \u00e8 una chicca da non perdere."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDas Grossm\u00fcnster kennt jede und jeder, der Z\u00fcrich besucht. Dass die Kirche aber auch einen eigenen Kreuzgang hat, wissen bisher noch wenige. Dabei ist das Schmuckst\u00fcck eine wahre Oase der Besinnung und Ruhe \u0026ndash; und des Entdeckens.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENur wenige Schritte neben dem Haupteingang des Grossm\u00fcnsters befindet sich linkerhand ein separater Eingang zu dieser Oase. Werktags ist sie einem breiten Publikum zug\u00e4nglich. Und ein Besuch lohnt sich nicht nur zum Entspannen, sondern auch zum Entdecken: Ein Garten mit kulturhistorischen Zierpflanzen schm\u00fcckt das Zentrum des Kreuzgangs. Die Zusammenstellung der Pflanzen ist vom Naturforscher und Universalgelehrten Konrad Gessner inspiriert, der im Kreuzgang seine letzte Ruhest\u00e4tte hat. Und an den S\u00e4ulen und B\u00f6gen des Gangs sind zum Teil skurrile Figuren, Tierszenen und Fratzen zu finden, von denen nicht vollst\u00e4ndig gekl\u00e4rt ist, was sie bedeuten.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDer urspr\u00fcngliche Kreuzgang stammt aus dem sp\u00e4ten 12. Jahrhundert. Was Besuchende heute sehen, entspricht allerdings nur noch teilweise dem Original, das Mitte des 19. Jahrhunderts zerlegt und in den Neubau integriert wurde.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EEveryone who visits Zurich is familiar with the Grossm\u00fcnster. But few people know that the church also has its own cloister. This gem is a true oasis of peace and reflection \u0026ndash; but also of discovery.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EJust a stone\u0026rsquo;s throw from the main entrance of the Grossm\u00fcnster there is a separate entrance to this oasis on the left. It is open to the general public on weekdays. And a visit is not only worthwhile to relax and contemplate, but also to discover \u0026ndash; for in the middle of the cloister is a garden with historical ornamental plants. The compilation of the plants was inspired by the naturalist and universal scholar, Konrad Gessner, who is laid to rest in the cloister. The columns and arches feature various bizarre figures, animal scenes, and gargoyles, although it is not completely clear what they are supposed to represent.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe original cloister dates from the late 12th century. What visitors see today, however, only partially corresponds to the original construction, which was dismantled in the middle of the 19th century and integrated into a new building.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ETout le monde connait le Grossm\u00fcnster de Zurich. Tr\u00e8s peu cependant savent que cette \u00e9glise poss\u00e8de sa propre galerie int\u00e9rieure ou clo\u00eetre \u0026ndash; paisible oasis propice \u00e0 la m\u00e9ditation et \u00e0 la d\u00e9couverte.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u00c0 seulement quelques pas \u00e0 gauche de l\u0026rsquo;entr\u00e9e principale du Grossm\u00fcnster, une entr\u00e9e s\u00e9par\u00e9e m\u00e8ne \u00e0 cette oasis accessible en semaine \u00e0 un large public. Une visite s\u0026rsquo;impose ne serait-ce que pour se d\u00e9tendre ou faire des d\u00e9couvertes. Un jardin patrimonial de plantes ornementales embellit le centre du clo\u00eetre. Ces plantes ont \u00e9t\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9es par le naturaliste et savant universel Konrad Gessner, inhum\u00e9 dans le clo\u00eetre. Sur les colonnes et les arcs, on trouve des personnages parfois grotesques, des sc\u00e8nes de la vie animale et des visages hideux dont le sens nous \u00e9chappe presque totalement.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELe clo\u00eetre original date de la fin du XIIe si\u00e8cle. Aujourd\u0026rsquo;hui les visiteurs ne voient qu\u0026rsquo;une partie de l\u0026rsquo;original qui a \u00e9t\u00e9 d\u00e9mont\u00e9 au milieu du XIXe si\u00e8cle et int\u00e9gr\u00e9 dans la nouvelle construction.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EChiunque visiti Zurigo conosce la chiesa di Grossm\u00fcnster. Ma solo pochi sanno che la chiesa ha anche un chiostro. Eppure questo gioiellino \u00e8 una vera oasi di pace e tranquillit\u00e0. E di scoperte!\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EA pochi passi dall\u0026rsquo;ingresso principale della chiesa, sulla sinistra, si trova un\u0026rsquo;entrata separata che porta a questa oasi. Nei giorni feriali, \u00e8 aperta al pubblico. Il chiostro merita di essere visitato non solo per rilassarsi, ma anche per esplorare: al suo centro, infatti, si trova un giardino con piante ornamentali di valore storico-culturale. L\u0026rsquo;assortimento delle piante \u00e8 stato ispirato dal naturalista e genio universale Conrad Gessner, che ha trovato la sua estrema dimora proprio nel chiostro. Sulle colonne e sugli archi del corridoio, si scorgono figure bizzarre, scene di animali ed elementi grotteschi, che non si sa bene cosa rappresentino.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIl chiostro originario risale alla fine del XII secolo. Ci\u00f2 che i visitatori vedono oggi corrisponde solo in parte all\u0026rsquo;originale, smembrato a met\u00e0 del XIX secolo e integrato nel nuovo edificio.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Kreuzgang (Grossm\u00fcnster)","en":"Cloister (Grossm\u00fcnster)","fr":"Clo\u00eetre (Grossm\u00fcnster)","it":"Chiostro (chiesa di Grossm\u00fcnster)"},"text_teaser":{"de":"Eine Oase der Ruhe und Besinnung, aber auch der Entdeckung steht mitten in der vielbesuchten Altstadt.","en":"An oasis of peace and reflection, but also of discovery, can be found in the heart of the Old Town.","fr":"Une paisible oasis propice \u00e0 la m\u00e9ditation et \u00e0 la d\u00e9couverte au centre de la vieille ville.","it":"Un\u2019oasi di pace, tranquillit\u00e0 e scoperte nel cuore del frequentatissimo centro storico."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_kreuzgang_grossmuenster_1280x960_10587.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_kreuzgang_reformation_1600x900.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_kreuzgang_grossmuenster_1280x960_10586.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_kreuzgang_grossmuenster_1280x960_10585.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_kreuzgang_grossmuenster_1280x960_10584.jpg"}],"updated":"2020-01-08 10:02:12 +0100","detailedInformation":{"de":["Oase der Ruhe und Besinnung","Garten mit kulturhistorischen Zierpflanzen","Skurrile Figuren, Tierszenen und Fratzen an S\u00e4ulen und B\u00f6gen"],"en":["Oasis of peace and reflection","Garden with historical ornamental plants","Bizarre figures, animal scenes, and gargoyles on columns and arches"],"fr":["Paisible oasis propice \u00e0 la m\u00e9ditation","Jardin patrimonial de plantes ornementales ","Figurines insolites, sc\u00e8nes animali\u00e8res et visages hideux sur colonnes et arcs"],"it":["Un\u2019oasi di pace e tranquillit\u00e0","Giardino con piante ornamentali di valore storico-culturale","Figure bizzarre, scene di animali ed elementi grotteschi su colonne e archi"]},"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Zwingliplatz","email":"sekretrariat@theol.uzh.ch","url":"https:\/\/www.grossmuenster.ch\/de\/besuchen\/besuchen\/kreuzgang\/"},"geo":{"latitude":"47.370413050000","longitude":"8.544193277578"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003ESommer\u003Cbr \/\u003EMontag bis Freitag, 10.00 \u0026ndash; 18.00 Uhr\u003Cbr \/\u003ESamstag und Sonntag auf Anfrage\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EWinter\u003Cbr \/\u003EMontag bis Freitag, 10.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003Cbr \/\u003ESamstag und Sonntag auf Anfrage\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ESummer\u003Cbr \/\u003EMonday \u0026ndash; Friday, 10am \u0026ndash; 6pm\u003Cbr \/\u003ESaturday \u0026amp; Sunday on request\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EWinter\u003Cbr \/\u003EMonday \u0026ndash; Friday, 10am \u0026ndash; 5pm\u003Cbr \/\u003ESaturday \u0026amp; Sunday on request\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003E\u00c9t\u00e9\u003Cbr \/\u003EDu lundi au vendredi, 10h \u0026ndash; 18h\u003Cbr \/\u003ESamedi et dimanche\u0026nbsp;: sur demande\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EHiver\u003Cbr \/\u003EDu lundi au vendredi, 10h \u0026ndash; 17h\u003Cbr \/\u003ESamedi et dimanche\u0026nbsp;: sur demande\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EEstate\u003Cbr \/\u003EDa luned\u00ec a venerd\u00ec, 10.00 \u0026ndash; 18.00\u003Cbr \/\u003ESabato e domenica su richiesta\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EInverno\u003Cbr \/\u003EDa luned\u00ec a venerd\u00ec, 10.00 \u0026ndash; 17.00\u003Cbr \/\u003ESabato e domenica su richiesta\u003C\/p\u003E"}},{"id":"464045","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Galleries","Art","Design \u0026 Architecture","Shopping"],"name":{"de":"Placart","en":"Placart","fr":"Placart","it":"Placart"},"disambiguatingDescription":{"de":"Die Galerie f\u00fcr originale Plakate und das Werk des K\u00fcnstlers Le Corbusier.","en":"The gallery for Original Posters and the artistic oeuvre of the artist, Le Corbusier.","fr":"La galerie qui expose des affiches originales ainsi que l\u2019\u0153uvre de l\u2019artiste suisse Le Corbusier.","it":"La galleria dei poster originali e delle opere dell\u2019artista Le Corbusier.\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EIm Herzen der Z\u00fcrcher Innenstadt finden Besucher ein pr\u00e4chtiges Angebot originaler Schweizer Plakate. Darunter sind Rarit\u00e4ten aus der Schweizer Tourismus- und Werbeindustrie zu finden, die mit ihren leuchtenden Farben und fesselnden Kompositionen begeistern. Zahlreiche dieser teilweise \u00fcber 100 Jahre alten Vintage-Poster sind heute gesuchte und beliebte Rarit\u00e4ten.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EPlacart ist zudem auf das k\u00fcnstlerische Werk Le Corbusiers spezialisiert. Im Angebot sind \u0026ndash; zumeist handsignierte \u0026ndash; Lithographien und Gravuren wie auch Zeichnungen. Das Schweizer Universalgenie ist in Z\u00fcrich vor allem f\u00fcr seinen letzten umgesetzten Bau bekannt, den\u0026nbsp;Pavillon Le Corbusier am Z\u00fcrichsee.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EIn the heart of downtown Zurich, visitors can find a magnificent selection of original Swiss posters. Among them are rarities from the Swiss tourist and advertising industry, which inspire with their vibrant colors, beautiful graphics, and captivating compositions. Many of these vintage posters, some of which are over 100 years old, are now highly sought-after and popular rarities.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIn addition, Placart specializes in the artistic oeuvre of Le Corbusier. Its portfolio comprises (mostly hand-signed) lithographs and engravings, as well as drawings. In Zurich, the Swiss universal genius is principally renowned for his last completed building, the Pavillon Le Corbusier, on the shore of Lake Zurich.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EAu c\u0153ur du centre-ville suisse, les visiteurs peuvent d\u00e9couvrir de superbes affiches originales suisses dont quelques raret\u00e9s de l\u0026rsquo;industrie touristique et publicitaire fascinantes par leurs couleurs vives, leurs magnifiques graphismes et leurs compositions captivantes. Nombreuses Quelques-unes de ces affiches vintage datant parfois de plus d\u0026rsquo;un si\u00e8cle sont aujourd\u0026rsquo;hui des raret\u00e9s tr\u00e8s recherch\u00e9es.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EPlacart est aussi sp\u00e9cialis\u00e9 dans l\u0026rsquo;\u0153uvre artistique de Le Corbusier. L\u0026#39;offre comprend des lithographies, des gravures et des dessins, le plus souvent sign\u00e9s par l\u0026#39;artiste. Le g\u00e9nie universel suisse est notamment connu \u00e0 Zurich pour sa derni\u00e8re r\u00e9alisation\u0026nbsp;: le pavillon Le Corbusier au bord du lac de Zurich.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EOutre ces pi\u00e8ces exclusives, les amateurs viennent aussi chez Placart pour les lithographies et les gravures (en partie sign\u00e9es) de Le Corbusier. L\u0026rsquo;artiste est notamment connu \u00e0 Zurich pour sa derni\u00e8re r\u00e9alisation\u0026nbsp;: le pavillon Le Corbusier au bord du lac de Zurich.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ENel cuore del centro zurighese, \u00e8 possibile ammirare numerosissimi cartelloni svizzeri originali. Tra questi, si celano rarit\u00e0 dell\u0026rsquo;industria turistica e promozionale elvetica, che entusiasmano i visitatori con colori sgargianti, belle grafiche e composizioni avvincenti. Numerosi di questi poster, che, in parte, hanno pi\u00f9 di 100 anni, sono oggi rarit\u00e0 molto ricercate e amate.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EInoltre, Placart \u00e8 specializzata nelle opere artistiche di Le Corbusier e propone litografie, incisioni e disegni in parte autografati. Il genio universale svizzero \u00e8 conosciuto a Zurigo soprattutto per la sua ultima costruzione: il\u0026nbsp;Pavillon Le Corbusier sulle sponde del Lago di Zurigo.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Placart","en":"Placart","fr":"Placart","it":"Placart"},"text_teaser":{"de":"Die Galerie f\u00fcr alte, originale Schweizer Plakate sowie das k\u00fcnstlerische Werk von Le Corbusier.","en":"The gallery for old, original Swiss posters, as well as for Le Corbusier\u2019s artistic oeuvre.","fr":"Galerie pr\u00e9sentant d\u2019anciennes affiches originales suisses ainsi que l\u2019\u0153uvre de Le Corbusier. ","it":"La galleria dedicata ad antichi poster svizzeri originali e alle opere artistiche di Le Corbusier."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_placart_1280x960_27049.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_placart_1280x960_27046.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_placart_1280x960_27047.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_placart_1280x960_27048.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_placart_1280x960_27051.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_placart_1280x960_27053.jpg"}],"updated":"2019-10-16 17:01:20 +0200","detailedInformation":{"de":["Schweizer Originalplakate","Verkauf von Werken Le Corbusiers","Nahe Hauptbahnhof gelegen"],"en":["Original Swiss posters","Sale of works by Le Corbusier","Situated close to the Main Station"],"fr":["Affiches originales suisses","Vente d\u2019\u0153uvres de Le Corbusier","Pr\u00e8s de la gare centrale"],"it":["Cartellonistica originale svizzera","Vendita di opere di Le Corbusier","Vicino alla Stazione Centrale"]},"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Werdm\u00fchlestrasse 5","phone":"+41 044 221 97 78","email":"info@placart.ch","url":"www.placart.ch"},"geo":{"latitude":"47.375193000000","longitude":"8.540145200000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EDienstag und Mittwoch, 11.00 \u0026ndash; 13.30 Uhr und 14.00 \u0026ndash; 19.00 Uhr\u003Cbr \/\u003EDonnerstag und Freitag, 11.00 \u0026ndash; 13.30 Uhr und 14.00 \u0026ndash; 20.00 Uhr\u003Cbr \/\u003ESamstag, 10.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003Eoder nach Vereinbarung\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ETuesday \u0026amp; Wednesday, 11am \u2012 1.30pm \u0026amp; 2 \u20127pm\u003Cbr \/\u003EThursday \u0026amp; Friday, 11am \u2012 1.30pm \u0026amp; 2 \u2012 8pm\u003Cbr \/\u003ESaturday, 10am \u2012 5pm\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003Eor by prior arrangement\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EMardi et mercredi, 11h \u0026ndash; 13h30 et 14h \u0026ndash; 19h\u003Cbr \/\u003EJeudi et vendredi, 11h \u0026ndash; 13h30 et 14h \u0026ndash; 20h\u003Cbr \/\u003ESamedi, 10h \u0026ndash; 17h\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003Eou sur rendez-vous\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EMarted\u00ec e mercoled\u00ec, 11.00 \u0026ndash; 13.30 e 14.00 \u0026ndash; 19.00\u003Cbr \/\u003EGioved\u00ec e venerd\u00ec, 11.00 \u0026ndash; 13.30 e 14.00 \u0026ndash; 20.00\u003Cbr \/\u003ESabato, 10.00 \u0026ndash; 17.00\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003Eo su appuntamento\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday"},{"id":"451016","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums"],"name":{"de":"Kein Museum","en":"Kein Museum","fr":"Kein Museum (Pas un mus\u00e9e)","it":"Kein Museum"},"disambiguatingDescription":{"de":"Ein Museum, das keines ist \u2013 Kein Museum ist ein Begegnungsort und Kreativlabor f\u00fcr K\u00fcnstlerInnen und WissenschaftlerInnen aus allen Sparten.","en":"A museum that is not a museum \u2012 Kein Museum is a meeting place and creative laboratory for artists and scientists from all disciplines.","fr":"Un mus\u00e9e qui n\u2019est pas un mus\u00e9e \u2013 le Kein Museum est un lieu de rencontre et un laboratoire cr\u00e9atif pour artistes et scientifiques de tous horizons.","it":"Un museo che non lo \u00e8: il Kein Museum \u2013 che tradotto si potrebbe chiamare \u201cIl non museo\u201d \u2013 \u00e8 un ritrovo e un laboratorio creativo per artisti e ricercatori di ogni settore."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EIst es nun ein Museum oder nicht? Da das kleine \u0026laquo;Kein Museum\u0026raquo; \u00fcber keine eigene Sammlung verf\u00fcgt, ist es per Definition kein Museum. Darum nennt sich dieser kreative Raum auch gleich dementsprechend.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EViel wichtiger aber als die Namensgebung dieses Begegnungsortes ist seine Funktion als vielf\u00e4ltiges Kreativlabor f\u00fcr K\u00fcnstlerInnen, Kreative und WissenschaftlerInnen aus allen Bereichen. Gemeinsam gestalten diese Kreativen diverse Ausstellungen, Installationen, Events, Performances, Workshops, Brunchs und alle m\u00f6glichen noch nicht da gewesenen Formate. Heimatlose Kunstprojekte erhalten hier ebenso eine Chance wie auch Konzepte, die erst noch erarbeitet werden m\u00fcssen. Kein Museum ist daher ein vielf\u00e4ltiges Laboratorium f\u00fcr Ideen.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDer 16 Quadratmeter grosse Offspace wird mit einem bunt gef\u00e4cherten Programm bespielt. Dieses wechselt stetig, was eine Vielfalt von interessanten Denkkonzepten zul\u00e4sst.\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ESo is it a museum or not? As the small Kein Museum does not have its own collection, it is by definition not a museum \u2012 and named accordingly.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EBut much more important than the name of this meeting place is its function as a multi-faceted creative laboratory for artists, creatives, and scientists from all disciplines. Together, they stage diverse exhibitions, installations, events, performances, workshops, brunches, and all kinds of formats that have never been seen before. Here, homeless art projects are given a platform just as much as concepts that have yet to be developed. Kein Museum is therefore a versatile laboratory for new ideas.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe 16 square meter (170 sq.ft) artist-run space is used to present a colorful program. This is constantly changing, which provides a variety of interesting thought concepts.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EEst-ce un mus\u00e9e ou pas ? Le petit \u0026laquo;\u0026nbsp;Kein Museum\u0026nbsp;\u0026raquo; ne disposant pas de collection en propre n\u0026rsquo;est par d\u00e9finition pas un mus\u00e9e. Aussi cet espace cr\u00e9atif s\u0026rsquo;appelle-t-il litt\u00e9ralement \u0026laquo;\u0026nbsp;Pas un mus\u00e9e\u0026nbsp;\u0026raquo;.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EPlus important que le nom de ce lieu de rencontre est sa fonction comme laboratoire cr\u00e9atif et diversifi\u00e9 pour artistes, cr\u00e9ateurs et scientifiques de tous horizons. Tous ces cr\u00e9ateurs organisent ensemble des expositions, installations, \u00e9v\u00e8nements, performances, ateliers, brunchs et tous types de formats in\u00e9dits. Les projets artistiques ne trouvant pas de lieu auront leur chance ici, tout comme les concepts en devenir. Kein Museum sert donc de laboratoire d\u0026rsquo;id\u00e9es.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELe programme de cet offspace de 16 m2 est tr\u00e8s vari\u00e9 et change constamment, permettant ainsi une grande diversit\u00e9 de concepts de r\u00e9flexion fort int\u00e9ressants.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003E\u00c8 un museo o no? Dato che non ha una collezione propria, per definizione, il piccolo Kein Museum non \u00e8 un museo. Da qui il suo nome, che si potrebbe tradurre con \u0026ldquo;Il non museo\u0026rdquo;.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EMolto pi\u00f9 importante del nome, per\u00f2, \u00e8 la funzione di questo luogo, che funge da laboratorio per artisti, menti creative e ricercatori di tutti i settori, che, insieme, organizzano varie mostre, installazioni, eventi, performance, workshop, brunch e ogni genere di formato mai visto prima. Qui, progetti artistici senza dimora ricevono la stessa opportunit\u00e0 di concept ancora da elaborare. Il Kein Museum \u00e8 quindi un variegato laboratorio di idee.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EI 16 metri quadrati di questo spazio ospitano un programma molto sfaccettato, che cambia continuamente, consentendo di adottare tanti approcci interessanti.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Kein Museum","en":"Kein Museum","fr":"Kein Museum (Pas un mus\u00e9e)","it":"Kein Museum"},"text_teaser":{"de":"Der Offspace ist ein kreatives und offenes Versuchslabor f\u00fcr K\u00fcnstlerinnen und Wissenschaftler.","en":"The artist-run space is a creative and open experimental laboratory for artists and scientists.","fr":"Cet offspace sert de laboratoire exp\u00e9rimental ouvert et cr\u00e9atif aux artistes et aux scientifiques.","it":"Un laboratorio creativo e aperto per artisti e ricercatori."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_kein_museum_1280x960.jpg"},"photo":[],"updated":"2019-06-24 18:00:36 +0200","detailedInformation":{"de":["Raum f\u00fcr Experimente","Offenes Konzeptlabor","Begegnungsort"],"en":["Space for experiments","Open concept laboratory","Meeting place"],"fr":["Espace exp\u00e9rimental","Concept de laboratoire ouvert","Lieu de rencontre"],"it":["Spazio per sperimentare","Laboratorio aperto","Ritrovo"]},"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8002","streetAddress":"Mutschellenstrasse 2","url":"www.keinmuseum.ch"},"geo":{"latitude":"47.354202700000","longitude":"8.526935000000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EGem\u00e4ss Programm\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EAccording to the program\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EEn fonction du programme\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ECome da programma\u003C\/p\u003E"}},{"id":"304024","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Photography"],"name":{"de":"Photobastei","en":"Photobastei","fr":"Photobastei","it":"Photobastei"},"disambiguatingDescription":{"de":"Im fotografischen Herzen der Stadt k\u00f6nnen sich Besucher aktiv mit der Fotografie auseinandersetzen.","en":"In the photographic heart of the city, visitors can actively immerse themselves in the theme of photography. ","fr":"Au centre de Zurich, les visiteurs ont l\u2019occasion de se plonger dans l\u2019art photographique.","it":"Nel cuore fotografico della citt\u00e0, i visitatori possono occuparsi attivamente di fotografia."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDie Photobastei kann man getrost als das fotografische Herz der Stadt Z\u00fcrich bezeichnen. Auf zwei Stockwerken werden Fotografien gezeigt, welche die ganze Bandbreite des Mediums mit Leidenschaft ausloten. Die Vitalit\u00e4t der Fotografie manifestiert sich in zahlreichen Sonderausstellungen und Kolloquien, bei denen unterschiedliche Positionen mit Inbrunst diskutiert werden.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDie hauseigene Bar wartet mit \u00fcber 1\u0026rsquo;000 Fotob\u00fcchern auf, in denen sich Freunde der Fotografie in fantastischen Welten verlieren. Zudem gibt es zahlreiche Bilderabende, Vortr\u00e4ge und Podiumsdiskussionen, um die Leidenschaft f\u00fcr Fotografie auf allen Ebenen hemmungslos auszuleben.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe Photobastei can confidently be described as the photographic heart of the city of Zurich. Exhibited over two stories are photographs that explore the entire breadth of this medium with great passion. The pure vitality of photography is also manifested in many special exhibitions and colloquia, at which different viewpoints are fervently discussed.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe in-house bar features over 1,000 photo books of photographs, giving photo lovers the opportunity to delve into fantastic worlds. In addition, numerous photo evenings, talks, and podium discussions are held, allowing participants to give unbridled rein to their passion for photography at all levels.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EOn peut affirmer sans exag\u00e9rer que la Photobastei constitue le c\u0153ur photographique de la ville de Zurich. Sur deux \u00e9tages sont expos\u00e9es des photographies qui tentent d\u0026rsquo;explorer cet art sous toutes ses facettes. La vitalit\u00e9 de la photographie se manifeste dans le cadre de nombreuses expositions sp\u00e9ciales et colloques lors desquels les diff\u00e9rents points de vue sont d\u00e9battus avec ferveur.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDans le bar de la maison, les amis de la photographie peuvent plonger dans le monde fantastique de plus de 1\u0026nbsp;000 ouvrages photographiques. De plus, la Photobastei organise des soir\u00e9es photo, des pr\u00e9sentations et des d\u00e9bats publics qui permettent aux participants de vivre leur passion pour la photographie dans toutes ses dimensions.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ELa Photobastei pu\u00f2 essere tranquillamente definita il cuore fotografico della citt\u00e0 di Zurigo. Su due piani, qui si trovano fotografie che scandagliano con passione l\u0026rsquo;intera gamma di questo strumento. La variet\u00e0 della fotografia si manifesta attraverso numerose mostre speciali e colloqui, durante i quali si affrontano con fervore vari temi.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIl bar della struttura ospita oltre 1.000 libri di fotografia, grazie ai quali gli appassionati del genere si perdono in mondi fantastici. Inoltre, si organizzano varie serate fotografiche, conferenze e dibattiti, che consentono di vivere senza remore la passione per la fotografia a ogni livello.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Photobastei","en":"Photobastei","fr":"Photobastei","it":"Photobastei"},"text_teaser":{"de":"Z\u00fcrichs Tempel f\u00fcr Fotografie begeistert mit Sonderausstellungen, Vortr\u00e4gen und Diskussionen.","en":"Zurich\u2019s mecca for photography captivates with its special exhibitions, talks, and discussions. ","fr":"Expositions sp\u00e9ciales, expos\u00e9s et d\u00e9bats : le temple zurichois de la photographie ravit son public. ","it":"Il tempio zurighese per la fotografia entusiasma con mostre speciali, conferenze e dibattiti."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_photobastei_1280x960_23468.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_photobastei_1280x960_23461.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_photobastei_1280x960_23460.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_photobastei_1280x960_23475.jpg"}],"updated":"2018-11-09 15:44:07 +0100","detailedInformation":{"de":["Zahlreiche Sonderausstellungen","Vortr\u00e4ge und Diskussionen","Bar mit \u00fcber 1\u2019000 Fotob\u00fcchern"],"en":["Numerous special exhibitions ","Talks and discussions ","Bar with over 1,000 photo books "],"fr":["Diverses expositions sp\u00e9ciales","Pr\u00e9sentations et discussions","Bar avec plus de 1 000 ouvrages photographiques"],"it":["Numerose mostre speciali","Conferenze e dibattiti","Bar con oltre 1.000 libri di fotografia"]},"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8005","streetAddress":"Sihlquai 125","phone":"+41 44 240 22 03","email":"info@photobastei.ch","url":"www.photobastei.ch"},"geo":{"latitude":"47.384638900000","longitude":"8.533902300000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EMittwoch bis Samstag, 12.00 Uhr \u0026ndash; 21.00 Uhr\u003Cbr \/\u003ESonntag, 12.00 Uhr \u0026ndash; 18.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EWednesday \u0026ndash; Saturday, 12.00 \u0026ndash; 9.00pm\u003Cbr \/\u003ESunday, 12.00 \u0026ndash; 6.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu mercredi au samedi, 12h \u0026ndash; 21h\u003Cbr \/\u003EDimanche 12h \u0026ndash; 18h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa mercoled\u00ec a sabato 12.00 \u0026ndash; 21.00\u003Cbr \/\u003EDomenica 12.00 \u0026ndash; 18.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"296136","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Design \u0026 Architecture"],"name":{"de":"ZAZ  Zentrum Architektur Z\u00fcrich","en":"ZAZ Zurich Architecture Center","fr":"ZAZ Centre zurichois d\u2019architecture","it":"Centro di architettura zurighese ZAZ"},"disambiguatingDescription":{"de":"Im ZAZ, in der Villa Bellerive, wird das Publikum eingeladen, die Themen Raum, Stadt und Architektur kennenzulernen. Aber auch eigene Sichtweisen einzubringen. ","en":"The Zurich Architecture Center, ZAZ Bellerive, invites members of the public to immerse themselves in the themes of space, urbanism, and architecture \u2013 and also to put forward their own viewpoints. ","fr":"ZAZ Bellerive invite les visiteurs \u00e0 d\u00e9couvrir les sujets espaces, ville et architecture et \u00e0 apporter leurs propres points de vue. ","it":"Allo ZAZ Bellerive, il pubblico viene invitato a conoscere temi quali spazio, citt\u00e0 e architettura, ma anche a proporre il proprio punto di vista. "},"description":{"de":"\u003Cp\u003EMit der Eidgen\u00f6ssischen Technischen Hochschule ETH und rund 1\u0026#39;400 Architekturb\u00fcros ist Z\u00fcrich eine richtige Architekturstadt. St\u00e4dtebauliche Projekte werden von den Z\u00fcrcherinnen und Z\u00fcrchern mit Interesse verfolgt und auch rege diskutiert. Aus diesem Grund l\u00e4dt das Zentrum Architektur Z\u00fcrich ein breites Publikum dazu ein, die Rollen von Raum, Architektur und der Stadt in einem Labor \u00e4hnlichen Ausstellungs- und Veranstaltungsraum miteinander zu diskutieren: Das ZAZ versteht sich als Vermittlungsinstanz zwischen Fachpersonen und Alltagsexperten. Ob Skater, Hausfrau oder Wissenschaftler.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIn einer h\u00fcbschen Villa am Z\u00fcrichsee untergebracht, macht das ZAZ das Thema Raum in einer spektakul\u00e4ren Umgebung real erlebbar. Das 1931 vom Architekten Alfred Breslauer entworfene Geb\u00e4ude beeindruckt mit grossz\u00fcgigen R\u00e4ume und Rundbogenfenstern zum See hin.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EWith the Swiss Federal Institute of Technology ETH and around 1,400 architecture firms, Zurich is a veritable architecture city. Urban development projects are followed by local residents with great interest and are also actively discussed. For this reason, the Zurich Architecture Center, ZAZ, invites the public at large to discuss the role that urbanism, space, and architecture plays in our lives in a place that serves both as an exhibition and event venue and as a laboratory. ZAZ sees itself as a mediator between specialists and everyday experts \u0026ndash; be they housewives, bus drivers, or scientists.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EHoused in a picturesque villa on Lake Zurich, the ZAZ enables people to actively experience the concept of space in spectacular surroundings. The building, which was designed by architect Alfred Breslauer in 1931, impresses with its spacious rooms and round-arched windows opening onto the lake.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EGr\u00e2ce \u00e0 l\u0026rsquo;Ecole polytechnique f\u00e9d\u00e9rale de Zurich (EPFZ) et environ 1\u0026nbsp;400 bureaux d\u0026rsquo;architectes, Zurich est une v\u00e9ritable ville de l\u0026rsquo;architecture. Les habitants de la ville suivent et discutent avec int\u00e9r\u00eat les diff\u00e9rents projets d\u0026rsquo;urbanisme. C\u0026rsquo;est la raison pour laquelle le centre zurichois d\u0026rsquo;architecture ZAZ invite un grand public \u00e0 d\u00e9battre du r\u00f4le des espaces, de l\u0026rsquo;architecture et de la ville dans une salle de manifestations et d\u0026rsquo;expositions qui ressemble \u00e0 un laboratoire. ZAZ se voit comme interm\u00e9diaire entre professionnels et experts du quotidien. Skateur, femme de m\u00e9nage ou scientifique, tous sont invit\u00e9s \u00e0 d\u00e9couvrir et r\u00e9fl\u00e9chir.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDans une jolie villa au bord du lac de Zurich, le centre de l\u0026rsquo;architecture permet de d\u00e9couvrir les espaces dans un environnement spectaculaire. Con\u00e7u en 1931 par l\u0026rsquo;architecte Alfred Breslauer, le b\u00e2timent impressionne son public par ses salles spacieuses et ses fen\u00eatres cintr\u00e9es donnant sur le lac.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ECon il Politecnico Federale ETH e circa 1.400 studi di architettura, Zurigo \u00e8 una vera citt\u00e0 architettonica. I progetti urbanistici vengono seguiti e affrontati con vivace interesse dagli abitanti di Zurigo. Per tale ragione, il centro di architettura zurighese invita un ampio pubblico a discutere dei ruoli di spazio, architettura e citt\u00e0 in una sala per mostre ed eventi che ricorda un laboratorio. Lo ZAZ \u00e8 una realt\u00e0 di mediazione tra esperti e meno esperti, che si tratti di pattinatori, casalinghe o scienziati.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIn una graziosa villa in riva al Lago di Zurigo, lo ZAZ rende tangibile il tema dello spazio in un contesto spettacolare. Progettato nel 1931 dall\u0026rsquo;architetto Alfred Breslauer, l\u0026rsquo;edificio colpisce con le sue ampie stanze e le finestre ad arco che danno sul lago.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"ZAZ  Zentrum Architektur Z\u00fcrich","en":"ZAZ Zurich Architecture Center","fr":"ZAZ Centre zurichois d\u2019architecture","it":"Centro di architettura zurighese ZAZ"},"text_teaser":{"de":"Im Z\u00fcrcher Architekturzentrum dreht sich alles um Raum, Stadt und Architektur.","en":"At the Zurich Architecture Center, everything revolves around urbanism, space, and architecture.","fr":"Au centre zurichois de l\u2019architecture, tout tourne autour des sujets espaces, ville et architecture. ","it":"Nel centro di architettura zurighese ruota tutto attorno a spazio, citt\u00e0 e architettura."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_haus_bellerive_1280x960.jpg"},"photo":[],"updated":"2019-09-10 15:48:48 +0200","detailedInformation":{"de":["Villa Bellerive im Z\u00fcrcher Seefeld","Interdisziplin\u00e4re Auseinandersetzung mit Stadt, Raum und Architektur","Projekte mit Vermittlungsschwerpunkt"],"en":["Villa Bellerive in Zurich\u2019s Seefeld quarter","Interdisciplinary examination of urbanism, space, and architecture ","Projects with a focus on mediation"],"fr":["Villa Bellerive au quartier zurichois Seefeld","R\u00e9flexion interdisciplinaire sur la ville, les espaces et l\u2019architecture ","Projets qui misent sur le transfert de connaissances"],"it":["Villa Bellerive nel quartiere di Seefeld","Scambio interdisciplinare a tema citt\u00e0, spazio e architettura","Progetti incentrati sulla mediazione"]},"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8008","streetAddress":"H\u00f6schgasse 3","email":"info@zaz-bellerive.ch","url":"https:\/\/www.zaz-bellerive.ch\/"},"geo":{"latitude":"47.356470900000","longitude":"8.550027700000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EMittwoch bis Sonntag 14.00 Uhr \u0026ndash; 18.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EWednesday \u0026ndash; Sunday, 2 \u0026ndash; 6pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu mercredi au dimanche, 14h \u0026ndash; 18h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa mercoled\u00ec a domenica 14.00 \u0026ndash; 18.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"231298","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Cultural History","Attractions","Architecture"],"name":{"de":"Erweiterungsbau Landesmuseum","en":"Extension to the Swiss National Museum","fr":"Extension du Mus\u00e9e national","it":"Ampliamento del Museo Nazionale Svizzero"},"disambiguatingDescription":{"de":"Das Landesmuseum ist f\u00fcr Architekturfreunde ein besonderes Highlight. Hier treffen zwei architektonische Epochen aufeinander, die gegens\u00e4tzlicher fast nicht sein k\u00f6nnten. ","en":"The Swiss National Museum is a particular highlight for architecture enthusiasts. It is a meeting place for two architectural epochs that could scarcely be more different. ","fr":"Le Mus\u00e9e national est tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9 des amateurs d\u2019architecture. Il r\u00e9unit deux \u00e9poques architectoniques qui ne pourraient pas \u00eatre plus diff\u00e9rentes l\u2019une de l\u2019autre. ","it":"Il Museo Nazionale Svizzero \u00e8 una chicca particolare per gli appassionati di architettura. Qui si sposano due epoche architettoniche che non potrebbero essere pi\u00f9 diverse tra di loro. "},"description":{"de":"\u003Cp\u003EWer sich dem kulturhistorischen Museum vom Hauptbahnhof her n\u00e4hert, erblickt zun\u00e4chst den 1898 entstandenen Bau des Z\u00fcrcher Architekten Gustav Gull. Dieser setzte sich damals gleich selbst ein Denkmal, indem er f\u00fcr den schloss\u00e4hnlichen Bau einen G-f\u00f6rmigen Grundriss (analog seiner Initialen) w\u00e4hlte. Das Geb\u00e4ude begr\u00fcsst G\u00e4ste mit T\u00fcrmchen, Rundb\u00f6gen und einem einladenden Vorplatz.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EWer durch den meist \u00f6ffentlich passierbaren Bogen in den Innenhof tritt, entdeckt bald den modernen Neubau. 2016 durch das Architekturb\u00fcro Christ \u0026amp; Gantenbein realisiert, stellt dieser mit seinen starken Linien und geraden Fl\u00e4chen, die durch bullaugenf\u00f6rmige Fenster aufgebrochen werden, einen grossartigen Kontrast zum \u00e4lteren Bau dar.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDer zus\u00e4tzliche Fl\u00fcgel verbindet Alt und Neu und erm\u00f6glicht dadurch erstmals einen Rundgang durch das gesamte Museum. Der durch den Neubau entstandene Innenhof ist indes nicht ganz geschlossen: Auf der Seite des Flusses Limmat erhebt sich der neue Trakt und bildet eine Art Br\u00fccke. So er\u00f6ffnet sich vom Innenhof her der Ausblick auf den Fluss, w\u00e4hrend im Inneren spannende R\u00e4ume f\u00fcr \u00f6ffentliche Veranstaltungen und Ausstellungen generiert werden. Sehenswert sind beide Geb\u00e4ude selbstverst\u00e4ndlich auch von Innen!\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EApproaching from the main station, the first part of this museum of cultural history you notice is the building designed in 1898 by Zurich architect Gustav Gull. It is also something of a monument to himself \u0026ndash; the \u0026ldquo;G\u0026rdquo; shape of the castle-like structure references his own initials. The building greets the viewer with turrets, arches and an inviting forecourt.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EBut enter the courtyard through one of the publicly accessible arches and you\u0026rsquo;ll discover something completely different. Built to a design by architectural firm Christ \u0026amp; Gantenbein in 2016, this modern building \u0026ndash; with its strong lines and even surfaces punctuated by bullseye windows \u0026ndash; presents a stark contrast to the older structure.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe additional wing connects old and new, enabling visitors to make a complete circuit of the museum for the first time. But the courtyard created by the building is not completely enclosed. The new wing rises above the River Limmat and forms a kind of bridge. There is a view of the river from the inner courtyard, while inside you\u0026rsquo;ll find captivating spaces for public events and exhibitions. Naturally, both buildings are also worth viewing from inside!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ESi de la gare centrale vous vous approchez du mus\u00e9e d\u0026rsquo;histoire culturelle, vous d\u00e9couvrirez tout d\u0026rsquo;abord une construction de l\u0026rsquo;architecte zurichois Gustav Gull datant de 1898. Celui-ci s\u0026rsquo;est \u00e9rig\u00e9 un monument \u00e0 sa gloire en dessinant les plans en forme de G (comme ses initiales) de cet \u00e9difice qui ressemble \u00e0 un ch\u00e2teau avec des tourelles, des vo\u00fbtes et une esplanade conviviale.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESi vous rejoignez le patio souvent ouvert au public, vous d\u00e9couvrirez une construction moderne. R\u00e9alis\u00e9 en 2016 par le cabinet d\u0026rsquo;architecte Christ \u0026amp; Gantenbein, cet \u00e9difice avec ses lignes puissantes et ses surfaces abruptes seulement bris\u00e9es par des fen\u00eatres \u00e0 hublot pr\u00e9sente un formidable contraste par rapport \u00e0 l\u0026rsquo;ancien b\u00e2timent.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EUne aile additionnelle relie l\u0026rsquo;ancienne partie et la nouvelle et permet pour la toute premi\u00e8re fois de faire le tour complet du mus\u00e9e. Le patio, cr\u00e9\u00e9 \u00e0 la suite du nouveau b\u00e2timent, n\u0026rsquo;est pas compl\u00e8tement ferm\u00e9\u0026nbsp;: du c\u00f4t\u00e9 de la rivi\u00e8re Limmat, l\u0026rsquo;extension forme une sorte de pont. Ainsi, le patio offre une vue sur la rivi\u00e8re tandis qu\u0026rsquo;\u00e0 l\u0026rsquo;int\u00e9rieur, de grands espaces sont destin\u00e9s aux manifestations et expositions publiques. Les deux b\u00e2timents sont bien \u00e9videmment aussi remarquables en dedans.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EArrivando al museo storico-culturale dalla Stazione Centrale, la prima cosa che si nota \u00e8 la struttura realizzata nel 1898 dall\u0026rsquo;architetto zurighese Gustav Gull. All\u0026rsquo;epoca, questi ne approfitt\u00f2 per onorare s\u00e9 stesso, conferendo alla costruzione simile a un castello una pianta a forma di G (come le sue iniziali). L\u0026rsquo;edificio accoglie i visitatori con torrette, archi e un\u0026rsquo;invitante piazza.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAttraversando l\u0026rsquo;arco del cortile interno, si scopre presto il moderno edificio aggiunto. Realizzato nel 2016 dallo studio di architettura Christ \u0026amp; Gantenbein, con le sue linee decise e le sue superfici dritte, interrotte da finestre a forma di obl\u00f2, genera un contrasto straordinario con la parte pi\u00f9 vecchia.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EL\u0026rsquo;ala supplementare unisce vecchio e nuovo e permette per la prima volta di compiere un giro completo del museo. Il cortile interno, sorto grazie alla nuova struttura, non \u00e8 completamente chiuso: sul lato della Limmat, il nuovo elemento si innalza a formare una sorta di ponte. In tal modo, dal cortile interno si schiude la vista sul fiume, mentre all\u0026rsquo;interno si trovano locali avvincenti per manifestazioni pubbliche e mostre. Naturalmente vale la pena visitare i due edifici anche da dentro!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Erweiterung Landesmuseum","en":"National Museum extension","fr":"Extension du Mus\u00e9e national","it":"Ampliamento Museo Nazionale"},"text_teaser":{"de":"Beim Landesmuseum wird moderne und \u00e4ltere Architektur auf eindr\u00fcckliche Weise vereint.","en":"The National Museum is an impressive combination of modern and historic architecture. ","fr":"Le Mus\u00e9e national associe parfaitement architecture moderne et ancienne. ","it":"Al Museo Nazionale Svizzero, architettura vecchia e nuova vengono fuse in maniera impressionante. "},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_architektur_landesmuseum_22616.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_architektur_landesmuseum_22615.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_architektur_landesmuseum_1280x960_22618.jpg"}],"updated":"2020-03-16 11:26:33 +0100","detailedInformation":{"de":["Architekten: Christ \u0026 Gantenbein","Standort: Gegen\u00fcber Hauptbahnhof Z\u00fcrich","Besonderes: Historismus trifft auf Moderne","Fertiggestellt: 2016"],"en":["Architects: Christ \u0026 Gantenbein","Location: Opposite Zurich main station","Feature: Historicism meets modernity","Completed: 2016"],"fr":["Architectes : Christ \u0026 Gantenbein","Lieu : face \u00e0 la gare centrale de Zurich","Particularit\u00e9 : l\u2019historicisme rencontre la modernit\u00e9 ","Achev\u00e9e en : 2016"],"it":["Architetti: Christ \u0026 Gantenbein","Fine dei lavori: 2016","Location: di fronte alla Stazione Centrale di Zurigo","Particolarit\u00e0: lo storicismo incontra il modernismo"]},"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Museumstrasse 2","phone":"+41 44 218 65 11","email":"info@nationalmuseum.ch","url":"www.landesmuseum.ch"},"geo":{"latitude":"47.379023900000","longitude":"8.541003800000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EAufgrund der Massnahmen zur Bek\u00e4mpfung des Coronavirus bleibt das Landesmuseum Z\u00fcrich bis auf Weiteres geschlossen. \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.nationalmuseum.ch\/de\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EInformationen zum aktuellen Stand\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EDue to the measures taken against the spread of the Coronavirus, the museum is currently closed to visitors. \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.nationalmuseum.ch\/en\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EUpdates on the situation\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EEn raison de la situation actuelle li\u00e9e au coronavirus, le mus\u00e9e est ferm\u00e9 aux visiteurs.\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.nationalmuseum.ch\/fr\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EStatut actuel\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EIn seguito alle misure prese contro la diffusione del Coronavirus, il museo rimane chiuso fino a nuovo avviso. \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.nationalmuseum.ch\/it\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003ESituazione attuale\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E"}},{"id":"227380","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Art","Design \u0026 Architecture"],"name":{"de":"La Boule d\u2019or centenaire \u2013 Dieter Meier","en":"\u201cLa Boule d\u2019or centenaire\u201d by Dieter Meier","fr":"La Boule d\u2019or centenaire \u2013 Dieter Meier","it":"La Boule d\u2019or centenaire \u2013 Dieter Meier"},"disambiguatingDescription":{"de":"Die Jahrhundertkugel von Yello-Frontmann Dieter Meier ist mitten im Hauptbahnhof Z\u00fcrich in den Boden eingelassen.","en":"The gold-plated century ball by Dieter Meier, frontman of the Swiss pop band, Yello, is deposited in the ground at Zurich Main Station. ","fr":"La \u00ab Boule d\u2019or centenaire \u00bb de Dieter Meier du groupe de musique Yello est expos\u00e9e dans le sol \u00e0 la gare centrale de Zurich.","it":"La sfera centenaria del frontman del gruppo Yello Dieter Meier \u00e8 incastonata nel pavimento in mezzo alla Stazione Centrale di Zurigo."},"description":{"de":"\u003Ch3\u003EDas Werk:\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003E\u0026laquo;La Boule d\u0026rsquo;or centenaire\u0026raquo; von Dieter Meier, Konzeptk\u00fcnstler und Frontmann des Elektropop-Duos Yellow, ist in den Boden der Bahnhofshalle eingelassen und mit einem Panzerglas gesch\u00fctzt, sodass Passanten sie von oben betrachten k\u00f6nnen. Die Kugel \u0026ndash; 2008 installiert \u0026ndash; wird w\u00e4hrend 100 Jahren auf das Nichtige und Bedeutungslose aufmerksam machen.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EBesonderes\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENur selten wird die aus ihrer Vitrine geholt, um auf einer zw\u00f6lf Meter langen Strecke, dem \u0026laquo;Bois du voyage d\u0026rsquo;or\u0026raquo;, zu rollen. Die Daten sind:\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E9. Mai 2008 (Erfolgt)\u003Cbr \/\u003E24. Juni 2008 (Erfolgt)\u003Cbr \/\u003E18. September 2016 (Erfolgt)\u003Cbr \/\u003E28. August 2033\u003Cbr \/\u003E12. Juni 2064\u003Cbr \/\u003E21. Juli 2082\u003Cbr \/\u003E18. Januar 2097\u003Cbr \/\u003E9. Mai 2108\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EStandort\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EMitten in der Bahnhofshalle im Erdgeschoss des Z\u00fcrcher Hauptbahnhofs\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EDer Sch\u00f6pfer:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDieter Meier wurde mit Yello weltber\u00fchmt. Zusammen mit Boris Blank war er ein Pionier der elektronischen Popmusik. Was viele nicht wissen: Seine Karriere startete Meier als Performancek\u00fcnstler. Heute ist er auch als Gastronom, Rinderz\u00fcchter und Weinbauer bekannt und erfolgreich.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Ch3\u003EThe Work\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003E\u0026ldquo;La Boule d\u0026rsquo;or centenaire\u0026rdquo; by Dieter Meier, concept artist and frontman of the electropop duo, Yello, is deposited in the ground of the main concourse of Zurich Main Station and protected with reinforced glass so that passers-by can view it from above. The ball \u0026ndash; which was installed in 2008 \u0026ndash; will stay there for 100 years and aims to draw attention to nothingness and insignificance.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003ESpecial Remarks\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDuring that time, the ball will be taken out of its glass case on only a handful of occasions and rolled 12 meters (39ft) along a wooden runway known as the \u0026ldquo;Bois du voyage d\u0026rsquo;or\u0026rdquo;. The dates are as follows:\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E9 May 2008 (already happened)\u003Cbr \/\u003E24 June 2008 (already happened)\u003Cbr \/\u003E18 September 2016 (already happened)\u003Cbr \/\u003E28 August 2033\u003Cbr \/\u003E12 June 2064\u003Cbr \/\u003E21 July 2082\u003Cbr \/\u003E18 January 2097\u003Cbr \/\u003E9 May 2108\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003ELocation\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDeposited in the ground in the middle of the main concourse on the ground floor of Zurich Main Station\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EThe Creator\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDieter Meier became famous with his band, Yello. Together with Boris Blank, he was a pioneer of electronic pop music. What many people do not know is that Meier actually started his career as a performance artist. Nowadays he is renowned and successful as a gastronome, cattle breeder, and vintner.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Ch3\u003EL\u0026rsquo;\u0153uvre\u0026nbsp;:\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003ELa \u0026laquo;\u0026nbsp;Boule d\u0026rsquo;or centenaire\u0026nbsp;\u0026raquo; de Dieter Meier, artiste conceptuel et leader du duo de musique \u00e9lectro-pop Yello, est expos\u00e9e dans le sol du hall de gare. Une vitre blind\u00e9e prot\u00e8ge l\u0026rsquo;\u0153uvre et permet aux passants de l\u0026rsquo;observer de haut. Pendant cent ans, la boule install\u00e9e en 2008 rappelle la futilit\u00e9 et l\u0026rsquo;insignifiance des choses.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EParticularit\u00e9s\u0026nbsp;:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa boule est rarement sortie de sa vitrine pour emprunter le \u0026laquo;\u0026nbsp;Bois du voyage d\u0026rsquo;or\u0026nbsp;\u0026raquo; en roulant sur une distance de 12 m\u00e8tres. En voil\u00e0 les dates\u0026nbsp;:\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E9 mai 2008 (effectu\u00e9)\u003Cbr \/\u003E24 juin 2008 (effectu\u00e9)\u003Cbr \/\u003E18 septembre 2016 (effectu\u00e9)\u003Cbr \/\u003E28 ao\u00fbt 2033\u003Cbr \/\u003E12 juin 2064\u003Cbr \/\u003E21 juillet 2082\u003Cbr \/\u003E18 janvier 2097\u003Cbr \/\u003E9 mai 2108\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EEmplacement\u0026nbsp;:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAu c\u0153ur du hall au rez-de-chauss\u00e9e de la gare centrale de Zurich\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003ELe cr\u00e9ateur\u0026nbsp;:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDieter Meier est devenu mondialement c\u00e9l\u00e8bre gr\u00e2ce \u00e0 son groupe de musique Yello qu\u0026rsquo;il forme avec Boris Blank. Le duo est consid\u00e9r\u00e9 pionnier de la musique pop \u00e9lectronique. Ce que beaucoup de gens ignorent\u0026nbsp;: Meier a d\u00e9but\u00e9 sa carri\u00e8re en tant qu\u0026rsquo;artiste performeur. Aujourd\u0026rsquo;hui, il est \u00e9galement c\u00e9l\u00e8bre en tant que gastronome, \u00e9leveur de b\u00e9tail et viticulteur et rencontre un grand succ\u00e8s.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","it":"\u003Ch3\u003EL\u0026rsquo;opera\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003E\u0026ldquo;La Boule d\u0026rsquo;or centenaire\u0026rdquo; di Dieter Meier, artista concettuale e frontman del duo elettropop Yello, \u00e8 incastonata nel pavimento della Stazione Centrale, protetta da un vetro blindato che permette ai passanti di ammirarla. Per 100 anni, la sfera, installata nel 2008, inviter\u00e0 a riflettere su cose futili e insignificanti.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EParticolarit\u00e0\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESolo di rado viene estratta dalla propria teca per rotolare per dodici metri sul \u0026ldquo;Bois du voyage d\u0026rsquo;or\u0026rdquo;. Ecco le date:\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E9 maggio\u0026nbsp; 2008 (passata)\u003Cbr \/\u003E24 giugno 2008 (passata)\u003Cbr \/\u003E18 settembre 2016 (passata)\u003Cbr \/\u003E28 agosto 2033\u003Cbr \/\u003E12 giugno 2064\u003Cbr \/\u003E21 luglio 2082\u003Cbr \/\u003E18 gennaio 2097\u003Cbr \/\u003E9 maggio 2108\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003ELuogo\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIn mezzo alla hall del piano terra della Stazione Centrale di Zurigo.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EL\u0026rsquo;autore\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDieter Meier \u00e8 diventato famoso in tutto il mondo con il duo Yello. Insieme a Boris Blank, \u00e8 stato un pioniere della musica pop elettronica. Molti non sanno che ha iniziato la sua carriera come performance artist. Oggi \u00e8 noto e ha successo anche in veste di gastronomo, allevatore di bovini e viticoltore.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"La Boule d\u2019or centenaire \u2013 Dieter Meier","en":"\u201cLa Boule d\u2019or centenaire\u201d by Dieter Meier","fr":"La Boule d\u2019or centenaire \u2013 Dieter Meier","it":"La Boule d\u2019or centenaire \u2013 Dieter Meier"},"text_teaser":{"de":"Die Jahrhundertkugel von Yello-Frontmann Dieter Meier ist im Hauptbahnhof in den Boden eingelassen.","en":"The century ball by Yello frontman, Dieter Meier, is deposited in the ground at Zurich Main Station. ","fr":"La boule centenaire de Dieter Meier, leader de Yello, est expos\u00e9e \u00e0 la gare centrale.","it":"La sfera centenaria di Dieter Meier \u00e8 incastonata nel pavimento della Stazione Centrale."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_jahrhundertkugel_dieter_meier_1980x960_21984.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web-zuerich_jahrhundertkugel_dieter_meier_1980x960_21985.jpg"}],"updated":"2018-05-18 16:55:11 +0200","detailedInformation":{"de":["Seit 2008 in der Bahnhofshalle des Z\u00fcrcher Hauptbahnhofs ","Durch ein Panzerglas gesch\u00fctzt","Kunstwerk von Dieter Meier"],"en":["Deposited in the ground in the main concourse at Zurich Main Station since 2008","Protected by reinforced glass","Artwork by Dieter Meier"],"fr":["Expos\u00e9e dans le hall de la gare centrale de Zurich depuis 2008","Prot\u00e9g\u00e9e par une vitre blind\u00e9e","\u0152uvre d\u2019art de Dieter Meier"],"it":["Dal 2008 nella hall della Stazione Centrale di Zurigo ","Protetta da un vetro blindato","Opera di Dieter Meier"]},"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"","url":"https:\/\/www.zuerich.com\/node\/227380"},"geo":{"latitude":"47.377876160138","longitude":"8.540968850311"}},{"id":"227374","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Art","Design \u0026 Architecture"],"name":{"de":"Anne-Sophie \u2013 Alex Hannimann","en":"\u201cAnne-Sophie\u201d by Alex Hanimann","fr":"Anne-Sophie \u2013 Alex Hannimann","it":"Anne-Sophie \u2013 Alex Hannimann"},"disambiguatingDescription":{"de":"Vor dem 25hours Hotel in Z\u00fcrich-West gl\u00e4nzt und spiegelt die Chromstahlplastik Anne-Sophie von K\u00fcnstler Alex Hanimann.","en":"From its position in front of the 25hours hotel in Z\u00fcrich-West, the chrome steel sculpture by artist Alex Hanimann shines and reflects its surroundings. ","fr":"Devant l\u2019h\u00f4tel 25hours \u00e0 Zurich-Ouest brille et miroite la sculpture en acier chrom\u00e9 Anne-Sophie de l\u2019artiste Alex Hanimann.","it":"Davanti al 25hours Hotel Z\u00fcrich-West, la scultura di acciaio cromato Anne-Sophie dell\u2019artista Alex Hanimann luccica e rispecchia immagini."},"description":{"de":"\u003Ch3\u003EDas Werk:\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003EEbenso wie das Werk Towers am Escher-Wyss-Platz ist auch die Figur Anne-Sophie im Rahmen des Kunstfestivals Art and the City entstanden. Vor dem 25hours Hotel Z\u00fcrich-West steht die \u00fcber 5 Meter hohe Chromstahlplastik. Diese \u00fcberlebensgrosse Kopie einer ehemaligen Musikstudentin repr\u00e4sentiert die Jugend ihrer Generation, steht aber auch f\u00fcr die Jugend des Quartiers Z\u00fcrich-West.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EBesonderes\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EW\u00e4hrend dem Kunstfestival Art and the City stand urspr\u00fcnglich \u0026laquo;Vanessa\u0026raquo; auf dem Steinfelsplatz in Z\u00fcrich-West. Diese wurde zu einer Art Maskottchen f\u00fcr das Festival. Da dieses Kunstwerk nach dreimonatiger Leihgabe aber wieder zur\u00fcck an den Besitzer ging, begann der K\u00fcnstler Alex Hanimann umgehend mit einer zweiten, permanenten, Figur.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EStandort\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EVor dem 25hours Hotel in Z\u00fcrich-West verk\u00f6rpert \u0026laquo;Anne-Sophie\u0026raquo; die Jugend des Quartiers und ihrer Generation.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EDer Sch\u00f6pfer:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAlex Hanimann (*1955) ist ein Schweizer K\u00fcnstler und Professor f\u00fcr Visuelle Kommunikation an der Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste. Sein T\u00e4tigkeitsbereich umfasst Zeichnungen, Malerei, Lettrismus, Druckgrafiken und Objektkunst.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Ch3\u003EThe Work\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003EJust like the artwork, \u0026ldquo;Towers\u0026rdquo;, at Escher-Wyss-Platz, the figure of \u0026ldquo;Anne-Sophie\u0026rdquo; was created within the framework of the art festival, \u0026ldquo;Art and the City\u0026rdquo;. The over 5-meter (16.4ft) tall chrome steel sculpture stands in front of the 25hours hotel Zurich-West. This larger-than-life figure was based on a real person who was a music student at the time and represents the youth of her generation and of the Z\u00fcrich-West quarter.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003ESpecial Remarks\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDuring the \u0026ldquo;Art and the City\u0026rdquo; art festival, \u0026ldquo;Vanessa\u0026rdquo; originally stood on Steinfelsplatz in Z\u00fcrich-West. This figure became a kind of mascot for the festival. However, when this artwork was returned to its owner after the thee-month loan period, the artist, Alex Hanimann, immediately set about creating a second, permanent figure.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003ELocation\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026ldquo;Anne-Sophie\u0026rdquo; stands in front of the 25hours hotel in Z\u00fcrich-West and embodies the youth of both her generation and the quarter.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EThe Creator\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAlex Hanimann (born in 1955) is a Swiss artist and Professor of Visual Communication at Zurich University of the Arts. His field of activity focuses on drawings, paintings, Lettrism, graphic prints, and object art.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Ch3\u003EL\u0026rsquo;\u0153uvre\u0026nbsp;:\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003ETout comme l\u0026rsquo;\u0153uvre Towers situ\u00e9e place Escher-Wyss, la sculpture Anne-Sophie est n\u00e9e dans le cadre du festival Art and the City. La sculpture en acier chrom\u00e9 de plus de 5 m\u00e8tres de haut se dresse devant l\u0026rsquo;h\u00f4tel 25hours \u00e0 Zurich-Ouest. Cette immense repr\u00e9sentation d\u0026rsquo;une ancienne \u00e9tudiante en musique repr\u00e9sente la jeunesse de sa g\u00e9n\u00e9ration et celle du quartier Zurich-Ouest.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EParticularit\u00e9s\u0026nbsp;:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EPendant le festival Art and the City, une autre sculpture \u00e9rig\u00e9e sur la Steinfelsplatz \u00e0 Zurich-Ouest est devenue la mascotte du festival\u0026nbsp;: \u0026laquo;\u0026nbsp;Vanessa\u0026nbsp;\u0026raquo;. Apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 mise \u00e0 disposition de la ville pendant trois mois, cette \u0153uvre devait \u00eatre rendue \u00e0 son propri\u00e9taire. L\u0026rsquo;artiste Alex Hanimann a donc commenc\u00e9 imm\u00e9diatement une deuxi\u00e8me sculpture qui restera en place.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EEmplacement\u0026nbsp;:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDevant l\u0026rsquo;h\u00f4tel 25hours \u00e0 Zurich-Ouest, \u0026laquo;\u0026nbsp;Anne-Sophie\u0026nbsp;\u0026raquo; symbolise la jeunesse du quartier et de sa g\u00e9n\u00e9ration.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003ELe cr\u00e9ateur\u0026nbsp;:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAlex Hanimann (*1955) est un artiste suisse et professeur de communication visuelle \u00e0 la Haute \u00e9cole des arts de Zurich. Dessins, peinture, lettrisme, impression graphique et art objet emplissent sa sph\u00e8red\u0026rsquo;activit\u00e9s.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Ch3\u003EL\u0026rsquo;opera\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003EProprio come l\u0026rsquo;opera Towers sulla Escher-Wyss-Platz, anche Anne-Sophie \u00e8 nata nell\u0026rsquo;ambito del festival Art and the City. La scultura in acciaio cromato si trova davanti al 25hours Hotel Z\u00fcrich-West ed \u00e8 alta oltre 5 metri. Questa copia sovradimensionata di una ex studentessa di musica rappresenta la giovent\u00f9 della sua generazione, ma anche quella del quartiere Z\u00fcrich-West.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EParticolarit\u00e0\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDurante il festival Art and the City, fu \u0026ldquo;Vanessa\u0026rdquo; a trovare posto per prima sulla Steinfelsplatz di Z\u00fcrich-West, diventando una sorta di mascotte dell\u0026rsquo;evento. Dato che, dopo un prestito di tre mesi, la scultura torn\u00f2 al proprietario, l\u0026rsquo;artista Alex Hanimann inizi\u00f2 a realizzarne subito una seconda, permanente.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003ELuogo\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDavanti al 25hours Hotel Z\u00fcrich-West, \u0026ldquo;Anne-Sophie\u0026rdquo; simboleggia la giovent\u00f9 del quartiere e della sua generazione.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EL\u0026rsquo;autore\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAlex Hanimann (*1955) \u00e8 un artista svizzero e professore di comunicazione visiva all\u0026rsquo;Istituto Superiore di Arte di Zurigo. Si occupa di disegni, pittura, Lettrismo, riproduzioni a stampa e arte oggettuale.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Anne-Sophie \u2013 Alex Hannimann","en":"\u201cAnne-Sophie\u201d by Alex Hanimann","fr":"Anne-Sophie \u2013 Alex Hannimann","it":"Anne-Sophie \u2013 Alex Hannimann"},"text_teaser":{"de":"In Z\u00fcrich-West gl\u00e4nzt und spiegelt die Chromstahlplastik Anne-Sophie von K\u00fcnstler Alex Hanimann.","en":"The chrome steel sculpture, \u201cAnne-Sophie\u201d, by Alex Hanimann shines and reflects in Z\u00fcrich-West. ","fr":"La sculpture en acier chrom\u00e9 Anne-Sophie de l\u2019artiste Alex Hanimann brille et miroite \u00e0 Zurich-Ouest.","it":"A Z\u00fcrich-West, la scultura Anne-Sophie dell\u2019artista Alex Hanimann luccica e rispecchia immagini."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_anne_sophie_1280x960_21988.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_anne_sophie_1280x960_21978.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_anne_sophie_1280x960_21979.jpg"}],"updated":"2018-06-04 11:49:41 +0200","detailedInformation":{"de":["2012 im Rahmen eines Kunstfestivals entstanden","Plastik aus Chromstahl","Im Trendquartier Z\u00fcrich-West"],"en":["Created in 2012 within the framework of an art festival ","Sculpture made from chrome steel","Located in the trendy Z\u00fcrich-West quarter"],"fr":["Cr\u00e9\u00e9e en 2012 lors d\u2019un festival d\u2019art","Sculpture en acier chrom\u00e9","Dans le quartier branch\u00e9 Zurich-Ouest"],"it":["Nata nel 2012 nell\u2019ambito di un festival d\u2019arte","Scultura in acciaio cromato","Nel quartiere di tendenza di Z\u00fcrich-West"]},"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8005","streetAddress":"Pfingstweidstrasse 102","url":"https:\/\/www.zuerich.com\/node\/227374"},"geo":{"latitude":"47.391037300000","longitude":"8.509409200000"}},{"id":"227368","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Art","Design \u0026 Architecture"],"name":{"de":"Towers \u2013 Los Carpinteros","en":"\u201cTowers\u201d by Los Carpinteros","fr":"Towers \u2013 Los Carpinteros","it":"Towers \u2013 Los Carpinteros"},"disambiguatingDescription":{"de":"Am Escher-Wyss-Platz formuliert das Kunstwerk Towers von Los Carpinteros eine Hommage auf das einstige Industriequartier ","en":"Situated on Escher-Wyss-Platz, the artwork, \u201cTowers\u201d, by Los Carpinteros pays homage to the former industrial quarter. ","fr":"A la place Escher-Wyss, l\u2019\u0153uvre d\u2019art Towers de Los Carpinteros rend hommage \u00e0 l\u2019ancien quartier industriel. ","it":"Sulla Escher-Wyss-Platz, l\u2019opera Towers di Los Carpinteros rende omaggio all\u2019ex quartiere industriale."},"description":{"de":"\u003Ch3\u003EDas Werk:\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003EDie f\u00fcnfteilige, monumentale Skulptur des Kubanischen K\u00fcnstlerduos Los Carpinteros (die Schreiner) steht am Escher-Wyss-Platz in Z\u00fcrich-West. Entstanden ist dieses Werk im Zusammenhang mit dem Kunstfestival Art and the City im Jahre 2012. Die Form der f\u00fcnf Skulpturen sind an Aufsteck-Elemente f\u00fcr Akkuschrauber angelehnt. Die K\u00fcnstler Los Carpinteros verstehen ihr Werk als eine Hommage an die industrielle Vergangenheit des ehemaligen Industriequartiers Z\u00fcrich-West.\u0026nbsp; \u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EBesonderes\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDas breite Publikum reagierte begeistert auf die tempor\u00e4re Installation, warum die Walter A. Bechtler-Stiftung drei der f\u00fcnf Skulpturen erwarb, um sie der Stadt Z\u00fcrich f\u00fcr zehn Jahre als Leihgabe zur Verf\u00fcgung zu stellen. Die K\u00fcnstler entschlossen daraufhin, die restlichen zwei Skulpturen f\u00fcr diese Zeit ebenfalls stehen zu lassen, damit das Ensemble zusammenbleibt.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EStandort\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAm Escher-Wyss-Platz in Z\u00fcrich-West\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EDie Sch\u00f6pfer:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAus dem einstigen Kubanischen K\u00fcnstlerkollektiv Los Carpinteros (die Schreiner) ist das Duo Marco Antonio Castillo Vald\u00e9s (*1971) und Dagoberto Rodr\u00edguez S\u00e1nchez (*1969) hervorgegangen. In virtuosen Zeichnungen und raumgreifenden Skulpturen greifen Architektur, Design und Skulptur \u00fcberraschend und oft ironisch ineinander. Dabei kommentiert das K\u00fcnstlerduo Politik und Gesellschaft mit Alltagsgegenst\u00e4nden.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","en":"\u003Ch3\u003EThe Work\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003EThe monumental, five-part sculpture by the Cuban artist duo, Los Carpinteros (The Carpenters), stands on Escher-Wyss-Platz in Z\u00fcrich-West. The work was created in 2012 as part of the art festival, \u0026ldquo;Art and the City\u0026rdquo;. The five sculptures take the form of various drill bits. The artists, Los Carpinteros, regard their work as a homage to the industrial past of the Z\u00fcrich-West district.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003ESpecial Remarks\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe public response to this temporary installation was so enthusiastic that the Walter A. Bechtler Foundation purchased three of the five sculptures and loaned them to the City of Zurich for 10 years. Subsequently, the artists decided to leave the remaining two sculptures where they were during this time so that the ensemble would remain complete.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003ELocation\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EOn Escher-Wyss-Platz in\u0026nbsp;Z\u00fcrich-West\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EThe Creators\u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe artist duo, Marco Antonio Castillo Vald\u00e9s (born in 1971) and Dagoberto Rodr\u00edguez S\u00e1nchez (born in 1969), were part of the Cuban artist collective, Los Carpinteros (the carpenters). In their works, architecture, design, and sculpture merge with masterly drawings and large-format sculptures in a surprising and often ironic way. On doing so, the artists are commenting on politics and society by means of everyday objects.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Ch3\u003EL\u0026rsquo;\u0153uvre\u0026nbsp;:\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003ELa sculpture monumentale en cinq parties cr\u00e9\u00e9e par le duo d\u0026rsquo;artistes Los Carpinteros (\u0026laquo;\u0026nbsp;les charpentiers\u0026nbsp;\u0026raquo;) est situ\u00e9e \u00e0 la place Escher-Wyss \u00e0 Zurich-Ouest. L\u0026rsquo;\u0153uvre d\u0026rsquo;art a \u00e9t\u00e9 con\u00e7ue en 2012 dans le cadre du festival \u0026laquo;\u0026nbsp;Art and the City\u0026nbsp;\u0026raquo;. La forme des cinq sculptures ressemble \u00e0 des \u00e9l\u00e9ments pour perceuses-visseuses sans fil. Les artistes Los Carpinteros comprennent leur \u0153uvre comme un hommage au pass\u00e9 de l\u0026rsquo;ancien quartier industriel Zurich-Ouest.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EParticularit\u00e9s\u0026nbsp;:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EComme beaucoup de visiteurs ont \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s enthousiasm\u00e9s par l\u0026rsquo;installation temporaire, la fondation Walter A. Bechtler a achet\u00e9 trois des cinq sculptures pour les mettre \u00e0 disposition de la ville de Zurich \u00e0 titre de pr\u00eat pour une dur\u00e9e de dix ans. Les artistes ont alors d\u00e9cid\u00e9 de laisser les deux autres sculptures sur place pendant cette p\u00e9riode pour que l\u0026rsquo;\u0153uvre reste compl\u00e8te.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EEmplacement\u0026nbsp;:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EPlace Escher-Wyss \u00e0 Zurich-Ouest\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003ELes cr\u00e9ateurs\u0026nbsp;:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELe duo Los Carpinteros (\u0026laquo;\u0026nbsp;les charpentiers\u0026nbsp;\u0026raquo;) compos\u00e9 de Marco Antonio Castillo Vald\u00e9s (*1971) et Dagoberto Rodr\u00edguez S\u00e1nchez (*1969) est n\u00e9 de l\u0026rsquo;ancien collectif artistique cubain du m\u00eame nom. Leurs dessins de virtuoses et leurs sculptures spacieuses sont une imbrication \u00e9tonnante et souvent ironique entre architecture, design et sculpture. Le duo artistique commente la politique et la soci\u00e9t\u00e9 en utilisant des objets du quotidien.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Ch3\u003EL\u0026rsquo;opera\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003ELa monumentale scultura in cinque parti del duo artistico cubano Los Carpinteros (i falegnami) si trova sulla Escher-Wyss-Platz a Z\u00fcrich-West. Quest\u0026rsquo;opera \u00e8 nata nel 2012 nell\u0026rsquo;ambito del festival artistico \u0026ldquo;Art and the City\u0026rdquo;. La forma delle cinque sculture si ispira ai vari utensili che si possono applicare su un avvitatore elettrico. Gli artisti Los Carpinteros considerano la loro opera un omaggio al passato industriale dell\u0026rsquo;ex quartiere di Z\u00fcrich-West.\u0026nbsp; \u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EParticolarit\u00e0\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIl vasto pubblico ha accolto con entusiasmo l\u0026rsquo;installazione temporanea, ragion per cui la fondazione Walter A. Bechtler ha acquistato tre delle cinque sculture e le ha messe a disposizione della citt\u00e0 di Zurigo per dieci anni come prestito. Dopodich\u00e9, gli artisti hanno deciso di lasciare per lo stesso tempo anche le altre due sculture, per non spezzare l\u0026rsquo;opera.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003ELuogo\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESulla Escher-Wyss-Platz a Z\u00fcrich-West.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EGli autori\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDal gruppo di artisti cubani Los Carpinteros (i falegnami) \u00e8 nato il duo formato da Marco Antonio Castillo Vald\u00e9s (*1971) e Dagoberto Rodr\u00edguez S\u00e1nchez (*1969). Con disegni virtuosi e grandi sculture, architettura, design e scultura si fondono tra di loro in maniera sorprendente e spesso ironica. Cos\u00ec facendo, gli artisti commentano politica e societ\u00e0 con oggetti di uso quotidiano.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Towers \u2013 Los Carpinteros","en":"\u201cTowers\u201d by Los Carpinteros","fr":"Towers \u2013 Los Carpinteros","it":"Towers \u2013 Los Carpinteros"},"text_teaser":{"de":"Eine Hommage an das einstige Industriequartier Z\u00fcrich-West steht am Escher-Wyss-Platz.","en":"A homage to the former industrial quarter of Z\u00fcrich-West can be found at Escher-Wyss-Platz.","fr":"Un hommage \u00e0 l\u2019ancien quartier industriel Zurich-Ouest se trouve place Escher-Wyss.","it":"Un omaggio all\u2019ex quartiere industriale di Z\u00fcrich-West si trova sulla Escher-Wyss-Platz."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_towers_los_carpinteros_1280x960_21982.jpg"},"photo":[],"updated":"2019-11-07 16:46:44 +0100","detailedInformation":{"de":["2012 im Rahmen eines Kunstfestivals entstanden","F\u00fcnfteiliges, monumentales Kunstwerk","Erstellt aus Schweizer Stein"],"en":["Created in 2012 within the framework of an art festival ","Monumental, five-part artwork ","Made from Swiss stone"],"fr":["Cr\u00e9\u00e9e en 2012 pour un festival d\u2019art","\u0152uvre monumentale en cinq pi\u00e8ces","Construit \u00e0 partir de briques suisses"],"it":["Nata nel 2012 nell\u2019ambito di un festival d\u2019arte","Opera d\u2019arte monumentale in cinque parti","Realizzata con pietre svizzere"]},"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8005","streetAddress":"Escher-Wyss-Platz","url":"https:\/\/www.zuerich.com\/node\/227368"},"geo":{"latitude":"47.391070400000","longitude":"8.522275500000"}},{"id":"227362","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Art","Design \u0026 Architecture"],"name":{"de":"How to Work Better \u2013 Fischli\/Weiss","en":"\u201cHow to Work Better\u201d by Fischli\/Weiss","fr":"How to Work Better \u2013 Fischli\/Weiss","it":"How to Work Better \u2013 Fischli\/Weiss"},"disambiguatingDescription":{"de":"Aufmerksame Beobachter entdecken an einer Geb\u00e4udefassade in Oerlikon ein bedeutendes Werk des Z\u00fcrcher K\u00fcnstlerduos Fischli\/Weiss. ","en":"Observant travelers can discover an important artwork by the Zurich artist duo, Fischli\/Weiss, painted on the side of a building in Oerlikon. ","fr":"Les observateurs attentifs d\u00e9couvriront une \u0153uvre importante du duo artistique zurichois Fischli\/Weiss sur une fa\u00e7ade de b\u00e2timent \u00e0 Oerlikon.","it":"Sulla facciata di un edificio di Oerlikon, gli osservatori pi\u00f9 attenti scoprono un\u2019importante opera del duo artistico zurighese Fischli\/Weiss. "},"description":{"de":"\u003Ch3\u003EDas Werk:\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003E\u0026laquo;How to Work Better\u0026raquo; wurde 1991 an einem B\u00fcrogeb\u00e4ude in der N\u00e4he des Bahnhofs Oerlikon angebracht. W\u00e4hrend einer Reise durch Thailand entdeckten die Z\u00fcrcher Kunstschaffenden Fischli\/Weiss die Arbeitsanweisungen in einer Fabrik und \u00fcberf\u00fchrten diese mit dieser Arbeit in den Schweizer Kontext. Es ist allerdings ironisch, dass jene Angestellte, die t\u00e4glich in dem B\u00fcrogeb\u00e4ude arbeiten, die Arbeitshilfen an der Aussenwand selbst nicht sehen.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EBesonderes\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDas haushohe Kunstwerk wird oft nicht als solches erkannt, und schon gar nicht als ein Gem\u00e4lde des ber\u00fchmten K\u00fcnstlerduos Fischli\/Weiss.\u003Cbr \/\u003EEine originalgetreue Kopie des Z\u00fcrcher Originals war 2016 in Manhattan, New York, zu sehen.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EStandort\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAn der Binzm\u00fchlestrasse 14 in Oerlikon in Z\u00fcrichs Norden.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EDie Sch\u00f6pfer:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EPeter Fischli (*1952) und David Weiss (1946 \u0026ndash; 2012) geh\u00f6ren zu einer Generation Z\u00fcrcher Kunstschaffenden, die Z\u00fcrich wieder auf den Radar der internationalen Kunstszene gebracht haben. Der Charakter ihrer Arbeiten spiegelt in vielerlei Hinsicht die Mentalit\u00e4t Z\u00fcrichs: Subtiler Humor und scharfsinnige Analyse philosophischer Fragen der Gegenwart.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Ch3\u003EThe Work\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003E\u0026ldquo;How to Work Better\u0026rdquo; was painted on the fa\u00e7ade of an office building near Oerlikon Station in 1991. While traveling through Thailand, Zurich artists Fischli\/Weiss came across this list of motivational adages in a factory and with this work of art have adapted it in a Swiss context. It is, however, rather ironic that the people who work day after day in the office building cannot actually see the list on the fa\u00e7ade outside.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003ESpecial Remarks\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe artwork, which is as large as a house, is often not recognized as such, and certainly not as a painting by the famous artist duo, Fischli\/Weiss. An exact replica of the Zurich original was also exhibited in Manhattan, New York in 2016.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003ELocation\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EBinzm\u00fchlestrasse 14 in Oerlikon, in the north of Zurich\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EThe Creators\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EPeter Fischli (born in1952) and David Weiss (1946 \u0026ndash; 2012) belong to a generation of Zurich artists who have put Zurich back on the radar of the international art scene. In many ways, the character of their works reflects Zurich\u0026rsquo;s mentality: subtle humor and perceptive analysis of present-day philosophical questions.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Ch3\u003EL\u0026rsquo;\u0153uvre\u0026nbsp;:\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003E\u0026laquo;\u0026nbsp;How to Work Better\u0026nbsp;\u0026raquo; a \u00e9t\u00e9 plac\u00e9 en 1991 sur un immeuble de bureaux pr\u00e8s de la gare Zurich-Oerlikon. Lors d\u0026rsquo;un voyage en Tha\u00eflande, les deux artistes zurichois Peter Fischli et David Weiss ont d\u00e9couvert les instructions de travail dans une usine et ont d\u00e9cid\u00e9 de les transf\u00e9rer dans le contexte suisse. Il est plut\u00f4t ironique que les employ\u00e9s qui travaillent quotidiennement dans l\u0026rsquo;immeuble aux conseils de travail peints sur la fa\u00e7ade ne voient pas ces derniers.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EParticularit\u00e9s\u0026nbsp;:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EL\u0026rsquo;\u0153uvre d\u0026rsquo;art de la hauteur d\u0026rsquo;un immeuble n\u0026rsquo;est souvent pas reconnue en tant que telle et moins encore en tant que peinture du c\u00e9l\u00e8bre duo artistique Fischli\/Weiss. Une copie conforme \u00e0 l\u0026rsquo;original zurichois a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e \u00e0 Mahattan, New York en 2016.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EEmplacement\u0026nbsp;:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EA la Binzm\u00fchlestrasse 14 \u00e0 Oerlikon, au nord de la ville de Zurich.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003ELes cr\u00e9ateurs\u0026nbsp;:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EPeter Fischli (*1952) et David Weiss (1946 \u0026ndash; 2012) font partie de la g\u00e9n\u00e9ration d\u0026rsquo;artistes zurichois qui ont r\u00e9ussi \u00e0 remettre Zurich sur la sc\u00e8ne artistique internationale. Se caract\u00e9risant par un humour subtil et une analyse perspicace de questions philosophiques actuelles, leurs \u0153uvres refl\u00e8tent la mentalit\u00e9 de Zurich \u00e0 bien des \u00e9gards.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","it":"\u003Ch3\u003EL\u0026rsquo;opera\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003E\u0026ldquo;How to Work Better\u0026rdquo; \u00e8 un\u0026rsquo;opera eseguita nel 1991 sulla facciata di una palazzina di uffici vicino alla stazione di Oerlikon. Durante un viaggio in Thailandia, gli artisti zurighesi Fischli\/Weiss incapparono nelle istruzioni operative di una fabbrica e le trasposero nel contesto svizzero con quest\u0026rsquo;opera. Tuttavia, \u00e8 ironico che gli impiegati che lavorano tutti i giorni in quegli uffici non vedano i suggerimenti sulla facciata.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EParticolarit\u00e0\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESpesso l\u0026rsquo;enorme opera non viene riconosciuta\u0026nbsp; come tale, men che meno come un dipinto del famoso duo artistico Fischli\/Weiss.\u003Cbr \/\u003EUna copia fedele dell\u0026rsquo;originale zurighese \u00e8 stata installata nel 2016 a Manhattan, New York.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003ELuogo\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENella Binzm\u00fchlestrasse 14 di Oerlikon, a nord di Zurigo.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EGli autori\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EPeter Fischli (*1952) e David Weiss (1946 \u0026ndash; 2012) fanno parte di una generazione di artisti zurighesi che ha riportato Zurigo sotto i riflettori del panorama artistico internazionale. L\u0026rsquo;essenza delle loro opere rispecchia per molti versi la mentalit\u00e0 di Zurigo: umorismo sottile e analisi meticolosa di domande filosofiche dei giorni nostri.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"How to Work Better \u2013 Fischli\/Weiss","en":"\u201cHow to Work Better\u201d by Fischli\/Weiss","fr":"How to Work Better \u2013 Fischli\/Weiss","it":"How to Work Better \u2013 Fischli\/Weiss"},"text_teaser":{"de":"Ein bedeutendes Kunstwerk des Z\u00fcrcher K\u00fcnstlerduos Fischli\/Weiss steht in Z\u00fcrich-Oerlikon.","en":"An important artwork by the Zurich artist duo, Fischli\/Weiss, can be seen in Z\u00fcrich-Oerlikon.","fr":"Une \u0153uvre importante du duo artistique zurichois Fischli\/Weiss se trouve \u00e0 Zurich-Oerlikon.","it":"Un\u2019importante opera del duo artistico zurighese Fischli\/Weiss si trova a Z\u00fcrich-Oerlikon."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_kunst_how_to_work_better_fischli_1280x960_21990.jpg"},"photo":[],"updated":"2018-05-18 13:45:33 +0200","detailedInformation":{"de":["Seit 1991 an einem B\u00fcrogeb\u00e4ude in Oerlikon angebracht","Etwa 20 Meter hoch und 10 Meter breit","Von der S-Bahn zwischen Oerlikon und Flughafen aus gut zu sehen"],"en":["Painted on an office building in Oerlikon since 1991 ","Approx. 20 meters (66ft) high and 10 meters (33ft) wide ","Clearly visible from the S-Bahn train line between Oerlikon and Zurich Airport "],"fr":["Plac\u00e9e sur un immeuble de bureaux depuis 1991","Environ 20 m\u00e8tres de haut sur 10 m\u00e8tres de large","Bien visible depuis le train entre Oerlikon et l\u2019a\u00e9roport de Zurich"],"it":["Dal 1991 su una palazzina di uffici di Oerlikon","Alta circa 20 metri e larga 10","Ben visibile dalla S-Bahn tra Oerlikon e l\u2019aeroporto"]},"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8050","streetAddress":"Binzm\u00fchlestrasse 14","url":"https:\/\/www.zuerich.com\/node\/227362"},"geo":{"latitude":"47.414288300000","longitude":"8.549590600000"}},{"id":"227203","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Art","Design \u0026 Architecture"],"name":{"de":"Y \u2013 Sislej Xhafa","en":"\u201cY\u201d by Sislej Xhafa","fr":"\u201cY\u201d by Sislej Xhafa","it":"\u201cY\u201d by Sislej Xhafa"},"disambiguatingDescription":{"de":"Mitten im Hardaupark in Z\u00fcrichs Westen l\u00e4dt diese Installation zum Nachdenken, aber auch zum Schaukeln ein. ","en":"Located in Hardau Park in the western part of Zurich, this installation invites people to ponder, but also to enjoy a swing. ","fr":"Au c\u0153ur du parc Hardaupark \u00e0 Zurich-Ouest, cette installation invite non seulement \u00e0 r\u00e9fl\u00e9chir, mais aussi \u00e0 se balancer.","it":"Nel cuore dello Hardaupark, a Z\u00fcrich-West, questa installazione invita a riflettere, ma anche a dondolare. "},"description":{"de":"\u003Ch3\u003EDas Werk:\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003EDas 15 Meter hohe Y des K\u00fcnstlers Sislej Xhafa steht in einer Parkanlage mitten in Z\u00fcrich-West. Aufgrund seiner Mehrdeutigkeit hat es bereits viele Kontroversen ausgel\u00f6st. Zum einen wird das Y auf Englisch als \u0026laquo;why\u0026raquo; \u0026ndash; also die Frage \u0026laquo;warum\u0026raquo; \u0026ndash; ausgesprochen und kann als solche Verstanden werden. Die Form einer Steinschleuder wiederum kann auf Grund der biblischen Geschichte um David gegen Goliath als Symbol des Wiederstands angesehen werden. Nicht zuletzt aber erfreut die riesige Schaukel vor allem Kinder aus der Nachbarschaft.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EBesonderes\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDas haushohe Kunstwerk dient Kindern aus dem Quartier auch als \u00fcbergrosse Schaukel und ist des Nachts beleuchtet.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EStandort\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDer Hardaupark in Z\u00fcrich-West wird von unterschiedlichen Generationen und Kulturen gleichermassen genutzt.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EDer Sch\u00f6pfer:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDer aus dem Kosovo stammende Konzeptk\u00fcnstler Sislej Xhafa (*1970 in Peja, Jugoslawien) besch\u00e4ftigt sich haupts\u00e4chlich mit Fragen zu Identit\u00e4t und Migration.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Ch3\u003EThe Work\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003EThe 15 meter (49ft) tall sculpture, \u0026ldquo;Y\u0026rdquo;, by artist Sislej Xhafa stands in a park in the middle of the Z\u00fcrich-West district. It has already caused some controversy due to its ambiguity. On the one hand, its title \u0026ldquo;Y\u0026rdquo; can also be understood in the sense of the question \u0026ldquo;why\u0026rdquo;. On the other, it resembles a slingshot, which, based on the Bible story about David and Goliath, can be seen as a symbol of resistance. Not least, however, it also functions as a giant swing \u0026ndash; much to the delight of the children from the neighborhood.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003ESpecial Remarks\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThis work of art is as tall as a house. It can also be used by children as a gigantic swing and is illuminated at night.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003ELocation\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EHardau Park in Z\u00fcrich-West is used by different generations and cultures.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EThe Creator\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EConcept artist Sislej Xhafa (born in 1970 in Peja, Yugoslavia) comes from Kosovo and mainly focuses on issues concerning identity and migration.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Ch3\u003EL\u0026rsquo;\u0153uvre\u0026nbsp;:\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003EL\u0026rsquo;Y d\u0026rsquo;une hauteur de 15 m\u00e8tres con\u00e7u par l\u0026rsquo;artiste Sislej Xhafa est situ\u00e9 au c\u0153ur d\u0026rsquo;un parc \u00e0 Zurich-Ouest. En raison de son ambigu\u00eft\u00e9, l\u0026rsquo;installation a suscit\u00e9 des controverses \u00e0 maintes reprises. D\u0026rsquo;un c\u00f4t\u00e9, la lettre Y est prononc\u00e9e comme \u0026laquo;\u0026nbsp;why\u0026nbsp;\u0026raquo; en anglais et peut donc \u00eatre comprise comme la question du \u0026laquo;\u0026nbsp;pourquoi\u0026nbsp;?\u0026nbsp;\u0026raquo;. D\u0026rsquo;un autre c\u00f4t\u00e9, l\u0026rsquo;\u0153uvre a une forme de lance-pierre, ce qui repr\u00e9sente une allusion au r\u00e9cit biblique du combat de David contre Goliath et donc un symbole de r\u00e9sistance. Mais finalement, l\u0026rsquo;immense balan\u00e7oire r\u00e9jouit surtout les enfants du voisinage.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EParticularit\u00e9s\u0026nbsp;:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EL\u0026rsquo;\u0153uvre d\u0026rsquo;art de la hauteur d\u0026rsquo;une maison sert de balan\u00e7oire gigantesque aux enfants du quartier et est illumin\u00e9e la nuit.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EEmplacement\u0026nbsp;:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELe parc Hardaupark \u00e0 zurich-Ouest est un lieu de rencontre entre les diff\u00e9rentes g\u00e9n\u00e9rations et cultures.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003ELe cr\u00e9ateur\u0026nbsp;:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EL\u0026rsquo;artiste conceptuel Sislej Xhafa (*1970 \u00e0 Pej\u00eb, Yougoslavie) provenant du Kosovo se penche principalement sur les questions d\u0026rsquo;identit\u00e9 et de migration.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Ch3\u003EL\u0026rsquo;opera\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003ELa Y alta 15 metri dell\u0026rsquo;artista Sislej Xhafa si trova in un parco nel cuore di Z\u00fcrich-West. In virt\u00f9 della sua ambiguit\u00e0, ha gi\u00e0 acceso svariate discussioni. Da un lato, in inglese la Y si pronuncia \u0026ldquo;why\u0026rdquo;, che corrisponde alla domanda \u0026ldquo;perch\u00e9\u0026rdquo;, e pu\u00f2 essere interpretata come tale. Dall\u0026rsquo;altro, la forma di fionda pu\u00f2 essere considerata come simbolo della resistenza, se si pensa al racconto biblico di Davide e Golia. Non da ultimo, per\u00f2, l\u0026rsquo;enorme altalena fa la gioia dei bimbi del quartiere.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EParticolarit\u00e0\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EL\u0026rsquo;altissima opera funge anche da enorme altalena per i bambini del quartiere ed \u00e8 illuminata di notte.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003ELuogo\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELo Hardaupark di Z\u00fcrich-West viene frequentato in ugual misura da varie generazioni e culture.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EL\u0026rsquo;autore\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EOriginario del Kosovo, l\u0026rsquo;artista concettuale Sislej Xhafa (*1970 a Pej\u00eb, Jugoslavia) affronta prevalentemente domande sull\u0026rsquo;identit\u00e0 e sulla migrazione.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Y \u2013 Sislej Xhafa","en":"\u201cY\u201d by Sislej Xhafa","fr":"Y \u2013 Sislej Xhafa","it":"Y \u2013 Sislej Xhafa"},"text_teaser":{"de":"Im Hardaupark in Z\u00fcrichs Westen l\u00e4dt die Installation Y zum Nachdenken, aber auch zum Schaukeln ein.","en":"In Hardau Park in Z\u00fcrich-West, the installation, \u201cY\u201d, invites people to ponder, but also to swing. ","fr":"Au Hardaupark \u00e0 Zurich-Ouest, l\u2019installation Y invite \u00e0 r\u00e9fl\u00e9chir et \u00e0 se balancer.","it":"Nel cuore dello Hardaupark, a Z\u00fcrich-West, l\u2019installazione Y invita a riflettere e a dondolare."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_y_sislej_xhafa_1280x960_21992.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_y_sislej_xhafa_1280x960_21996.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_y_sislej_xhafa_1280x960_21993.jpg"}],"updated":"2018-06-04 11:44:23 +0200","detailedInformation":{"de":["2011 installiert","Das Werk kann als Schaukel genutzt werden","Im Hardaupark in Z\u00fcrich-West"],"en":["Installed in 2011","Also serves as a swing ","Located in Hardau Park in Z\u00fcrich-West"],"fr":["Install\u00e9e en 2011","L\u2019\u0153uvre sert de balan\u00e7oire","Situ\u00e9e au Hardaupark \u00e0 Zurich-Ouest"],"it":["Installata nel 2011","L\u2019opera pu\u00f2 essere utilizzata come altalena","Nello Hardaupark di Z\u00fcrich-West"]},"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8004","streetAddress":"Badenerstrasse 372","url":"https:\/\/www.zuerich.com\/node\/227203"},"geo":{"latitude":"47.379134400000","longitude":"8.509170000000"}},{"id":"212479","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Design \u0026 Architecture"],"name":{"de":"Museum f\u00fcr Gestaltung \u2013 Ausstellungsstrasse","en":"Museum f\u00fcr Gestaltung \u2013 Ausstellungsstrasse","fr":"Museum f\u00fcr Gestaltung \u2013 Ausstellungsstrasse","it":"Museum f\u00fcr Gestaltung \u2013 Ausstellungsstrasse"},"disambiguatingDescription":{"de":"Das Haupthaus des Museums ist nur wenige Gehminuten vom Z\u00fcrcher Hauptbahnhof entfernt. ","en":"The main building of the museum for design is just a few minutes\u2019 walk from Zurich Main Station.","fr":"L\u2019\u00e9difice principal du mus\u00e9e du design est situ\u00e9 tout pr\u00e8s de la gare centrale de Zurich. ","it":"L\u2019edificio principale del museo dista pochi minuti dalla Stazione Centrale di Zurigo."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDas denkmalgesch\u00fctzte Geb\u00e4ude aus den 1930er-Jahren ist ein Schl\u00fcsselwerk des Neuen Bauens in der Schweiz und ein \u0026laquo;Must-see\u0026raquo; f\u00fcr Architekturbegeisterte.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAn der Ausstellungsstrasse werden sowohl Wechselausstellungen zu den Themen Design, visuelle Kommunikation und Architektur, als auch Ausstellungen mit Objekten aus den Sammlungen gezeigt. W\u00e4hrend in der Ausstellung \u0026laquo;Collection Highlights\u0026raquo; Design-Ikonen wie der Sparsch\u00e4ler Rex, das Schweizer Armeemesser von Victorinox, aber auch Schrifttypen wie die \u0026laquo;Helvetica\u0026raquo; pr\u00e4sentiert werden, zeigt die Ausstellung \u0026laquo;Ideales Wohnen\u0026raquo; idealtypische Einrichtungsstile unterschiedlicher Epochen ab 1930. Die Swiss Design Lounge und das Museumscaf\u00e9 laden zum Ausruhen und Verweilen ein.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDer zweite Standort des Museums befindet sich im Toni-Areal.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe listed building from the 1930s is an outstanding example of Swiss modernist architecture and a real must-see for architecture enthusiasts.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAt its location on Ausstellungsstrasse, the museum houses temporary exhibitions on the themes of design, visual communication, and architecture, as well as exhibitions comprising objects from its own collections. While the exhibition, \u0026ldquo;Collection Highlights\u0026rdquo;, presents design icons such as the Rex vegetable peeler, the Swiss Army Knife by Victorinox, and typefaces such as \u0026ldquo;Helvetica\u0026rdquo;, the \u0026ldquo;Ideal Living\u0026rdquo; collection features what at the time were considered to be perfect furnishing styles from various epochs from 1930 onwards. In addition, the Swiss Design Lounge and the museum caf\u00e9 invite visitors to linger and relax.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe museum\u0026#39;s second location is at the\u0026nbsp;Toni-Areal.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EClass\u00e9 monument historique, le b\u00e2timent des ann\u00e9es 1930 est une \u0153uvre cl\u00e9 du courant architectural Neues Bauen en Suisse et un incontournable pour les amateurs d\u0026#39;architecture.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELe site principal du mus\u00e9e, situ\u00e9 dans la rue Ausstellungsstrasse, montre des expositions temporaires sur les th\u00e8mes du design, de la communication visuelle et de l\u0026#39;architecture, ainsi que des expositions pr\u00e9sentant des objets issus des collections.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAlors que l\u0026#39;exposition \u0026laquo;\u0026nbsp;Collection Highlights\u0026nbsp;\u0026raquo; pr\u00e9sente des ic\u00f4nes du design comme l\u0026#39;\u00e9plucheur Rex, le couteau de l\u0026rsquo;arm\u00e9e suisse de Victorinox ou\u0026nbsp; encore la police de caract\u00e8res \u0026laquo;\u0026nbsp;Helvetica\u0026nbsp;\u0026raquo;, l\u0026#39;exposition \u0026laquo;\u0026nbsp;Habitat id\u00e9al\u0026nbsp;\u0026raquo; pr\u00e9sente des styles d\u0026#39;am\u00e9nagement typiques de diff\u00e9rentes \u00e9poques \u00e0 partir de 1930. Le Swiss Design Lounge et le caf\u00e9 du mus\u00e9e invitent \u00e0 la d\u00e9tente.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELe deuxi\u00e8me site du mus\u00e9e se trouve sur le Toni-Areal.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ESottoposto a tutela, l\u0026rsquo;edificio degli anni Trenta \u00e8 un\u0026rsquo;opera chiave del movimento Neues Bauen in Svizzera, nonch\u00e9 un must per gli appassionati di architettura.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENella Ausstellungsstrasse si organizzano mostre temporanee sui temi design, comunicazione visiva e architettura, ma anche mostre con oggetti delle collezioni. Mentre nella mostra \u0026quot;Collection Highlights\u0026quot; vengono presentate icone del design, quali il pelapatate Rex, il coltellino dell\u0026rsquo;esercito elvetico Victorinox, ma anche font come l\u0026rsquo;Helvetica, la mostra \u0026quot;Ideales Wohnen\u0026quot; illustra stili di arredamento ideali di epoche diverse a partire dal 1930. La Swiss Design Lounge e il caff\u00e8 del museo invitano a rilassarsi.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa seconda sede del museo si trova nel Toni-Areal.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Museum f\u00fcr Gestaltung \u2013 Ausstellungsstrasse","en":"Museum f\u00fcr Gestaltung \u2013 Ausstellungsstrasse","fr":"Museum f\u00fcr Gestaltung \u2013 Ausstellungsstrasse","it":"Museum f\u00fcr Gestaltung \u2013 Ausstellungsstrasse"},"text_teaser":{"de":"Das Stammhaus des Museums f\u00fcr Gestaltung zeigt Schweizer Design-Ikonen, Grafik und Kunstgewerbe.","en":"The main building of the Museum f\u00fcr Gestaltung shows Swiss design icons, graphics, and applied art. ","fr":"L\u2019\u00e9difice principal du Museum f\u00fcr Gestaltung pr\u00e9sente graphisme, art d\u00e9coratif et ic\u00f4nes du design. ","it":"Il Museo di arti figurative presenta icone del design svizzero, grafica e artigianato artistico."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_museum_gestaltung_1280x960_19611.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_museum_gestaltung_1280x960_17948.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_museum_gestaltung_1280x960_19614.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_museum_gestaltung_1280x960_19612.jpg"}],"updated":"2020-03-20 14:27:27 +0100","detailedInformation":{"de":["Nahe beim Hauptbahnhof Z\u00fcrich","Wechselausstellungen und Veranstaltungen ","Swiss Design Lounge","Mit einem Museumscaf\u00e9","Schl\u00fcsselwerk des Neuen Bauens in der Schweiz "],"en":["Close to Zurich Main Station ","Temporary exhibitions and events ","In-house caf\u00e9","Outstanding example of Swiss modernist architecture"],"fr":["Pr\u00e8s de la gare centrale de Zurich","Expositions temporaires et manifestations","Swiss Design Lounge","Caf\u00e9 du mus\u00e9e","\u0152uvre cl\u00e9 du \u00ab Neues Bauen \u00bb en Suisse"],"it":["Vicino alla Stazione Centrale di Zurigo","Mostre temporanee ed eventi","Swiss Design Lounge","Caff\u00e8 del museo","Opere chiave del Neues Bauen in Svizzera "]},"zurichcardDescription":{"de":"Freier Eintritt mit der Z\u00fcrich Card","en":"Free admission with the Z\u00fcrich Card","fr":"Entr\u00e9e libre avec la Z\u00fcrich Card","it":"Ingresso gratuito con la Z\u00fcrich Card"},"zurichcard":[{"de":"Freier Eintritt","en":"Free entry","fr":"Ingresso gratuito","it":"Gratuito"}],"place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8005","streetAddress":"Ausstellungsstrasse 60","phone":"+41 43 446 67 67","email":"welcome@museum-gestaltung.ch","url":"http:\/\/www.museum-gestaltung.ch\/"},"geo":{"latitude":"47.382869200000","longitude":"8.535694900000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EDienstag bis Sonntag, 10.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003Cbr \/\u003EMittwoch 10.00 \u0026ndash; 20.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ETuesday to Sunday, 10am \u0026ndash; 5pm\u003Cbr \/\u003EWednesday 10am \u0026ndash; 8pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu mardi au dimanche de 10h \u00e0 17h\u003Cbr \/\u003EMercredi de 10h \u00e0 20h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa marted\u00ec a domenica 10.00 \u0026ndash; 17.00\u003Cbr \/\u003EMercoled\u00ec 10.00 \u0026ndash; 20.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"181579","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Museums","Shopping","Food \u0026 Delicacy"],"name":{"de":"Besucherzentrum Chocolat Frey","en":"Chocolat Frey Visitor Center","fr":"Centre d\u2019accueil des visiteurs de Chocolat Frey","it":"Centro visitatori Chocolat Frey"},"disambiguatingDescription":{"de":"Nur 40 Minuten von Z\u00fcrich entfernt schweben Schleckerm\u00e4uler im Schokoladen-Himmel: Im Besucherzentrum der Schokoladenfabrik Chocolat Frey.","en":"Just 40 minutes from Zurich, anyone with a sweet tooth will find themselves in chocolate heaven \u2013 at the Visitor Center of the Chocolat Frey chocolate factory.","fr":"\u00c0 seulement 40 minutes de Zurich, les gourmands entrent au paradis du chocolat : le centre d\u2019accueil des visiteurs de la chocolaterie Chocolat Frey.","it":"A soli 40 minuti da Zurigo, i pi\u00f9 golosi trovano il paradiso del cioccolato al centro visitatori della fabbrica di cioccolato Chocolat Frey."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EIm Besucherzentrum der Schokoladenfabrik Chocolat Frey werden Schokoladen-Tr\u00e4ume wahr. In der interaktiven Erlebniswelt sehen kleine und grosse Besucher nicht nur, wie die Schokolade produziert wird, sondern erfahren auf dem \u0026laquo;Schokoladenweg\u0026raquo;, wie die Kakaobohne zur Tafelschokolade wird. In einem Duftlabor wird der Geruchssinn auf die Probe gestellt und an einem laufenden Band sowie an einem \u0026laquo;Schoggi-Brunnen\u0026raquo; darf gekostet werden, solange der Magen mitmacht.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDes Weiteren k\u00f6nnen sich die Kleinsten einmal im Leben wie eine Praline f\u00fchlen und der mechanische Roboter R\u00f6bi zeigt, wie frische Schokolade ab dem Laufband verpackt wird.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDer gr\u00f6sste Spass f\u00fcr alle Besucher ist es jedoch, die eigene und individuelle Schokolade mit 20 verschiedenen Toppings zu gestalten. Dieses Schoggi-Giessen findet von Dienstag bis Sonntag vier Mal t\u00e4glich auf \u003Ca href=\u0022https:\/\/shop.e-guma.ch\/chocolat-frey\/de\/events\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EOnline-Reservation\u003C\/a\u003E statt.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENeben dem Besucherzentrum finden G\u00e4ste ausserdem einen Shop sowie ein Caf\u00e9 mit einer grossen Sommerterrasse sowie einem Spielplatz mit Spiel-Schokoladenfabrik.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EChocolate lovers\u0026rsquo; dreams come true at the Visitor Center of the Chocolat Frey chocolate factory. At this interactive Discovery Center, visitors of all ages do not just discover how chocolate is produced, but also find out on the Experts\u0026rsquo; Trail how the cocoa bean is transformed into a bar of chocolate. They can test their sense of smell in the Aroma Lab, and sample as much chocolate as they can manage straight from the production line or from the chocolate fountain.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIn addition, the youngest guests can find out what it feels like to be a chocolate, while R\u00f6bi the robot demonstrates how freshly-made chocolate is packed straight from the conveyor belt.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EPerhaps most fun of all, however, is creating your own chocolate and personalizing it with a choice of 20 different toppings. These chocolate molding sessions take place four times a day from Tuesday to Sunday; \u003Ca href=\u0022https:\/\/shop.e-guma.ch\/chocolat-frey\/de\/events\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003Eonline reservation\u003C\/a\u003E is required.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIn addition to the Visitor Centre, guests can find a store and a caf\u00e9 with a spacious summer terrace, as well as a playground complete with toy chocolate factory.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EAu centre d\u0026rsquo;accueil des visiteurs de la chocolaterie Chocolat Frey, les r\u00eaves de chocolat deviennent r\u00e9alit\u00e9. Cet univers interactif montre aux petits et grands visiteurs\u0026nbsp; comment le chocolat est produit et, sur la \u0026laquo;\u0026nbsp;route du chocolat\u0026nbsp;\u0026raquo;, comment la f\u00e8ve de cacao est transform\u00e9e en tablette de chocolat. Le laboratoire des senteurs stimule l\u0026rsquo;odorat et on peut go\u00fbter ce qui est pr\u00e9sent\u00e9 sur la bande roulante et dans la \u0026laquo;\u0026nbsp;fontaine \u00e0 chocolat\u0026nbsp;\u0026raquo; autant de fois que votre estomac le permet.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELes tout petits auront aussi l\u0026rsquo;occasion une fois dans leur vie de se prendre pour une praline et le robot R\u00f6bi leur montrera comment le chocolat frais est emball\u00e9 sur le tapis roulant.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELe plus grand plaisir des visiteurs est bien s\u00fbr de d\u00e9corer eux-m\u00eames leur chocolat avec 20 nappages diff\u00e9rents. Ce moulage de chocolat a lieu quatre fois par jour du mardi au dimanche, \u003Ca href=\u0022https:\/\/shop.e-guma.ch\/chocolat-frey\/de\/events\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003Esur r\u00e9servation en ligne\u003C\/a\u003E. \u00c0 c\u00f4t\u00e9 du centre d\u0026rsquo;accueil, les visiteurs trouveront une boutique ainsi qu\u0026rsquo;un caf\u00e9 avec une grande terrasse d\u0026rsquo;\u00e9t\u00e9 et une aire de jeux \u00e9quip\u00e9e d\u0026rsquo;une usine \u00e0 chocolat miniature.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EAl centro visitatori della fabbrica di cioccolato Chocolat Frey, i sogni pi\u00f9 cioccolatosi diventano realt\u00e0. Nel mondo interattivo, grandi e piccoli visitatori scoprono non solo come si produce il cioccolato, ma, grazie al \u0026ldquo;sentiero del cioccolato\u0026rdquo;, imparano come il chicco di cacao si trasformi in una deliziosa tavoletta. In un laboratorio aromatico, si mette poi alla prova l\u0026rsquo;olfatto, mentre un nastro trasportatore e la fontana di cioccolato invitano a degustare a volont\u00e0.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EI pi\u00f9 piccoli, inoltre, possono sentirsi per una volta nella vita come una pralina, mentre il robot R\u00f6bi fa vedere come si confeziona il cioccolato fresco. Ma il divertimento pi\u00f9 grande per tutti \u00e8 poter creare il proprio cioccolato con 20 diversi topping. Questa esperienza si tiene da marted\u00ec a domenica quattro volte al giorno \u003Ca href=\u0022https:\/\/shop.e-guma.ch\/chocolat-frey\/de\/events\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003Eprenotando online\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EOltre al centro visitatori, qui si trovano un negozio, un caff\u00e8 con ampia terrazza estiva e un parco giochi con fabbrica di cioccolato giocattolo.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Besucherzentrum Chocolat Frey","en":"Chocolat Frey Center","fr":"Centre Chocolat Frey","it":"Centro Chocolat Frey"},"text_teaser":{"de":"In der Erlebniswelt von Chocolat Frey erleben kleine wie grosse Besucher wahre Schokoladen-Tr\u00e4ume.","en":"At the Discovery Centre at Chocolat Frey, guests of all ages experience sweet chocolate moments. ","fr":"L\u2019univers interactif Chocolat Frey donne aux petits et grands visiteurs de vrais r\u00eaves de chocolat.","it":"Nel mondo di Chocolat Frey, piccoli e grandi visitatori vedono esaudirsi sogni di cioccolato."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zuerich_chocolat_frey_16681.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zuerich_chocolat_frey_16680.jpg","caption":{"de":"Schoggi-Giessen","en":"creating your own chocolate","fr":"Centre d\u2019accueil des visiteurs de Chocolat Frey","it":"Centro visitatori Chocolat Frey"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zuerich_chocolat_frey_16682.jpg","caption":{"de":"Besucherzentrum Chocolat Frey\r\n","en":"Chocolat Frey Visitor Center","fr":"Centre d\u2019accueil des visiteurs de Chocolat Frey","it":"Centro visitatori Chocolat Frey"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zuerich_chocolat_frey_16683.jpg","caption":{"de":"Frey","en":"Frey","fr":"Frey","it":"Frey"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zuerich_chocolat_frey_16684.jpg","caption":{"de":"Besucherzentrum Chocolat Frey\r\n\r\n","en":"Chocolat Frey Visitor Center\r\n","fr":"Centre d\u2019accueil des visiteurs de Chocolat Frey","it":"Centro visitatori Chocolat Frey\r\n"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zuerich_chocolat_frey_16685.jpg","caption":{"de":"interaktive Erlebniswelt","en":"Interactive Discovery Center","fr":"les r\u00eaves de chocolat deviennent r\u00e9alit\u00e9","it":"Un mondo interattivo"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zuerich_chocolat_frey_16686.jpg","caption":{"de":"Nur 40 Minuten von Z\u00fcrich","en":"Just 40 minutes from Zurich","fr":"seulement 40 minutes de Zurich","it":"A soli 40 minuti da Zurigo"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zuerich_chocolat_frey_16687.jpg","caption":{"de":"Besucherzentrum Chocolat Frey","en":"Centre d\u2019accueil des visiteurs de Chocolat Frey","fr":"Centre d\u2019accueil des visiteurs de Chocolat Frey","it":"Centro visitatori Chocolat Frey\r\n"}}],"updated":"2017-09-26 12:01:56 +0200","detailedInformation":{"de":["Nur 40 Minuten ab Z\u00fcrich HB","Degustationsbereich","Selbst Schokolade giessen"],"en":["Just 40 minutes from Zurich Main Train Station ","Chocolate tasting ","Mold your own bar of chocolate "],"fr":["\u00c0 40 minutes depuis la gare centrale de Zurich","Zone de d\u00e9gustation ","Mouler soi-m\u00eame son chocolat"],"it":["A soli 40 minuti dalla Stazione Centrale di Zurigo","Area per degustazioni","Creare il proprio cioccolato"]},"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Buchs","postalCode":"8033","streetAddress":"Bresteneggstrasse 4","phone":"+41 62 836 24 25","email":"besucherzentrum@chocolatfrey.ch","url":"www.chocolatfrey.ch"},"geo":{"latitude":"47.386100800000","longitude":"8.087931100000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EDienstag bis Sonntag, 10.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ETuesday\u0026ndash;Sunday, 10.00am\u0026ndash;5.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu mardi au dimanche, de 10h \u00e0 17h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa marted\u00ec a domenica dalle 10.00 alle 17.00\u003C\/p\u003E"}},{"id":"172987","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Science \u0026 Technology"],"name":{"de":"Naturmuseum Wildnispark Z\u00fcrich","en":"Naturmuseum Wildnispark Z\u00fcrich","fr":"Mus\u00e9e de la nature du parc animalier de Zurich","it":"Museo naturalistico del Wildnispark Z\u00fcrich"},"disambiguatingDescription":{"de":"Eine Forschungsreise in die Geschichte, die Gegenwart sowie die Zukunft des Sihlwalds bei Z\u00fcrich unternehmen Abenteurer im Naturmuseum im gleichnamigen Wildnispark.","en":"Adventurers embark on an expedition into the past, present and future of the Sihl Forest near Zurich at the nature museum located in the wilderness park of the same name. ","fr":"Au mus\u00e9e de la nature du parc animalier \u00e9ponyme, les aventuriers s\u2019embarquent dans une exp\u00e9dition dans le pr\u00e9sent, le pass\u00e9 et le futur de la for\u00eat de la Sihl pr\u00e8s de Zurich.","it":"Un viaggio nel passato, nel presente e nel futuro del Sihlwald, nei pressi di Zurigo, \u00e8 ci\u00f2 che attende i visitatori del Museo naturalistico dell\u2019omonima riserva."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDas Naturmuseum befindet sich in einer ehemaligen S\u00e4gerei am Eingang zum Sihlwald. Hier erkl\u00e4rt die Dauerausstellung \u0026laquo;Vom Nutzwald zum Naturwald\u0026raquo; die Vergangenheit, die Gegenwart sowie die Zukunft des Sihlwalds. Dabei spielt auch das Verh\u00e4ltnis von Mensch und Natur eine wichtige Rolle, denn wird der Naturerlebnispark am linken Ufer des Z\u00fcrichsees heutzutage sich selbst \u00fcberlassen, diente der Buchenwald einst als Brennholz-Lieferant f\u00fcr die ganze Stadt Z\u00fcrich.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EEine interaktive Ausstellung sorgt f\u00fcr eine spielerische und interessante Wissensvermittlung \u00fcber die Flora und Fauna des Waldes. Zudem sorgen Wechselausstellungen zu Naturthemen f\u00fcr Abwechslung im Museum und kompetente Fachpersonen stehen vor Ort f\u00fcr Fragen zur Verf\u00fcgung.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EEine Information sowie ein Souvenir- und B\u00fcchershop runden das Angebot am Eingang des Sihlwalds ab.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe nature museum is housed in a former sawmill at the entrance to the Sihlwald forest. Here, the permanent exhibition, \u0026ldquo;From commercial timberland to natural forest\u0026rdquo;, relates the past, present and future of the Sihlwald. The relationship between humans and nature also plays an important role in this respect; while in earlier days the beech forest on the left bank of Lake Zurich supplied the entire city of Zurich with firewood, it is now completely left to nature.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAn interactive exhibition passes on knowledge about the flora and flora in the forest in a fun and interesting way. In addition, temporary exhibitions on nature themes provide variation, and competent experts are also available to answer any questions.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAn information area and souvenir \u0026amp; bookshop round off the various facilities at the entrance of the Sihlwald.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELe mus\u00e9e de la nature est situ\u00e9 dans une ancienne scierie, aux portes de la for\u00eat de la Sihl. Ici, l\u0026rsquo;exposition permanente \u0026laquo;\u0026nbsp;De la for\u00eat exploitable \u00e0 la for\u00eat naturelle\u0026nbsp;\u0026raquo; traite du pass\u00e9, du pr\u00e9sent et de l\u0026rsquo;avenir de la for\u00eat de la Sihl. La relation entre l\u0026rsquo;homme et la nature joue aussi un r\u00f4le essentiel car le parc naturel d\u0026rsquo;attraction sur la rive gauche du lac de Zurich est aujourd\u0026rsquo;hui livr\u00e9 \u00e0 lui-m\u00eame, alors que la for\u00eat d\u0026rsquo;h\u00eatres fournissait autrefois le bois de chauffage pour toute la ville de Zurich.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EUne exposition interactive permet de transmettre des connaissances sur la flore et la faune de la for\u00eat, de fa\u00e7on ludique et captivante. En outre, les expositions temporaires du mus\u00e9e sur des th\u00e8mes naturels lui assurent une grande diversit\u00e9 et des experts comp\u00e9tents sont pr\u00e9sents sur place pour r\u00e9pondre aux questions.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EUn guichet d\u0026rsquo;information ainsi qu\u0026rsquo;une boutique de souvenirs et de livres compl\u00e8tent l\u0026rsquo;offre \u00e0 l\u0026rsquo;entr\u00e9e de la for\u00eat de la Sihl.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EIl Museo naturalistico si trova in una vecchia segheria all\u0026rsquo;ingresso del bosco. Qui, la mostra permanente \u0026ldquo;Da bosco sfruttato a bosco naturale\u0026rdquo; illustra passato, presente e futuro del Sihlwald. In tale contesto gioca un ruolo importante anche il rapporto tra uomo e natura: infatti, mentre oggi il parco sulla sponda sinistra del Lago di Zurigo \u00e8 lasciato al suo stato naturale, un tempo il bosco di faggi forniva legna da ardere all\u0026rsquo;intera citt\u00e0 di Zurigo.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EUna mostra interattiva fornisce informazioni su flora e fauna locali in maniera ludica e divertente. Inoltre, le mostre temporanee su diversi argomenti naturalistici rendono il museo ancora pi\u00f9 interessante, grazie anche al personale competente pronto a rispondere a qualsiasi domanda.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAll\u0026rsquo;ingresso del Sihlwald, un punto informazioni, un negozio di souvenir e una libreria completano l\u0026rsquo;offerta.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Naturmuseum Wildnispark","en":"Naturmuseum Wildnispark","fr":"Mus\u00e9e de la nature","it":"Museo naturalistico"},"text_teaser":{"de":"Hier wird die Geschichte und die Zukunft des angrenzenden Sihlwalds interaktiv erlebbar.","en":"Here the past and future of the adjoining Sihlwald can be experienced in an interactive way. ","fr":"Ici, l\u2019histoire et le futur de la for\u00eat de la Sihl voisine deviennent une exp\u00e9rience interactive. ","it":"Qui si possono vivere passato e presente dell\u2019adiacente Sihlwald."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_nature_naturmuseum-wildnispark_pt_14793.jpg","caption":{"en":"Naturmuseum Wildnispark Z\u00fcrich"}},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_nature_naturmuseum-wildnispark_pt_14792.jpg","caption":{"en":"Naturmuseum Wildnispark Z\u00fcrich"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_nature_naturmuseum-wildnispark_pt_14794.jpg","caption":{"en":"Naturmuseum Wildnispark Z\u00fcrich"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_nature_naturmuseum-wildnispark_pt_14795.jpg","caption":{"en":"Naturmuseum Wildnispark Z\u00fcrich"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_nature_naturmuseum-wildnispark_pt_14797.jpg","caption":{"en":"Naturmuseum Wildnispark Z\u00fcrich"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_nature_naturmuseum-wildnispark_pt_14798.jpg","caption":{"en":"Naturmuseum Wildnispark Z\u00fcrich"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_nature_naturmuseum-wildnispark_pt_14793.jpg","caption":{"en":"Naturmuseum Wildnispark Z\u00fcrich"}}],"updated":"2020-04-27 16:02:52 +0200","zurichcardDescription":{"de":"Freier Eintritt mit der Z\u00fcrich Card.","en":"Free admission with the  Z\u00fcrich Card. ","fr":"Entr\u00e9e libre avec la Z\u00fcrich Card.","it":"Ingresso gratuito con la Z\u00fcrich Card."},"zurichcard":[{"de":"Freier Eintritt","en":"Free entry","fr":"Ingresso gratuito","it":"Gratuito"}],"place":["Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Sihlwald","postalCode":"8135","streetAddress":"Alte Sihltalstrasse 13","phone":"+41 44 722 55 22","email":"info@wildnispark.ch","url":"www.wildnispark.ch"},"geo":{"latitude":"47.271391600000","longitude":"8.555421400000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EEnde M\u00e4rz bis Ende Oktober\u003Cbr\u003EDienstag bis Samstag 12.00 \u0026ndash; 17.30 Uhr\u003Cbr\u003ESonn- und Feiertage 09.00 \u0026ndash; 17.30 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EEnd March\u0026ndash;end October\u003Cbr\u003ETuesday to Saturday 12.00pm \u0026ndash; 5.30pm\u003Cbr\u003ESunday\u0026shy; and public holidays 9.00am \u0026ndash; 5.30pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDe fin mars \u00e0 fin octobre\u003Cbr\u003EDu mardi au samedi 12h \u0026ndash;\u0026nbsp;17h30\u003Cbr\u003EDimanche et jours f\u00e9ri\u00e9s 9h \u0026ndash;\u0026nbsp;17h30\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EFine marzo \u0026ndash;\u0026nbsp;Fine ottobre\u003Cbr\u003EDa marted\u00ec a sabato 12.00 \u0026ndash;\u0026nbsp;17.30\u003Cbr\u003EDomenica e festivi 09.00 \u0026ndash;\u0026nbsp;17.30\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"167317","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums"],"name":{"de":"Schweizer Finanzmuseum","en":"Swiss Finance Museum ","fr":"Schweizer Finanzmuseum  (mus\u00e9e suisse des finances)","it":"Museo Svizzero delle Finanze"},"disambiguatingDescription":{"de":"Wer wissen m\u00f6chte, wie unser Wirtschaftssystem funktioniert oder wie der B\u00f6rsenhandel entstanden ist, besucht das Schweizer Finanzmuseum in Z\u00fcrich-West.","en":"Anyone who would like to find out how our economic system works or how stock exchange trading originated should be sure to pay a visit to the Swiss Finance Museum in the Z\u00fcrich-West quarter.","fr":"Qui souhaite conna\u00eetre le fonctionnement de notre syst\u00e8me \u00e9conomique ou l\u2019origine des march\u00e9s boursiers, visite le mus\u00e9e suisse des finances \u00e0 Zurich-Ouest. ","it":"Se vuoi sapere come funziona il sistema economico elvetico o come sono nate le contrattazioni in borsa, non puoi perderti il Museo Svizzero delle Finanze a Z\u00fcrich-West."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EWie funktioniert der Finanzmarkt? Und wie beeinflusst dieser unser t\u00e4gliches Leben? Wo liegen die Urspr\u00fcnge unseres Wirtschaftssystems und wie funktioniert eigentlich der B\u00f6rsenhandel? Solche und viele weitere Fragen werden im Schweizer Finanzmuseum in Z\u00fcrich-West beantwortet. Multimedial und spannend gestaltet erz\u00e4hlt die Ausstellung viel Wissenswertes \u00fcber den Finanzmarkt.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EEin weiteres Highlight, das im Museum zu bestaunen ist, ist die weltweit bedeutendste Sammlung historischer Wertpapiere. Diese umfasst k\u00fcnstlerische gestaltete und eindr\u00fcckliche Aktien sowie Anleihen aus der ganzen Welt.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EHow does the financial market work, and what impact does it have on day-to-day life? What are the origins of our economic system? How does stock exchange trading actually function? These are just some of the many questions that are answered at the Swiss Finance Museum in Z\u00fcrich-West. The fascinating multimedia exhibition provides a host of interesting facts and figures about the financial market.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EA further highlight that can be admired at the museum is the world\u0026lsquo;s most significant collection of historical securities. These comprise artistically designed and impressive shares and bonds from all over the world.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EComment fonctionne le march\u00e9 financier\u0026nbsp;et quelle influence a-t-il sur notre vie quotidienne\u0026nbsp;? Quelles sont les origines de notre syst\u00e8me \u00e9conomique et comment fonctionnent les march\u00e9s boursiers\u0026nbsp;? Le mus\u00e9e suisse des finances \u00e0 Zurich-Ouest r\u00e9pond \u00e0 ces questions et \u00e0 bien d\u0026rsquo;autres. De fa\u00e7on captivante, l\u0026rsquo;exposition multim\u00e9dia permanente fournit des informations int\u00e9ressantes sur le march\u00e9 financier.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELe mus\u00e9e expose d\u0026rsquo;ailleurs la plus importante collection de titres historiques au monde. Elle englobe des actions artistiques impressionnantes ainsi que des emprunts du monde entier.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ECome funziona il mercato finanziario? E come influenza la nostra vita quotidiana? Dove affondano le radici del sistema economico elvetico e come funzionano le contrattazioni in borsa? Queste e tante altre domande trovano risposta al Museo Svizzero delle Finanze di Z\u00fcrich-West. Allestita in modo multimediale e avvincente, la mostra racconta tante cose interessanti sul mercato finanziario.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EUn\u0026rsquo;altra chicca del museo \u00e8 la collezione di titoli storici pi\u00f9 importante del mondo, che spazia da azioni artistiche a obbligazioni internazionali.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Schweizer Finanzmuseum","en":"Swiss Finance Museum ","fr":"Mus\u00e9e suisse des finances","it":"Museo Svizzero delle Finanze"},"text_teaser":{"de":"Alles \u00fcber die Geschichte und die Funktionsweise des Finanzplatz Schweiz in einem Museum.","en":"All you need to know about the history and workings of the Swiss financial center in one museum. ","fr":"Tout sur l\u2019histoire et le fonctionnement de la place financi\u00e8re suisse dans un mus\u00e9e. ","it":"La storia e il funzionamento della piazza finanziaria svizzera in un unico museo."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zuerich_finanzmuseum_1600x900_0.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zuerich_finanzmuseum_1.jpg","caption":{"de":" Schweizer Finanzmuseum ","en":"Swiss Finance Museum ","fr":"mus\u00e9e suisse des finances","it":" Museo Svizzero delle Finanze "}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zuerich_finanzmuseum_2.jpg","caption":{"de":"Schweizer Finanzmuseum in Z\u00fcrich-West","en":"Swiss Finance Museum in the Z\u00fcrich-West quarter","fr":"le mus\u00e9e suisse des finances \u00e0 Zurich-Ouest","it":"il Museo Svizzero delle Finanze a Z\u00fcrich-West"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zuerich_finanzmuseum_3.jpg","caption":{"de":" Schweizer Finanzmuseum ","en":"Swiss Finance Museum ","fr":"mus\u00e9e suisse des finances","it":" Museo Svizzero delle Finanze "}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zuerich_finanzmuseum_4.jpg","caption":{"de":"Schweizer Finanzmuseum in Z\u00fcrich-West","en":"Swiss Finance Museum in the Z\u00fcrich-West quarter","fr":"le mus\u00e9e suisse des finances \u00e0 Zurich-Ouest","it":"il Museo Svizzero delle Finanze a Z\u00fcrich-West"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zuerich_finanzmuseum_5.jpg","caption":{"de":" Schweizer Finanzmuseum ","en":"Swiss Finance Museum in the Z\u00fcrich-West quarter","fr":"mus\u00e9e suisse des finances","it":" Museo Svizzero delle Finanze "}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zuerich_finanzmuseum_6.jpg","caption":{"de":"Schweizer Finanzmuseum in Z\u00fcrich-West","en":"Swiss Finance Museum ","fr":"le mus\u00e9e suisse des finances \u00e0 Zurich-Ouest","it":"il Museo Svizzero delle Finanze a Z\u00fcrich-West"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zuerich_finanzmuseum_7.jpg","caption":{"de":"Schweizer Finanzmuseum in Z\u00fcrich-West","en":"Swiss Finance Museum ","fr":"mus\u00e9e suisse des finances","it":" Museo Svizzero delle Finanze "}}],"updated":"2018-06-01 10:47:38 +0200","zurichcardDescription":{"de":"Freier Eintritt mit der Z\u00fcrich Card.","en":"Free admission with the Z\u00fcrich Card.","fr":"Entr\u00e9e libre avec la Z\u00fcrich Card.","it":"Ingresso gratuito con la Z\u00fcrich Card."},"zurichcard":[{"de":"Freier Eintritt","en":"Free entry","fr":"Ingresso gratuito","it":"Gratuito"}],"place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8005","streetAddress":"Pfingstweidstrasse 110","phone":"+41 58 399 32 88 ","email":"info@finanzmuseum.ch","url":"www.finanzmuseum.ch"},"geo":{"latitude":"47.391648700000","longitude":"8.506711000000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EEr\u00f6ffnung am 28. Juni 2017\u003Cbr\u003EMontag bis Freitag, 10.00 \u0026ndash; 19.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EOpening: June 28, 2017\u003Cbr\u003EMonday\u0026ndash;Friday, 10.00am \u0026ndash;7.00 pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003El\u0026#39;ouverture: 28 juin\u003Cbr\u003ELundi \u0026ndash; vendredi 10h \u0026ndash; 19h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003Eapertura: 28 giugno 2017\u003Cbr\u003EDa luned\u00ec a venerd\u00ec dalle 10.00 alle 19.00\u003C\/p\u003E"}},{"id":"160324","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Shopping","Swissness","Food \u0026 Delicacy"],"name":{"de":"Maestrani\u2019s Chocolarium","en":"Maestrani\u2019s Chocolarium","fr":"Le Chocolarium de Maestrani","it":"Chocolarium di Maestrani"},"disambiguatingDescription":{"de":"Riechen, schmecken und ausprobieren steht im Schokoladen-Museum \u00abChocolarium\u00bb von Maestrani an erster Stelle.","en":"The Chocolarium chocolate museum by Maestrani centers on smelling, tasting and enjoying chocolate.\r\n","fr":"Le \u00ab Chocolarium \u00bb de Maestrani, mus\u00e9e du chocolat, invite \u00e0 sentir, \u00e0 d\u00e9guster et \u00e0 cr\u00e9er.","it":"Annusare, assaggiare e degustare sono le priorit\u00e0 del museo del cioccolato \u201cChocolarium\u201d di Maestrani."},"description":{"de":"\u003Cp\u003ESeit 1852 steht der Name Maestrani f\u00fcr feinste Schokoladekreationen. In Maestrani\u0026rsquo;s \u0026laquo;Chocolarium\u0026raquo; \u0026ndash; der Schokoladenfabrik zum Gl\u00fcck \u0026ndash; wird die Geschichte rund um die Schokolade f\u00fcr grosse und kleine \u0026laquo;Schoggi\u0026raquo;-Liebhaber in einer spannenden Erlebniswelt greifbar.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAuf einem interaktiven Rundgang mit Sicht auf die echte Schokoladenproduktion vor Ort k\u00f6nnen G\u00e4ste auf eigene Faust oder von einem fachkundigen Guide gef\u00fchrt erfahren, woher die Schokolade kommt und wie sie verarbeitet wird. Dabei ist Naschen ausdr\u00fccklich erw\u00fcnscht! Am Ende des Rundgangs giesst\u0026nbsp; ein Show-Confiseur gegen einen kleinen Aufpreis eine frische Schokoladentafel, die von den G\u00e4sten nach Herzenslust verziert werden darf.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENebst einem Kino, einem \u0026laquo;Schoggi-Caf\u00e9\u0026raquo; und Giesskursen, in denen Besucher eigene Schokoladenkreationen produzieren d\u00fcrfen, l\u00e4sst der Fabrik-Shop am Ende des Rundgangs die Herzen aller Naschkatzen h\u00f6herschlagen.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026raquo;Wer die Welt mit den Augen eines Schokoladenliebhabers betrachtet, erkennt wahre Sch\u00f6nheit und Gl\u00fcck.\u0026raquo; Aquilino Maestrani, Gr\u00fcnder und Schokoladenpionier, 1814-1880\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe name Maestrani has stood for exquisite chocolate creations since 1852. At Maestrani\u0026rsquo;s Chocolarium \u0026ndash; the Chocolate Factory of Happiness \u0026ndash; the history of chocolate is brought alive in a fascinating Experience World for young and old alike.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EWhether independently or on a guided tour, guests can explore the interactive zone and discover where chocolate comes from and how it is produced. They also have the chance to view chocolate being produced live. What\u0026rsquo;s more, sampling is actively encouraged! At the end of the tour, for a small surcharge, a show confiseur will mold a fresh bar of chocolate, which guests can decorate as they wish.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EBesides a movie theater, a cafe and chocolate molding courses, during which guests can make their own chocolate creations, sweet-toothed visitors can purchase their favorite chocolate products from the factory shop.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026ldquo;He who sees the world through the eyes of a chocolate lover will find true beauty and happiness.\u0026rdquo; Aquilino Maestrani, founder and chocolate pioneer, 1814-1880\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDepuis 1852, Maestrani produit des cr\u00e9ations chocolati\u00e8res de grande qualit\u00e9. Le \u0026laquo;\u0026nbsp;Chocolarium\u0026nbsp;\u0026raquo; de l\u0026rsquo;entreprise raconte l\u0026rsquo;histoire du chocolat et la rend palpable pour les grands et petits amateurs de chocolat gr\u00e2ce \u00e0 un monde de d\u00e9couvertes captivant.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EUne visite interactive, libre ou guid\u00e9e, instruit les visiteurs sur l\u0026rsquo;origine et la transformation du chocolat. Ils ont l\u0026rsquo;occasion d\u0026rsquo;observer la production sur place et sont invit\u00e9s \u00e0 d\u00e9guster les sp\u00e9cialit\u00e9s chocolati\u00e8res. A la fin de la visite un confiseur fait couler une plaque de chocolat que les visiteurs peuvent d\u00e9corer selon leur go\u00fbt (contre un petit suppl\u00e9ment de prix).\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ECin\u00e9ma, caf\u00e9\u0026nbsp;\u0026laquo;\u0026nbsp;chocolatier\u0026nbsp;\u0026raquo; et cours de coulage de chocolat pour apprendre \u00e0 produire ses propres cr\u00e9ations chocolati\u00e8res\u0026nbsp;: tous les gourmands auront un coup de c\u0153ur pour le \u0026laquo;\u0026nbsp;Chocolarium\u0026nbsp;\u0026raquo;, et bien s\u00fbr le magasin de la chocolaterie que l\u0026rsquo;on visite \u00e0 la fin du circuit.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026laquo;\u0026nbsp;Celui qui observe le monde avec les yeux d\u0026rsquo;un amoureux du chocolat en per\u00e7oit la vraie beaut\u00e9 et d\u00e9couvre le bonheur.\u0026nbsp;\u0026raquo; Aquilino Maestrani, fondateur et pionnier du chocolat, 1814 - 1880\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDal 1852, il nome Maestrani \u00e8 sinonimo di deliziose creazioni a base di cioccolato. Al \u0026ldquo;Chocolarium\u0026rdquo; di Maestrani, grandi e piccoli amanti del cioccolato hanno la possibilit\u00e0 di vivere la storia di questa bont\u00e0 in un avvincente mondo emozionale.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ECon un tour interattivo che consente di osservare la produzione del cioccolato, i visitatori possono scoprire, autonomamente o accompagnati da una guida esperta, da dove proviene il cioccolato e come viene lavorato. Va da s\u00e9 che si pu\u00f2 assaggiare... anzi, si deve! Pagando un piccolo supplemento, al termine della visita un pasticciere prepara una tavoletta di cioccolato che pu\u00f2 essere consumata dai partecipanti.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EOltre a un cinema, un caff\u00e8 e vari corsi nei quali \u00e8 possibile realizzare le proprie creazioni di cioccolato, anche il negozio della fabbrica entusiasma i visitatori.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026ldquo;Chi osserva il mondo con gli occhi di un amante del cioccolato riconosce la bellezza e la felicit\u00e0 pi\u00f9 vere.\u0026raquo; Aquilino Maestrani, fondatore e pioniere del cioccolato, 1814-1880\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Maestrani\u2019s Chocolarium","en":"Maestrani\u2019s Chocolarium","fr":"Le Chocolarium de Maestrani","it":"Chocolarium di Maestrani"},"text_teaser":{"de":"Im interaktiven Schokoladenmuseum darf entdeckt, ausprobiert und genascht werden.","en":"At the interactive chocolate museum, visitors can discover, taste and enjoy.","fr":"Le mus\u00e9e interactif du chocolat invite \u00e0 la d\u00e9couverte, \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la d\u00e9gustation.","it":"Nel museo interattivo del cioccolato si pu\u00f2 esplorare, curiosare e assaggiare."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zuerich_maestrani_14708.jpg","caption":{"de":"Entdecken Sie das interaktive Schokoladen-Museum","en":"Explore the interactive chocolate Museum","fr":"D\u00e9couvrez le \u00ab Chocolarium \u00bb de Maestrani","it":"Scopri il museo interattivo del cioccolato \u201cChocolarium\u201d di Maestrani"}},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zuerich_maestrani_14707.jpg","caption":{"de":"Seit 1852 steht der Name Maestrani f\u00fcr feinste Schokoladekreationen","en":"Exquisite chocolate creations since 1852","fr":"Depuis 1852, Maestrani produit des cr\u00e9ations chocolati\u00e8res de grande qualit\u00e9","it":"Dal 1852, il nome Maestrani \u00e8 sinonimo di deliziose creazioni a base di cioccolato"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zuerich_maestrani_14708.jpg","caption":{"de":"Entdecken Sie das interaktive Schokoladen-Museum","en":"Explore the interactive chocolate Museum","fr":"D\u00e9couvrez le \u00ab Chocolarium \u00bb de Maestrani","it":"Scopri il museo interattivo del cioccolato \u201cChocolarium\u201d di Maestrani"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zuerich_maestrani_14709.jpg","caption":{"de":"Die Schokoladenfabrik zum Gl\u00fcck","en":"The Chocolate Factory of Happiness ","fr":"L\u0027usine de chocolat du bonheur","it":"La fabbrica di cioccolato della Felicit\u00e0"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zuerich_maestrani_14710.jpg","caption":{"de":"Nur eine Stunde von Z\u00fcrich entfernt","en":"Located just an hour\u2019s journey from Zurich","fr":"Situ\u00e9 seulement une heure de Zurich","it":"Un\u2019ora da Zurigo"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_meastrani_1280x960_30889.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_meastrani_1280x960_30890.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_meastrani_1280x960_30891.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_meastrani_1280x960_30892.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_meastrani_1280x960_30893.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_meastrani_1280x960_30894.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_meastrani_1280x960_30898.jpg"}],"updated":"2020-04-27 16:02:04 +0200","place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Flawil, SG","postalCode":"9230","streetAddress":"Toggenburgerstrasse 41","phone":"+41 71 228 38 11","email":"info@chocolarium.ch","url":"http:\/\/www.chocolarium.ch"},"geo":{"latitude":"47.413311700000","longitude":"9.165145200000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EMontag bis Freitag, 09.00 \u0026ndash; 18.00 Uhr\u003Cbr\u003ESamstag 09.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003Cbr\u003ESonntag 10.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003Cbr\u003EDer letzte Einlass f\u00fcr den Erlebnis-Rundgang ist eine Stunde vor Schliessung.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EMonday\u0026ndash;Friday, 9.00am\u0026ndash;6.00pm\u003Cbr \/\u003ESaturday, 9.00am\u0026ndash;5.00pm\u003Cbr \/\u003ESunday, 10.00am\u0026ndash;5.00pm\u003Cbr \/\u003ELast admission for the Discovery Tour is one hour before closing time.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu lundi au vendredi de 9h \u00e0 18h\u003Cbr\u003ESamedi de 9h \u00e0 17h\u003Cbr\u003EDimanche de 10h \u00e0 17h\u003Cbr\u003EDerni\u00e8re entr\u00e9e possible pour la visite interactive une heure avant la fermeture.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa luned\u00ec a venerd\u00ec dalle 09.00 alle 18.00\u003Cbr\u003ESabato dalle 09.00 alle 17.00\u003Cbr\u003EDomenica dalle 10.00 alle 17.00\u003Cbr\u003EL\u0026#39;ultimo ingresso per la visita guidata \u00e8 un\u0026#39;ora prima della chiusura.\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"153097","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Cultural History"],"name":{"de":"Forum Schweizer Geschichte","en":"Forum of Swiss History","fr":"Forum de l\u2019histoire suisse","it":"Forum della storia svizzera"},"disambiguatingDescription":{"de":"Schweizer Geschichte und Traditionen, anschaulich erkl\u00e4rt und an bester Lage in Schwyz.","en":"Swiss history and traditions, vividly explained in a prime location in Schwyz.","fr":"\u00c0 Schwyz se trouve le meilleur endroit pour des explications sur l\u2019histoire suisse et ses traditions.","it":"La storia e le tradizioni svizzere, spiegate con chiarezza e in posizione ottimale a Svitto."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EEinst wurde in diesem imposanten Geb\u00e4ude Korn und dann Verteidigungsmaterial aufbewahrt -\u0026nbsp;\u0026nbsp; ein perfekter Ort also, um in die Geschichte einzutauchen. Das Forum Schweizer Geschichte geh\u00f6rt zur Museumsgruppe des Schweizerischen Nationalmuseums und legt einen besonderen Fokus auf die Entstehungsbedingungen der alten Eidgenossenschaft im Mittelalter.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EOb ein kurzer \u00dcberblick oder vertiefte Informationen: Alles ist m\u00f6glich. Dazu gibt es wechselnde Ausstellungen \u00fcber Geschichte und Traditionen des Landes und der n\u00e4heren Umgebung.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EIn former times, this imposing building was used to store grain and, later, defense equipment \u0026ndash; therefore the perfect place to immerse yourself in history. The Forum of Swiss History belongs to the group of museums run by the Swiss National Museum, and particularly focuses on the foundation and early development of the Old Swiss Confederacy in the Middle Ages.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EWhether you want a short overview or in-depth information \u0026ndash; everything is possible here. In addition, temporary exhibitions are held on the history and traditions of the country and the surrounding area.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ECet imposant \u00e9difice \u00e9tait autrefois un entrep\u00f4t de bl\u00e9 puis de mat\u00e9riel de d\u00e9fense \u0026ndash; le lieu id\u00e9al pour s\u0026rsquo;immerger dans l\u0026rsquo;histoire suisse. Le forum de l\u0026rsquo;histoire appartient au groupe des mus\u00e9es nationaux suisses et met un accent particulier sur les conditions qui ont donn\u00e9 naissance \u00e0 l\u0026rsquo;ancienne conf\u00e9d\u00e9ration, au Moyen-\u00e2ge.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EUn bref aper\u00e7u ou des indications plus d\u00e9taill\u00e9es\u0026nbsp;vous sont propos\u00e9s au choix. Des expositions temporaires sur l\u0026rsquo;histoire et les traditions du pays et des alentours vous sont en outre pr\u00e9sent\u00e9es.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EUn tempo, in questo imponente edificio si conservavano cereali e materiale da difesa. Un luogo perfetto per fare un tuffo nel passato. Il Forum della storia svizzera fa parte del gruppo museale del Museo Nazionale Svizzero e si concentra in particolar modo sull\u0026rsquo;origine dell\u0026rsquo;antica confederazione nel lontano Medioevo.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EChe si tratti di una breve carrellata o di informazioni approfondite, qui tutto \u00e8 possibile. Senza contare che vengono allestite mostre temporanee inerenti alla storia e alle tradizioni del paese e dei dintorni.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Forum Schweizer Geschichte","en":"Forum of Swiss History","fr":"Forum de l\u2019histoire suisse","it":"Forum della storia svizzera"},"text_teaser":{"de":"Ein Museum in der Innerschweiz, wo viele wichtige Ereignisse der Schweizer Geschichte stattfanden.","en":"A museum in Central Switzerland, a region where many key events in Swiss history took place.","fr":"Un mus\u00e9e de Suisse centrale o\u00f9 des \u00e9v\u00e8nements importants de l\u2019histoire suisse ont eu lieu.","it":"Un museo in Svizzera interna, dove si sono svolti avvenimenti importanti per la storia elvetica."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_forum_schweizer_geschichte_13128.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_forum_schweizer_geschichte_13125.jpg","caption":{"de":"Spannend, lehrreich und unterhaltsam","en":"Exciting, educational and entertaining","fr":"Passionnant, \u00e9ducatif et amusant","it":"Emozionante, educativo e divertente"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_forum_schweizer_geschichte_13124.jpg","caption":{"de":"Wechselnde Ausstellungen \u00fcber Geschichte und Traditionen","en":"Temporary exhibitions are held on the history and traditions","fr":"Expositions temporaires sur l\u2019histoire et les traditions","it":"Mostre temporanee inerenti alla storia e alle tradizioni"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_forum_schweizer_geschichte_13123.jpg","caption":{"de":"Sonderausstellungen","en":"special exhibitions","fr":"Expositions sp\u00e9ciales","it":"Mostre speciali"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_forum_schweizer_geschichte_13129.jpg","caption":{"de":"Aussenansicht des Forum Schweizer Geschichte","en":"view from outside of the forum Swiss History","fr":"Vue de l\u0027ext\u00e9rieur de Forum de l\u2019histoire suisse","it":"Vista esterna da Forum della storia svizzera"}}],"updated":"2020-02-28 08:00:52 +0100","address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Schwyz","postalCode":"6431","streetAddress":"Zeughausstrasse 5","phone":"+41 58 466 80 11","email":"forumschwyz@snm.admin.ch","url":"https:\/\/www.nationalmuseum.ch\/d\/schwyz\/"},"geo":{"latitude":"47.021341800000","longitude":"8.651601000000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EDienstag bis Sonntag 10.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ETuesday\u0026ndash;Sunday, 10.00am\u0026ndash;5.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDa marted\u00ec a domenica dalle 10.00 alle 17.00\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa marted\u00ec a domenica dalle 10.00 alle 17.00\u003C\/p\u003E"}},{"id":"152842","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Cultural History"],"name":{"de":"Bundesbriefmuseum","en":"Museum of the Swiss Charters of Confederation","fr":"Mus\u00e9e des chartes f\u00e9d\u00e9rales","it":"Museo dei Patti Federali"},"disambiguatingDescription":{"de":"Eine eindr\u00fcckliche Sammlung von Originaldokumenten und Informationen, welche die Geschichte der Alten Eidgenossenschaft aufzeigen.","en":"This museum houses an impressive collection of original documents and information exploring the history of the Old Swiss Confederacy.","fr":"Une impressionnante collection de documents originaux et d\u2019informations illustrant l\u2019histoire de l\u2019ancienne conf\u00e9d\u00e9ration.\r\n","it":"Una collezione notevole di documenti originali e informazioni che illustrano la storia della vecchia confederazione."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EWer war eigentlich dieser Schweizer Volksheld Wilhelm Tell und was war an ihm Besonderes? Und ist der ber\u00fchmte Bundesbrief von 1291 wirklich die Gr\u00fcndungsurkunde der Eidgenossenschaft?\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDiese und viele weitere Fragen werden im Bundesbriefmuseum in Schwyz beantwortet. Und zwar auf anschauliche und leicht verst\u00e4ndliche Weise. So kann man Geschichte Schritt f\u00fcr Schritt miterleben, in Mythen und Traditionen eintauchen und alte Dokumente begutachten.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EPrivate Gruppen und Schulen k\u00f6nnen nach Voranmeldung auch von speziellen Workshops profitieren.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EWho was the Swiss national hero, William Tell, and what was so special about him? And is the famous Federal Charter of 1291 really the founding document of the Swiss Confederation?\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe Museum of the Swiss Charters in Schwyz sets out to answer these and other questions in an easily understandable way. Visitors can explore Switzerland\u0026rsquo;s history step by step, immerse themselves in myths and traditions, and inspect ancient documents.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EPrivate groups and school classes can also take advantage of special workshops, which are available by prior arrangement.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EQui \u00e9tait donc Guillaume Tell, ce h\u00e9ros suisse tr\u00e8s populaire, et qu\u0026rsquo;avait-il de si particulier\u0026nbsp;? Et le fameux pacte f\u00e9d\u00e9ral de 1291 est-il vraiment le pacte fondateur de la conf\u00e9d\u00e9ration\u0026nbsp;? Le mus\u00e9e des chartes f\u00e9d\u00e9rales de Schwyz r\u00e9pond clairement et de fa\u00e7on intelligible \u00e0 toutes ces questions et \u00e0 bien d\u0026rsquo;autres encore. Cela permet de revivre l\u0026rsquo;histoire \u00e9tape par \u00e9tape, de se plonger dans les mythes et les traditions et d\u0026rsquo;examiner les documents anciens.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELes groupes priv\u00e9s et les \u00e9coles auront la possibilit\u00e9, sur r\u00e9servation, de participer aux ateliers sp\u00e9ciaux.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EChi era in realt\u00e0 l\u0026rsquo;eroe popolare svizzero Guglielmo Tell e cos\u0026rsquo;aveva di speciale? E il famoso patto federale del 1291 \u00e8 davvero il documento che testimonia la fondazione della confederazione?\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAl Museo dei Patti Federali del Canton Svitto, queste e tante altre domande trovano risposta in modo chiaro e comprensibile. In tal modo, \u00e8 possibile vivere la storia passo per passo, fare un tuffo tra miti e tradizioni e studiare antichi documenti.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EPrevia prenotazione, i gruppi e le scolaresche possono approfittare anche di speciali workshop.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Bundesbriefmuseum","en":"Museum of the Swiss Charters","fr":"Mus\u00e9e des chartes f\u00e9d\u00e9rales","it":"Museo dei Patti Federali"},"text_teaser":{"de":"Wilde Schlachten, Mythen, spezielle Traditionen: Hier zeigt sich die Geschichte der Schweiz.","en":"Fierce battles, myths, special traditions: here you can find out all about Switzerland\u2019s history.","fr":"Batailles sanglantes, mythes et traditions : ici vous est d\u00e9voil\u00e9e l\u2019histoire de la Suisse.","it":"Battaglie, miti e tradizioni: qui viene illustrata la storia della Svizzera."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_bundesbriefmuseum_13091.jpg","caption":{"de":"Bundesbriefmuseum","en":"Museum of the Swiss Charters of Confederation","fr":"Mus\u00e9e des chartes f\u00e9d\u00e9rales","it":"Museo dei Patti Federali"}},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_bundesbriefmuseum_13087.jpg","caption":{"de":"Eine eindr\u00fcckliche Sammlung von Originaldokumenten","en":"An impressive collection of original documents","fr":"Une impressionnante collection de documents originaux","it":"Una collezione notevole di documenti originali"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_bundesbriefmuseum_13090.jpg","caption":{"de":"Hier zeigt sich die Geschichte der Schweiz","en":"Here you can find out all about Switzerland\u2019s history","fr":"Ici vous est d\u00e9voil\u00e9e l\u2019histoire de la Suisse","it":"Qui viene illustrata la storia della Svizzera"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_museum_bundesbriefmuseum_02.jpg","caption":{"de":"Der Bundesbrief von 1291","en":"The Swiss Charters of Confederation from 1291","fr":"Le charte f\u00e9d\u00e9ral de 1291","it":"La patto federale del 1291"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_bundesbriefmuseum_13088.jpg","caption":{"de":"Innenansicht des Bundesbriefmuseums","en":"View from inside to the museum of the Swiss Charters of Confederation","fr":"Vue de l\u0027int\u00e9rieur du mus\u00e9e des chartes f\u00e9d\u00e9rales","it":"Vista interna da Museo dei Patti Federali"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_bundesbriefmuseum_13091.jpg","caption":{"de":"Bundesbriefmuseum","en":"Museum of the Swiss Charters of Confederation","fr":"Mus\u00e9e des chartes f\u00e9d\u00e9rales","it":"Museo dei Patti Federali"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_bundesbriefmuseum_13086.jpg","caption":{"de":"Bundesbriefmuseum ","en":"Museum of the Swiss Charters of Confederation ","fr":"Mus\u00e9e des chartes f\u00e9d\u00e9rales","it":"Museo dei Patti Federali"}}],"updated":"2017-08-22 09:23:39 +0200","place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Schwyz","postalCode":"6430","streetAddress":"Bahnhofstrasse 20","phone":"+41 41 819 20 64","email":"bundesbriefmuseum@sz.ch","url":"http:\/\/www.bundesbrief.ch\/"},"geo":{"latitude":"47.022105200000","longitude":"8.648316300000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EDienstag bis Sonntag 10.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ETuesday\u0026ndash;Sunday, 10.00am\u0026ndash;5.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu mardi au dimanche, de 10h \u00e0 17h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa marted\u00ec a domenica dalle 10.00 alle 17.00\u003C\/p\u003E"}},{"id":"152272","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Cultural History","Shopping","Food \u0026 Delicacy"],"name":{"de":"Lebkuchenb\u00e4ckerei-Museum Goldapfel","en":"\u201cGoldapfel\u201d Gingerbread Bakery \u0026 Museum","fr":"Mus\u00e9e du pain d\u2019\u00e9pices Goldapfel","it":"Schafbock- und Lebkuchenmuseum"},"disambiguatingDescription":{"de":"Feine Einsiedler Spezialit\u00e4ten aus einem Traditionshaus: In diesem Ladenlokal mit Museum kann man st\u00f6bern und einkaufen.","en":"Delicious Einsiedeln specialties from a tradition-steeped establishment: in this store complete with museum, visitors can browse and buy.","fr":"Cette boutique avec mus\u00e9e invite \u00e0 fureter et acheter des d\u00e9lices d\u2019Einsiedeln \u00e9labor\u00e9s dans une maison de tradition.","it":"Specialit\u00e0 di Einsiedeln create da un\u2019azienda ricca di tradizione: in questo locale con museo annesso si pu\u00f2 curiosare e comprare."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EIm Schafbock- und Lebkuchenmuseum von Einsiedeln reisen Besucher schnurstracks in eine andere Zeit. Der Nostalgie-Laden Goldapfel ist n\u00e4mlich so restauriert worden, dass er genauso aussieht wie in alten Zeiten, als unz\u00e4hlige Pilger nach Einsiedeln und ins Kloster wallfahrten. Auch diese Besucher genossen schon damals das beliebte Pilgergeb\u00e4ck, welches im \u0026laquo;Goldapfel\u0026raquo; verkauft wurde. Und diese Spezialit\u00e4ten kann man noch heute kosten. Dazu geh\u00f6ren Lebkuchen, aber auch der sogenannte Schafbock aus einem s\u00fcssen Honigteig. Im Gegensatz zum Lebkuchen ist dieses Geb\u00e4ck nicht gef\u00fcllt.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDas Traditionsunternehmen stellt diese feinen Waren schon seit 1850 her und wer mehr \u00fcber das traditionelle Backhandwerk erfahren m\u00f6chte, kann im Schafbock- und Lebkuchenmuseum nach Herzenslust st\u00f6bern. Nicht nur die Geschichte rund um die Einsiedler Spezialit\u00e4ten werden erl\u00e4utert, es gibt auch zahlreiche Anschauungsst\u00fccke: Maschinen, Schriftst\u00fccke, Backutensilien und vieles mehr aus der Zeit der Jahrhundertwende.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EAt the Schafbock- und Lebkuchenmuseum in Einsiedeln, visitors immediately embark on a journey back in time. For the nostalgia-steeped store, the Goldapfel, has been restored so that it looks exactly as it did back in the days when countless pilgrims traveled to Einsiedeln and its monastery. Already then, visitors enjoyed the popular pilgrim\u0026rsquo;s confectionery on sale at the Goldapfel \u0026ndash; and these mouth-watering specialties are still available today. In addition to Lebkuchen (gingerbread), they include the so-called \u0026ldquo;Schafbock\u0026rdquo;, which is made from a sweet honey-flavored cookie dough, but unlike the gingerbread is not filled.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThis age-old company has been producing these tasty treats since 1850. Anyone who would like to find out more about the traditional craft of cookie baking can browse through the adjoining museum to their heart\u0026rsquo;s content. The museum not only tells the story of these Einsiedeln specialties, but also exhibits numerous objects, such as machines, documents and baking utensils from the time around the turn of the 20th century.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EAussit\u00f4t entr\u00e9s au mus\u00e9e du pain d\u0026rsquo;\u00e9pices et du \u0026laquo;\u0026nbsp;Schafbock\u0026nbsp;\u0026raquo; \u00e0 Einsiedeln, les visiteurs s\u0026rsquo;immergent dans une autre \u00e9poque. En effet, la boutique nostalgique Goldapfel a \u00e9t\u00e9 restaur\u00e9e de mani\u00e8re que son apparence reste similaire \u00e0 celle du bon vieux temps o\u00f9 d\u0026rsquo;innombrables p\u00e8lerins se rendaient au couvent d\u0026rsquo;Einsiedeln. D\u00e9j\u00e0 \u00e0 l\u0026rsquo;\u00e9poque, ces visiteurs savouraient la populaire p\u00e2tisserie des p\u00e8lerins que l\u0026rsquo;on trouvait dans la boulangerie Goldapfel. Aujourd\u0026rsquo;hui encore, on peut y d\u00e9guster les sp\u00e9cialit\u00e9s telles que le pain d\u0026rsquo;\u00e9pices (ou bisc\u00f4me, comme l\u0026rsquo;appellent les Suisses) ou le \u0026laquo;\u0026nbsp;Schafbock\u0026nbsp;\u0026raquo;, une p\u00e2tisserie \u00e9labor\u00e9e \u00e0 base d\u0026rsquo;une p\u00e2te de miel qui, au contraire du bisc\u00f4me, n\u0026rsquo;est pas fourr\u00e9e.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EL\u0026rsquo;entreprise traditionnelle fabrique ces produits fins depuis 1850. Pour en apprendre plus sur les pratiques boulang\u00e8res traditionnelles et vous en donner \u00e0 c\u0153ur joie, rendez-vous au mus\u00e9e de pain d\u0026rsquo;\u00e9pice et du \u0026laquo;\u0026nbsp;Schafbock \u0026raquo;. Le mus\u00e9e ne raconte pas seulement l\u0026rsquo;histoire des sp\u00e9cialit\u00e9s d\u0026rsquo;Einsiedeln, mais expose de nombreux objets d\u0026rsquo;int\u00e9r\u00eat historique comme des machines, des documents et des ustensiles de p\u00e2tisserie de la fin de ce si\u00e8cle-l\u00e0.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EAllo \u0026ldquo;Schafbock- und Lebkuchenmuseum\u0026rdquo; di Einsiedeln i visitatori vengono catapultati in un\u0026rsquo;altra epoca. Il nostalgico negozio Goldapfel \u00e8 stato restaurato in modo tale da richiamare i tempi in cui innumerevoli pellegrini giungevano ad Einsiedeln e alla sua abbazia. Allora come oggi, i visitatori potevano gustare i popolari biscotti dei pellegrini venduti al Goldapfel. Oltre al Lebkuchen, una sorta di panpepato, deliziosi sono anche i cosiddetti Schafbock, a base di un dolce impasto al miele. A differenza del Lebkuchen, questi ultimi non sono ripieni.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa storica azienda produce queste bont\u00e0 gi\u00e0 dal 1850. Chi desidera saperne di pi\u00f9 sul forno pu\u00f2 curiosare nel museo dedicato, lo \u0026ldquo;Schafbock- und Lebkuchenmuseum\u0026rdquo;, dove viene illustrata la storia delle specialit\u00e0 di Einsiedeln ed \u00e8 possibile ammirare numerosi reperti, quali macchinari, documenti e utensili in uso a cavallo tra l\u0026rsquo;Ottocento e il Novecento.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Lebkuchenmuseum","en":"Gingerbread Museum","fr":"Mus\u00e9e du pain d\u2019\u00e9pices","it":"Lebkuchenmuseum"},"text_teaser":{"de":"Knabbern und lernen \u2013 die perfekte Kombination. Das ist in diesem alten Einsiedler Haus m\u00f6glich.","en":"Taste and learn \u2013 the perfect combination. This is possible in this traditional Einsiedeln store.","fr":"Grignoter et d\u00e9couvrir, un mariage parfait. La maison traditionnelle d\u2019Einsiedeln le rend possible.","it":"Gustare e imparare: una combinazione perfetta da vivere in questa storica azienda di Einsiedeln."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_einsiedeln_lebkuchenmuseum_03.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_lebkuchenmuseum_11292.jpg","caption":{"de":"Feine Einsiedler Spezialit\u00e4ten aus einem Traditionshaus","en":"Delicious Einsiedeln specialties from a tradition-steeped establishment","fr":"Des d\u00e9lices d\u2019Einsiedeln \u00e9labor\u00e9s dans une maison de tradition\r\n","it":"Specialit\u00e0 di Einsiedeln create da un\u2019azienda ricca di tradizione"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_einsiedeln_lebkuchenmuseum_02.jpg","caption":{"de":"Aussenansicht des Lebkuchenmuseums","en":"Exterior view of gingerbread museum","fr":"La vue de l\u0027ext\u00e9rieur du mus\u00e9e de pain d\u0027\u00e9pice","it":"La vista esterna esterno del museo di pan di zenzero"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_einsiedeln_lebkuchenmuseum_03.jpg","caption":{"de":"Maschinen, Schriftst\u00fccke, Backutensilien und vieles mehr aus der Zeit der Jahrhundertwende","en":"Machines, documents and baking utensils from the time around the turn of the 20th century","fr":"Des machines, des documents et des ustensiles de p\u00e2tisserie de la fin de ce si\u00e8cle-l\u00e0","it":"Macchinari, documenti e utensili in uso a cavallo tra l\u2019Ottocento e il Novecento"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_einsiedeln_lebkuchenmuseum_04.jpg","caption":{"de":"Pilgergeb\u00e4ck aus sorgf\u00e4ltiger und traditionsreicher Herstellung","en":"Pilgrims\u2019 cookies lovingly made according to traditional recipes","fr":"D\u00e9couvrez les biscuits des p\u00e8lerins \u00e9labor\u00e9s avec soin et de fa\u00e7on traditionnelle","it":"Biscotti dei pellegrini prodotti con cura secondo la tradizione"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_einsiedeln_lebkuchenmuseum_05.jpg","caption":{"de":"In diesem Ladenlokal mit Museum kann man st\u00f6bern und einkaufen","en":"In this store complete with museum, visitors can browse and buy","fr":"Cette boutique invite \u00e0 fureter et acheter des d\u00e9lices d\u2019Einsiedeln","it":"In questo locale con museo annesso si pu\u00f2 curiosare e comprare"}}],"updated":"2020-04-27 15:41:37 +0200","place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Einsiedeln","postalCode":"8840","streetAddress":"Kronenstrasse 1","phone":"+41 55 412 23 30","url":"http:\/\/www.goldapfel.ch\/pages\/museum.php"},"geo":{"latitude":"47.127313200000","longitude":"8.748509800000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003ENeujahr bis Ostersamstag:\u003Cbr\u003Et\u00e4glich 13.30 \u0026ndash; 16.30 Uhr\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EOstersonntag bis 31. Dezember:\u003Cbr\u003Et\u00e4glich 13.30 \u0026ndash; 18.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ENew Year\u0026ndash;Easter Saturday:\u003Cbr\u003Edaily, 1.30\u0026ndash;4.30pm\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EEaster Sunday\u0026ndash;December 31:\u003Cbr\u003Edaily, 1.30\u0026ndash;6.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu 1er janvier au samedi de P\u00e2ques\u0026nbsp;:\u003Cbr\u003Etous les jours de 13h30 \u00e0 16h30\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDu dimanche de P\u00e2ques au 31 d\u00e9cembre\u0026nbsp;:\u003Cbr\u003Etous les jours de 13h30 \u00e0 18h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDal 1\u0026deg; gennaio al sabato di Pasqua:\u003Cbr\u003Etutti i giorni dalle 13.30 alle 16.30\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDalla domenica di Pasqua al 31 dicembre:\u003Cbr\u003Etutti i giorni dalle 13.30 alle 18.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"151927","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Art","Cultural History"],"name":{"de":"Diorama Einsiedeln","en":"Diorama Einsiedeln","fr":"Diorama Einsiedeln","it":"Diorama Einsiedeln"},"disambiguatingDescription":{"de":"Einsiedeln ist ein ber\u00fchmter Wallfahrtsort wegen dem Kloster Einsiedeln, beherbergt daneben aber auch eine Weihnachtskrippe und eine Mineralien-Sammlung.","en":"Einsiedeln is a famous place of pilgrimage due to its monastery, but in addition it is home to a large nativity scene and the Mineral Museum.","fr":"Gr\u00e2ce \u00e0 son couvent, Einsiedeln est un c\u00e9l\u00e8bre lieu de p\u00e8lerinage. La ville abrite \u00e9galement une grande cr\u00e8che de No\u00ebl et le mus\u00e9e des min\u00e9raux.","it":"Einsiedeln \u00e8 una meta di pellegrinaggio molto famosa grazie alla sua abbazia, ma ospita anche un grande presepe natalizio."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDa kommen l\u00e4ngst nicht nur Kinder ins Staunen: 450 handgeschnitzte und orientalisch bekleideten Figuren, 80 Quadratmeter Landschaft und ein \u00fcber 30 Meter langer, gemalter Hintergrund, der eine unglaubliche Tiefe suggeriert, zeigen die eindr\u00fcckliche Weihnachtsgeschichte, die Geburtsszene und die Ankunft der drei K\u00f6nige bis hin zur Flucht nach \u00c4gypten.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDie grosse Weihnachtskrippe liefert eine naturgetreue Nachbildung der Gegend von Betlehem, zieht die Betrachter in ihren Bann und erlaubt eine Reise in ferne Welten. 1954 wurde die Krippe er\u00f6ffnet und hat seither nichts von ihrer Faszination verloren.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIm gleichen Geb\u00e4ude befindet sich das Mineralienmuseum, welches rund 1200 Mineralien und Fossilien beherbergt.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIn einiger Entfernung befindet sich auch noch das \u003Ca href=\u0022http:\/\/www.panorama-einsiedeln.ch\/\u0022\u003EMuseum Panorama Einsiedeln\u003C\/a\u003E, welches mit einem Riesenrundgem\u00e4lde lockt.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ENot only children are enchanted by what they see: 450 hand-carved wooden figures in oriental attire, 80 sq.m (860 sq. ft) of modeled landscape, and a beautiful, over 30m (100ft) long painted background creating an amazing illusion of depth depict the impressive Christmas story \u0026ndash; from the announcement to the shepherds, the scene of the birth of Christ, the arrival of the three Kings, right through to the flight of the Holy Family to Egypt.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EA large nativity scene represents a true-to-life reproduction of the region around Bethlehem, which captivates visitors and whisks them away on a journey to foreign lands. The nativity scene was opened in 1954 and since then has lost nothing of its fascination.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIn the same building is the Mineral Museum, housing around 1,200 minerals and fossils. At some distance there is also the \u003Ca href=\u0022http:\/\/www.panorama-einsiedeln.ch\/\u0022\u003EMuseum Panorama Einsiedeln\u003C\/a\u003E, which lures with a giant-round painting.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELes enfants ne sont pas les seuls \u00e0 s\u0026rsquo;\u00e9merveiller\u0026nbsp;: 450 figurines sculpt\u00e9es \u00e0 la main et habill\u00e9es de fa\u00e7on orientale, 80 m\u00e8tres carr\u00e9s de paysage et une peinture de plus de 30 m\u00e8tres de long servant d\u0026rsquo;arri\u00e8re-plan et sugg\u00e9rant une profondeur incroyable montrent l\u0026rsquo;histoire de No\u00ebl depuis la sc\u00e8ne de naissance du Christ et l\u0026rsquo;arriv\u00e9e des rois mages jusqu\u0026rsquo;\u00e0 la fuite en Egypte.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa cr\u00e8che de No\u00ebl, une reconstitution exacte des environs de Bethl\u00e9em, permet aux visiteurs charm\u00e9s de voyager dans des mondes lointains. Inaugur\u00e9e en 1954, la cr\u00e8che garde toute sa fascination.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDans le m\u00eame immeuble que se trouve le mus\u00e9e des min\u00e9raux qui abrite quelque 1\u0026nbsp;200 min\u00e9raux et fossiles.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDans la distance il y a aussi le\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022http:\/\/www.panorama-einsiedeln.ch\/\u0022\u003EMus\u00e9e Panorama Einsiedeln\u003C\/a\u003E, qui sert un grand peinture.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EA restare a bocca aperta non sono solo i bambini: 450 figure intagliate a mano con indosso abiti orientali, 80 metri quadrati di paesaggio e uno sfondo dipinto lungo pi\u00f9 di 30 metri, che trasmette un\u0026rsquo;incredibile profondit\u00e0, illustrano l\u0026rsquo;emozionante storia del Natale, la nascita di Ges\u00f9 Bambino e l\u0026rsquo;arrivo dei Re Magi sino alla fuga in Egitto.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIl presepe natalizio fornisce una riproduzione fedele dei dintorni di Betlemme, ammalia gli spettatori e consente loro di intraprendere un viaggio alla volta di mondi lontani. Il presepe fu inaugurato nel 1954 e non ha mai perso nulla del suo straordinario fascino.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENello stesso edificio si trova anche il Museo dei Minerali, che ospita circa 1.200 minerali e fossili.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENei paraggi si trova anche il \u003Ca href=\u0022http:\/\/www.panorama-einsiedeln.ch\/\u0022\u003EMuseo Panorama di Einsiedeln\u003C\/a\u003E, il quale attrae le persone grazie al suo cosmorama.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Diorama Einsiedeln","en":"Diorama Einsiedeln","fr":" Diorama Einsiedeln","it":"Diorama Einsiedeln"},"text_teaser":{"de":"Hier erleben Besucher die Weihnachtsgeschichte aus der Bibel und das Mineralienmuseum entf\u00fchrt in die Gesteinsschichten.","en":"Visitors can immerse themselves in another world and experience the Christmas story from the Bible.","fr":"Ici, les visiteurs s\u2019immergent dans un autre monde et d\u00e9couvrent l\u2019histoire biblique de No\u00ebl.","it":"I turisti vengono catapultati in un altro mondo, scoprendo la storia del Natale secondo la Bibbia."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_diorama_einsiedeln_1280x930_11285.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_diorama_einsiedeln_31041.jpg","caption":{"de":"Ein Drittel sind Schweizer Mineralien, die \u00fcbrigen zwei Drittel stammen aus allen Erdteilen","en":"One third are Swiss minerals, the remaining two thirds come from all parts of the world"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_diorama_einsiedeln_31038_0.jpg","caption":{"de":"Eine Besonderheit bildet unser Fluore\u00adszenzkabinett","en":"A special feature is the fluorescence cabinet"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_diorama_einsiedeln_31039.jpg","caption":{"de":"Fossilien im Museum Diorama Einsiedeln","en":"Fossils at Museum Diorama Einsiedeln"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_diorama_einsiedeln_31040_0.jpg","caption":{"de":"Die Sammlung besteht aus rund 1\u0027200 Mineralien und Fossilien","en":"The collection consists of around 1,200 minerals and fossils "}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_diorama_11284.jpg","caption":{"de":"Die Weihnachtskrippe","en":"The nativity scene","fr":"La cr\u00e8che de No\u00ebl","it":"Il presepe natalizio"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_diorama_11287_1.jpg","caption":{"de":"Die Weihnachtskrippe","en":"The nativity scene","fr":"La cr\u00e8che de No\u00ebl","it":"Il presepe natalizio"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_diorama_11286.jpg","caption":{"de":"450 handgeschnitzte und orientalisch bekleideten Figuren","en":"450 hand-carved wooden figures in oriental attire","fr":"450 figurines sculpt\u00e9es \u00e0 la main et habill\u00e9es de fa\u00e7on orientale","it":"450 figure intagliate a mano con indosso abiti orientali"}}],"updated":"2020-04-22 08:44:06 +0200","place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Einsiedeln","postalCode":"8840","streetAddress":"Benzigerstrasse 23","phone":"+41 55 412 26 17","email":"info@diorama.ch","url":"www.diorama.ch\/"},"geo":{"latitude":"47.130049100000","longitude":"8.749145600000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EApril bis November:\u003Cbr \/\u003E13.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr (Montag geschlossen)\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDezember und Januar:\u003Cbr \/\u003ET\u00e4glich, 13.00 \u0026ndash; 16.00 Uhr\u003Cbr \/\u003EW\u00e4hrend des Weihnachtsmarktes, 12.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EApril \u0026ndash; November:\u003Cbr \/\u003E1.00 \u0026ndash; 5.00pm (closed on Monday)\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDecember and January\u003Cbr \/\u003EDaily, 1.00 \u0026ndash; 4.00pm\u003Cbr \/\u003EDuring the Christmas market: 12.00 \u0026ndash; 5.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EAvril \u0026ndash; novembre :\u003Cbr \/\u003E13h00 \u0026ndash; 17h00 (ferm\u00e9 le lundi)\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDecembre\u0026nbsp;et janvier :\u003Cbr \/\u003EToutes les jours, 13h00 \u0026ndash; 16h00\u003Cbr \/\u003EPendant le march\u00e9 de No\u00ebl, 12h00 \u0026ndash; 17h00\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa aprile a novembre:\u003Cbr \/\u003E13.00 alle 17.00 (chiuso di luned\u00ec)\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDa dicembre a gennaio:\u003Cbr \/\u003ETutti i giorni, 13.00 \u0026ndash; 16.00\u003Cbr \/\u003EDurante il mercatino di Natale, 12.00 \u0026ndash; 17.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"149713","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Museums","Cultural History"],"name":{"de":"Fondazione Sasso San Gottardo","en":"Fondazione Sasso San Gottardo","fr":"Fondazione Sasso San Gottardo","it":"Fondazione Sasso San Gottardo"},"disambiguatingDescription":{"de":"In dieser ehemaligen Armeefestung staunt Gross und Klein: es gibt viel zu sehen.","en":"People of all ages will be fascinated by this former military fortress \u2013 there is so much to see.","fr":"Cette ancienne forteresse militaire va \u00e9tonner petits et grands, car tant de choses sont \u00e0 voir.","it":"Questa ex fortezza militare colpisce grandi e piccoli con tantissime cose da vedere."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EAllein schon die Tonnen von Fels rundherum sind eindr\u00fccklich. Tief im Innern des Gotthards versteckte sich viele Jahre eine streng geheime Milit\u00e4rfestung. Gesch\u00fctzr\u00e4ume, Munitionsmagazine und Unterk\u00fcnfte: Die Besucher k\u00f6nnen in eine fremde Welt eintauchen und ein St\u00fcck Schweizer Geschichte erleben. Zum Beispiel lernt man, welche Bedeutung das Tessin im 2. Weltkrieg hatte.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENeben der historischen Anlage gibt es aber auch andere H\u00f6hepunkte, etwa die gr\u00f6sste Kristallgruppe, die je im Alpenraum entdeckt wurde. Die Gr\u00f6sse, Perfektion und Transparenz dieser Jahrhunderte alten Objekte sind beeindruckend.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe tons of rock all around are impressive in themselves. For many years, a top secret military fortress was hidden deep inside the Gotthard mountain. Bunkers, munition depots and sleeping quarters: visitors can immerse themselves in a different world and experience a piece of Swiss history. Here you can learn, for example, the significance of Ticino in the Second World War.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EBesides the historical complex, there are other highlights well worth visiting \u0026ndash; such as the largest group of rock crystals ever to be found in the Alps. The size, perfection, transparency and shine of these centuries-old objects are unparalleled.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELes tonnes de rochers environnantes sont d\u00e9j\u00e0 \u00e0 elles seules impressionnantes. Depuis des ann\u00e9es, au plus profond du Gothard, se cachait une forteresse militaire top secr\u00e8te. Salles d\u0026rsquo;artillerie, magasins de munitions et logements\u0026nbsp;plongent les visiteurs dans un univers totalement \u00e9tranger et leur font d\u00e9couvrir une p\u00e9riode de l\u0026rsquo;histoire suisse. On y apprend par ex. l\u0026rsquo;importance du Tessin pendant la Seconde Guerre mondiale.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EOutre l\u0026rsquo;enceinte historique, d\u0026rsquo;autres temps forts restent \u00e0 explorer comme par ex. le plus grand groupement de cristaux jamais d\u00e9couvert dans la r\u00e9gion des Alpes. La taille, la perfection et la transparence de ces min\u00e9raux vieux de plusieurs si\u00e8cles sont impressionnantes.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ELe tonnellate di roccia circostanti sono impressionanti gi\u00e0 di per s\u00e9. Per anni, nelle profondit\u00e0 del Gottardo si \u00e8 nascosta una fortezza militare segretissima. Stanze d\u0026rsquo;artiglieria, depositi di munizioni e alloggi: i visitatori possono immergersi in un mondo parallelo e vivere un pezzo di storia elvetica, scoprendo, per esempio, il ruolo svolto dal Ticino durante la Seconda Guerra Mondiale.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EOltre alla struttura storica, esistono altre chicche da ammirare, come il gruppo cristallografico pi\u00f9 grande mai rinvenuto nell\u0026rsquo;arco alpino. Le dimensioni, la perfezione e la trasparenza di questi oggetti secolari sono sorprendenti.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Fondazione Sasso San Gottardo","en":"Fondazione Sasso San Gottardo","fr":"Fondazione Sasso San Gottardo","it":"Fondazione Sasso San Gottardo"},"text_teaser":{"de":"Wer im Sommer in der Schweiz weilt, sollte einen Ausflug ins felsige Herz des Landes machen.","en":"Anyone visiting Switzerland in summer should go on an excursion to the rocky heart of the country.","fr":"Si vous s\u00e9journez en Suisse l\u2019\u00e9t\u00e9, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 randonner dans le c\u0153ur rocheux du pays.","it":"Chi visita la Svizzera in estate non pu\u00f2 perdersi una gita nel roccioso cuore del paese."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_sehenswuerdigkeiten_sasso-san-gottardo_06.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_sehenswuerdigkeiten_sasso-san-gottardo_06.jpg","caption":{"de":"Die gr\u00f6sste Kristallgruppe, die je im Alpenraum entdeckt wurde","en":"The largest group of rock crystals ever to be found in the Alps","fr":"Le plus grand groupement de cristaux jamais d\u00e9couvert dans la r\u00e9gion des Alpes","it":"Il gruppo cristallografico pi\u00f9 grande mai rinvenuto nell\u2019arco alpino"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_sehenswuerdigkeiten_sasso-san-gottardp_03.jpg","caption":{"de":"In dieser ehemaligen Armeefestung staunt Gross und Klein","en":"People of all ages will be fascinated by this former military fortress","fr":"Cette ancienne forteresse militaire va \u00e9tonner petits et grands","it":"Questa ex fortezza militare colpisce grandi e piccoli"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_sehenswuerdigkeiten_sasso-san-gottardo_04.jpg","caption":{"de":"Metro del Sasso","en":"Metro del Sasso","fr":"Metro del Sasso","it":"Metro del Sasso"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_sehenswuerdigkeiten_sasso-san-gottardo_05.jpg","caption":{"de":"Aussichtsplattform","en":"Viewing platform","fr":"Platforme d\u0027observation","it":"Piattaforma panoramica"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_sehenswuerdigkeiten_sasso-san-gotttardo_01.jpg","caption":{"de":"Ein St\u00fcck Schweizer Geschichte","en":"A piece of Swiss history","it":"Un pezzo di storia elvetica"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_sehenswuerdigkeiten_sasso-san-gottardo_02.jpg","caption":{"de":"Gesch\u00fctzr\u00e4ume, Munitionsmagazine und Unterk\u00fcnfte","en":"Bunkers, munition depots and sleeping quarters","fr":"Artillerie, magasins de munitions et logements plongent","it":"Stanze d\u2019artiglieria, depositi di munizioni e alloggi"}}],"updated":"2018-09-14 09:16:37 +0200","address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Airolo","postalCode":"6780","streetAddress":"Via della Stazione 48","phone":"+41 844 11 66 00","url":"http:\/\/www.sasso-sangottardo.ch\/"},"geo":{"latitude":"46.528580900000","longitude":"8.602570500000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EJuni:\u003Cbr\u003ESamstag bis Sonntag 10.30 \u0026ndash; 15.00\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EJuli und August:\u003Cbr\u003EMittwoch bis Montag 10.00 \u0026ndash; 15.00 Uhr\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESeptember und Oktober:\u003Cbr\u003EMittwoch bis Sonntag 10.00 \u0026ndash; 15.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EJune:\u003Cbr\u003ESaturday\u0026ndash;Sunday, 10.30am\u0026ndash;3.00pm\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EJuly \u0026amp; August:\u003Cbr\u003EWednesday\u0026ndash;Monday, 10.00am\u0026ndash;3.00pm\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESeptember \u0026amp; October:\u003Cbr\u003EWednesday\u0026ndash;Sunday, 10.00am\u0026ndash;3.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EJuin :\u003Cbr\u003EDu samedi au dimanche, de 10h30 \u00e0 15h\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EJuillet et ao\u00fbt\u0026nbsp;:\u003Cbr\u003EDu mercredi au lundi, de 10h \u00e0 15h\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESeptembre et octobre\u0026nbsp;:\u003Cbr\u003EDu mercredi au dimanche, de 10h \u00e0 15h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EGiugno:\u003Cbr\u003Esabato e domenica dalle 10.30 alle 15.00\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELuglio e agosto:\u003Cbr\u003Eda mercoled\u00ec a luned\u00ec dalle 10.00 alle 15.00\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESettembre e ottobre:\u003Cbr\u003Eda mercoled\u00ec a domenica dalle 10.00 alle 15.00\u003C\/p\u003E"}},{"id":"120463","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Stages","Museums","Attractions"],"name":{"de":"Jelmoli M\u00e4rlitram","en":"Jelmoli M\u00e4rlitram","fr":"M\u00e4rlitram du Jemoli","it":"M\u00e4rlitram di Jelmoli"},"disambiguatingDescription":{"de":"Der sch\u00f6nste Zeitvertreib f\u00fcr Kinder ist im Advent das M\u00e4rlitram von Jelmoli. Damit kurven sie durch die Innenstadt, w\u00e4hrend Engel ihnen M\u00e4rchen vorlesen.","en":"For children, the best way to enjoy Advent is on a trip in the \u0022M\u00e4rlitram\u0022 by Jelmoli. Angels read their young passengers Christmas stories while the festively decorated streetcar trundles through the city.","fr":"Pendant l\u2019Avent, le plus beau passe-temps pour enfants est de traverser la ville en M\u00e4rlitram de Jelmoli en \u00e9coutant des contes de f\u00e9es racont\u00e9s par des anges.","it":"Durante l\u2019Avvento, i bambini viaggiano sul M\u00e4rlitram di Jelmoli, a bordo del quale attraversano la citt\u00e0 ascoltando i racconti letti dagli angeli."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr einmal l\u00e4sst der \u0026laquo;Samichlaus\u0026raquo; seine Rentiere im Stall stehen und steigt auf die Strassenbahn um. W\u00e4hrend er mit dem \u0026laquo;M\u00e4rlitram\u0026raquo; (M\u00e4rchen-Tram) durch die Strassen kurvt, lauschen die gespannten Passagiere \u0026ndash; mitfahren d\u00fcrfen ausschliesslich Kinder zwischen 4 und 10 Jahren \u0026ndash; den Weihnachts-M\u00e4rchen, die zwei Engel ihnen vorlesen.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDie Tickets f\u00fcr das M\u00e4rlitram kauft man eine Woche im Voraus beim Jelmoli Kundendienst in der 4. Etage. Die Haltestelle \u0026laquo;M\u00e4rlitram\u0026raquo; befindet sich am Bellevue.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ESanta leaves his reindeers in the stable for a change and instead opts for a different form of transport. While he drives the M\u00e4rlitram streetcar through the streets of Zurich, his young passengers \u0026ndash; all of them children aged between 4 and 10 years \u0026ndash; listen in wonder to Christmas stories told by two angels.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ETickets for the M\u00e4rlitram can be purchased up to a week in advance from the Jelmoli Customer Service on the 4th floor. The beautifully decorated M\u00e4rlitram departs from Bellevue.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EPour une fois, le p\u00e8re No\u00ebl \u00e9change ses rennes contre un tramway. Pendant qu\u0026rsquo;il traverse la ville en tramway de contes, M\u00e4rlitram, les passagers passionn\u00e9s \u0026ndash; des enfants entre 4 et 10 ans \u0026ndash; \u00e9coutent les contes de f\u00e9es racont\u00e9s par deux anges.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELes billets pour le M\u00e4rlitram sont en vente une semaine \u00e0 l\u0026rsquo;avance au service client de Jelmoli (4e \u00e9tage). L\u0026rsquo;arr\u00eat \u0026laquo; M\u00e4rlitram \u0026raquo; est situ\u00e9 \u00e0 Bellevue.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EPer una volta, Babbo Natale lascia le renne nella stalla e sale a bordo di un tram. Mentre guida il\u0026nbsp; \u0026ldquo;M\u00e4rlitram\u0026rdquo;, il tram delle favole, per le strade della citt\u00e0, i curiosi passeggeri (esclusivamente bambini tra i 4 e i 10 anni) ascoltano le favole natalizie lette da due angeli.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EI biglietti per il M\u00e4rlitram si comprano una settimana prima presso il servizio clienti di Jelmoli al 4\u0026deg; piano. La fermata \u0026ldquo;M\u00e4rlitram\u0026rdquo; si trova sul Bellevue.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"M\u00e4rlitram","en":"M\u00e4rlitram","fr":"M\u00e4rlitram","it":"M\u00e4rlitram"},"text_teaser":{"de":"Der sch\u00f6nste Zeitvertreib f\u00fcr Kinder ist im Advent das M\u00e4rlitram. ","en":"For children, the best way to enjoy Advent is on a trip in the M\u00e4rlitram. ","fr":"Pendant l\u2019Avent, le plus beau passe-temps pour enfants est de traverser la ville en M\u00e4rlitram.","it":"Durante l\u2019Avvento, i bambini viaggiano sul M\u00e4rlitram, a bordo del quale attraversano la citt\u00e0 ascoltando i racconti letti dagli angeli."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_maerlitram_23912.jpg"},"photo":[],"updated":"2020-04-27 15:34:03 +0200","place":["Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Bellevue","url":"https:\/\/www.jelmoli.ch\/maerlitram"},"geo":{"latitude":"47.366645893279","longitude":"8.545544938791"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003ET\u00e4glich, 22. November bis 24. Dezember\u003Cbr \/\u003E\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EDaily, November 22 \u0026ndash; December 24\u003Cbr \/\u003E\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003E22 novembre \u0026ndash; 24 d\u00e9cembre\u003Cbr \/\u003E\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ETutti i giorni, dal 22 novembre al 24 dicembre\u003Cbr \/\u003E\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"75724","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Cultural History","Attractions","Architecture","Vantage Points"],"name":{"de":"Schloss Regensberg","en":"Regensberg Castle","fr":"Ch\u00e2teau de Regensberg","it":"Castello di Regensberg"},"disambiguatingDescription":{"de":"Das Schloss Regensberg war einst Hauptsitz der Freiherren von Regensberg. ","en":"Regensberg Castle was once the ancestral seat of the House of Regensberg.","fr":"Le ch\u00e2teau de Regensberg fut autrefois le fief des barons de Regensberg.","it":"Il Castello di Regensberg \u00e8 stato una delle sedi principali dei baroni di Regensberg. "},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDas Schloss Regensberg befindet sich in der gleichnamigen Gemeinde nordwestlich von Z\u00fcrich. Etwas erh\u00f6ht gelegen, befindet sich Regensberg am \u00f6stlichen Ausl\u00e4ufer des L\u00e4gerenkamms, welcher den Norden Z\u00fcrichs mit Baden verbindet.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDas Schloss Regensberg pr\u00e4gt die Region bereits seit dem 13. Jahrhundert. Die H\u00f6henburg sowie das darum gebaute St\u00e4dtchen \u0026ndash; beide bis heute ausserordentlich gut erhalten \u0026ndash; waren einst Hauptsitz der Freiherren von Regensberg.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EHeute geh\u00f6rt das Schloss der Stiftung Schloss Regensberg. \u00d6ffentlich zug\u00e4nglich ist noch der Rundturm, von welchem aus man eine herrliche Rundumsicht auf die umliegende Region geniesst. Ausserdem erkl\u00e4ren Informationstafeln im Innern des Turms die Geschichte des Landst\u00e4dtchens Regensberg.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ERegensberg Castle can be found in the municipality of the same name, situated to the north-west of Zurich. It lies in a somewhat elevated location on the eastern foothills of the L\u00e4gern ridge, which links the north of Zurich with Baden.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ERegensberg Castle has characterized the region since the 13th century. The castle and the small town built around it \u0026ndash; both of which have been extremely well preserved \u0026ndash; were once the ancestral seat of the House of Regensberg.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENowadays, the castle belongs to the Regensberg Castle Foundation. The round tower is still open to the public and offers a spectacular panoramic view of the surrounding region. In addition, information panels inside the tower relate the history of the small country town of Regensberg.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELe ch\u00e2teau de Regensberg se situe \u0026nbsp;dans la commune \u00e9ponyme, au nord-ouest de Zurich. Regensberg est situ\u00e9 un peu plus en hauteur, \u00e0 l\u0026rsquo;extr\u00e9mit\u00e9 orientale de la cr\u00eate du L\u00e4gern qui relie le nord de Zurich avec Bade.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELe ch\u00e2teau de Regensberg marque la r\u00e9gion de son empreinte depuis le 13e si\u00e8cle. Extr\u00eamement bien conserv\u00e9s, le ch\u00e2teau-fort \u00e9rig\u00e9 sur une hauteur et la petite ville qui l\u0026rsquo;entoure furent autrefois le fief des barons de Regensberg.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELe ch\u00e2teau appartient aujourd\u0026rsquo;hui \u00e0 la fondation Schloss Regensberg. La tour ronde qui offre un superbe panorama sur la r\u00e9gion environnante est encore accessible au public. De plus, des panneaux d\u0026rsquo;information \u00e0 l\u0026rsquo;int\u00e9rieur de la tour relatent l\u0026rsquo;historique de la petite ville rurale de Regensberg.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EIl Castello di Regensberg si trova nell\u0026rsquo;omonimo comune, a nord-ovest di Zurigo. In posizione leggermente rialzata, Regensberg \u00e8 situata in corrispondenza della propaggine orientale dei L\u00e4gern, che collegano il nord di Zurigo a Baden.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIl Castello di Regensberg caratterizza la regione gi\u00e0 dal XIII secolo. La fortezza e la cittadina che la circonda, entrambe conservate incredibilmente bene ancora oggi, sono state una delle sedi principali dei baroni di Regensberg.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EOggi il castello appartiene alla Fondazione Castello di Regensberg. Accessibile al pubblico \u00e8 la torre circolare, dalla quale si gode di una vista incantevole sulla regione circostante. Inoltre, le tavole informative all\u0026rsquo;interno della torre illustrano la storia della cittadina di Regensberg.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Schloss Regensberg","en":"Regensberg Castle","fr":"Regensberg Castle","it":"Castello di Regensberg"},"text_teaser":{"de":"Das Schloss Regensberg war einst Hauptsitz der Freiherren von Regensberg.","en":"Regensberg Castle was once the ancestral seat of the House of Regensberg.","fr":"Regensberg Castle was once the ancestral seat of the House of Regensberg.","it":"Il Castello di Regensberg \u00e8 stato una delle sedi principali dei baroni di Regensberg. "},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_family_schloss-regensberg_06_0.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_family_schloss-regensberg_05.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_family_schloss-regensberg_02.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_family_schloss-regensberg_03.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_family_schloss-regensberg_04.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_family_schloss-regensberg_01.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_family_schloss-regensberg_06_0.jpg"}],"updated":"2020-04-27 15:32:49 +0200","place":["Indoors","Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Regensberg","postalCode":"8158","streetAddress":"","url":"www.schlossregensberg.ch"},"geo":{"latitude":"47.482853689755","longitude":"8.438138503508"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003ESommermonate\u003Cbr \/\u003ET\u00e4glich 08.00 \u0026ndash; 21.00 Uhr\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EWintermonate\u003Cbr \/\u003ET\u00e4glich 09.00 \u0026ndash; 18.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ESummer months\u003Cbr \/\u003EDaily 8.00am \u0026ndash; 9.00pm\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 1.5;\u0022\u003EWinter months\u003Cbr \/\u003EDaily 9.00am \u0026ndash; 6.00pm\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELes mois d\u0026rsquo;\u00e9t\u00e9\u003Cbr \/\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 1.5;\u0022\u003ETous les jours 8h \u0026ndash; 21h\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELes mois d\u0026rsquo;hiver\u003Cbr \/\u003ETous les jours 9h \u0026ndash; 18h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EEstate\u003Cbr \/\u003ETutti i giorni 08.00 \u0026ndash; 21.00\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EInverno\u003Cbr \/\u003ETutti i giorni 09.00 \u0026ndash; 18.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"75556","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Museums","Science \u0026 Technology","Sport","Walks","Nature"],"name":{"de":"WWF Biberpfad","en":"WWF Beaver Trail","fr":"Sentier des castors WWF","it":"Sentiero dei castori del WWF"},"disambiguatingDescription":{"de":"Am Rhein lernen kleine Forscher auf dem Biberpfad alles \u00fcber den fleissigen Nager.","en":"On the Beaver Trail along the Rhine, young explorers can find out all about these industrious animals.","fr":"Sur le sentier des castors du bord du Rhin, les jeunes explorateurs vont tout savoir sur ce dynamique rongeur.","it":"Sul sentiero dei castori, lungo il Reno, i piccoli esploratori scoprono tutto su questi instancabili roditori."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDie Biber sind wieder in der Schweiz angesiedelt, was viele Naturfreunde entz\u00fcckt.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAuf dem Biberpfad bei Flaach k\u00f6nnen kleine Forscher auf einer 4 Kilometer langen Safari viele Spuren der Tiere sehen: Nagespuren an B\u00e4umen oder Wasserungswege, sogenannte Biber-Rutschbahnen, zeugen von der Anwesenheit der fleissigen Tiere.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EZehn Informationstafeln und interaktive Elemente helfen auf dem Biberpfad zwischen den Schiffstegen T\u00f6ssegg und R\u00fcdlingen ausserdem, das Nagetier besser kennenzulernen.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EMuch to the delight of nature lovers, the once extinct beaver has re-established itself in Switzerland.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EOn the 4 km (2.5 mile) long Beaver Trail near Flaach, young explorers can find many traces of the rodents; gnaw marks on trees or so-called beaver slides bear witness to the presence of these industrious creatures.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ETen information panels and interactive elements along the trail between the landing stages of T\u00f6ssegg and R\u00fcdlingen also provide a fascinating insight into the life and habitat of the beaver.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELes castors sont de retour en Suisse, ce qui ravit les nombreux amoureux de la nature.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESur le sentier des castors pr\u00e8s de Flaach, les jeunes explorateurs vont d\u00e9couvrir les nombreuses traces de ces animaux lors d\u0026rsquo;un safari de 4 kilom\u00e8tres\u0026nbsp;: arbres rong\u00e9s ou acc\u00e8s immerg\u00e9s \u0026ndash; sorte de toboggan \u0026ndash; t\u00e9moignent de la pr\u00e9sence de ces dynamiques animaux.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDe plus, dix panneaux d\u0026rsquo;information et des \u00e9l\u00e9ments interactifs sur le sentier des castors, entre les d\u00e9barcad\u00e8res de T\u00f6ssegg et R\u00fcdlingen, aident \u00e0 mieux conna\u00eetre ce rongeur.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EI castori sono tornati in Svizzera, per la gioia di tanti amanti della natura.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESul sentiero dei castori, vicino a Flaach, i piccoli esploratori possono scovare tante orme di questi animali durante un safari di 4 chilometri. Alberi rosicchiati o piccole vie d\u0026rsquo;accesso all\u0026rsquo;acqua, i cosiddetti \u0026ldquo;scivoli dei castori\u0026rdquo;, testimoniano la presenza di questi instancabili roditori.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EInoltre, lungo il sentiero, tra gli attracchi di T\u00f6ssegg e R\u00fcdlingen, dieci tavole informative ed elementi interattivi aiutano ad approfondire la conoscenza del roditore.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"WWF Biberpfad","en":"WWF Beaver Trail","fr":"Sentier des castors","it":"Sentiero dei castori"},"text_teaser":{"de":"Am Rhein lernen kleine Forscher auf dem Biberpfad alles \u00fcber den fleissigen Nager.","en":"On the Beaver Trail along the Rhine, young explorers can find out all about these industrious animals.","fr":"Sur le sentier des castors du bord du Rhin, les jeunes explorateurs vont tout savoir sur ce rongeur.","it":"Sul sentiero dei castori, lungo il Reno, i piccoli esploratori scoprono questi instancabili roditori."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_family_biberpfad_04.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_family_biberpfad_01.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_family_biberpfad_02.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_family_biberpfad_05.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_family_biberpfad_03.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_family_biberpfad_06.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_family_biberpfad_04.jpg"}],"updated":"2020-04-27 15:30:10 +0200","place":["Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"R\u00fcdlingen","postalCode":"8455","streetAddress":"Schiffstation R\u00fcdlingen","url":"https:\/\/www.wwf-zh.ch\/das-koennen-sie-tun\/biberpfad\/"},"geo":{"latitude":"47.575661000000","longitude":"8.572574000000"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"75043","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Cultural History","Attractions","Vantage Points","Sport","Walks","Nature","Parks \u0026 Gardens"],"name":{"de":"Schloss Hegi","en":"Hegi Castle","fr":"Ch\u00e2teau de Hegi","it":"Castello di Hegi"},"disambiguatingDescription":{"de":"Gem\u00fcsesorten aus l\u00e4ngst vergangenen Tagen geniesst man im Schloss Hegi, wo diese auch angebaut werden.","en":"Visitors to Hegi Castle can enjoy vegetable varieties from bygone days, which are also grown here. ","fr":"Le ch\u00e2teau de Hegi produit et propose \u00e0 la d\u00e9gustation diff\u00e9rentes sortes de l\u00e9gumes issus d\u2019un lointain pass\u00e9. ","it":"Al Castello di Hegi si coltivano e gustano variet\u00e0 di verdure dei tempi andati."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EI\u003Cspan style=\u0022line-height: 1.5;\u0022\u003Em Osten von Winterthur steht das Schloss Hegi aus dem 13. Jahrhundert. Die Anlage hat 1.6 Meter dicke Mauern und ist dank ihrem 10 Meter hohen Turm schon aus der Ferne sichtbar.\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESeit 1947 ist das Schloss f\u00fcr die \u00d6ffentlichkeit zug\u00e4nglich und diente bis ins Jahr 2000 als Jugendherberge. Heute ist es Museum und Veranstaltungsort f\u00fcr kulturelle Anl\u00e4sse.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAuf alten Abbildungen des Schlosses ist auf der Ostseite des Schlosses ein grossz\u00fcgiger Pflanzgarten zu sehen. Nach dessen Vorbild wurde 2012 ein neuer Pflanzgarten mit alten Gem\u00fcsesorten angelegt. Diese kann man Samstags und Sonntags in der \u0026laquo;Schloss Schenke\u0026raquo; geniessen.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EHegi Castle, which dates from the 13th century, is situated to the east of Winterthur. The well preserved castle complex has 160cm (63\u0026rdquo;) thick walls, and thanks to its 10m (32 ft.) tall tower can be seen from a long way off.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe castle has been open to the public since 1947 and served as a youth hostel until 2000. Nowadays, it is a museum and venue for cultural events.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EOld pictures of the castle show that there was once an extensive kitchen garden on its eastern side. Inspired by these illustrations, a new garden with old vegetable varieties was created in 2012. The produce grown in this kitchen garden can be enjoyed on weekends in the \u0026ldquo;Schloss Schenke\u0026rdquo;, a stable that has been converted into a restaurant.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003E\u00c0 l\u0026rsquo;est de Winterthur se situe le ch\u00e2teau de Hegi datant du 13e si\u00e8cle. Le ch\u00e2teau, entour\u00e9 d\u0026rsquo;un mur d\u0026rsquo;enceinte d\u0026rsquo;1,6 m, est visible \u00e0 des kilom\u00e8tres gr\u00e2ce \u00e0 sa tour de 10 m.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDepuis 1947, le ch\u00e2teau est accessible au public et a servi d\u0026rsquo;auberge de jeunesse jusqu\u0026rsquo;en 2000. Aujourd\u0026rsquo;hui, c\u0026rsquo;est un mus\u00e9e et un lieu de manifestations culturelles.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELes illustrations anciennes du ch\u00e2teau d\u00e9voilent une g\u00e9n\u00e9reuse p\u00e9pini\u00e8re, sur le c\u00f4t\u00e9 est du ch\u00e2teau. Sur ce mod\u00e8le, on a am\u00e9nag\u00e9 en 2012 une nouvelle p\u00e9pini\u00e8re avec des l\u00e9gumes d\u0026rsquo;autrefois. On peut les d\u00e9guster \u00e0 la taverne du ch\u00e2teau, la \u0026laquo;\u0026nbsp;Schloss Schenke\u0026nbsp;\u0026raquo;, le samedi et le dimanche.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EA est di Winterthur si trova il Castello di Hegi, del XIII secolo. La costruzione ha muri spessi 1,6 metri ed \u00e8 visibile gi\u00e0 da lontano grazie alla sua torre alta 10 metri.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIl castello \u00e8 aperto al pubblico dal 1947 ed \u00e8 stato un ostello fino al 2000. Oggi \u00e8 un museo e una location per eventi culturali.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESecondo vecchie raffigurazioni, la parte orientale del castello ospitava un ampio vivaio. Sulla base di questo esempio, nel 2012 \u00e8 stato realizzato un nuovo vivaio con vecchie variet\u00e0 di verdure, che si possono gustare sabato e domenica nella \u0026ldquo;Schloss Schenke\u0026rdquo;.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Schloss Hegi","en":"Hegi Castle","fr":"Ch\u00e2teau de Hegi","it":"Castello di Hegi"},"text_teaser":{"de":"Gem\u00fcsesorten aus l\u00e4ngst vergangenen Tagen geniesst man im Schloss Hegi.","en":"Visitors to Hegi Castle can enjoy vegetable varieties from bygone days. ","fr":"Le ch\u00e2teau de Hegi propose \u00e0 la d\u00e9gustation diff\u00e9rentes sortes de l\u00e9gumes issus d\u2019un lointain pass\u00e9.","it":"Al Castello di Hegi si gustano variet\u00e0 di verdure dei tempi andati."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_family_schloss-hegi_07.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_family_schloss-hegi_06.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_family_schloss-hegi_02.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_family_schloss-hegi_01.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_family_schloss-hegi_03.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_family_schloss-hegi_04.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_family_schloss-hegi_07.jpg"}],"updated":"2020-04-27 15:26:00 +0200","place":["Indoors","Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Winterthur","postalCode":"8404","streetAddress":"Hegifeldstrasse 125\/127","email":"info@schlosshegi.ch","url":"www.schlosshegi.ch"},"geo":{"latitude":"47.508242300000","longitude":"8.771397300000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EMai bis Oktober\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EMuseum\u003Cbr \/\u003ESamstag, 14.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003Cbr \/\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 1.5;\u0022\u003ESonntag, 10.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESchenke\u003Cbr \/\u003ESamstag, 14.00 \u0026ndash; 21.00 Uhr\u003Cbr \/\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 1.5;\u0022\u003ESonntag, 11.00 \u0026ndash; 19.00 Uhr\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EMay to October\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EMuseum\u003Cbr \/\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 1.5;\u0022\u003ESaturday, 2.00pm \u0026ndash; 5.00pm\u003C\/span\u003E\u003Cbr \/\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 1.5;\u0022\u003ESunday, 10.00am \u0026ndash; 5.00pm\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ERestaurant\u003Cbr \/\u003ESaturday, 2.00 \u0026ndash; 9.00pm\u003Cbr \/\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 1.5;\u0022\u003ESunday, 11.00am \u0026ndash; 7.00pm\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EDu mai au octobre\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EMus\u00e9e\u003Cbr \/\u003ESamedi 14h \u0026ndash; 17h\u003Cbr \/\u003EDimanche 10h \u0026ndash; 17h\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ETaverne\u003Cbr \/\u003ESamedi 14h \u0026ndash; 21h\u003Cbr \/\u003EDimanche 11h \u0026ndash; 19h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EDa maggio a ottobre\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EMuseo\u003Cbr \/\u003ESabato, 14.00 \u0026ndash; 17.00\u003Cbr \/\u003EDomenica, 10.00 \u0026ndash; 17.00\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 1.5;\u0022\u003ERistorante\u003Cbr \/\u003ESabato, 14.00 \u0026ndash; 21.00\u003Cbr \/\u003EDomenica, 11.00 \u0026ndash; 19.00\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Saturday,Sunday"},{"id":"71158","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Science \u0026 Technology"],"name":{"de":"Ziegelei Museum","en":"Ziegelei Museum \u2013 Switzerland\u2019s only Brick and Tile Museum","fr":"Ziegelei Museum \u2013 mus\u00e9e de la briqueterie","it":"Museo dei mattoni"},"disambiguatingDescription":{"de":"Das schweizweit einzige Ziegelei Museum begr\u00fcsst seine G\u00e4ste auf einer Lichtung bei Cham.","en":"Switzerland\u2019s one and only brick and tile museum welcomes visitors in a forest clearing near Cham.","fr":"Unique en Suisse, le mus\u00e9e de la briqueterie accueille ses visiteurs dans une clairi\u00e8re pr\u00e8s de Cham.","it":"L\u2019unico museo dei mattoni di tutta la Svizzera accoglie i propri ospiti in una radura nei pressi di Cham."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EIm einzigartigen Ziegelei Museum nahe Cham k\u00f6nnen sich Kinder wie Erwachsene ganz in die Welt des Ziegeleihandwerks einlassen. Neben den bekannten Dachziegeln beinhaltet das Handwerk auch Ziegeleikeramik aus gebranntem Ton oder Lehm, was in einer spannenden Ausstellung zu sehen ist.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EKinder k\u00f6nnen sich auf dem \u0026laquo;Zwergenwerkplatz\u0026raquo; richtig austoben und selbst mit dem Material Lehm arbeiten. Ausserdem sorgen ein Rollwagen, eine Grillstelle und ein Steg zu einem Biotop f\u00fcr weiteren Spass.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDerweil entspannen die Eltern im h\u00fcbschen \u0026laquo;Ziegler-Beizli\u0026raquo;, wo frische Getr\u00e4nke und feine Snacks gereicht werden.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EAt the fascinating Ziegelei Museum near Cham, children and adults alike can immerse themselves in the craft of making bricks and tiles by hand. Besides the familiar roof tiles, this handicraft also encompasses structural ceramics made from fired clay or loam, which is featured in a fascinating exhibition.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EChildren can let off steam at the \u0026ldquo;Zwergenwerkplatz\u0026rdquo; (dwarves\u0026rsquo; outdoor activity area) and have a go at working with the material clay themselves. In addition, a cart on rails, a barbecue site and a walkway leading to a biotope guarantee plenty of fun.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EMeanwhile, their parents can relax in the pretty Ziegler-Beizli restaurant, which serves refreshing beverages and tasty snacks.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EUnique en son genre, le mus\u00e9e de la briqueterie pr\u00e8s de Cham permet aux enfants et aux adultes de se plonger dans l\u0026rsquo;univers des m\u00e9tiers de la briqueterie. A c\u00f4t\u00e9 des tuiles bien connues, cet artisanat propose aussi des c\u00e9ramiques en argile ou en terre glaise cuites, \u00e0 d\u00e9couvrir lors d\u0026rsquo;une captivante exposition.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELes enfants peuvent se d\u00e9fouler sur la place \u0026laquo;\u0026nbsp;Zwergenwerkplatz\u0026nbsp;\u0026raquo;, en travaillant eux-m\u00eames l\u0026rsquo;argile. Un chariot, un barbecue et une passerelle vers le biotope sont aussi l\u00e0 pour les divertir.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EEntre-temps, les parents pourront se d\u00e9tendre dans le magnifique bistrot \u0026laquo;\u0026nbsp;Ziegler-Beizli\u0026nbsp;\u0026raquo; o\u00f9 sont servis des boissons fra\u00eeches et de d\u00e9licieux en-cas.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EN\u003Cspan style=\u0022line-height: 1.5;\u0022\u003Eello straordinario Museo dei Mattoni, vicino a Cham, bambini e adulti possono immergersi completamente nel mondo dei mattoni. Oltre alle famose tegole, un\u0026rsquo;avvincente mostra presenta anche manufatti di terracotta o argilla cotta.\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENel \u0026ldquo;Laboratorio degli gnomi\u0026rdquo;, i bambini possono scatenarsi a pi\u00f9 non posso e lavorare l\u0026rsquo;argilla con le loro manine. A garantire tanto divertimento anche un carrello con le ruote, un\u0026rsquo;area per grigliate e una passerella che conduce ad un biotopo.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENel frattempo, i genitori si possono riposare nel grazioso \u0026ldquo;Ziegler-Beizli\u0026rdquo;, che serve bevande fresche e deliziosi snack.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Ziegelei Museum","en":"Brick and Tile Museum ","fr":"Mus\u00e9e de la briqueterie","it":"Museo dei mattoni"},"text_teaser":{"de":"Das schweizweit einzige Ziegelei Museum begr\u00fcsst seine G\u00e4ste auf einer Lichtung bei Cham.","en":"Switzerland\u2019s one and only brick and tile museum welcomes visitors in a forest clearing near Cham.","fr":"Unique en Suisse, le mus\u00e9e de la briqueterie re\u00e7oit ses visiteurs dans une clairi\u00e8re pr\u00e8s de Cham.","it":"L\u2019unico museo dei mattoni della Svizzera accoglie i propri ospiti in una radura nei pressi di Cham."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_ziegelei-museum_05.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_ziegelei-museum_02.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_ziegelei-museum_01.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_ziegelei-museum_04.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_ziegelei-museum_03.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_ziegelei-museum_05.jpg"}],"updated":"2019-09-24 16:59:13 +0200","place":["Indoors","Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Hagendorn \/ Cham","postalCode":"6332","streetAddress":"Ziegelh\u00fctte","phone":"+41 741 36 24","url":"www.ziegelei-museum.ch"},"geo":{"latitude":"47.196276648957","longitude":"8.425682324844"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EApril bis Oktober\u003C\/strong\u003E\u003Cbr\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 1.5;\u0022\u003EMuseum:\u003Cbr\u003EMittwoch bis Sonntag 14.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003C\/span\u003E\u003Cbr\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 1.5;\u0022\u003ERestaurant:\u003Cbr\u003EMittwoch bis Samstag 14.00 \u0026ndash; 17.30 Uhr\u003C\/span\u003E\u003Cbr\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 1.5;\u0022\u003ESonntag 11.00 \u0026ndash; 17.30 Uhr\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EApril\u0026ndash;October\u003C\/strong\u003E\u003Cbr\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 1.5;\u0022\u003EMuseum:\u003Cbr\u003EWednesday to Sunday, 2.00pm \u0026ndash; 5.00pm\u003C\/span\u003E\u003Cbr\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 1.5;\u0022\u003ERestaurant:\u003Cbr\u003EWednesday to Saturday, 2.00pm \u0026ndash; 5.30pm\u003C\/span\u003E\u003Cbr\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 1.5;\u0022\u003ESunday\u003C\/span\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 1.5;\u0022\u003E\u0026nbsp;11.00am \u0026ndash; 5.30pm\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003ED\u0026rsquo;avril \u00e0 octobre :\u003C\/strong\u003E\u003Cbr\u003EMus\u00e9e :\u003Cbr\u003EDu mercredi au dimanche\u0026nbsp;14h \u0026ndash; 17h\u003Cbr\u003ERestaurant :\u0026nbsp;\u003Cbr\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 1.5;\u0022\u003EDu mercredi au samedi 1\u003C\/span\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 1.5;\u0022\u003E4h \u0026ndash; 17h30\u003C\/span\u003E\u003Cbr\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 1.5;\u0022\u003EDimanche 11h \u0026ndash; 17h30\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EDa aprile a ottobre\u003C\/strong\u003E\u003Cbr\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 1.5;\u0022\u003EMuseo:\u003Cbr\u003EDa mercoled\u00ec a domenica 14.00 \u0026ndash; 17.00\u003C\/span\u003E\u003Cbr\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 1.5;\u0022\u003ERistorante:\u003Cbr\u003EDa mercoled\u00ec a sabato 14.00 \u0026ndash; 17.30\u003Cbr\u003EDomenica 11.00 \u0026ndash; 17.30\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"71146","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Cultural History"],"name":{"de":"Museum f\u00fcr Urgeschichte(n)","en":"Museum of Pre-History","fr":"Mus\u00e9e de la pr\u00e9histoire","it":"Museo della preistoria"},"disambiguatingDescription":{"de":"20\u0027000 Jahre faszinierende Geschichte auf einem Fleck: Wissbegierige reisen im Museum f\u00fcr Urgeschichte in Zug in die Vergangenheit.","en":"20,000 years of fascinating history under one roof: at the Museum of Pre-History, people interested in bygone times can travel back into the past. ","fr":"20 000 ans d\u2019histoire fascinante dans un m\u00eame lieu : ceux qui ont soif d\u2019apprendre voyageront dans le pass\u00e9 au mus\u00e9e de la pr\u00e9histoire de Zoug.","it":"20.000 anni di affascinante storia in un unico posto: al Museo della preistoria di Zugo si viaggia indietro nel tempo."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EIm Museum f\u00fcr Urgeschichte(n) reisen Besucher fast 20\u0026lsquo;000 Jahre in die Vergangenheit und sehen eindr\u00fcckliche arch\u00e4ologische Bodenfunde aus dem Kanton Zug. Diese Spuren wurden von altsteinzeitlichen J\u00e4gern und Sammlerinnen, Pfahlbauern, H\u00e4ndlern aus der Eisenzeit, r\u00f6mischen Kriegsherren und fr\u00fchmittelalterlichen St\u00e4mmen hinterlassen.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELebensechte Darstellungen von Menschen und Siedlungsmodellen verst\u00e4rken das Erlebnis.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EF\u00fcr die ganz Kleinen gibt es eine Galerie mit Spielen, B\u00fcchern und einer Tastkiste. Ein Raum mit Vitrinen zeigt zudem, wie Arch\u00e4ologie fr\u00fcher pr\u00e4sentiert wurde.\u0026nbsp;Ein spezielles Programm f\u00fcr \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.zug-tourismus.ch\/de\/aktivitaeten\/familien\/kindergeburtstag\/kindergeburtstage-im-museum-fuer-urgeschichte-n\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EKindergeburtstage\u003C\/a\u003E\u0026nbsp;rundet das Angebot ab.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EAt the Museum of Pre-History in Zug, visitors can travel almost 20,000 years back into the past and examine impressive archaeological finds from Canton Zug. These artefacts were left behind by Paleolithic hunters and gatherers, pile dwellers, traders from the Iron Age, Roman warlords and Early Medieval tribes.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ETrue-to-life scenes featuring people and model settlements enhance the experience.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EFor the youngest guests, there is a children\u0026rsquo;s gallery with toys, games, books and a \u0026ldquo;touch and feel\u0026rdquo; box. In addition, a room with display cases shows how archaeology was presented in times gone by. \u0026nbsp;A special program to celebrate \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.zug-tourismus.ch\/en\/activities\/families\/children-s-birthday-party\/childrens-birthdays-in-the-museum-fuer-urgeschichte-n\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003Echildren\u0026rsquo;s birthdays\u003C\/a\u003E completes the offer.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EAu mus\u00e9e de la pr\u00e9histoire, les visiteurs peuvent retourner quelques 20 000 ans en arri\u00e8re et admirer les objets impressionnants des fouilles arch\u00e9ologiques du canton de Zoug. Ces vestiges proviennent de chasseurs-cueilleurs pal\u00e9olithiques, de constructeurs de villages lacustres, de commer\u00e7ants de l\u0026rsquo;\u00e2ge du fer, de guerriers romains et de tribus du haut Moyen \u00c2ge.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDes repr\u00e9sentations tr\u00e8s r\u00e9alistes d\u0026rsquo;\u00eatres humains et de maquettes de cit\u00e9s renforcent la compr\u00e9hension.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELes tr\u00e8s jeunes s\u0026rsquo;amuseront avec la galerie de jouets, des livres et une bo\u00eete-d\u00e9couverte. De plus, une salle avec vitrines expose comment \u00e9tait pr\u00e9sent\u00e9e autrefois l\u0026rsquo;arch\u00e9ologie.\u0026nbsp;Un programme sp\u00e9cial pour c\u00e9l\u00e9brer l\u0026rsquo;\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.zug-tourismus.ch\/en\/activities\/families\/children-s-birthday-party\/childrens-birthdays-in-the-museum-fuer-urgeschichte-n\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003Eanniversaire des enfants\u003C\/a\u003E compl\u00e8te l\u0026rsquo;offre.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EAl Museo della preistoria, i visitatori si ritrovano catapultati a 20.000 anni fa e possono ammirare sorprendenti reperti archeologici del Canton Zugo. Queste tracce vennero lasciate da cacciatori e raccoglitrici del paleolitico, da costruttori di palafitte, commercianti dell\u0026rsquo;et\u00e0 del ferro, signori della guerra romani e famiglie del primo Medioevo.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa realistica rappresentazione delle persone e i modelli degli insediamenti intensificano l\u0026rsquo;esperienza.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAi pi\u00f9 piccoli \u00e8 dedicata una galleria con giochi, libri e una scatola sensoriale. Inoltre, una stanza attrezzata con vetrinette mostra come veniva presentata l\u0026rsquo;archeologia una volta. Un programma speciale per le \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.zug-tourismus.ch\/en\/activities\/families\/children-s-birthday-party\/childrens-birthdays-in-the-museum-fuer-urgeschichte-n\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003Efeste di compleanno\u003C\/a\u003E completa l\u0026#39;offerta.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Museum f\u00fcr Urgeschichte","en":"Museum of Pre-History ","fr":"Mus\u00e9e de la pr\u00e9histoire","it":"Museo della preistoria"},"text_teaser":{"de":"20\u0027000 Jahre in die Vergangenheit reisen: Im Museum f\u00fcr Urgeschichte in Zug ist das kein Problem.","en":"Want to travel 20,000 years back into the past? That is not a problem at the Museum of Pre-History. ","fr":"Un retour de 20 000 ans en arri\u00e8re : cela ne pose aucun probl\u00e8me au mus\u00e9e de la pr\u00e9histoire de Zoug.","it":"Viaggiare 20.000 anni indietro nel tempo? Al Museo della preistoria di Zugo non \u00e8 un problema."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_museum-fuer-urgeschichte_01.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_museum-fuer-urgeschichte_03.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_museum-fuer-urgeschichte_05.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_museum-fuer-urgeschichte_02.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_zug_museum_urgeschichte_1280x960_23114.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_zug_museum_urgeschichte_1280x960_23113.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_zug_museum_urgeschichte_1280x960_23111.jpg"}],"updated":"2019-03-05 10:23:53 +0100","place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Zug","postalCode":"6300","streetAddress":"Hofstrasse 15","phone":"+41 728 28 80","email":"info.urgeschichte@zg.ch","url":"http:\/\/www.urgeschichte-zug.ch\/"},"geo":{"latitude":"47.159765400000","longitude":"8.515643500000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EDienstag bis Sonntag, 14.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ETuesday to Sunday 2.00pm \u0026ndash; 5.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu mardi au dimanche 14h \u0026ndash; 17h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa marted\u00ec a domenica 14.00 \u0026ndash; 17.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"70639","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Museums","Science \u0026 Technology","Nature","Zoos \u0026 Animals"],"name":{"de":"Naturmuseum Winterthur","en":"Naturmuseum Winterthur","fr":"Naturmuseum Winterthur","it":"Naturmuseum Winterthur (Museo Naturale di Winterthur)"},"disambiguatingDescription":{"de":"Kleine Entdecker und grosse Forscher begeben sich im Naturmuseum auf Spurensuche in das faszinierende heimische Reich der Natur.","en":"At the Nature Museum in Winterthur, discoverers both big and small can explore the fascinating indigenous natural world.","fr":"Petits explorateurs et grands chercheurs partent \u00e0 la recherche d\u2019indices dans le fascinant royaume de la nature du mus\u00e9e d\u2019histoire naturelle.","it":"Al Museo Naturale, piccoli esploratori e grandi ricercatori seguono le tracce dell\u2019affascinante regno della natura svizzera."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EIm Naturmuseum Winterthur entdecken Kinder und Erwachsene die spannende Welt der heimischen Flora und Fauna.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAuf zwei Stockwerken werden die Eigenheiten und die Geschichten der Tiere und Pflanzen in den Schweizer W\u00e4ldern erz\u00e4hlt. Umrandet von Konzerten, Exkursionen und Workshops zu spezifischen Themen wird es hier bestimmt nie langweilig.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EKinder zwischen 8 und 12 Jahren entdecken die Dauerausstellung \u00fcbrigens auf ganz besondere Art und Weise. Auf Tablets werden sie von Harry Hammer \u0026ndash; einem virtuellen Pal\u00e4ontologen \u0026ndash; begleitet, der sie von einer zur n\u00e4chsten Station f\u00fchrt. Dort werden knifflige Aufgaben gestellt und fleissig Punkte gesammelt. Wer diesen Rundgang meistert, erh\u00e4lt am Schluss ein \u0026laquo;Fossilienj\u00e4ger-Diplom\u0026raquo;.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EAt the Naturmuseum Winterthur, children and adults alike can discover the fascinating realm of indigenous flora and fauna.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe habitat, behavior and characteristics of animals and plants in Switzerland\u0026rsquo;s forests are related in an exhibition spread over two floors. Supplemented by concerts, excursions and workshops on specific themes, the exhibition ensures that a visit here is never boring.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIncidentally, children aged between 8 and 12 years can work their way through the permanent exhibition in a particularly fun way. They are accompanied on a tablet by Harry Hammer \u0026ndash; a virtual paleontologist \u0026ndash; who guides them from one station to the next. At each one, tricky tasks are set and points can be won. All those who successfully complete the tour are presented with a \u0026ldquo;Fossil Hunter Diploma\u0026rdquo;.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELe mus\u00e9e d\u0026rsquo;histoire naturelle de Winterthour permet aux enfants et adultes de d\u00e9couvrir l\u0026rsquo;univers envo\u00fbtant de la flore et de la faune locale.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDeux \u00e9tages sont d\u00e9di\u00e9s aux sp\u00e9cificit\u00e9s et histoires des animaux et plantes des for\u00eats suisses. Concerts, excursions et ateliers sur des th\u00e8mes vari\u00e9s compl\u00e8tent le tout sans qu\u0026rsquo;on s\u0026rsquo;y ennuie un seul instant.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELes enfants de 8 \u00e0 12 ans d\u00e9couvriront l\u0026rsquo;exposition permanente d\u0026rsquo;une fa\u00e7on tr\u00e8s originale. Harry Hammer \u0026ndash; un pal\u00e9ontologue virtuel \u0026ndash; va les accompagner sur tablettes et les guider d\u0026rsquo;un secteur \u00e0 l\u0026rsquo;autre. L\u00e0, ils doivent r\u00e9soudre des \u00e9nigmes et bien s\u00fbr gagner des points. Ceux qui surmontent ces \u00e9preuves au cours de la visite re\u00e7oivent le \u0026laquo;\u0026nbsp;dipl\u00f4me de chasseur de fossiles\u0026nbsp;\u0026raquo;.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EAl Museo Naturale di Winterthur, bambini e adulti scoprono l\u0026rsquo;avvincente mondo della flora e della fauna svizzere.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESu due piani vengono raccontate le caratteristiche e le storie degli animali e delle piante che vivono nei boschi elvetici. Con concerti, escursioni e workshop su temi specifici, qui non ci si annoia mai.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EI bambini tra gli 8 e i 12 anni possono visitare la mostra permanente in maniera molto peculiare: tramite dei tablet, vengono guidati da Harry Hammer (un paleontologo virtuale), che li accompagna da una postazione all\u0026rsquo;altra, dove \u00e8 necessario rispondere a domande per accumulare punti. Alla fine, chi porta a termine la missione riceve un \u0026ldquo;diploma di cacciatore di fossili\u0026rdquo;.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Naturmuseum Winterthur","en":"Naturmuseum Winterthur","fr":"Mus\u00e9e d\u2019histoire naturelle","it":"Naturmuseum Winterthur"},"text_teaser":{"de":"Kleine Entdecker und grosse Forscher begeben sich im Naturmuseum auf Spurensuche.","en":"At the Nature Museum, discoverers both big and small can explore the natural world. ","fr":"Petits explorateurs et grands chercheurs recherchent des indices dans le mus\u00e9e d\u2019histoire naturelle.","it":"Al Museo Naturale, piccoli esploratori e grandi ricercatori seguono esplorano e imparano."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_naturmuseum_winterthur_30633.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_naturmuseum_winterthur_6516.jpg","caption":{"de":"Auf Tablets werden die Besucher von einem virtuellen Pal\u00e4ontologen begleitet","en":"Accompanied on a tablet by Harry Hammer \u2013 a virtual paleontologist \u2013 who guides them from one station to the next"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_kultur_naturmuseum-winterthur_02.jpg","caption":{"de":"Die spannende Welt der heimischen Flora und Fauna entdecken","en":"Discover the fascinating realm of indigenous flora and fauna","fr":"L\u2019univers envo\u00fbtant de la flore et de la faune locale","it":"L\u2019avvincente mondo della flora e della fauna svizzere"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_naturmuseum_winterthur_30634.jpg","caption":{"de":"Kerala macht in seinem Kindermuseum Natur f\u00fcr die J\u00fcngsten begreifbar","en":"Kerala Children\u0027s Museum"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_naturmuseum_winterthur_30635_0.jpg","caption":{"de":"Dauerausstellung \u2013 Lebensraum Wald","en":"Permanent exhibition \u2013 the forest"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_naturmuseum_winterthur_6525.jpg","caption":{"de":"Besucher begeben sich im Naturmuseum auf Spurensuche in das faszinierende heimische Reich der Natur","en":"Visitors can explore the fascinating indigenous natural world"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_naturmuseum_winterthur_6524.jpg","caption":{"de":"Auf zwei Stockwerken werden die Eigenheiten und die Geschichten der Tiere und Pflanzen in den Schweizer W\u00e4ldern erz\u00e4hlt.","en":"The habitat, behavior and characteristics of animals and plants in Switzerland\u2019s forests are related in an exhibition spread over two floors"}}],"updated":"2020-04-27 15:19:14 +0200","place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Winterthur","postalCode":"8400","streetAddress":"Museumstrasse 52","phone":"+41 52 267 51 66","email":"naturmuseum@win.ch","url":"www.natur.winterthur.ch"},"geo":{"latitude":"47.501865300000","longitude":"8.730074400000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EDienstag, 10.00 \u0026ndash; 20.00 Uhr\u003Cbr \/\u003EMittwoch\u0026nbsp;bis Sonntag, 10.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ETuesday,\u0026nbsp;10.00am \u0026ndash; 8.00pm\u003Cbr \/\u003EWednesday\u0026nbsp;to Sunday, 10.00am \u0026ndash; 5.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EMardi,\u0026nbsp;10h \u0026ndash; 20h\u003Cbr \/\u003EDu mercredi\u0026nbsp;au dimanche, 10h \u0026ndash; 17h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EMarted\u00ec,\u0026nbsp;10.00 \u0026ndash; 20.00\u003Cbr \/\u003EDa mercoled\u00ec\u0026nbsp;a domenica, 10.00 \u0026ndash; 17.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"34336","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Museums","Design \u0026 Architecture","Attractions","Architecture","Vantage Points","Nature"],"name":{"de":"Schloss Laufen \u2013 Das 1000-j\u00e4hrige Schloss am Rheinfall","en":"Schloss Laufen \u2013 the 1000-Year-Old Castle by the Rhine Falls ","fr":"Schloss Laufen : le ch\u00e2teau mill\u00e9naire pr\u00e8s des chutes du Rhin ","it":"Castello di Laufen: il castello millenario alle cascate del Reno"},"disambiguatingDescription":{"de":"Ein mittelalterliches Felsenschloss und donnernde Wassermassen: Der Rheinfall und das Schloss Laufen bei Schaffhausen bieten ihren Besuchern ein eindrucksvolles Bild. ","en":"A medieval castle on a rocky spur and roaring masses of water: the Rhine Falls and Schloss Laufen near Schaffhausen treat visitors to an impressive sight. ","fr":"Un ch\u00e2teau m\u00e9di\u00e9val sur un rocher et des masses d\u2019eau grondantes : les chutes du Rhin et le ch\u00e2teau de Laufen \u00e0 Schaffhouse offrent aux visiteurs une image spectaculaire. ","it":"Un castello medievale e fragorose masse d\u2019acqua: le cascate del Reno e il Castello di Laufen, vicino a Sciaffusa, regalano tantissime emozioni. "},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDas Schloss Laufen thront auf einem Felsen \u00fcber dem gr\u00f6ssten Wasserfall Europas. Die meisten Besucher spazieren direkt durch den Innenhof des Schlosses zum \u0026laquo;K\u00e4nzeli\u0026raquo;, einer Aussichtsplattform direkt \u00fcber dem tosenden Rheinfall. Von hier und von einem gl\u00e4sernen Panorama-Lift bietet sich die beste Aussicht auf das beeindruckende Naturschauspiel.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EEs lohnt sich, auch das Schloss selbst genauer anzusehen und im \u0026laquo;Historama\u0026raquo; mehr \u00fcber seine \u00fcber tausendj\u00e4hrige Geschichte zu erfahren. 858 zum ersten Mal schriftlich erw\u00e4hnt, haben die alten Gem\u00e4uer bereits viel Turbulentes erlebt. Sogar eine Flucht durch den Rhein blieb den ehemaligen Bewohnern bei einer Belagerung im Jahr 1449 nicht erspart.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ESchloss Laufen towers on a rocky spur high above the largest waterfall in Europe. Most visitors stroll directly through the inner courtyard of the castle to the \u0026ldquo;K\u00e4nzeli\u0026rdquo;, a viewing platform directly over the thundering Rhine Falls. From here and from the glass panoramic elevator you can get the best views of this imposing natural spectacle.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIt is also well worthwhile taking a look around the castle and finding out more about its 1000-year-old history at the \u0026ldquo;Historama\u0026rdquo; exhibition. First mentioned in an official document in the year 858, the ancient walls have experienced turbulent times \u2012 in 1449, the besieged inhabitants were even forced to flee by swimming across the river.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELe ch\u00e2teau de Laufen tr\u00f4ne sur un rocher au-dessus des plus grandes chutes d\u0026rsquo;Europe. La plupart des visiteurs choisit la promenade \u00e0 travers la cour int\u00e9rieure du ch\u00e2teau qui m\u00e8ne directement au \u0026laquo;\u0026nbsp;K\u00e4nzeli\u0026nbsp;\u0026raquo;, une plateforme panoramique situ\u00e9e juste au-dessus des chutes grondantes du Rhin. Cet endroit et l\u0026rsquo;ascenseur panoramique vitr\u00e9 offrent la meilleure vue sur l\u0026rsquo;impressionnant spectacle naturel.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EVisiter le ch\u00e2teau de plus pr\u00e8s vaut la peine, au \u0026laquo;\u0026nbsp;Historama\u0026nbsp;\u0026raquo; on apprend plus sur son histoire mill\u00e9naire. La premi\u00e8re mention \u00e9crite du ch\u00e2teau date de 858 et ses vieux murs sont t\u00e9moins d\u0026rsquo;un pass\u00e9 agit\u00e9. Lors d\u0026rsquo;une occupation en 1449, les habitants d\u0026rsquo;alors n\u0026rsquo;h\u00e9sit\u00e8rent pas \u00e0 s\u0026rsquo;enfuir par le Rhin.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EIl Castello di Laufen troneggia su una rupe sopra le cascate pi\u00f9 grandi d\u0026rsquo;Europa. La maggior parte dei visitatori attraversa direttamente il cortile interno del castello per raggiungere il \u0026ldquo;K\u00e4nzeli\u0026rdquo;, una piattaforma panoramica situata sopra le tonanti acque del Reno. Questo punto e l\u0026rsquo;ascensore in vetro offrono la vista migliore sull\u0026rsquo;impressionante spettacolo naturale.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EVale la pena visitare anche il castello e l\u0026rsquo;\u0026ldquo;Historama\u0026rdquo;, per immergersi in oltre mille anni di storia. Citate per la prima volta per iscritto nell\u0026rsquo;858, le vecchie mura del castello sono state testimoni di eventi anche turbolenti, compresa una fuga attraverso il Reno dei residenti di allora, avvenuta nel 1449 in seguito ad un assedio.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Schloss Laufen","en":"Laufen Castle","fr":"Ch\u00e2teau de Laufen","it":"Castello di Laufen"},"text_teaser":{"de":"Auf einem Felsen \u00fcber dem tosenden Rheinfall thront das mittelalterliche Schloss Laufen. ","en":"The medieval castle, Schloss Laufen, towers on a rocky spur high above the thundering Rhine Falls.","fr":"Sur un rocher au-dessus des chutes du Rhin tr\u00f4ne le ch\u00e2teau m\u00e9di\u00e9val de Laufen. ","it":"Su una rupe sopra le impetuose cascate del Reno si erge il castello medievale di Laufen. "},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_sehenswuerdigkeiten_schloss-laufen_04.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_sehenswuerdigkeiten_schloss-laufen_05.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_sehenswuerdigkeiten_schloss-laufen_03.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_sehenswuerdigkeiten_schloss-laufen_02.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_sehenswuerdigkeiten_schloss-laufen_01.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_tt_hub_rheinfall_1600x900.jpg"}],"updated":"2020-04-25 09:52:57 +0200","place":["Indoors","Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Dachsen","postalCode":"8447","streetAddress":"","phone":"+41 52 659 67 67","email":"info@schlosslaufen.ch","url":"http:\/\/www.schlosslaufen.ch"},"geo":{"latitude":"47.676806372789","longitude":"8.614981908271"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EHistorama, Belvedere-Weg, Aussichts-Plattform und Panorama-Lift:\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EJuni bis August\u003Cbr \/\u003ET\u00e4glich 08.00 \u0026ndash; 19.00 Uhr\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESeptember \/ Oktober \/ April \/ Mai\u003Cbr \/\u003ET\u00e4glich 09.00 \u0026ndash; 18.00 Uhr\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENovember\/ Februar \/ M\u00e4rz\u003Cbr \/\u003ET\u00e4glich 09.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDezember \/ Januar\u003Cbr \/\u003ET\u00e4glich 10.00 \u0026ndash; 16.00 Uhr\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EHistorama, Belvedere panoramic trail, viewing platform and panoramic elevator:\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EJune to August\u003Cbr \/\u003EDaily 8.00am \u0026ndash; 7.00pm\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESeptember\/October\/April\/May\u003Cbr \/\u003EDaily 9.00am \u0026ndash; 6.00pm\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENovember\/February\/March\u003Cbr \/\u003EDaily 9.00am \u0026ndash; 5.00pm\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDecember\/January\u003Cbr \/\u003EDaily 10.00am \u0026ndash; 4.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EHistorama, chemin Belv\u00e9d\u00e8re, plateforme panoramique et ascenseur panoramique :\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDe juin \u00e0 ao\u00fbt\u003Cbr \/\u003ETous les jours 8h \u0026ndash; 19h\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESeptembre \/ octobre \/ avril \/ mai\u003Cbr \/\u003ETous les jours 9h \u0026ndash; 18h\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENovembre \/ f\u00e9vrier \/ mars\u003Cbr \/\u003ETous les jours 9h \u0026ndash; 17h\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDecembre \/ janvier\u003Cbr \/\u003ETous les jours 10h \u0026ndash; 16h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EHistorama, sentiero Belvedere, piattaforma panoramica e ascensore:\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDa giugno ad agosto\u003Cbr \/\u003ETutti i giorni 08.00 \u0026ndash; 19.00\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESettembre \/ ottobre \/ aprile \/ maggio\u003Cbr \/\u003ETutti i giorni 09.00 \u0026ndash; 18.00\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENovembre \/ febbraio \/ marzo\u003Cbr \/\u003ETutti i giorni 09.00 \u0026ndash; 17.00\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDicembre \/ gennaio\u003Cbr \/\u003ETutti i giorni 10.00 \u0026ndash; 16.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"29883","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Art","Science \u0026 Technology"],"name":{"de":"MuDA \u2013 Museum of Digital Art in Z\u00fcrich","en":"MuDA \u2013 Museum of Digital Art in Zurich","fr":"MuDA \u2013 Mus\u00e9e d\u2019art digital \u00e0 Zurich","it":"MuDA \u2013 Museum of Digital Art in Zurich"},"disambiguatingDescription":{"de":"Daten, Codes, Algorithmen \u2013 und Kunst? Das Museum of Digital Art in Z\u00fcrich befindet sich an der Schnittstelle zwischen Technik und kreativen Ausdrucksformen. ","en":"Data, codes, algorithms \u2013 and art? The Museum of Digital Art in Zurich is at the intersection of science and creativity. ","fr":"Donn\u00e9es, codes, algorithmes et\u2026 art ? Le Mus\u00e9e d\u2019art digital \u00e0 Zurich se trouve au carrefour de la science et de la cr\u00e9ativit\u00e9. ","it":"Dati, codici, algoritmi... o arte? Il Museum of Digital Art di Zurigo si trova al crocevia tra tecnica e forme espressive creative. "},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDass Zahlen und Algorithmen zu atemberaubender Kunst werden k\u00f6nnen, beweisen die Ausstellungen in Z\u00fcrichs Museum of Digital Art. Das Museum widmet sich Kunstformen, die auf Codes basieren und organisiert j\u00e4hrlich drei Schauen, in denen jeweils ein K\u00fcnstler oder K\u00fcnstlerkollektiv ihre Arbeiten pr\u00e4sentieren k\u00f6nnen.\u003C\/p\u003E\u003Cblockquote\u003E\u003Cp\u003EDigitale Kunst galt bisher als \u0026lsaquo;nerdy\u0026rsaquo; und wenig universell, aber das Gegenteil ist der Fall. Das wollen wir im MuDA beweisen.\u003C\/p\u003E\u003C\/blockquote\u003E\u003Cp\u003EDie K\u00fcnstler fungieren dabei gleichzeitig als Kuratoren, die ihre Werke in einem eigenen Ausstellungskonzept inszenieren. Zu jeder Ausstellung gibt es auch eine eigene App mit interaktiver Kunst und Video-Dokumentationen \u00fcber den jeweiligen K\u00fcnstler.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDas MuDA wurde erfolgreich durch eine Online-Crowdfunding-Kampagne teilfinanziert und zeigt auch damit die Relevanz der digitalen Kunst in der heutigen Gesellschaft auf.\u003C\/p\u003E\u003Cblockquote\u003E\u003Cp\u003ERein wirtschaftlich gesehen d\u00fcrfte es das Museum gar nicht geben, aber das Interesse und die Unterst\u00fctzung f\u00fcr unser Projekt in Z\u00fcrich ist riesig.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ECaroline Hirt \u0026amp; Christian Etter, Direktoren des MuDA\u003C\/p\u003E\u003C\/blockquote\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe fact that numbers and algorithms can be transformed into mind-blowing works of art is demonstrated by the exhibitions at Zurich\u0026rsquo;s Museum of Digital Art. The museum is dedicated to art forms that are based on codes, and each year organizes three shows at which one artist or artist collective has the opportunity to present their works.\u003C\/p\u003E\u003Cblockquote\u003E\u003Cp\u003EUntil now, digital art has been considered \u0026lsquo;nerdy\u0026rsquo; and lacking in universal appeal, but in actual fact the opposite is true. That\u0026rsquo;s what we at MuDA aim to show.\u003C\/p\u003E\u003C\/blockquote\u003E\u003Cp\u003EAt the same time, the artists function as curators, who stage their works according to their own concept. Each exhibition is accompanied by a special app containing interactive art and video documentation about the artist concerned.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EMuDA was partly financed by an online crowdfunding campaign and thus also shows the relevance of digital art in modern society.\u003C\/p\u003E\u003Cblockquote\u003E\u003Cp\u003EIn purely economic terms, the museum should not exist in the first place, but the interest and support our project has received in Zurich is enormous.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003ECaroline Hirt \u0026amp; Christian Etter, Directors of MuDA\u003C\/p\u003E\u003C\/blockquote\u003E","fr":"\u003Cp\u003EChiffres et algorithmes peuvent se transformer en expressions artistiques saisissantes : les expositions du\u0026nbsp; Mus\u00e9e d\u0026rsquo;art digital \u00e0 Zurich le d\u00e9montrent. D\u00e9di\u00e9 aux formes d\u0026rsquo;art bas\u00e9es sur de la programmation informatique, le mus\u00e9e organise chaque ann\u00e9e trois expositions qui pr\u00e9sentent les \u0153uvres d\u0026rsquo;un artiste ou d\u0026rsquo;une association artistique.\u003C\/p\u003E\u003Cblockquote\u003E\u003Cp\u003EJusqu\u0026rsquo;\u00e0 maintenant, l\u0026rsquo;art digital avait la r\u00e9putation d\u0026rsquo;\u00eatre geek et d\u0026#39;attrait peu universel, mais c\u0026rsquo;est le contraire. C\u0026rsquo;est ce que nous voulons montrer au MuDA.\u003C\/p\u003E\u003C\/blockquote\u003E\u003Cp\u003ELes artistes assument \u00e9galement le r\u00f4le de curateurs: ils d\u00e9veloppent un concept d\u0026rsquo;exposition pour mettre leurs \u0153uvres en sc\u00e8ne. Chaque exposition dans le mus\u00e9e a son pendant virtuel sous forme d\u0026#39;application mobile qui contient de l\u0026#39;art interactif et de la documentation vid\u00e9o sur l\u0026rsquo;artiste exposant.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELe MuDA a pu \u00eatre financ\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 une campagne de financement participatif en ligne, montrant ainsi, une fois de plus, l\u0026rsquo;importance de l\u0026rsquo;art digital dans notre soci\u00e9t\u00e9 actuelle.\u003C\/p\u003E\u003Cblockquote\u003E\u003Cp\u003ED\u0026rsquo;un point de vue purement \u00e9conomique, le mus\u00e9e ne devrait m\u00eame pas exister. Or l\u0026rsquo;int\u00e9r\u00eat et le soutien suscit\u00e9s \u00e0 Zurich par notre projet sont \u00e9normes.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ELes directeurs du MuDA, Caroline Hirt et Christian Etter\u003C\/p\u003E\u003C\/blockquote\u003E","it":"\u003Cp\u003EChe numeri e algoritmi possano trasformarsi in forme d\u0026rsquo;arte stupefacenti \u00e8 testimoniato dalle mostre del Museum of Digital Art di Zurigo. Il museo si dedica all\u0026rsquo;arte incentrata sui codici e organizza ogni anno tre esposizioni con i lavori di uno o pi\u00f9 artisti.\u003C\/p\u003E\u003Cblockquote\u003E\u003Cp\u003EFinora, l\u0026rsquo;arte digitale \u00e8 sempre stata considerata da \u0026lsquo;nerd\u0026rsquo; e poco universale, ma ora vale il contrario. E vogliamo dimostrarlo al MuDA\u003C\/p\u003E\u003C\/blockquote\u003E\u003Cp\u003ESvolgendo anche il ruolo di curatori, questi ultimi mettono in scena le proprie opere sulla base di un concetto espositivo personale. Ogni mostra \u00e8 accompagnata da una app con arte interattiva e videodocumentazioni sull\u0026rsquo;artista di volta in volta presentato.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIl MuDA \u00e8 stato finanziato con successo mediante una campagna online di crowdfunding, sottolineando, anche in questo caso, l\u0026rsquo;importanza dell\u0026rsquo;arte digitale nella societ\u00e0 odierna.\u003C\/p\u003E\u003Cblockquote\u003E\u003Cp\u003EDa un punto di vista prettamente economico, questo museo non dovrebbe nemmeno esistere, ma l\u0026rsquo;interesse e il sostegno per il nostro progetto a Zurigo sono enormi.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EI direttori del MuDA, Caroline Hirt e Christian Etter\u003C\/p\u003E\u003C\/blockquote\u003E"},"title_teaser":{"de":"Museum of Digital Art","en":"Museum of Digital Art","fr":"Museum of Digital Art","it":"Museum of Digital Art"},"text_teaser":{"de":"Das erste Museum Europas, das sich ganz der digitalen Kunst widmet, befindet sich in Z\u00fcrich.","en":"The first museum in Europe dedicated to digital art is based in Zurich.","fr":"A Zurich se trouve le premier mus\u00e9e europ\u00e9en qui se consacre enti\u00e8rement \u00e0 l\u2019art digital. ","it":"Il primo museo d\u2019Europa dedicato interamente all\u2019arte digitale si trova a Zurigo."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_kultur_museumofdigitalart_01.jpg"},"photo":[],"updated":"2020-04-25 09:51:30 +0200","zurichcardDescription":{"de":"20% Erm\u00e4ssigung mit der Z\u00fcrich Card.","en":"20% discount with the Z\u00fcrich Card. ","fr":"20% de r\u00e9duction avec la Z\u00fcrich Card.","it":"20% di sconto con la Z\u00fcrich Card."},"zurichcard":[{"de":"Verg\u00fcnstigung","en":"Discount","fr":"R\u00e9duction","it":"Sconto"}],"place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8005","streetAddress":"Pfingstweidstrasse 101","phone":"+41 44 533 83 96","email":"zurich@muda.co","url":"www.muda.co"},"geo":{"latitude":"47.390181385548","longitude":"8.509039834205"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EDienstag bis Sonntag 11.00 \u0026ndash; 19.00 Uhr\u003Cbr\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ETuesday to Sunday 11.00am \u0026ndash; 7.00pm\u003Cbr \/\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu mardi au dimanche 11h \u0026ndash; 19h\u003Cbr\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EMarted\u00ec a domenica 11.00 \u0026ndash; 19.00\u003Cbr\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"29440","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums"],"name":{"de":"FIFA World Football Museum ","en":"FIFA World Football Museum ","fr":"FIFA World Football Museum ","it":"FIFA World Football Museum "},"disambiguatingDescription":{"de":"Das FIFA World Football Museum ist eine interaktive Erlebniswelt f\u00fcr Gross und Klein, das die Herzen aller Fussballfans h\u00f6her schlagen l\u00e4sst.","en":"The FIFA World Football Museum is an interactive experience world for people of all ages, and is guaranteed to get all soccer fans\u2019 pulses racing.","fr":"Le mus\u00e9e du football mondial de la FIFA est un univers d\u2019interactivit\u00e9 pour petits et grands, qui fait battre plus fort le c\u0153ur des amateurs de football.","it":"Il FIFA World Football Museum \u00e8 un mondo interattivo per grandi e piccoli, che fa emozionare tutti gli appassionati di calcio."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EAuf drei Ebenen mit rund 3\u0026rsquo;000 Quadratmetern Ausstellungsfl\u00e4che pr\u00e4sentiert das FIFA World Football Museum s\u00e4mtliche Facetten der Fussballwelt. Neben der Geschichte der FIFA und der Fussball-Weltmeisterschaft zeigt eine interaktive und multimediale Erlebniswelt, wie der Fussball jeden Tag weltweit Emotionen weckt und Menschen begeistert.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDas Museum stellt den originalen FIFA WM-Pokal\u0026trade; und weitere 1\u0026rsquo;000 exklusive Ausstellungsobjekte zur Schau, beispielsweise die Nationaltrikots s\u00e4mtlicher FIFA-Mitglieder. Eine \u00fcberdimensionale \u0026laquo;Pinball Machine\u0026raquo; ist ein weiterer H\u00f6hepunkt, der zum spielerischen Entdecken der Sportart einl\u00e4dt und sicherlich auch bei Fussball-Muffeln f\u00fcr viel Spass sorgt.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDie \u0026laquo;Sportsbar 1904\u0026raquo;\u0026nbsp;sorgt f\u00fcr das leibliche Wohl der G\u00e4ste. Im Museumsshop, der ebenso wie die Restaurants \u00f6ffentlich zug\u00e4nglich ist, finden kleine und grosse Fussballfans tolle Mitbringsel und Andenken.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ESpread over three floors and covering approximately 3,000 square meters (32,500 sq.ft) of exhibition space, the FIFA World Football Museum examines all aspects of the world of soccer. Besides the extraordinary history of FIFA and the Football World Cup, an interactive, multimedia world of experiences illustrates how, across the globe, the game stirs people\u0026rsquo;s emotions on a daily basis, and influences and inspires them.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAlong with the original\u0026nbsp;FIFA World Cup\u0026trade; Trophy, the Museum displays over 1,000 items of exclusive memorabilia and apparel, including the national soccer shirts of all the FIFA member associations. A further highlight is the giant pinball machine, which invites visitors to test their own ball skills in a playful manner \u0026ndash; guaranteeing plenty of fun, including for non-soccer fanatics.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe Sportsbar 1904\u0026nbsp;ensures that guests do not go hungry. In addition, the Museum shop \u0026ndash; which, like the restaurants, is open to the public \u0026ndash; stocks a range of great gifts and souvenirs for fans of all ages.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ESur trois \u00e9tages, avec env. 3 000 m2 de surface d\u0026rsquo;exposition, le mus\u00e9e du football mondial de la FIFA propose toutes les facettes de l\u0026rsquo;univers du football. En plus de l\u0026rsquo;historique de la FIFA et de la Coupe du monde de football, l\u0026rsquo;univers interactif et multim\u00e9dia montre les \u00e9motions et l\u0026rsquo;enthousiasme des gens, suscit\u00e9s quotidiennement par le football dans le monde entier.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EOutre le troph\u00e9e original FIFA de la Coupe du monde\u0026trade;, le mus\u00e9e expose plus de 1 000 objets, comme par exemple les maillots nationaux de tous les membres de la FIFA. Un flipper surdimensionn\u00e9 est un autre moment fort de la d\u00e9couverte ludique de ce sport et garantit assur\u00e9ment un vrai moment plaisir, m\u00eame pour ceux qui n\u0026rsquo;appr\u00e9cient pas le football.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELe \u0026laquo;\u0026nbsp;Sportsbar 1904\u0026nbsp;\u0026raquo; veille aux d\u00e9sirs culinaires des clients. Dans la boutique du mus\u00e9e comme dans les restaurants accessibles au public, petits et grands amateurs de football trouveront de superbes cadeaux et souvenirs.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDisposto su tre piani e con una superficie di quasi 3.000 metri quadrati, il FIFA World Football Museum presenta tutte le sfaccettature del mondo del calcio. Oltre alla storia della FIFA e dei mondiali di calcio, una mostra interattiva e multimediale illustra come, ogni giorno, il calcio risvegli emozioni ed entusiasmi la gente di tutto il mondo.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIn aggiunta all\u0026rsquo;originale trofeo FIFA World Cup\u0026trade;, il museo espone pi\u00f9 di 1.000 oggetti esclusivi, come le maglie delle nazionali di tutti i membri FIFA. Un altro clou \u00e8 il gigantesco flipper, che invita a scoprire la disciplina sportiva giocando e garantisce divertimento anche ai pi\u00f9 pigri.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELo \u0026ldquo;Sportsbar 1904\u0026rdquo; propone agli ospiti da mangiare e da bere. Infine, nel negozio del museo, liberamente accessibile come i ristoranti, grandi e piccoli tifosi di calcio trovano favolosi souvenir e regali.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"FIFA Museum","en":"FIFA Museum","fr":"FIFA Museum","it":"FIFA Museum"},"text_teaser":{"de":"Das FIFA World Football Museum ist eine interaktive Erlebniswelt f\u00fcr Gross und Klein.","en":"The FIFA World Football Museum is an interactive experience world for people of all ages. ","fr":"Le mus\u00e9e du football mondial de la FIFA est un univers d\u2019interactivit\u00e9 pour petits et grands.","it":"Il FIFA World Football Museum \u00e8 un mondo interattivo per grandi e piccoli."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/kinderregion_fifa_hero_0.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_culture_fifa-museum_01.jpg","caption":{"de":"Die Ver\u00e4nderung der Fussb\u00e4lle","en":"Soccer balls over time","fr":"Les ballons de football","it":"I palloni da calcio"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_culture_fifa-museum_02.jpg","caption":{"de":"Worldcup Gallery","en":"Worldcup Gallery","fr":"Worldcup Gallery","it":"Worldcup Gallery"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_culture_fifa-museum_03.jpg","caption":{"de":"Pinball","en":"Pinball","fr":"Pinball","it":"Pinball"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_museum_fifa-museum_05.jpg","caption":{"de":"Pinball","en":"Pinball","fr":"Pinball","it":"Pinball"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_fifamuseum_08.jpg","caption":{"de":"360\u00b0 Cinema","en":"360\u00b0 Cinema","fr":"Cin\u00e9ma 360\u00b0","it":"360\u00b0 Cinema"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_fifamuseum_09.jpg","caption":{"en":"Foundations"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_fifamuseum_10.jpg","caption":{"de":"Fields of play","en":"Fields of play","fr":"Fields of play","it":"Fields of play"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_fifamuseum_11.jpg","caption":{"de":"Fankurve","en":"Fan Curve","fr":"Le virage des supporteurs","it":"Curva"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_museum_fifa-museum_04.jpg","caption":{"de":"Der \u00abRainbow\u00bb","en":"The \u0022Rainbow\u0022","fr":"\u00ab L\u0027arc-en-ciel \u00bb ","it":"Il \u0022arcobaleno\u0022"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_fifamuseum_13.jpg","caption":{"de":"World Cup Gallery","en":"World Cup Gallery","fr":"World Cup Gallery","it":"World Cup Gallery"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_fifamuseum_07.jpg","caption":{"de":"Aussenansicht","en":"Exterior view","fr":"L\u0027aspect ext\u00e9rieur","it":"Vista esterna"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_museum_fifa-museum_03.jpg","caption":{"de":"\u00abGalaxy of balls\u00bb","en":"\u0022Galaxy of footballs\u0022","fr":"\u00ab Galaxy of balls \u00bb","it":"\u0022Galaxy of balls\u0022"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_museum_fifa-museum_02.jpg","caption":{"de":"Weltmeisterschafts-Pokal der Frauen","en":"Women\u0027s World Cup","fr":"Women\u0027s World Cup","it":"Women\u0027s World Cup"}}],"updated":"2020-04-25 09:50:41 +0200","zurichcardDescription":{"de":"30% Erm\u00e4ssigung mit der Z\u00fcrich Card.","en":"30% discount with the Z\u00fcrich Card. ","fr":"30% de r\u00e9duction avec la Z\u00fcrich Card.","it":"30% di sconto con la Z\u00fcrich Card."},"zurichcard":[{"de":"Verg\u00fcnstigung","en":"Discount","fr":"R\u00e9duction","it":"Sconto"}],"place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8002","streetAddress":"Seestrasse 27","phone":"+41 43 388 25 00","email":"info@fifamuseum.org","url":"www.fifamuseum.com"},"geo":{"latitude":"47.363655892216","longitude":"8.531795673916"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EDienstag bis Sonntag, 10.00 \u0026ndash; 18.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ETuesday to Sunday, 10.00am \u0026ndash; 6.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu mardi au dimanche, 10h \u0026ndash; 18h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa marted\u00ec a domenica, 10.00 \u0026ndash; 18.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"6017","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Cultural History"],"name":{"de":"Museum Burg Zug \u2013 Interaktiv Geschichte erleben","en":"Museum Burg Zug \u2013 Experience History in an Interactive Way","fr":"Mus\u00e9e du ch\u00e2teau de Zoug \u2013 Vous d\u00e9couvrirez l\u0027histoire de mani\u00e8re interactive","it":"Museo del Castello di Zugo: vivere la storia interattivamente"},"disambiguatingDescription":{"de":"Auf einem Streifzug durch das Museum Burg Zug alles \u00fcber die Vergangenheit der Zuger erfahren\r\n\r\n","en":"A journey of discovery through the castle offers a variety of insights into the cultural history of Zug.\r\n","fr":"Vous d\u00e9couvrirez tout sur le pass\u00e9 des habitants de Zoug lors d\u0027une visite au mus\u00e9e du ch\u00e2teau de Zoug\r\n\r\n","it":"Visitando il Museo del Castello di Zugo, si scopre tutto ci\u00f2 che c\u0027\u00e8 da sapere sul passato degli abitanti del posto\r\n\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDas Wahrzeichen der Stadt Zug, die Burg, war einst mittelalterlicher Herrschaftssitz. So wundert es nicht, dass in der \u0026ndash; zwischen 1979 und 1982 \u0026ndash; aufw\u00e4ndig renovierten Burg noch heute Ritterr\u00fcstungen und Hellebarden zu bestaunen sind.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EAber nicht nur das: Heute beherbergt die Burg ein spannendes Museum, das die Kulturgeschichte der Zuger und Zugerinnen aufzeigt. Auf allen Stockwerken der Burg verraten Inszenierungen und interaktive Stationen viel Interessantes \u00fcber das Leben der Zuger Bev\u00f6lkerung. Ein dreidimensionales Stadtmodell zeigt die Entwicklung der Stadt bis ins Jahr 1730 \u0026ndash; wie sich Zug seitdem ver\u00e4ndert hat, l\u00e4sst sich mit Hilfe eines Touchscreens erkunden.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EVerschiedene F\u00fchrungen und Workshops garantieren spannende Stunden im Museum Burg Zug. F\u00fcr die Kleinsten gibt es ausserdem die M\u00f6glichkeit, \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.zug-tourismus.ch\/de\/aktivitaeten\/familien\/kindergeburtstag\/kindergeburtstag-in-der-burg\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EKindergeburtstage\u003C\/a\u003E mit spielerischen Aktivit\u00e4ten zu feiern.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EZug Castle is the main landmark of the town of Zug. In the Middle Ages, it served as the seat of the ruling classes. It therefore comes of no surprise that the castle, which underwent extensive renovation work from 1979 to 1982, is home to numerous suits of armor and halberds.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EBut that\u0026#39;s not all: nowadays, the castle houses a fascinating museum on the cultural history of the municipality and canton of Zug. On each floor of the castle, atmospheric stagings and interactive stations provide a vast array of exciting and interesting information about the lives of the people that lived here. A 3D model shows the development of the town up to 1730 \u0026ndash; and how Zug has developed since then can be discovered with the aid of a touchscreen.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EVarious guided tours and workshops guarantee many fascinating hours in the Museum Burg Zug.\u0026nbsp;For the youngest guests, there is also a special programm to celebrate \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.zug-tourismus.ch\/en\/activities\/families\/children-s-birthday-party\/children-s-birthday-parties-in-the-museum-burg-zug\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003Ebirthday parties\u003C\/a\u003E with enganging activities.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELe ch\u00e2teau, embl\u00e8me de la ville de Zoug, \u00e9tait jadis une demeure seigneuriale du Moyen-\u00e2ge. Il n\u0026#39;est donc pas \u00e9tonnant que ce ch\u00e2teau qui a subi des travaux de r\u00e9novation de grande ampleur entre 1979 et 1982 abrite encore aujourd\u0026#39;hui des armures de chevaliers et des hallebardes qu\u0026#39;on peut admirer.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EMais ce n\u0026#39;est pas tout : le ch\u00e2teau abrite aujourd\u0026#39;hui un mus\u00e9e passionnant qui raconte l\u0026#39;histoire culturelle des habitants de Zoug. A tous les \u00e9tages du ch\u00e2teau, des mises en sc\u00e8ne et les stations interactives r\u00e9v\u00e8lent de nombreuses informations int\u00e9ressantes sur la vie de la population de Zoug. Une maquette en 3D de la ville montre son d\u00e9veloppement jusqu\u0026#39;en 1730 \u0026ndash; Gr\u00e2ce \u00e0 un \u00e9cran tactile, vous pourrez d\u00e9couvrir comment la ville de Zoug a chang\u00e9 depuis.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EDiff\u00e9rentes visites guid\u00e9es et ateliers vous garantissent de passionnantes heures au mus\u00e9e du ch\u00e2teau de Zoug.\u0026nbsp;Pour les plus jeunes, il y a aussi un programme sp\u00e9cial pour c\u00e9l\u00e9brer l\u0026#39;\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.zug-tourismus.ch\/en\/activities\/families\/children-s-birthday-party\/children-s-birthday-parties-in-the-museum-burg-zug\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003Eanniversaire des enfants\u003C\/a\u003E avec des activit\u00e9s attrayantes.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EIl simbolo della citt\u00e0 di Zugo, il castello, era un tempo sede medievale della signoria. Non c\u0026#39;\u00e8 quindi da stupirsi che nel castello, rinnovato tra il 1979 e il 1982, ancora oggi si trovino armature di cavalieri e alabarde.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EMa non solo: il castello, infatti, ospita un avvincente museo che illustra la storia degli abitanti di Zugo. A ogni piano, diversi allestimenti e postazioni interattive svelano informazioni interessanti sulla vita della popolazione locale. Un modello urbano tridimensionale mostra lo sviluppo della citt\u00e0 fino al 1730. Il cambiamento di Zugo da allora a oggi viene spiegato tramite touchscreen.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EDiverse visite guidate e workshop garantiscono ore entusiasmanti al Museo del Castello di Zugo.\u0026nbsp;Per gli ospiti pi\u00f9 piccoli, c\u0026#39;\u00e8 inoltre un programma speciale per celebrare \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.zug-tourismus.ch\/en\/activities\/families\/children-s-birthday-party\/children-s-birthday-parties-in-the-museum-burg-zug\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003Efeste di compleanno\u003C\/a\u003E con attivit\u00e0 coinvolgenti.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Museum Burg Zug","en":"Museum Burg Zug","fr":"Mus\u00e9e du ch\u00e2teau de Zoug","it":"Museo del Castello di Zugo"},"text_teaser":{"de":"Auf einem Streifzug durch das Museum Burg Zug alles \u00fcber die Vergangenheit der Zuger erfahren\r\n","en":"A journey of discovery through Zug Castle offers a variety of insights into the cultural history of Zug.\r\n","fr":"Vous d\u00e9couvrirez tout sur le pass\u00e9 des habitants de Zoug lors d\u0027une visite au mus\u00e9e du ch\u00e2teau\r\n","it":"Visitando il Museo del Castello di Zugo, si scopre tutto ci\u00f2 che c\u0027\u00e8 da sapere sul passato degli abitanti del posto\r\n\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_burg_zug_02.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_burg_zug_05.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_burg_zug_03.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_burg_zug_04.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_burg_zug_01.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_burg_zug_02.jpg"}],"updated":"2019-11-27 14:12:39 +0100","place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Zug","postalCode":"6300","streetAddress":"Kirchenstrasse 11","phone":"+41 41 728 29 70","email":"info@burgzug.ch","url":"http:\/\/www.burgzug.ch\/"},"geo":{"latitude":"47.165154200000","longitude":"8.516734000000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EDienstag bis Samstag 14.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003Cbr\u003ESonntag 10.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ETuesday to Saturday 2.00pm \u0026ndash; 5.00pm\u003Cbr\u003ESunday 10.00am \u0026ndash; 5.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu mardi au samedi 14h \u0026ndash; 17h\u003Cbr\u003EDimanche 10h \u0026ndash; 17h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa marted\u00ec a sabato 14.00 \u0026ndash; 17.00\u003Cbr\u003EDomenica 10.00 \u0026ndash; 17.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"5632","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Galleries","Art"],"name":{"de":"Art Space Guide \u2013 alternative Kunstr\u00e4ume in Z\u00fcrich","en":"Art Space Guide \u2013 Alternative Off Spaces in Zurich","fr":"Art Space Guide \u2013 ateliers artistiques alternatifs \u00e0 Zurich","it":"Art Space Guide: spazi artistici alternativi a Zurigo"},"disambiguatingDescription":{"de":"Mit dem Art Space Guide kann man in Z\u00fcrich die sogenannten Kunst-Offspaces, auch selbstorganisierte Kunstr\u00e4ume genannt, entdecken.","en":"The Art Space Guide lists the locations of artist-run exhibition spaces \u2013 also known as off spaces \u2013 in Zurich.","fr":"L\u0027Art Space Guide vous aide \u00e0 d\u00e9couvrir les espaces artistiques alternatifs de Zurich, \u00e9galement appel\u00e9s espaces artistiques autog\u00e9r\u00e9s.","it":"Con la Art Space Guide \u00e8 possibile scoprire i cosiddetti \u0022off-space artistici\u0022 di Zurigo, noti anche come spazi artistici autogestiti."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EIn Z\u00fcrich gibt es eine florierende Szene von selbstorganisierten Kunstr\u00e4umen \u0026ndash; Kunst-Offspaces genannt. Diese R\u00e4ume werden teilweise von der st\u00e4dtischen Kunstf\u00f6rderung unterst\u00fctzt. Die unterschiedlichen Kunstr\u00e4ume sind Plattformen und Treffpunkte f\u00fcr regionale, nationale und internationale K\u00fcnstler und tragen zum vielf\u00e4ltigen Kunstangebot der Stadt Z\u00fcrich bei.\u003Cbr\u003E\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u003Cbr\u003EDer Art Space-Guide hilft Kunstinteressierten, die zum Teil versteckten Offspaces rasch zu finden. Das Flanieren mit dem Guide bietet zudem eine perfekte Gelegenheit, die Stadt auf der Spur der Z\u00fcrcher Kunstszene von einer anderen Seite kennenzulernen.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022http:\/\/www.artspaceguide.com\u0022\u003Ewww.artspaceguide.com\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EZurich is home to a flourishing scene of independent, artist-run exhibition spaces, known as off spaces. These spaces are to an extent supported by the municipal office for art promotion. The various art spaces serve as platforms and meeting places for regional, national and international artists and contribute towards providing a rich variety of art in Zurich.\u003Cbr\u003E\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u003Cbr\u003EThe free Art Space Guide helps art lovers to quickly locate art spaces, many of which are hidden in out-of-the-way places. In addition, using the Guide to follow the trail of the Zurich art scene offers a perfect opportunity to get to know the city from a different perspective.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 1.5;\u0022\u003Ewww.artspaceguide.com\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EIl existe \u00e0 Zurich une florissante sc\u00e8ne d\u0026#39;espaces artistiques autog\u00e9r\u00e9s \u0026ndash; appel\u00e9s espaces artistiques alternatifs. Le service culturel soutient en partie ces espaces. Les diff\u00e9rents ateliers artistiques servent de plate-forme et de lieu de rencontre pour les artistes r\u00e9gionaux, nationaux et internationaux et contribuent \u00e0 cette offre artistique tr\u00e8s diversifi\u00e9e.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EL\u0026#39;Art Space Guide aide les amateurs d\u0026#39;art \u00e0 trouver rapidement des ateliers artistiques alternatifs parfois cach\u00e9s. Promenez-vous avec le guide, ce sera pour vous l\u0026#39;occasion id\u00e9ale de voir la ville sous un autre angle, sur les traces de la sc\u00e8ne artistique zurichoise.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003Ewww.artspaceguide.com\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EA Zurigo esiste un panorama florido di spazi artistici autogestiti, chiamati off-space artistici. Queste sale vengono in parte sovvenzionate dalla promozione artistica comunale. I vari spazi espositivi sono piattaforme e ritrovi per artisti regionali, nazionali e internazionali e contribuiscono ad arricchire la variegata offerta artistica della citt\u00e0 di Zurigo.\u003Cbr\u003E\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u003Cbr\u003ELa Art Space Guide aiuta gli appassionati a trovare rapidamente gli off-space, in parte un po\u0026#39; nascosti. Passeggiando con la guida e seguendo le orme del panorama artistico zurighese, si ha inoltre la possibilit\u00e0 di conoscere la citt\u00e0 da un altro punto di vista.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003Ewww.artspaceguide.com\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Art Space Guide","en":"Art Space Guide","it":"Art Space Guide"},"text_teaser":{"de":"Mit dem Art Space Guide die Kunst-Offspaces von Z\u00fcrich entdecken.","en":"The Art Space Guide lists the locations of the various artist-run exhibition spaces in Zurich.","it":"Scopri gli off-space artistici di Zurigo con la Art Space Guide."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_art_space_guide_zuerich_keyvisual.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zuerich_artspace_raum-arbenz.jpg","caption":{"de":"Raum Arbenz, \u0022Moving Matter\u0022 mit Marion Meyer und Paula Tyliszczak\r\n\r\n","en":"Space Arbenz, \u0022Moving Matter\u0022 with Marion Meyer and Paula Tyliszczak\r\n","fr":"Espace Arbenz, \u0022Moving Matter\u0022 avec Marion Meyer et Paula Tyliszczak\r\n","it":"Spazio Arbenz, \u0022Moving Matter\u0022, con Marion Meyer e Paula Tyliszczak\r\n"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zuerich_artspace_die-diele.jpg","caption":{"de":"Die Diele, Vitrine03, Dezember 2013","en":"Die Diele, Vitrine03, December 2013","fr":"Die Diele, Vitrine03, D\u00e9cembre 2013","it":"Die Diele, Vitrine03, Dicembre 2013"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zuerich_artspace_dienstgebaeude.jpg","caption":{"en":"Dienstgeb\u00e4ude, \u0022Fire it up!\u0022 2013","it":"Dienstgeb\u00e4ude, \u0022Fire it up!\u0022 2013"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zuerich_artspace_friction.jpg","caption":{"en":"Friction, \u0022Here and Now\u0022 April 2014"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zuerich_artspace_reunion.jpg","caption":{"en":"R\u00e9union, Mentally Unemployed"}}],"updated":"2017-08-22 09:04:56 +0200","place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8045","streetAddress":"T\u00f6pferstrasse 26","phone":"+44 79 211 71 12","email":"info@dienstgebaeude.ch","url":"http:\/\/www.dienstgebaeude.ch\/"},"geo":{"latitude":"47.359589900000","longitude":"8.514774400000"}},{"id":"5454","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Science \u0026 Technology"],"name":{"de":"Explorit Kindercity","en":"Explorit Kindercity","fr":"Explorit Kindercity","it":"Explorit Kindercity"},"disambiguatingDescription":{"de":"In diesem Zentrum wird die Wissenschaft durch Experimentieren und Beobachten auf spielerische Art und mit viel Spass entdeckt.","en":"At this center, children discover science in a playful and fun way by means of experimentation and observation.","fr":"Ce centre invite \u00e0 d\u00e9couvrir la science de fa\u00e7on ludique et amusante, par l\u0027exp\u00e9rimentation et l\u0027observation.","it":"In questo centro, si scopre la scienza sperimentando e osservando in maniera ludica e divertente."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDas Explorit Kindercity ist das gr\u00f6sste Edutainment Center in der Schweiz f\u00fcr Familien mit Kindern zwischen zwei und zw\u00f6lf Jahren. Edutainment setzt sich aus den Begriffen Edukation und Entertainment zusammen. Das ist das Konzept von Explorit (auch das eine Wortkombinatoin aus \u0026laquo;Explore\u0026raquo; und \u0026laquo;It\u0026raquo;) Kindercity: Ein modernes Bildungszentrum f\u00fcr Kinder, \u00e4hnlich einem Science Center mit einem speziellen, kinderfreundlichen Aussehen.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAuf einem Areal von 6\u0026#39;000 m2 werden Spiel, Spass, Lernen, Bewegung, Entdecken und Wissenschaft kombiniert und gef\u00f6rdert. Auf spielerische Weise k\u00f6nnen Kinder hier experimentieren, beobachten, analysieren und sich austauschen. Eltern und Lehrer d\u00fcrfen die Kinder auf dieser Entdeckungsreise begleiten und so die Neugier und den Willen zum Lernen unterst\u00fctzen. Die Aktivit\u00e4ten sind verschiedenen Altersstufen angepasst. Ein Erlebnis f\u00fcr die ganze Familie!\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EExplorit Kindercity is the biggest edutainment center in Switzerland for families with children aged between 2 and 12 years. Edutainment is composed of the words \u0026ldquo;education\u0026rdquo; and \u0026ldquo;entertainment\u0026rdquo;. This is also the concept of Explorit (itself a combination of \u0026ldquo;explore\u0026rdquo; and \u0026ldquo;it\u0026rdquo;) Kindercity: a modern educational center for children that is similar to a science center, but with a special, child-friendly structure.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EGames, fun, learning, movement, exploration, and scientific knowledge are combined and actively promoted over an area of 6,000 square meters (64,500 sq.ft.). By taking part in different activities, children experiment, observe, analyze, and interact with each other. Parents and teachers are welcome to accompany them on this journey of discovery and support their curiosity and willingness to learn. The various activities are adapted to suit different age groups. An experience for all the family!\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EExplorit Kindercity est le plus grand \u0026laquo;\u0026nbsp;Edutainment Center\u0026nbsp;\u0026raquo; de Suisse pour les familles avec des enfants entre 2 et 12 ans. \u0026laquo;\u0026nbsp;Edutainment\u0026nbsp;\u0026raquo; combine les termes anglais \u0026laquo;\u0026nbsp;education\u0026nbsp;\u0026raquo; et \u0026laquo;\u0026nbsp;entertainment\u0026nbsp;\u0026raquo;. C\u0026#39;est le concept d\u0026#39;Explorit Kindercity\u0026nbsp;(\u00e9galement une combinaison des mots \u0026laquo;\u0026nbsp;explore\u0026nbsp;\u0026raquo; et \u0026laquo;\u0026nbsp;it\u0026nbsp;\u0026raquo;): un centre \u00e9ducatif moderne pour enfants, similaire \u00e0 un centre scientifique avec un look sp\u00e9cial, adapt\u00e9 aux enfants.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESur un espace de 6\u0026nbsp;000 m2, jeux, divertissement, apprentissage, mouvement, d\u00e9couverte et science sont associ\u00e9s et encourag\u00e9s. Les enfants peuvent exp\u00e9rimenter, observer, analyser et \u00e9changer des id\u00e9es de mani\u00e8re ludique. Les parents et les professeurs sont autoris\u00e9s \u00e0 accompagner les enfants lors de ce voyage d\u0026rsquo;exploration, pour encourager leur curiosit\u00e9 et leur d\u00e9sir d\u0026rsquo;apprendre. Diff\u00e9rentes activit\u00e9s sont propos\u00e9es en fonction de l\u0026rsquo;\u00e2ge des enfants. Un grand moment en perspective pour toute la famille !\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EL\u0026rsquo;Explorit Kindercity \u00e8 il pi\u00f9 grande Edutainment Center della Svizzera per famiglie con bambini dai due ai dodici anni. Il termine edutainment \u00e8 composto da \u0026ldquo;education\u0026rdquo; e \u0026ldquo;entertainment\u0026rdquo;, ovvero istruzione e intrattenimento. Questo \u00e8 il concetto di Explorit Kindercity, anch\u0026rsquo;esso formato da due parole, \u0026ldquo;explore\u0026rdquo; e \u0026ldquo;it\u0026rdquo;: un moderno centro di formazione per bambini, simile a un science center, ma pensato appositamente per i pi\u00f9 piccoli.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESu una superficie di 6.000 m2, si combinano e favoriscono gioco, divertimento, apprendimento, movimento, esplorazione e scienza. Qui, i bambini possono sperimentare, osservare, analizzare e confrontarsi giocando. Genitori e insegnanti possono accompagnare i piccoli in questo viaggio di esplorazione, incoraggiando cos\u00ec la loro curiosit\u00e0 e voglia di imparare. Le attivit\u00e0 sono suddivise per fasce d\u0026rsquo;et\u00e0. Un\u0026rsquo;esperienza unica per tutta la famiglia!\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Explorit Kindercity","en":"Explorit Kindercity","fr":"Explorit Kindercity","it":"Explorit Kindercity"},"text_teaser":{"de":"Das gr\u00f6sste Edutainment Center in der Schweiz f\u00fcr Familien mit Kindern.","en":"The largest edutainment center in Switzerland for families with young children.","fr":"Le plus grand centre ludo-\u00e9ducatif de Suisse pour familles avec enfants.","it":"Il pi\u00f9 grande Edutainment Center svizzero per famiglie con bambini."},"osm_id":"90141157","image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_explorit_kindercity_1280x960_27513.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_familie_kindercity_02.jpg","caption":{"de":"Spiel und Wissenschaft","en":"Play and discover science","fr":"D\u00e9couvrir la science par le jeu","it":"Giochi e scienza"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_familie_kindercity_03.jpg","caption":{"de":"Das gr\u00f6sste Edutainment Center in der Schweiz","en":"The biggest Edutainment Center in Switzerland ","fr":"Le plus grand Edutainment Center de Suisse","it":"Il pi\u00f9 grande Edutainment Center svizzero"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_familie_kindercity_04.jpg","caption":{"de":"F\u00fcr Familien mit Kindern unter zw\u00f6lf Jahren","en":"For families with children younger than 12 years","fr":"Pour les familles avec enfants de moins de 12 ans","it":"Per famiglie con bambini sotto i 12 anni"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_familie_kindercity_05.jpg","caption":{"de":"Auf einem Areal von 6\u0027000 m2 wird experimentiert und gespielt","en":"An exciting indoor space covering more than 7000 yd2","fr":"Un espace de 6 000 m2","it":"Un\u2019area di 6.000 mq"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_familie_kindercity_01.jpg","caption":{"de":"Die Aktivit\u00e4ten sind verschiedenen Altersstufen angepasst","en":"Different kinds of activities, suited to a specific age","fr":"Diff\u00e9rentes activit\u00e9s sont propos\u00e9es en fonction de l\u2019\u00e2ge des enfants","it":"Ci sono svariate iniziative a seconda dell\u2019et\u00e0"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_explorit_kindercity_1280x960_27514.jpg","caption":{"de":"Mit eigenem Kino","en":"With own movie theater","fr":"Avec cin\u00e9ma","it":"Con cinema privato"}}],"updated":"2020-04-25 09:33:18 +0200","detailedInformation":{"de":["Gr\u00f6sstes Edutrainment Center der Schweiz","F\u00fcr Kinder von 2 \u2013 12 Jahren","Mit eigenem Kino","Garten mit Bungy Jumping und Autoschule"],"en":["Largest edutainment center in Switzerland","For children aged 2 \u201312 years","With own movie theater","Garden with bungee jumping and driving school"],"fr":["Le plus grand centre ludo-\u00e9ducatif de Suisse","Pour les enfants de 2 \u00e0 12 ans","Avec cin\u00e9ma","Jardin avec saut \u00e0 l\u0027\u00e9lastique et auto-\u00e9cole"],"it":["Il pi\u00f9 grande Edutainment Center della Svizzera","Per bambini da 2 a 12 anni","Con cinema privato","Giardino con bungee jumping e autoscuola"]},"zurichcardDescription":{"de":"Freier Eintritt \u00abWissenswege\u00bb f\u00fcr 1 Kind mit der Z\u00fcrich Card.\r\n","en":"1 free admission \u0022knowledge trails\u0022 for 1 child with the Z\u00fcrich Card. \r\n","fr":"Entr\u00e9e gratuite aux \u00abparcours scientifiques\u00bb pour 1 enfant avec la Z\u00fcrich Card.","it":"Ingresso gratuito ai \u201cWissenswege\u201d (sentieri della conoscenza) per 1 bambino con la Z\u00fcrich Card.\r\n"},"zurichcard":[{"de":"Verg\u00fcnstigung","en":"Discount","fr":"R\u00e9duction","it":"Sconto"}],"place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Volketswil","postalCode":"8604","streetAddress":"Chlirietstrasse 12","phone":"+41 43 204 30 60 ","email":"volketswil@explorit.ch","url":"https:\/\/www.explorit.ch"},"geo":{"latitude":"47.383499000000","longitude":"8.669698000000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003ET\u00e4glich 10.00 \u0026ndash; 18.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EDaily 10am \u0026ndash; 6pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EQuotidien 10h \u0026ndash; 18h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EOgni giorno 10.00 \u0026ndash; 18.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"4883","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Science \u0026 Technology"],"name":{"de":"Umwelt Arena Schweiz","en":"Umwelt Arena Schweiz","fr":"Umwelt Arena Schweiz (centre environnemental)","it":"Umwelt Arena Schweiz"},"disambiguatingDescription":{"de":"Tipps f\u00fcr Nachhaltigkeit im Alltag und Antworten auf Fragen zum Thema Energie und Umwelt  \u2013 besonders f\u00fcr Familien lohnt ein Besuch der Umwelt Arena in Spreitenbach.","en":"Tips on sustainability related to modern-day living and answers to questions about energy and the environment \u2013 the Umwelt Arena in Spreitenbach is a great place to visit, particularly for families.","fr":"Pistes pour fa\u00e7onner notre quotidien de mani\u00e8re durable et r\u00e9ponses aux questions \u00e9nerg\u00e9tiques et environnementales : une visite de l\u2019UmweltArena \u00e0 Spreitenbach vaut le coup, surtout pour les familles.","it":"Consigli sulla sostenibilit\u00e0 nella vita quotidiana e risposte a domande su energia e ambiente: una visita alla Umwelt Arena di Spreitenbach \u00e8 perfetta soprattutto per le famiglie."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EIn einem futuristisch anmutenden Geb\u00e4ude erleben die Besucher das Thema Nachhaltigkeit in spannenden, interaktiven Ausstellungen. Die verschiedenen Bereiche der Umwelt Arena weisen auf, welche Auswirkungen das t\u00e4gliche Verhalten auf die Umwelt hat: Wie schont man Ressourcen durch nachhaltigen Konsum? Welche Technologien helfen beim Energie-Sparen im Alltag? Warum ist es wichtig, den Abfall zu trennen? Eine weitere Ausstellung veranschaulicht, wie aus Biomasse, Sonnenlicht oder Wind Energie gewonnen wird und wie diese sich im Alltag nutzen l\u00e4sst. Ein besonderes Highlight f\u00fcr Kinder ist die \u0026laquo;Energie-Rutschbahn\u0026raquo;, die spielerisch die Herstellung von Strom demonstriert.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EHoused in a futuristically designed building, the fascinating, interactive exhibits help visitors to experience and understand sustainability. The various areas of the Umwelt Arena show what impact our behavior has on the environment. How can we save resources? What technologies help us to save energy in our everyday lives? Why is it so important to separate and recycle trash? Another exhibition explains how energy is generated from biomass, sunlight or wind, and how this is used in our daily lives. A particular highlight for children is the Energy Slide, which demonstrates in a playful manner how electricity is produced.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDans un immeuble d\u0026rsquo;aspect futuriste, les expositions interactives et captivantes font d\u00e9couvrir aux visiteurs le sujet de la durabilit\u00e9. Elles montrent l\u0026rsquo;impact de notre comportement quotidien sur l\u0026rsquo;environnement. Comment pouvons-nous pr\u00e9server les ressources en consommant de mani\u00e8re durable ? Quelles technologies peuvent nous aider \u00e0 \u00e9conomiser l\u0026rsquo;\u00e9nergie au quotidien ? Pourquoi est-il important de trier nos d\u00e9chets ? Une autre exposition illustre la production d\u0026rsquo;\u00e9nergie \u00e0 partir de la biomasse, de la lumi\u00e8re solaire ou du vent. Elle montre \u00e9galement les possibilit\u00e9s d\u0026rsquo;utiliser cette \u00e9nergie dans la vie quotidienne. Une exp\u00e9rience particuli\u00e8rement int\u00e9ressante pour les enfants est le \u0026laquo; toboggan \u00e9nerg\u00e9tique \u0026raquo; qui exemplifie de mani\u00e8re ludique la production d\u0026rsquo;\u00e9lectricit\u00e9.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EIn un edificio dall\u0026#39;aspetto futuristico, i visitatori vivono il tema \u0026quot;sostenibilit\u00e0\u0026quot; attraverso avvincenti mostre interattive. I vari settori della Umwelt Arena mostrano quali ripercussioni abbiano i comportamenti quotidiani sull\u0026#39;ambiente: come tutelare le risorse mediante un consumo sostenibile? Quali tecnologie aiutano a risparmiare energetica nel quotidiano? Perch\u00e9 \u00e8 importante fare la raccolta differenziata? Un\u0026#39;altra mostra chiarisce come da biomassa, luce solare o vento sia possibile ricavare energia e come sfruttarla tutti i giorni. Una chicca speciale per i bambini \u00e8 lo \u0026quot;scivolo energetico\u0026quot;, che spiega giocosamente come viene generata la corrente.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Umwelt Arena Schweiz","en":"Umwelt Arena Schweiz","fr":"Umwelt Arena Schweiz","it":"Umwelt Arena Schweiz"},"text_teaser":{"de":"Besonders f\u00fcr Familien lohnt ein Besuch der interaktiven und anschaulich gestalteten Umwelt Arena.","en":"The interactive and distinctively designed Umwelt Arena is a great place to visit \u2013 particularly for families.","fr":"Claire et interactive, le centre environnemental est particuli\u00e8rement attractive pour les familles.","it":"Interattiva e intuitiva, la Umwelt Arena \u00e8 ideale soprattutto per le famiglie."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_culture_umweltarena_18.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_culture_umweltarena_04.jpg","caption":{"de":"Die Umwelt Arena von oben","en":"Aerial view","fr":"Vue a\u00e9rienne","it":"Aerofotografia "}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_culture_umwelt-arena_01.jpg","caption":{"de":"Im Inneren der Umwelt Arena","en":"Exhibition view","fr":"Vue de l\u0027int\u00e9rieur","it":"Vista interna"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_culture_umweltarena_10.jpg","caption":{"de":"Der Aussenbereich des Restaurants Klima","en":"Terrace of the restaurant","fr":"Terrasse du restaurant","it":"Terrazza del ristorante"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_umweltarena_01_0.jpg","caption":{"de":"Der Parcours f\u00fcr elektrisch betriebene Fahrzeuge","en":"Race course for electric vehicles","fr":"Parcours pour v\u00e9hicules electriques","it":"Una pista per i veicoli elettrici"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_umweltarena_05_0.jpg","caption":{"de":"Die Energie-Rutschbahn","en":"Energy Slide","fr":"Le \u00ab toboggan \u00e9nerg\u00e9tique \u00bb","it":"Lo \u0022scivolo energetico\u0022"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_umweltarena_04_0.jpg","caption":{"de":"Die \u00abgr\u00fcne Alp\u00bb","en":"The \u0022green alp\u0022","fr":"\u00abL\u0027alpe verde\u00bb","it":"\u0022L\u0027alpe verde\u0022"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_culture_umweltarena_17.jpg","caption":{"de":"Herr Bruno Schwender erkl\u00e4rt seine Recyclingbahn","en":"Model train made out of recycled materials","fr":"Chemin de fer miniature fait en mat\u00e9riel recycl\u00e9","it":"Un modellino di treno fatto di materiale riciclato"}}],"updated":"2020-04-25 09:31:24 +0200","zurichcardDescription":{"de":"20% Erm\u00e4ssigung mit der Z\u00fcrich Card.","en":"20% discount with the Z\u00fcrich Card. ","fr":"20% de r\u00e9duction avec la Z\u00fcrich Card.","it":"20% di sconto con la Z\u00fcrich Card."},"zurichcard":[{"de":"Verg\u00fcnstigung","en":"Discount","fr":"R\u00e9duction","it":"Sconto"}],"place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Spreitenbach","postalCode":"8957","streetAddress":"T\u00fcrliackerstrasse 4","phone":"+41 56 418 13 00","email":"info@umweltarena.ch ","url":"http:\/\/events.umweltarena.ch\/umweltarena-en\/"},"geo":{"latitude":"47.424380100000","longitude":"8.367161400000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EMittwoch bis\u0026nbsp;Sonntag 10.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAbweichende, aktuelle \u00d6ffnungszeiten siehe www.umweltarena.ch\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EWednesday to Sunday 10.00am \u0026ndash; 5.00pm\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESee www.umweltarena.ch for special opening hours during holidays\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu mercredi au dimanche 10h \u0026ndash; 17h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa mercoled\u00ec a domenica 10.00 \u0026ndash; 17.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"2896","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Science \u0026 Technology"],"name":{"de":"Sukkulenten-Sammlung Z\u00fcrich","en":"Zurich Succulent Plant Collection ","fr":"Collection de succulentes \u00e0 Zurich","it":"Mostra di succulenti a Zurigo"},"disambiguatingDescription":{"de":"Eine der weltweit wichtigsten Sukkulenten-Sammlungen finden Liebhaber in Z\u00fcrich.\r\n\r\n","en":"Plant lovers can find one of the world\u2019s most important collections of succulent plants in Zurich. \r\n","fr":"Les amateurs d\u00e9couvriront l\u2019une des plus importantes collections de succulentes \u00e0 Zurich.\r\n\r\n","it":"Una delle mostre di succulenti pi\u00f9 importanti al mondo si trova a Zurigo.\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EAuf eine lange Geschichte blickt die Sukkulenten Sammlung der Stadt Z\u00fcrich zur\u00fcck: Seit 1931 beherbergt sie eine der gr\u00f6ssten und bedeutendsten Spezialsammlungen sukkulenter \u0026ndash; also wasserspeichernder und saftreicher \u0026ndash; Pflanzen weltweit. Besuchende entdecken hier rund 50% aller bekannten sukkulenten Pflanzenarten der Welt.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EEin Bildungsprogramm f\u00fcr Kinder und Erwachsene beleuchtet die Sch\u00f6nheit, Vielfalt und Verletzlichkeit der Sukkulenten, ebenso wie die Anpassungsf\u00e4higkeit an ihre speziellen Lebensr\u00e4ume.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EWechselnde Ausstellungen zu botanischen Ph\u00e4nomenen erg\u00e4nzen das Angebot der Sukkulenten Sammlung. In der Schausammlung sind alle Informationen zweisprachig in Deutsch und Englisch aufbereitet.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe Succulent Plant Collection of the City of Zurich can look back on a long history: it has been home to one of the largest and most important specialist collections of succulent plants \u0026ndash; that is, plants with thick, fleshy leaves or stems for storing water \u0026ndash; since 1931. Around 50% of all known species of succulent plants in the world can be found here.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAn educational program for adults and children examines the beauty, diversity, and fragility of succulent plants, as well as their ability to adapt to their special habitats.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe Succulent Plant Collection also features temporary exhibitions on botanical phenomena. All the information in the show collection is available in German and English.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELa collection de succulentes de Zurich a une longue histoire\u0026nbsp;: elle abrite depuis 1931 l\u0026rsquo;une des plus grandes et marquantes collections originales de plantes succulentes pouvant stocker l\u0026rsquo;eau et riches en jus. Les visiteurs d\u00e9couvriront ici env. 50% de toutes les esp\u00e8ces v\u00e9g\u00e9tales de succulentes connues dans le monde.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EUn programme \u00e9ducatif pour enfants et adultes traite de la beaut\u00e9, de la diversit\u00e9 et aussi de la vuln\u00e9rabilit\u00e9 des succulentes ainsi que de leur capacit\u00e9 de s\u0026rsquo;adapter \u00e0 leur espace de vie.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDes expositions temporaires sur des ph\u00e9nom\u00e8nes botaniques compl\u00e8tent la collection de succulentes. Les informations pr\u00e9sent\u00e9es dans l\u0026rsquo;exposition sont disponibles en allemand et en anglais.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ELa mostra dei succulenti della citt\u00e0 di Zurigo ha alle spalle una lunga storia: dal 1931, ospita una delle collezioni di succulenti (vale a dire di piante ricche di tessuti acquiferi) pi\u00f9 grandi e importanti del mondo. Qui, i visitatori scoprono circa il 50% di tutte le specie di succulenti note.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EUn programma di formazione per bambini e adulti illustra la bellezza, la variet\u00e0 e la delicatezza dei succulenti, cos\u00ec come l\u0026rsquo;adattabilit\u00e0 ai loro habitat specifici.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EMostre temporanee su fenomeni botanici completano l\u0026rsquo;offerta della collezione. L\u0026rsquo;esposizione \u00e8 illustrata in tedesco e in inglese.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Sukkulenten-Sammlung","en":"Succulent Collection ","fr":"Collection de succulentes","it":"Mostra di succulenti"},"text_teaser":{"de":"Eine der bedeutendsten Sukkulenten Sammlungen der Welt steht am linken Z\u00fcrichseeufer.\r\n","en":"One of the world\u2019s most important succulent plant collections can be found on the shore of Lake Zurich.","fr":"D\u00e9couvrez l\u2019une des plus importantes collections de succulentes sur la rive gauche du lac de Zurich. \r\n","it":"La riva sinistra del lago di Zurigo ospita una delle mostre di succulenti pi\u00f9 importanti al mondo.\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_natur_sukkulentensammlung_02.jpg","caption":{"de":"Sukkulenten-Sammlung Z\u00fcrich\r\n\r\n","en":"Zurich succulent plant collection \r\n","fr":"Collection de succulentes de Zurich\r\n\r\n","it":"Mostra di succulenti a Zurigo\r\n\r\n"}},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_natur_sukkulentensammlung_01.jpg","caption":{"de":"Sukkulente Pflanzen speichern Wasser im Stamm, Bl\u00e4ttern und Wurzeln","en":"Succulent plants store water in their stems, leafs and roots","fr":"Les plantes succulentes stockent l\u0027eau dans leur tige, leurs feuilles et leurs racines","it":"Queste piante immagazzinano l\u0027acqua nel tronco, nelle foglie e nelle radici"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_sukkulentensammlung_1280x960_22527.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_sukkulentensammlung_1280x960_22526.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_sukkulentensammlung_1280x960_22524.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_sukkulentensammlung_1280x960_22525.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_sukkulentensammlung_1280x960_22523.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_sukkulentensammlung_1280x960_22522.jpg"}],"updated":"2020-04-25 09:15:10 +0200","detailedInformation":{"de":["Eine der gr\u00f6ssten Spezialsammlungen weltweit","\u00dcber 4\u2018500 sukkulente Arten aus 78 Pflanzenfamilien","Kakteen, Agaven, Aloen, Dickblattgew\u00e4chse","Am linken Z\u00fcrichseeufer gelegen"],"en":["One of the largest specialty collections worldwide ","Over 4,500 types of succulent plants from 78 plant families","Cacti, agaves, aloes, and other thick-leaved plants","On the left shore of Lake Zurich "],"fr":["L\u2019une des plus importantes collections in\u00e9dites au monde","Plus de 4 500 esp\u00e8ces de succulentes issues de 78 familles de plantes","Cactus, agaves, aloes, crassulaceae","Sur la rive gauche du lac de Zurich"],"it":["Una delle mostre specialistiche pi\u00f9 grandi del mondo","Oltre 4.500 specie di succulenti di 78 famiglie botaniche","Cactus, agave, aloe, crassulacee ","Sulla sponda sinistra del Lago di Zurigo"]},"zurichcardDescription":{"de":"Freier Eintritt. Z\u00fcrich Card Partner.","en":"Free admission. Z\u00fcrich Card Partner.","fr":"Entr\u00e9e libre. Partenaire Z\u00fcrich Card.","it":"Ingresso gratuito. Z\u00fcrich Card Partner."},"zurichcard":[{"de":"Freier Eintritt","en":"Free entry","fr":"Ingresso gratuito","it":"Gratuito"}],"place":["Indoors","Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8002","streetAddress":"Mythenquai 88","phone":"+41 44 412 12 80","email":"sukkulenten@zuerich.ch","url":"www.stadt-zuerich.ch\/sukkulenten"},"geo":{"latitude":"47.356026300000","longitude":"8.535008400000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003ET\u00e4glich 09.00 \u0026ndash; 16.30 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EDaily 9.00am \u0026ndash; 4.30pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ETous les jours de 9h \u00e0 16h30\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ETutti i giorni: dalle 9.00 alle 16.30\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"2859","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Museums","Science \u0026 Technology","Nature","Parks \u0026 Gardens"],"name":{"de":"Stadtg\u00e4rtnerei","en":"City Gardens","fr":"Service municipal des espaces verts","it":"Vivaio comunale"},"disambiguatingDescription":{"de":"Die Hauptaufgabe der Stadtg\u00e4rtnerei ist die Anzucht von j\u00e4hrlich gegen 250\u0027000 Pflanzen f\u00fcr \u00f6ffentliche Blumenrabatten.\r\n\r\n","en":"The main task of the city gardens is to grow some 250,000 plants each year for use in public flowerbeds.\r\n","fr":"La mission principale du Service municipal des espaces verts consiste \u00e0 cultiver chaque ann\u00e9e environ 250 000 plantes, destin\u00e9es aux parterres de fleurs publics.","it":"Il compito principale del vivaio comunale \u00e8 la coltivazione annuale di circa 250.000 piante per le aiuole pubbliche.\r\n\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EIn der Stadtg\u00e4rtnerei erwarten Sie Tausende von Blumen, ein grossz\u00fcgiger Schaugarten mit botanischen Rarit\u00e4ten, zwei Schauh\u00e4user mit einigen Tieren und vielen Pflanzen aus den Tropen und Subtropen, eine \u00fcppige K\u00fcrbisplantage \u00fcber meterhohen Kompostbergen, eine bunte Blumenwiese und vieles mehr.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAlles nahe beisammen, alles ebenerdig und darum leicht zu erreichen, und zwar 365 Tage im Jahr.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe City Gardens await with thousands of flowers, a large display-garden with botanical rarities, two greenhouses overflowing with tropical and subtropical plants and animals, a pumpkin plantation growing upon a mountain of compost several meters high, a colorful meadow of flowers and much more.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThese attractions are located next to each other on the ground floor level \u0026ndash; and therefore are easy to access 365 days a year.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDes fleurs par milliers, un jardin d\u0026#39;exposition luxuriant et riche en esp\u00e8ces rares, deux serres abritant quelques animaux et une multitude de plantes des zones tropicale et subtropicale, des potirons en abondance sur d\u0026rsquo;impressionnants amoncellements de compost, un champ de fleurs multicolores et bien plus encore vous attend au Service des espaces verts de Zurich.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESitu\u00e9es dans un p\u00e9rim\u00e8tre restreint et de plain-pied, ces merveilles sont faciles d\u0026rsquo;acc\u00e8s, 365 jours par an.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EAl vivaio comunale di Zurigo ti aspettano migliaia di fiori, un ampio giardino con rarit\u00e0 botaniche, due serre con alcuni animali e tante piante tropicali e subtropicali, una rigogliosa piantagione di zucche su colline di concime organico alte metri, un coloratissimo prato fiorito e molto altro ancora.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ETutto vicino, tutto sullo stello livello e quindi facilmente raggiungibile, 365 giorni all\u0026#39;anno.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Stadtg\u00e4rtnerei","en":"City Gardens","fr":"Service des espaces verts","it":"Vivaio comunale"},"text_teaser":{"de":"In der Stadtg\u00e4rtnerei erwarten Sie tausende Blumen, botanische Rarit\u00e4ten und Pflanzen aus der ganzen Welt.\r\n\r\n","en":"Zurich\u0027s City Gardens are home to thousands of flowers, rare botanical features and plants from all over the world\r\n\r\n","fr":"Au service des espaces verts vous serez entour\u00e9 de milliers de fleurs et d\u2019esp\u00e8ces rares.\r\n\r\n\r\n","it":"Al vivaio comunale di Zurigo ti aspettano migliaia di fiori, rarit\u00e0 botaniche e piante di tutto il mondo.\r\n\r\n\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_natur_stadtgaertnerei_02.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_natur_stadtgaertnerei_03.jpg","caption":{"de":"Stadtg\u00e4rtnerei Z\u00fcrich, Tropenhaus","en":"Tropical Greenhouse","fr":"Serre tropicale","it":"Serra tropicale"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_natur_stadtgaertnerei_06.jpg","caption":{"de":"Pflanzen aus der ganzen Welt","en":"Plants from all over the world","fr":"Plantes des zones tropicale et subtropicale","it":"Piante di tutto il mondo"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_natur_stadtgaertnerei_05.jpg","caption":{"de":"Sogar der Riesentukan f\u00fchlt sich in der Stadtg\u00e4rtnerei zu Hause","en":"Even the Toco feels at home in the City Gardens","fr":"M\u00eame le Toco se sent \u00e0 la maison","it":"Anche il Toco si sente a casa"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_natur_stadtgaertnerei_04.jpg","caption":{"de":"Bananenpflanze","en":"Banana plant","fr":"Bananier","it":"Banano "}}],"updated":"2019-12-16 14:42:12 +0100","zurichcardDescription":{"de":"Freier Eintritt. Z\u00fcrich Card Partner. ","en":"Free admission. Z\u00fcrich Card Partner.","fr":"Entr\u00e9e libre. Partenaire Z\u00fcrich Card.","it":"Ingresso gratuito. Z\u00fcrich Card Partner."},"zurichcard":[{"de":"Freier Eintritt","en":"Free entry","fr":"Ingresso gratuito","it":"Gratuito"}],"place":["Indoors","Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8047","streetAddress":"Sackzelg 27","phone":"+41 44 415 78 20","email":"gsz-stadtgaertnerei@zuerich.ch","url":"www.stadt-zuerich.ch\/stadtgaertnerei"},"geo":{"latitude":"47.375764381386","longitude":"8.498750880416"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003ET\u00e4glich, 9.00 \u0026ndash; 17.30 Uhr\u003Cbr \/\u003ESprechstunde f\u00fcr Pflanzen- und Pflegeausk\u00fcnfte am Mittwoch, 14.00 \u0026ndash; 16.00 Uhr\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EDaily, 9.00am \u0026ndash; 5.30pm\u003Cbr \/\u003EConsultation: Wednesday, 2.00pm \u0026ndash; 4.00pm\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ETous les jours, 9h \u0026ndash; 17h30\u003Cbr \/\u003EMercredi, 14h \u0026ndash; 16h: Conseils sur les plantes et leur entretien\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ETutti i giorni, 09.00 \u0026ndash; 17.30\u003Cbr \/\u003EConsultazione sulle piante e la loro cura il mercoled\u00ec, 14.30 \u0026ndash;16.00\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"2063","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Art"],"name":{"de":"L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal \u2013 Die alte Z\u00fcrcher Brauerei erscheint im neuen Licht","en":"L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal \u2013 the Old Zurich Brewery Appears in a New Light","fr":"L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal \u2013 l\u0027ancienne brasserie de Zurich appara\u00eet sous une lumi\u00e8re nouvelle","it":"L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal: l\u0027ex birrificio zurighese ha un nuovo aspetto"},"disambiguatingDescription":{"de":"Das L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal besticht durch seine Mischung aus alter Bierbrauerei und moderner Architektur.","en":"The L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal is a neat blend of old brewery and modern architecture.","fr":"Le site L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal nous met sous le charme en alliant l\u0027ancienne brasserie \u00e0 l\u0027architecture moderne.","it":"Il L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal \u00e8 un insieme tra vecchio birrificio e architettura moderna."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EEin spannungsvolles Ensemble von Neu und Alt ist in Z\u00fcrich-West auf dem L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal entstanden: Zwei neue Hochh\u00e4user wachsen \u00fcber die alte Bierbrauerei hinaus und f\u00fchren die mit den Silos vorgezeichnete Baudimension fort. Ein schwarzer, 70 Meter hoher, eleganter Bau, der durch eine Auskragung wie eine Kobra aussieht, \u00e4ugt hinter der alten Brauerei hervor.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDie industrielle Vergangenheit des Areals ist deutlich sichtbar, da der pr\u00e4gende historische Bau aus dem Jahr 1897 erhalten blieb. Genutzt wird das Areal durch eine einzigartige Mischung aus internationaler Kunstszene, Gewerbe und Menschen, die es ihr Zuhause nennen. Auf dem Areal befinden sich zahlreiche Galerien, die Kunsthalle und das Migros Museum f\u00fcr Gegenwartskunst.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EAn exciting mix of new and old has been created in Zurich West on the L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal premises. Two new high-rises stretch above the old brewery and further emphasize the architectural shape provided by the silos. A black, elegant building 230 feet high and with an overhang giving it the appearance of a cobra looms up behind the old brewery. The industrial past is still very visible, and the characteristic historic building from 1897, the chimney and the steel silo all nicely preserved.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EA unique mix of international artists, trades people and people who call this place home make best use of the premises. Two art museums \u0026ndash; the Migros Museum of Contemporary Art and the Kunsthalle Zurich \u0026ndash; are also located on the L\u00f6wenbr\u00e4u Areal.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EUn ensemble fascinant, alliant style ancien et modernit\u00e9, a surgi sur le L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal \u00e0 Zurich-Ouest : deux nouveaux immeubles dominent l\u0026rsquo;ancienne brasserie et perp\u00e9tuent les silhouettes \u00e9bauch\u00e9es par les silos. Un \u00e9l\u00e9gant b\u00e2timent noir, d\u0026rsquo;une hauteur de 70 m\u00e8tres, surgit derri\u00e8re l\u0026rsquo;ancienne brasserie, rappelant un cobra en raison de son surplomb.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EL\u0026rsquo;ancien b\u00e2timent de la brasserie, si caract\u00e9ristique et datant de 1897, a \u00e9t\u00e9 conserv\u00e9 et t\u00e9moigne du pass\u00e9 industriel des lieux. Le site abrite un m\u00e9lange unique en son genre d\u0026rsquo;artistes internationaux, d\u0026#39;espaces commerciaux et de personnes qui y ont \u00e9lu domicile.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EA Z\u00fcrich-West, sul L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal, sorge un entusiasmante insieme di antico e moderno: due nuovi palazzi troneggiano sul vecchio birrificio, dando continuit\u00e0 alla dimensione architettonica delineata dai silos. Dietro al birrificio, simile ad un cobra, si erge un\u0026rsquo;elegante costruzione nera di 70 metri.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EI trascorsi industriali sono ancora ben visibili grazie all\u0026rsquo;influente costruzione storica del 1897, al comignolo e al silo in acciaio. L\u0026rsquo;areale \u00e8 oggi dimora di un miscuglio unico di arte internazionale, attivit\u00e0 industriali e persone.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal","en":"L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal","fr":"L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal","it":"L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal"},"text_teaser":{"de":"Das L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal besticht durch seine Mischung aus alter Bierbrauerei und moderner Architektur","en":"The L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal is a neat blend of old brewery and modern architecture","fr":"Le L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal nous met sous le charme en alliant l\u0027ancienne brasserie \u00e0 l\u0027architecture moderne","it":"Il L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal \u00e8 un insieme tra vecchio birrificio e architettura moderna"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_loewenbrau_areal_1280x960_7567.jpg"},"photo":[],"updated":"2019-11-18 22:52:59 +0100","place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8005","streetAddress":"Limmatstrasse 268","email":"info@lowenbraukunst.ch","url":"www.lowenbraukunst.ch"},"geo":{"latitude":"47.389158300000","longitude":"8.525186400000"},"openingDays":"Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"2026","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Museums","Art","Design \u0026 Architecture","Attractions","Architecture","Monuments"],"name":{"de":"Pavillon Le Corbusier","en":"Pavillon Le Corbusier","fr":"Pavillon Le Corbusier ","it":"Pavillon Le Corbusier"},"disambiguatingDescription":{"de":"Das letzte umgesetzte Werk des grossen Architekten Le Corbusier steht an sch\u00f6nster Lage am Z\u00fcrichsee.","en":"The last work by the great architect, Le Corbusier, stands in a beautiful location on Lake Zurich. ","fr":"La derni\u00e8re \u0153uvre r\u00e9alis\u00e9e par le grand architecte Le Corbusier est situ\u00e9e dans un cadre merveilleux au bord du lac de Zurich.","it":"L\u2019ultima opera realizzata dal grande architetto Le Corbusier si trova in posizione incantevole in riva al Lago di Zurigo."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDas 1967 vollendete Gesamtkunstwerk von Le Corbusier ist ein architektonisches Juwel: Der letzte Bau des grossen Schweiz-franz\u00f6sischen Architekten, Designers und Gesamtk\u00fcnstlers ist einerseits dessen einziges Geb\u00e4ude, das komplett aus Glas und Stahl gefertigt ist. Dies ist insofern bedeutend, weil Beton f\u00fcr Le Corbusier nicht nur ein Material, sondern ein regelrechtes Instrument war. Andererseits hat Le Corbusier mit dem farbigen Haus am See seine Vision der Synthese von Architektur, Leben und Kunst in die Realit\u00e4t umgesetzt. Der Ausstellungspavillon folgt ganz dem Modulor-System, einem von Le Corbusier entwickelten Proportionsschema, das auf den menschlichen Massen und dem goldenen Schnitt basiert.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDer Pavillon ist von Mai bis November ge\u00f6ffnet. Unter der Leitung des Museums f\u00fcr Gestaltung thematisieren Wechselausstellungen, Veranstaltungen und Workshops ebenso das vielseitige Werk wie auch die enorme Strahlkraft von Le Corbusier.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDurch die Tramlinie 4 sind alle H\u00e4user des Museums f\u00fcr Gestaltung miteinander verbunden.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe \u0026ldquo;Gesamtkunstwerk\u0026rdquo; \u0026ndash; or \u0026ldquo;total work of art\u0026rdquo; \u0026ndash; by Le Corbusier, completed in 1967, is a real architectural masterpiece. The last building constructed by the great Swiss-French architect, designer, and artist is the only of his buildings to be entirely made from glass and steel. This is significant in that for Le Corbusier concrete was not simply a material, but an actual tool. In addition, with this colorful building on the shores of Lake Zurich, Le Corbusier realized his concept of the synthesis of architecture, life, and art in real life. The exhibition pavilion is designed entirely according to the Modulor system, an anthropometric scale of proportions devised by Le Corbusier based on the human body and the golden ratio.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe pavilion is open from May to November. Under the aegis of the Museum f\u00fcr Gestaltung, temporary exhibitions, events, and workshops look at various areas of the broad oeuvre and great charisma of Le Corbusier.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAll of the establishments making up the Museum f\u00fcr Gestaltung are connected by tram line No. 4.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EAchev\u00e9e en 1967, cette \u0153uvre d\u0026rsquo;art totale de Le Corbusier est un joyau architectural. La derni\u00e8re construction du grand architecte, designer et artiste franco-suisse est la seule de ses cr\u00e9ations construite uniquement en verre et acier, ce qui est exceptionnel car son mat\u00e9riel de pr\u00e9dilection \u00e9tait le b\u00e9ton, qu\u0026rsquo;il utilisait comme v\u00e9ritable instrument. La maison color\u00e9e au bord du lac est \u00e9galement la r\u00e9alisation de la vision de Le Corbusier\u0026nbsp;: une synth\u00e8se de l\u0026rsquo;architecture, de la vie et de l\u0026rsquo;art. Le Pavillon d\u0026rsquo;exposition suit le syst\u00e8me Modulor, un sch\u00e9ma que l\u0026rsquo;architecte a con\u00e7u pour d\u00e9terminer les proportions d\u0026rsquo;un b\u00e2timent en se basant sur la taille humaine et le nombre d\u0026rsquo;or.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELe Pavillon est ouvert entre mai et novembre. Sous la direction du Museum f\u00fcr Gestaltung, l\u0026rsquo;\u0153uvre diversifi\u00e9e et le rayonnement unique de Le Corbusier sont th\u00e9matis\u00e9s lors de diverses expositions temporaires, manifestations et ateliers.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa ligne de tram num\u00e9ro 4 relie tous les sites d\u0026rsquo;exposition du Museum f\u00fcr Gestaltung.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ECompletata nel 1967, l\u0026rsquo;opera d\u0026rsquo;arte di Le Corbusier \u00e8 un gioiello architettonico: l\u0026rsquo;ultima costruzione del grande architetto, designer e artista svizzero-francese \u00e8 il suo unico edificio interamente in vetro e acciaio. Il che \u00e8 significativo perch\u00e9 per lui il cemento non era solo un materiale, ma un vero e proprio strumento. D\u0026rsquo;altro canto, con la casa colorata in riva al lago, Le Corbusier ha trasformato in realt\u00e0 la sua visione della sintesi tra architettura, vita e arte. Il padiglione espositivo segue appieno il sistema Modulor, una scala di proporzioni sviluppata dall\u0026rsquo;artista e basata sulle misure dell\u0026rsquo;uomo e sulla sezione aurea.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIl padiglione \u00e8 aperto da maggio a novembre. Allestite dal Museo di arti figurative, diverse mostre temporanee, manifestazioni e workshop illustrano le variegate opere e l\u0026rsquo;enorme influenza di Le Corbusier.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EGrazie alla linea del tram numero 4, tutte le sedi del Museo di arti figurative sono collegate tra di loro.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Pavillon Le Corbusier","en":"Pavillon Le Corbusier","fr":"Pavillon Le Corbusier","it":"Pavillon Le Corbusier"},"text_teaser":{"de":"Das architektonische Juwel und Museum steht an sch\u00f6nster Lage am Z\u00fcrichsee.","en":"The architectural masterpiece and museum stands in a beautiful location on Lake Zurich.","fr":"Le mus\u00e9e, un joyau architectural, est situ\u00e9 dans un cadre merveilleux au bord du lac de Zurich.\r\n","it":"Il gioiello architettonico e museo si trova in posizione incantevole in riva al Lago di Zurigo.\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_corbusier_pavillon_1280x960_25340.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_corbusier_pavillon_1280x960_25341.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_corbusier_pavillon_1280x960_5801.jpg"}],"updated":"2020-03-20 14:28:40 +0100","detailedInformation":{"de":["Letzter umgesetzter Bau von Le Corbusier","Museum und begehbare Skulptur","Ausstellungen zu Leben und Werk von Le Corbusier","F\u00fcr Privatanl\u00e4sse buchbar"],"en":["Last building designed by Le Corbusier","Museum and walk-through sculpture ","Exhibitions on the life and work of Le Corbusier","Can be booked for private events "],"fr":["Derni\u00e8re construction mise en \u0153uvre par Le Corbusier  ","Mus\u00e9e et sculpture sous laquelle on peut passer","Expositions sur la vie et l\u2019\u0153uvre de Le Corbusier","R\u00e9servation possible pour des \u00e9v\u00e9nements priv\u00e9s"],"it":["L\u2019ultima opera realizzata da Le Corbusier","Museo e scultura accessibile","Mostre sulla vita e sulle opere di Le Corbusier","Affittabile per eventi privati"]},"zurichcardDescription":{"de":"Freier Eintritt mit der Z\u00fcrich Card","en":"Free admission with the Z\u00fcrich Card","fr":"Entr\u00e9e libre avec la Z\u00fcrich Card","it":"Ingresso gratuito con la Z\u00fcrich Card"},"zurichcard":[{"de":"Freier Eintritt","en":"Free entry","fr":"Ingresso gratuito","it":"Gratuito"}],"place":["Indoors","Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8008","streetAddress":"H\u00f6schgasse 8","phone":"+41 43 446 44 68","email":"welcome@pavillon-le-corbusier.ch","url":"www.pavillon-le-corbusier.ch"},"geo":{"latitude":"47.356099200000","longitude":"8.550907800000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EMai bis November:\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003EDienstag bis Sonntag, 12.00 \u0026ndash; 18.00 Uhr\u003Cbr \/\u003EDonnerstag, 12.00 \u0026ndash; 20.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EMay \u0026ndash; November:\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003ETuesday \u0026ndash; Sunday, 12 \u0026ndash; 6pm\u003Cbr \/\u003EThursday, 12 \u0026ndash; 8pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EDe mai \u00e0 novembre :\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003EDu mardi au dimanche, 12h \u0026ndash; 18h\u003Cbr \/\u003EJeudi, 12h \u0026ndash; 20h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EDa maggio a novembre:\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003EDa marted\u00ec a domenica 12.00 \u0026ndash; 18.00\u003Cbr \/\u003EGioved\u00ec 12.00 \u0026ndash; 20.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1919","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums"],"name":{"de":"Thomas-Mann-Archiv der ETH Z\u00fcrich \u2013 Auf den Spuren der Literatur","en":"Thomas Mann Archives at the ETH Zurich \u2013 on the Trail of Literature ","fr":"Archives Thomas Mann de l\u2019\u00c9cole polytechnique f\u00e9d\u00e9rale de Zurich \u2013 sur les traces d\u2019un g\u00e9nie de la litt\u00e9rature","it":"Archivio Thomas Mann dell\u2019ETH di Zurigo: sulle tracce della letteratura"},"disambiguatingDescription":{"de":"Die Notizb\u00fccher, Manuskripte und Tageb\u00fccher im Thomas-Mann-Archiv der ETH Z\u00fcrich geben einen vertieften Einblick in das literarischen Schaffen des Dichters.","en":"The notebooks, manuscripts and diaries at the  ETH Z\u00fcrich\u0027s Thomas Mann Archives offer insight into the poet\u0027s literary creations.","fr":"Les carnets de notes, manuscrits et journaux intimes des archives de Thomas Mann \u00e0 l\u0027\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Zurich mettent en lumi\u00e8re l\u0027\u0153uvre litt\u00e9raire du po\u00e8te.","it":"Block-notes, manoscritti e diari dell\u0027Archivio Thomas Mann dell\u0027ETH di Zurigo forniscono  uno sguardo nella creazione letteraria del poeta."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EThomas Manns letztes Arbeitszimmer ist am provisorischen Standort auf dem Campus H\u00f6nggerberg ausgestellt. Zu sehen ist insbesondere der Schreibtisch, der den Schriftsteller durch alle Etappen des Exils begleitete: von M\u00fcnchen in die Schweiz, in die USA und wieder zur\u00fcck in die Schweiz. Neben zahlreichen pers\u00f6nlichen Gegenst\u00e4nden und Schreibutensilien macht die originale Autorenbibliothek die Schreibatmosph\u00e4re von Thomas Manns letztem Arbeitszimmer fassbar.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThomas Mann\u0026rsquo;s last study is on show at a temporary location at the H\u00f6nggerberg campus of the Swiss Federal Institute of Technology Zurich (ETH). A particular highlight is his writing desk, which accompanied the author throughout all the stages of his exile \u0026ndash; from Munich to Switzerland to the USA and back again to Switzerland. Besides numerous personal objects and writing utensils, Thomas Mann\u0026rsquo;s personal library provides an insight into the author\u0026rsquo;s way of working.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELe dernier cabinet de travail de Thomas Mann est expos\u00e9 sur le site provisoire du campus H\u00f6nggerberg. On peut notamment y voir le bureau qui a accompagn\u00e9 l\u0026rsquo;\u00e9crivain \u00e0 travers toutes les \u00e9tapes de son exil\u0026nbsp;: de Munich jusqu\u0026rsquo;en Suisse, puis aux Etats-Unis et retour en Suisse. Outre de nombreux objets personnels et instruments d\u0026rsquo;\u00e9criture, la biblioth\u00e8que d\u0026rsquo;origine de l\u0026rsquo;\u00e9crivain rend palpable l\u0026rsquo;atmosph\u00e8re qui r\u00e9gnait dans le dernier cabinet de travail de Thomas Mann.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EL\u0026rsquo;ultimo studio di Thomas Mann \u00e8 esposto in una location provvisoria del Campus H\u00f6nggerberg. Particolare attenzione merita la scrivania che accompagn\u00f2 lo scrittore in tutte le tappe del suo esilio, da Monaco alla Svizzera, poi agli Stati Uniti e di nuovo in Svizzera. Oltre a numerosi oggetti personali e strumenti da scrittura, \u00e8 soprattutto la libreria dell\u0026rsquo;autore a rendere quasi tangibile l\u0026rsquo;atmosfera creativa dell\u0026rsquo;ultimo studio di Thomas Mann.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Thomas-Mann-Archiv","en":"Thomas Mann Archives","fr":"Archives de Thomas Mann","it":"Archivio Thomas Mann"},"text_teaser":{"de":"Im Thomas-Mann-Archiv dokumentieren Notizb\u00fccher, Manuskripte und Tageb\u00fccher das Werk des Autors.","en":"At the Thomas Mann Archives, notebooks, manuscripts and diaries document the author\u0027s works","fr":"Les carnets de notes, manuscrits et journaux intimes compl\u00e8tent les \u0153uvres de Thomas Mann","it":"Nell\u0027Archivio Thomas Mann, block-notes, manoscritti e diari testimoniano le opere dell\u0027autore"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_culture_thomas-mann-archiv_01.jpg","caption":{"de":"Thomas-Mann-Archiv der ETH Z\u00fcrich, die Ausstattung letzten Arbeitszimmers des Autors","en":"Thomas Mann Archives \u2013 ETH Zurich, the furnishings of the author\u0027s last study","fr":"Les Archives Thomas Mann de l\u0027EPF Zurich, l\u0027am\u00e9nagement original du dernier bureau de l\u0027auteur","it":"Archivio Thomas Mann, ETH di Zurigo: l\u2019arredamento del ultimo studio dello scrittore"}},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_thomas_mann_archiv_1280x960_10764.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_museum_thomas-mann-archiv.jpg"}],"updated":"2019-12-16 14:49:04 +0100","zurichcardDescription":{"de":"Freier Eintritt. Z\u00fcrich Card Partner.","en":"Free admission. Z\u00fcrich Card Partner.","fr":"Entr\u00e9e libre. Partenaire Z\u00fcrich Card.","it":"Ingresso gratuito. Z\u00fcrich Card Partner."},"zurichcard":[{"de":"Freier Eintritt","en":"Free entry","fr":"Ingresso gratuito","it":"Gratuito"}],"place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8093","streetAddress":"Leopold-Ruzicka-Weg 4","phone":"+41 44 632 40 45","email":"tma@library.ethz.ch","url":"www.tma.ethz.ch"},"geo":{"latitude":"47.406080400000","longitude":"8.508478400000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EMontag bis Freitag 10.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 1.5;\u0022\u003EMonday to Friday 10.00am \u0026ndash; 5.00pm\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 1.5;\u0022\u003EDu lundi au vendredi 10h \u0026ndash; 17h\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 1.5;\u0022\u003EDa luned\u00ec a venerd\u00ec 10.00 \u0026ndash; 17.00\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday"},{"id":"1917","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums"],"name":{"de":"Strauhof (Literaturmuseum)","en":"Strauhof (Literature Museum)","fr":"Strauhof (mus\u00e9e litt\u00e9raire) ","it":"Strauhof (museo della letteratura)"},"disambiguatingDescription":{"de":"Hier wird Literatur erlebbar: Mitten in der Altstadt steht der Ort f\u00fcr Liebhaber guter Geschichten, Bibliophile, Grafik-Fans und Wortakrobaten.","en":"Here literature can be experienced in all its many facets: this place for lovers of good books, bibliophiles, graphic art enthusiasts, and wordsmiths lies in the heart of the Old Town. ","fr":"Ici la litt\u00e9rature est \u00e0 l\u2019honneur : au c\u0153ur de la vieille ville se trouve le lieu des amateurs de belles histoires et illustrations, des bibliophiles et des jongleurs de mots.","it":"Letteratura viva: nel cuore del centro storico, si trova un luogo per amanti dei racconti, bibliofili, appassionati di grafica e maestri delle parole."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDas einzigartige Ausstellungshaus Strauhof steht an der Schnittstelle zwischen Literatur und deren r\u00e4umlicher Inszenierung. Ausgehend von aktuellen Fragestellungen werden historische und gesellschaftliche Prozesse mit Ausstellungen beleuchtet. Dabei werden moderne, aber auch Werke aus der klassischen Literatur und deren Autoren agil und experimentell ins Zentrum gesetzt. Mit aussergew\u00f6hnlichen Herangehensweisen und Inszenierungen sowie mit Veranstaltungen m\u00f6chte der \u0026laquo;Strauhof\u0026raquo; das Wissen, das Verst\u00e4ndnis und auch das Interesse f\u00fcr Literatur wecken.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDas Haus zum Strauhof mitten in der Z\u00fcrcher Altstadt ist seit dem 16. Jahrhundert bezeugt. Der heutige Charakter des barocken B\u00fcrgerhauses geht auf das Jahr 1772 zur\u00fcck und ist im Wesentlichen bis heute erhalten geblieben.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe fascinating Strauhof Museum presents literature not only in text form, but also as an accessible, staged space. Exhibitions examine historical and social issues based on topics of current interest. On doing so, both modern-day and classic works and their authors are portrayed in an agile and experimental way. Through out-of-the-ordinary approaches and presentations, as well as various events, the Strauhof aims to arouse people\u0026rsquo;s interest and enhance their knowledge of and understanding for literature.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe first reference to the Haus zum Strauhof in the center of Zurich\u0026rsquo;s Old Town harks back to the 16th century. The present-day character of the baroque townhouse dates from 1772 and has essentially remained unchanged to this day.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EL\u0026rsquo;extraordinaire mus\u00e9e Strauhof sert d\u0026rsquo;interface entre la litt\u00e9rature et sa mise en sc\u00e8ne spatiale. Les sujets actuels mettent en lumi\u00e8re les processus historiques et sociaux avec plusieurs expositions. Sont pr\u00e9sent\u00e9s exp\u00e9rimentalement et avec souplesse des \u0153uvres modernes, de la litt\u00e9rature classique ainsi que leurs auteurs. Le \u0026laquo;\u0026nbsp;Strauhof\u0026nbsp;\u0026raquo; veut susciter savoir et perception, et \u00e9veiller l\u0026rsquo;int\u00e9r\u00eat pour la litt\u00e9rature avec d\u0026rsquo;incroyables approches et mises en sc\u00e8ne.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa maison bourgeoise et baroque Haus zum Strauhof est reconnue au c\u0153ur de la vieille ville zurichoise depuis le XVIe si\u00e8cle. Elle a \u00e9t\u00e9 conserv\u00e9e en grande partie jusqu\u0026rsquo;\u00e0 aujourd\u0026rsquo;hui, son aspect actuel remontant \u00e0 1772.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ELo straordinario museo Strauhof \u00e8 un crocevia tra la letteratura e la sua messa in scena. Partendo da quesiti di attualit\u00e0, vengono allestite mostre che illustrano processi storici e sociali. A tale scopo, in primo piano si trovano le opere della letteratura classica e i rispettivi autori, presentati in modo dinamico e sperimentale. Con un approccio, messe in scena ed eventi originali, lo Strauhof vuole destare la conoscenza, la comprensione e l\u0026rsquo;interesse nei confronti della letteratura.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EL\u0026rsquo;esistenza dell\u0026rsquo;edificio Strauhof, nel cuore del centro storico zurighese, \u00e8 documentata a partire dal XVI secolo. Il carattere odierno della costruzione barocca risale al 1772 ed \u00e8 rimasto in gran parte inalterato sino a oggi.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Strauhof","en":"Strauhof","fr":"Strauhof","it":"Strauhof"},"text_teaser":{"de":"Das Literaturmuseum n\u00e4hert sich Fiktion und Wahrheit mit aussergew\u00f6hnlichen Ausstellungen.","en":"The literature museum brings together truth and fiction with out-of-the-ordinary exhibitions. ","fr":"Ce mus\u00e9e litt\u00e9raire tente de rapprocher fiction et v\u00e9rit\u00e9 avec de fabuleuses expositions. ","it":"Il museo della letteratura affronta finzione e verit\u00e0 con mostre straordinarie."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_strauhof_1280x960_18529.jpg"},"photo":[],"updated":"2018-10-25 11:00:59 +0200","detailedInformation":{"de":["Zentral in der Altstadt gelegen","Inszenierungen, Ausstellungen, Veranstaltungen","Aktuelle und Klassische Literatur im Fokus"],"en":["Centrally located in the Old Town ","Staged spaces, exhibitions, events","Focus on both modern-day and classic works"],"fr":["Situation centrale dans la vieille ville","Mises en sc\u00e8ne, expositions, manifestations","Litt\u00e9rature classique et moderne \u00e0 l\u2019honneur"],"it":["In pieno centro storico","Messe in scena, mostre, eventi","Letteratura classica e attuale in primo piano"]},"zurichcardDescription":{"de":"Freier Eintritt mit der Z\u00fcrich Card.","en":"Free admission with the Z\u00fcrich Card.","fr":"Entr\u00e9e libre avec la Z\u00fcrich Card.","it":"Ingresso gratuito con la Z\u00fcrich Card."},"zurichcard":[{"de":"Freier Eintritt","en":"Free entry","fr":"Ingresso gratuito","it":"Gratuito"}],"place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Augustinergasse 9","phone":"+41 44 221 93 51","email":"info@strauhof.ch","url":"www.strauhof.ch"},"geo":{"latitude":"47.371711300000","longitude":"8.540005100000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EDienstag, Mittwoch und Freitag 12.00 \u0026ndash; 18.00 Uhr\u003Cbr \/\u003EDonnerstag 12.00 \u0026ndash; 22.00 Uhr\u003Cbr \/\u003ESamstag und Sonntag 11.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ETuesday, Wednesday and Friday 12.00pm \u0026ndash; 6.00pm\u003Cbr \/\u003EThursday 12.00pm \u0026ndash; 10.00am\u003Cbr \/\u003ESaturday and Sunday 11.00am \u0026ndash; 5.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EMardi, mercredi et vendredi 12h \u0026ndash; 18h\u003Cbr \/\u003EJeudi 12h \u0026ndash; 22h\u003Cbr \/\u003ESamedi et dimanche 11h \u0026ndash; 17h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EMarted\u00ec, mercoled\u00ec e venerd\u00ec 12.00 \u0026ndash; 18.00\u003Cbr \/\u003EGioved\u00ec 12.00 \u0026ndash; 22.00\u003Cbr \/\u003ESabato e domenica 11.00 \u0026ndash; 17.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1914","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Cultural History"],"name":{"de":"Stadthaus \u2013 Ausstellungen im Haus der Z\u00fcrcherinnen und Z\u00fcrcher","en":"Stadthaus \u2013 Exhibitions in the House of the People of Zurich","fr":"Stadthaus \u2013 expositions dans la maison des Zurichoises et Zurichois","it":"Municipio: mostre nella casa degli abitanti di Zurigo"},"disambiguatingDescription":{"de":"Am linken Limmatufer direkt neben dem Fraum\u00fcnster steht das Stadthaus Z\u00fcrich. Unter den Bogeng\u00e4ngen finden wechselnde Ausstellungen statt.","en":"The Stadthaus Zurich (town hall) is located on the left banks of the River Limmat, right alongside the Fraum\u00fcnster church. Temporary exhibitions are held under the archways.","fr":"L\u0027H\u00f4tel de ville de Zurich se dresse \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l\u0027\u00e9glise Fraum\u00fcnster, sur la rive gauche de la Limmat. Sous les arcades ont lieu des expositions temporaires.","it":"Sulla sponda sinistra della Limmat, accanto alla Chiesa di Fraum\u00fcnster, si trova il municipio di Zurigo. Sotto le sue volte, si svolgono mostre temporanee."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EIn den reizvollen S\u00e4ulengalerien des Stadthauses finden regelm\u00e4ssig Ausstellungen statt. Der Schwerpunkt liegt hierbei auf gesellschaftspolitischen Themen, oft mit Bezug auf Z\u00fcrich und die Region. Es werden vorwiegend Fragestellungen beleuchtet, die aktuell f\u00fcr die Bewohner der Region und des Landes relevant sind.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EMit dem Bau des neugotischen Stadthauses wurde Ende des 19. Jahrhunderts begonnen, als die Einwohnerzahl der Stadt die 100\u0026lsquo;000 \u00fcberschritt. Durch Eingemeindungen war Z\u00fcrich pl\u00f6tzlich zur Grossstadt geworden und ben\u00f6tigte ein entsprechendes Stadthaus.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ERegular exhibitions take place in the charming columned galleries of the Stadthaus. The focus is on socio-political issues, often with links to Zurich and the region. Issues of relevance to inhabitants of the region and country are highlighted in particular.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EThe construction of the neo-Gothic Stadthaus began at the end of the 19th century when the city\u0026rsquo;s inhabitants exceeded 100,000. Zurich suddenly became a large city following incorporation of other local areas and therefore required a suitable Stadthaus.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ESous les \u00e9l\u00e9gantes arcades de l\u0026#39;H\u00f4tel de ville, des expositions temporaires sont organis\u00e9es \u00e0 intervalles r\u00e9guliers. Les th\u00e8mes principaux de celles-ci sont de l\u0026#39;ordre politico-social, souvent ax\u00e9s sur Zurich et sa r\u00e9gion. Des questions d\u0026#39;actualit\u00e9 qui concernent particuli\u00e8rement les habitants de la r\u00e9gion et du pays y sont trait\u00e9es.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ELa construction de l\u0026#39;H\u00f4tel de ville n\u00e9ogothique fut commenc\u00e9e au d\u00e9but du XIXe si\u00e8cle quand le nombre d\u0026#39;habitants de la ville d\u00e9passa le seuil de 100 000. Par le biais de fusions de plusieurs communes, Zurich s\u0026#39;\u00e9tait mut\u00e9e en grande ville et n\u00e9cessitait un h\u00f4tel de ville adapt\u00e9.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ETra i suggestivi colonnati del municipio vengono regolarmente organizzate delle mostre, dedicate principalmente a tematiche sociopolitiche, spesso legate a Zurigo e alla sua regione. Si affrontano quesiti attualmente importanti per gli abitanti della regione e del paese.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003ELa costruzione del municipio neogotico ebbe inizio alla fine del XIX secolo, quando la popolazione cittadina aveva superato i 100.000 abitanti. Con l\u0026#39;incorporazione di altri comuni, all\u0026#39;improvviso Zurigo si era trasformata in metropoli e aveva bisogno di un municipio.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Stadthaus Ausstellungen","en":"Stadthaus exhibitions","fr":"Expositions au Stadthaus","it":"Mostre al Stadthaus "},"text_teaser":{"de":"Unter den Bogeng\u00e4ngen im Stadthaus Z\u00fcrich finden wechselnde Ausstellungen zu aktuellen Themen statt","en":"Temporary exhibitions on a range of current themes take place under the archways of the Stadthaus Zurich","fr":"Des expositions temporaires d\u0027actualit\u00e9 ont lieu sous les arcades de l\u0027H\u00f4tel de ville de Zurich","it":"Sotto le volte del municipio di Zurigo si svolgono mostre temporanee su temi attuali"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_sehenswuerigkeiten_stadthaus_01.jpg"},"photo":[],"updated":"2019-12-16 14:41:41 +0100","zurichcardDescription":{"de":"Freier Eintritt. Z\u00fcrich Card Partner. ","en":"Free admission. Z\u00fcrich Card Partner.","fr":"Partenaire Z\u00fcrich Card.","it":"Ingresso gratuito. Z\u00fcrich Card Partner."},"zurichcard":[{"de":"Freier Eintritt","en":"Free entry","fr":"Ingresso gratuito","it":"Gratuito"}],"place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Stadthausquai 17","phone":"+41 44 412 31 23","email":"ausstellungen@zuerich.ch","url":"www.stadt-zuerich.ch\/ausstellung"},"geo":{"latitude":"47.369340100000","longitude":"8.541859300000"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday"},{"id":"1903","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Cultural History"],"name":{"de":"Haus zur Farb in St\u00e4fa \u2013 500 Jahre Ortsgeschichte","en":"Haus zur Farb in St\u00e4fa \u2013 500 Years of Local History","fr":"Haus zur Farb \u00e0 St\u00e4fa \u2013 500 ans d\u0027histoire locale","it":"Haus zur Farb a St\u00e4fa: 500 anni di storia comunale"},"disambiguatingDescription":{"de":"Das Haus zur Farb liegt in St\u00e4fa und ist eines der \u00e4ltesten H\u00e4user im Ort. Heute dient es als Museum und zeigt Utensilien der vergangenen 500 Jahre.","en":"The Haus zur Farb is based in St\u00e4fa and is one of the oldest buildings in the town. Today it is a museum and exhibits items from the past 500 years.","fr":"La Haus zur Farb est une des plus anciennes maisons de St\u00e4fa. Le b\u00e2timent sert aujourd\u0027hui de mus\u00e9e exposant des objets des 500 derni\u00e8res ann\u00e9es.","it":"Lo Haus zur Farb si trova a St\u00e4fa ed \u00e8 una delle case pi\u00f9 vecchie del paese. Oggi \u00e8 adibita a museo e mostra utensili degli ultimi 500 anni."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDas heutige Ortsmuseum entstand im Kern als Bohlenst\u00e4nderbau um 1460.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ENoch vor dem grossen Aufschwung der Textilindustrie hatte im 17. Jahrhundert die in diesem Geb\u00e4ude betriebene F\u00e4rberei Bedeutung. Ende des 18. Jahrhunderts wurde die F\u00e4rberei zugunsten einer Zeugdruckerei und Walke aufgegeben. Der F\u00e4rber Johannes Pfenninger (1717-1795) hielt als Untervogt in einer Stube im zweiten Obergeschoss das Dorfgericht.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EDie ausgestellten Gegenst\u00e4nde zeugen von der bewegten Handwerks- und Wohngeschichte des Hauses und des Ortes St\u00e4fa. Daneben erz\u00e4hlen wechselnde Ausstellungen vom Leben am Z\u00fcrichsee \u0026ndash; gestern und heute.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThis building, the central part of which was constructed as a timber house in ca. 1460, now houses the city museum.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EEven before the heyday of the textile industry, a major dyeing plant was located in this building in the 17th century. At the end of the 18th century, the dyeing plant was discontinued in favor of a textile printing plant and milling operation. The dyer Johannes Pfenninger (1717-1795) presided as judge over the village court in a room on the third floor.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EThe exhibited items reflect the lively history of craftsmanship and residence in the building and the St\u00e4fa region. Temporary exhibitions tell the story of life by Lake Zurich \u0026ndash; then and now.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ECette maison traditionnelle fut construite vers 1460 selon la technique du pi\u00e8ce-sur-pi\u00e8ce \u00e0 coulisse. L\u0026#39;atelier de teinture qu\u0026rsquo;elle abritait acquit d\u00e9j\u00e0 de l\u0026#39;importance au XVIIe si\u00e8cle, avant le grand essor de l\u0026#39;industrie textile. A la fin du XVIIIe si\u00e8cle, la teinturerie fut abandonn\u00e9e pour y installer un atelier de production de feutres et d\u0026#39;impression sur tissus.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ELe teinturier Johannes Pfenninger (1717-1795), sous-bailli, y installa le tribunal local dans une chambre au deuxi\u00e8me \u00e9tage.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ELes objets expos\u00e9s r\u00e9v\u00e8lent l\u0026#39;histoire tumultueuse de l\u0026#39;artisanat et de l\u0026#39;habitat dans la maison et dans la commune. Des expositions temporaires t\u00e9moignent en outre de la vie autour du lac, hier et aujourd\u0026#39;hui.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EIl museo comunale odierno sorse attorno al 1460.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ENel XVII secolo, la tintoria gestita all\u0026#39;interno di questo edificio aveva un\u0026#39;importanza particolare ancor prima del grande boom dell\u0026#39;industria tessile. Alla fine del XVIII secolo, la tintoria lasci\u00f2 il posto ad una stamperia su tessuti e ad una follatrice.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EIn veste di luogotenente del balivo, il tintore Johannes Pfenninger (1717-1795) aveva allestito il tribunale comunale in un soggiorno del secondo piano.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EGli oggetti esposti testimoniano la movimentata storia artigiana e abitativa della casa e del comune di St\u00e4fa. Oltre a ci\u00f2, mostre temporanee illustrano la vita di ieri e di oggi sulle sponde del Lago di Zurigo.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Haus zur Farb","en":"Haus zur Farb","fr":"Haus zur Farb","it":"Haus zur Farb"},"text_teaser":{"de":"Das Haus zur Farb liegt in St\u00e4fa und ist eines der \u00e4ltesten H\u00e4user im Ort. Heute dient es als Museum","en":"The Haus zur Farb is based in St\u00e4fa and is one of the oldest buildings in the town. Today it is a museum","fr":"La Haus zur Farb est l\u0027une des plus anciennes maisons de St\u00e4fa et abrite aujourd\u0027hui un mus\u00e9e","it":"Lo Haus zur Farb si trova a St\u00e4fa ed \u00e8 una delle case pi\u00f9 vecchie del paese. Oggi \u00e8 adibita a museo"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_kultur_hauszurfarb_01.jpg"},"photo":[],"updated":"2017-08-22 08:55:21 +0200","place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"St\u00e4fa","postalCode":"8712","streetAddress":"Dorfstrasse 15","phone":"+41 44 926 64 38","email":"museum@lesegesellschaft.ch","url":"www.lesegesellschaft.ch\/museum-zur-farb"},"geo":{"latitude":"47.238664000000","longitude":"8.734319200000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EMai bis Oktober\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESonntag 14.00 \u0026ndash; 16.00 Uhr\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EF\u00fchrungen sowie Workshops f\u00fcr Schulklassen k\u00f6nnen auch ausserhalb der regul\u00e4ren \u00d6ffnungszeiten gebucht werden.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EMay to October\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESunday 2.00pm \u0026ndash; 4.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDe mai \u00e0 octobre\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDimanche 14h \u0026ndash; 16h\u003Cbr\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa maggio a ottobre\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDomenica 14.00 \u0026ndash; 16.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Sunday"},{"id":"1900","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums"],"name":{"de":"Zivilschutz-Museum  \u2013 ein Ort der Geschichte","en":"Museum of Civil Defense  \u2013 a Place of History","fr":"Zivilschutz-Museum \u2013 Mus\u00e9e de la protection civile","it":"Museo della Protezione Civile: un luogo di storia"},"disambiguatingDescription":{"de":"Versteckt unter einem Park in Z\u00fcrich liegt das Zivilschutz-Museum. In einem Bunker aus dem Jahr 1941 erz\u00e4hlt es vom Bev\u00f6lkerungsschutz in der Schweiz.","en":"The Museum of Civil Defense is located beneath a park in Zurich in a bunker dating from 1941. It tells the story of civil defense in Switzerland.","fr":"Le mus\u00e9e de la protection civile se cache sous un parc \u00e0 Zurich dans un bunker datant de 1941 et pr\u00e9sente la protection de la population en Suisse.","it":"Sotto un parco zurighese, si nasconde il Museo della Protezione Civile. In un bunker del 1941, racconta la storia della Protezione Civile in Svizzera."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EIm Rahmen einer 90-min\u00fctigen F\u00fchrung kann man in den alten Rundbunker hinabsteigen. Hier bietet das heutige Museum einen einmaligen Einblick in die Geschichte des Schweizer Zivilschutzes \u0026ndash; von den 30er Jahren bis zur Gegenwart.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EFaszinierend sind die technischen Installationen, die den Bunker mit Wasser, Strom und frischer Luft versorgen. Hier kann man selbst aktiv werden und mit eigener Muskelkraft die Ventilation antreiben.\u003Cbr \/\u003EAuch medizinische Einrichtungen gibt es zu sehen, beispielsweise eine Anlage f\u00fcr den Patiententransport sowie einen Operationssaal.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EEin unterirdischer Kommandoposten aus den 60er Jahren versetzt die Besucher zur\u00fcck in die Zeit des Kalten Krieges.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EDuring a 90-minute tour, visitors can explore the old round bunker. The museum offers unique insight into the history of Swiss civil defense \u0026ndash; from the 30s to the present day.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EThe technical installations are fascinating and supply the bunker with water, power and fresh air. Visitors can also get active and power the ventilation with their own muscle strength.\u003Cbr\u003EMedical facilities are also on display with a patient transport system and operating room for example.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EAn underground command post from the 60s takes visitors back to the days of the Cold War.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EUne visite guid\u00e9e de 90 minutes vous fait descendre dans l\u0026#39;ancien bunker. Le mus\u00e9e qui s\u0026#39;y trouve aujourd\u0026#39;hui offre un aper\u00e7u unique de l\u0026#39;histoire de la protection civile suisse, des ann\u00e9es 30 \u00e0 nos jours.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELes installations techniques qui permettent d\u0026#39;approvisionner le bunker en eau, \u00e9lectricit\u00e9 et air sont impressionnantes. Le visiteur peut m\u00eame activement participer en s\u0026#39;essayant \u00e0 actionner le syst\u00e8me de ventilation. On peut \u00e9galement visiter des installations m\u00e9dicales, comme par exemple une plate-forme consacr\u00e9e au transport des patients ou un bloc op\u00e9ratoire.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELe visiteur est replong\u00e9 en pleine Guerre Froide lorsqu\u0026#39;il p\u00e9n\u00e8tre dans le poste commando sous-terrain des ann\u00e9es 60.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDurante una visita guidata di 90 minuti, \u00e8 possibile scendere nel vecchio bunker circolare. Qui, l\u0026#39;odierno museo fornisce scorci della storia della Protezione Civile elvetica dagli anni Trenta a oggi.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EAccattivanti sono le installazioni tecniche che portano acqua, corrente e aria fresca nel bunker. Qui \u00e8 possibile partecipare attivamente e azionare la ventilazione con le proprie forze.\u003Cbr\u003ECi sono anche strutture mediche, come un dispositivo per il trasporto dei pazienti e una sala operatoria.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EUn posto di comando sotterraneo degli anni Sessanta catapulta i visitatori ai tempi della Guerra Fredda.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Zivilschutz-Museum ","en":"Zivilschutz-Museum ","fr":"Zivilschutz-Museum ","it":"Zivilschutz-Museum "},"text_teaser":{"de":"Unter einem Park in Z\u00fcrich versteckt sich das Zivilschutz-Museum in einem Bunker aus dem Jahr 1941.","en":"The Museum of Civil Defense is located beneath a park in Zurich in a bunker dating from 1941.","fr":"Le mus\u00e9e de la protection civile se cache sous un parc \u00e0 Zurich dans un bunker datant de 1941.","it":"Sotto un parco zurighese, in un bunker del 1941, si nasconde il Museo della Protezione Civile."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_culture_zivilschutzmuseum_01.jpg","caption":{"de":"Ausstellung im Zivilschutzmuseum Z\u00fcrich","en":"Exhibit at the Museum of Civil Defense in Zurich","fr":"Exposition au mus\u00e9e de la protection civile \u00e0 Zurich","it":"Mostra nel museo della protezione civile a Zurigo"}},"photo":[],"updated":"2020-02-13 09:55:11 +0100","place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8037","streetAddress":"Landenbergpark, Habsburgstrasse 17","phone":"+41 44 411 21 12","email":"srz-zivilschutzmuseum@zuerich.ch","url":"http:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/zivilschutzmuseum"},"geo":{"latitude":"47.391908604700","longitude":"8.526914075073"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003E\u00d6ffentliche F\u00fchrungen um 14.00 und 16.00 Uhr am:\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E7. M\u00e4rz 2020\u003Cbr \/\u003E6. Juni 2020\u003Cbr \/\u003E15. August 2020\u003Cbr \/\u003E7. November 2020\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAusserhalb der regul\u00e4ren \u00d6ffnungszeiten sind F\u00fchrungen auch f\u00fcr Gruppen von 1 bis\u0026nbsp;45 Personen m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EPublic guided tours at 2.00pm and 4.00pm on:\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EMarch 7, 2020\u003Cbr \/\u003EJune 6, 2020\u003Cbr \/\u003EAugust 15, 2020\u003Cbr \/\u003ENovember 7, 2020\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EGuided tours for groups \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/pd\/de\/index\/schutz_u_rettung_zuerich\/zivilschutz\/zivilschutz-museum\/oeffnungszeiten_standort.html\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003Eon request\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EVisites guid\u00e9es publiques \u00e0 14h et 16h le:\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E7 mars 2020\u003Cbr \/\u003E6 juin 2020\u003Cbr \/\u003E15 ao\u00fbt 2020\u003Cbr \/\u003E7 novembre 2020\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EVisites guid\u00e9es pour les groupes \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/pd\/de\/index\/schutz_u_rettung_zuerich\/zivilschutz\/zivilschutz-museum\/oeffnungszeiten_standort.html\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003Esur demande\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EVisite guidate pubbliche alle 14.00 e alle 16.00 il:\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E7 marzo 2020\u003Cbr \/\u003E6 giugno 2020\u003Cbr \/\u003E15 agosto 2020\u003Cbr \/\u003E7 novembre 2020\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EVisite guidate per gruppi su \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/pd\/de\/index\/schutz_u_rettung_zuerich\/zivilschutz\/zivilschutz-museum\/oeffnungszeiten_standort.html\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003Erichiesta\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E"}},{"id":"1889","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Cultural History"],"name":{"de":"Zunftstadt Z\u00fcrich \u2013 So pr\u00e4gten die Z\u00fcnfte die Stadt an der Limmat","en":"Zunftstadt Zurich \u2013 How Guilds Shaped This City on the Limmat","fr":"Zunftstadt Zurich \u2013 Ville de corporations","it":"Museo Zunftstadt Z\u00fcrich: come le corporazioni hanno influenzato la citt\u00e0 sulla Limmat"},"disambiguatingDescription":{"de":"Eine turbulente Zeitreise durch 700 Jahre Z\u00fcrcher Zunftgeschichte erlebt man im ehemaligen Haus \u00abZum blauen Himmel\u00bb mitten in der Altstadt.","en":"A turbulent journey back through 700 years of Zurich\u0027s guild history in the former \u201cZum blauen Himmel\u201d building at the heart of the old town.","fr":"Participez \u00e0 un voyage riche en rebondissements \u00e0 travers 700 ans d\u0027histoire des corporations dans l\u0027ancienne maison  \u00ab Zum blauen Himmel \u00bb, en plein c\u0153ur de la vieille ville.","it":"Un turbolento viaggio nel tempo attraverso i 700 anni di storia delle corporazioni zurighesi nella vecchia casa \u0022Zum blauen Himmel\u0022, nel cuore del centro storico. "},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDie Z\u00fcnfte bestimmten in Z\u00fcrich \u00fcber Jahrhunderte das gesellschaftliche und politische Leben. In drei R\u00e4umen entf\u00fchrt das Museum Zunftstadt Z\u00fcrich seine Besucher mit modernen Filminstallationen zur\u00fcck in die Vergangenheit. Alle drei Stationen erz\u00e4hlen auf unterhaltsame Weise die Geschichte der Stadt Z\u00fcrich und ihres Zunftwesens.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EVerfolgen Sie das Gespr\u00e4ch zweier Maler, die im Jahre 1545 das bis heute erhaltene Fresko an die Wand des Ausstellungsraums pinseln. Fahren Sie auf der Limmat vom 18. Jahrhundert bis ins Z\u00fcrich der Gegenwart. Und erleben sie mit dem Sechsel\u00e4uten aus der Sicht des 19. Jahrhunderts einen Neubeginn der Z\u00fcrcher Z\u00fcnfte.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EOver the centuries, the guilds have shaped social and political life in Zurich. Zurich\u0026rsquo;s Museum Zunftstadt (city of guilds museum) transports visitors back to the past through modern film installations distributed over 3 rooms. All 3 stations tell the story of the city of Zurich and its guilds, based on an entertaining approach.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EListen to two painters as they work on the fresco painting on the wall of the exhibition room in 1545. Travel along the River Limmat from the 18th century to modern-day Zurich. And experience a new beginning for Zurich\u0026rsquo;s guilds in the 19th century during the Sechsel\u00e4uten (spring festival).\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EPendant des si\u00e8cles, les corporations d\u00e9cidaient de la vie politique et communautaire \u00e0 Zurich. Le Mus\u00e9e Zunftstadt Zurich transporte les visiteurs dans le pass\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 de modernes installations vid\u00e9os. L\u0026#39;histoire de la ville de Zurich et de l\u0026#39;activit\u00e9 de ses corporations vous est cont\u00e9e de mani\u00e8re divertissante \u00e0 travers trois stations.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESuivez le dialogue de deux peintres ayant jou\u00e9 du pinceau sur une fresque datant de 1545 et qui est rest\u00e9e conserv\u00e9e jusqu\u0026#39;a nos jours. Laissez-vous transporter sur la Limmat, du XVIIIe si\u00e8cle jusqu\u0026#39;au Zurich de notre \u00e9poque, et soyez t\u00e9moin de la renaissance des corporations de Zurich pendant le Sechsel\u00e4uten (f\u00eate du printemps) du XIXe si\u00e8cle.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EA Zurigo, per secoli le corporazioni hanno determinato la vita sociale e politica della citt\u00e0. Con tre sale, il Museo Zunftstadt Z\u00fcrich accompagna i visitatori nel passato tramite moderne installazioni video. Le tre tappe raccontano in maniera interessante la storia della citt\u00e0 di Zurigo e delle sue corporazioni.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESegui il dialogo tra i due pittori che, nel 1545, dipinsero l\u0026#39;affresco della sala espositiva ancora oggi in essere. Viaggia sulla Limmat del XVIII secolo sino alla Zurigo di oggi. E, con la festa di primavera Sechsel\u00e4uten, vivi un nuovo inizio delle corporazioni zurighesi nello stile del XIX secolo.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Zunftstadt Z\u00fcrich","en":"Zunftstadt Zurich","fr":"Zunftstadt Zurich","it":"Zunftstadt Zurich"},"text_teaser":{"de":"Eine turbulente Zeitreise durch 700 Jahre Zunftgeschichte im ehemaligen Haus \u00abZum blauen Himmel\u00bb","en":"A turbulent journey back through 700 years of guild history in the former \u201cZum blauen Himmel\u201d building","fr":"700 ans d\u0027histoire turbulente des corporations dans l\u0027ancienne maison  \u00ab Zum blauen Himmel \u00bb","it":"Un turbolento viaggio nel tempo attraverso i 700 anni di storia delle corporazioni"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_museum_zunftstadt-zuerich_01.jpg"},"photo":[],"updated":"2018-03-07 17:14:49 +0100","zurichcardDescription":{"de":"Freier Eintritt mit der Z\u00fcrich Card.","en":"Free admission with the Z\u00fcrich Card.","fr":"Entr\u00e9e libre avec la Z\u00fcrich Card.","it":"Ingresso gratuito con la Z\u00fcrich Card."},"zurichcard":[{"de":"Freier Eintritt","en":"Free entry","fr":"Ingresso gratuito","it":"Gratuito"}],"place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Obere Z\u00e4une 19","url":"www.zunftstadt.ch"},"geo":{"latitude":"47.371612000000","longitude":"8.544756600000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003ESonntag 13.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ESunday 1.00pm \u0026ndash; 5.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDimanche 13h \u0026ndash; 17h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDomenica 13.00 \u0026ndash; 17.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Sunday"},{"id":"1878","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Science \u0026 Technology"],"name":{"de":"Zoologisches Museum der Universit\u00e4t Z\u00fcrich","en":"Zoological Museum at the University of Zurich","fr":"Mus\u00e9e zoologique de l\u0027Universit\u00e9 de Zurich","it":"Museo zoologico dell\u0027Universit\u00e0 di Zurigo"},"disambiguatingDescription":{"de":"Es quakt, kreischt, grunzt und zwitschert in der Universit\u00e4t Z\u00fcrich. Im Zoologischen Museum begegnet man rund 1\u0027500 Tieren und viele kann man auch h\u00f6ren.","en":"There is quacking, shrieking, grunting and chirping at the University of Zurich\u2019s Zoological Museum. The museum is home to 1.500 animals and many can be heard.","fr":"\u00c7a coasse, piaille, grogne et gazouille \u00e0 l\u2019Universit\u00e9 de Zurich. Au mus\u00e9e zoologique, on rencontre pas moins de 1500 animaux, dont beaucoup se font aussi entendre.","it":"All\u0027Universit\u00e0 di Zurigo si sente gracidare, pigolare, grugnire e cinguettare. Al Museo zoologico si incontrano circa 1.500 animali, molti dei quali si possono anche ascoltare."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EVom Riesenfroschmaul bis zum Zwergwal, von der zottigen Haarschnecke bis zum Nacktnasenwombat pr\u00e4sentiert sich hier die bunte Tierwelt in allen Farben und Formen.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EF\u00fcr die Besucher gibt es viel zu entdecken: Aus Kopfh\u00f6rern singen Wale und summen Insekten. Durch eine Lupe erforscht man die winzigen Mundwerkzeuge einer Ameise oder die haarigen Beine einer Spinne. Oder man streichelt das Fell von Hirsch und Wildschwein.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EWissensdurstige\u0026nbsp;Kinder\u0026nbsp;k\u00f6nnen bei den spannenden Familienworkshops\u0026nbsp;besonders\u0026nbsp;viel lernen: Jeden Sonntag l\u00f6sen die Familien \u0026ndash; nach einer\u0026nbsp;anregenden\u0026nbsp;Einf\u00fchrung in ein biologisches Thema \u0026ndash; interaktive Forschungsaufgaben.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EFrom the Large Frogmouth to the Minke whale and from the Trichia villosa to the common wombat, the animal world features a vast range of forms and colors here.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EThere is a lot to experience: hearing singing whales and buzzing insects over the headphones. Seeing the small mouth of an ant or hairy legs of a spider through a magnifying glass. And stroking the fur of a deer or wild boar.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELe r\u00e8gne animal y est repr\u00e9sent\u00e9 sous toutes ses formes et couleurs : du podarge oreillard \u00e0 la baleine de Minke, des escargots poilus aux curieux wombat.\u003Cbr \/\u003ELes visiteurs ont tant \u00e0 d\u00e9couvrir : Dans leurs \u00e9couteurs chantent des baleines et fredonnent des insectes. Observer gr\u00e2ce \u00e0 une loupe les minuscules mandibules d\u0026rsquo;une fourmi ou les pattes velues d\u0026rsquo;une araign\u00e9e. Ou encore caresser la fourrure d\u0026rsquo;un cerf ou d\u0026rsquo;un sanglier.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDal podargo alla balenottera minore, dall\u0026#39;irsuta Trochulus hispidus al vombato comune: qui il variopinto mondo animale si presenta in tutti i suoi colori e le sue forme.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EPer i visitatori c\u0026#39;\u00e8 tanto da scoprire: con delle cuffie \u00e8 possibile sentire balene e insetti, attraverso una lente di ingrandimento si studiano i minuscoli organi orali di una formica o le zampe pelose di un ragno, oppure si accarezza il pelo di un cervo e di un cinghiale.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Zoologisches Museum","en":"Zoological Museum","fr":"Mus\u00e9e zoologique","it":"Museo zoologico"},"text_teaser":{"de":"Es quakt, kreischt, grunzt und zwitschert im Zoologischen Museum der Universit\u00e4t Z\u00fcrich","en":"There is quacking, shrieking, grunting and chirping at the University of Zurich\u2019s Zoological Museum","fr":"\u00c7a coasse, piaille, grogne et gazouille \u00e0 l\u2019Universit\u00e9 de Zurich","it":"Al Museo zoologico dell\u0027Universit\u00e0 di Zurigo si sente gracidare, pigolare, grugnire e cinguettare"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_museum_zoologischesmuseum_01.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_zoologisches-museum_05.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_zoologisches-museum_03.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_zoologisches-museum_02.jpg"}],"updated":"2020-03-20 14:31:44 +0100","zurichcardDescription":{"de":"Freier Eintritt mit der Z\u00fcrich Card","en":"Free admission with the Z\u00fcrich Card","fr":"Entr\u00e9e libre avec la Z\u00fcrich Card","it":"Ingresso gratuito con la Z\u00fcrich Card"},"zurichcard":[{"de":"Freier Eintritt","en":"Free entry","fr":"Ingresso gratuito","it":"Gratuito"}],"place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8006","streetAddress":"Karl-Schmid-Strasse 4","phone":"+41 44 634 38 38","email":"zminfo@zm.uzh.ch","url":"www.zm.uzh.ch"},"geo":{"latitude":"47.375223800000","longitude":"8.548009700000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EDienstag bis Sonntag 10.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ETuesday to Sunday 10.00am \u0026ndash; 5.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu mardi au dimanche 10h \u0026ndash; 17h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa marted\u00ec a domenica 10.00 \u0026ndash; 17.00\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1875","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums"],"name":{"de":"Weinbaumuseum am Z\u00fcrichsee \u2013 Ein Einblick in die regionale Weinproduktion","en":"Wine Growing Museum on Lake Zurich \u2013 an Insight Into Regional Wine Production","fr":"Weinbaumuseum am Z\u00fcrichsee (mus\u00e9e de la viticulture) \u2013 Un aper\u00e7u de la production viticole r\u00e9gionale","it":"Museo della viticoltura sul Lago di Zurigo: uno sguardo alla produzione vinicola regionale"},"disambiguatingDescription":{"de":"F\u00fcr Freunde des Weins lohnt ein Besuch im Weinbaumuseum am Z\u00fcrichsee. Die idyllische Lage auf der Halbinsel Au macht den Ausflug besonders reizvoll.","en":"The Wine Growing Museum is well worth a visit for wine enthusiasts. The idyllic location on the Au peninsula makes this a particularly charming visit.","fr":"Les amateurs de vin appr\u00e9cieront une visite au mus\u00e9e de la viticulture au bord du lac de Zurich. Sa situation idyllique sur la presqu\u0027\u00eele d\u0027Au rend l\u0027excursion particuli\u00e8rement fascinante.","it":"Gli appassionati di vino non possono perdersi una visita al Museo della viticoltura sul Lago di Zurigo. La posizione idilliaca sulla penisola di Au rende la gita particolarmente meritevole."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EIn einer umgebauten Scheune am Rande eines Rebberges befindet sich das Weinbaumuseum. Es erz\u00e4hlt die jahrhundertealte Geschichte des Weinbaus in der Region rund um den Z\u00fcrichsee. Ein besonderes Highlight der Ausstellung ist eine eindrucksvolle Baumpresse aus dem 18. Jahrhundert.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EDas Museum legt auch Wert darauf, die Gegenwart nicht aus den Augen zu verlieren. Besonders durch Sonderausstellungen oder Degustationen der heutigen Weine vom Z\u00fcrichsee etabliert es sich zu einem lebendigen Ort der Begegnung f\u00fcr alle Weininteressierten und Geniesser.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe Wine Growing Museum is located in a converted barn on the edge of a vineyard. It tells the centuries-old story of wine growing in the Lake Zurich region. An impressive tree press from the 18th century is a special highlight of the exhibition.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EThe museum also emphasizes the importance of the present day. Special exhibitions and wine tastings of the latest wines from Lake Zurich make this a lively place for all wine enthusiasts and gourmets.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELe mus\u00e9e de la viticulture se trouve dans une grange r\u00e9am\u00e9nag\u00e9e aux abords du vignoble. Il retrace l\u0026#39;histoire mill\u00e9naire de la viticulture dans la r\u00e9gion autour du lac de Zurich. L\u0026#39;un des incontournables de la visite est l\u0026#39;impressionant pressoir du XVIIIe si\u00e8cle. Le mus\u00e9e accorde \u00e9galement une grande importance \u00e0 ne pas perdre de vue l\u0026#39;\u00e9poque contemporaine. Aussi, gr\u00e2ce \u00e0 des expositions temporaires et des d\u00e9gustations de vins actuels du lac de Zurich, le visiteur est invit\u00e9 \u00e0 pleinement appr\u00e9cier ce lieu vivant incontournable pour tout amateur et connaisseur de vins.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EIn un granaio ristrutturato ai margini di un vigneto si trova il Museo della viticoltura, che racconta la storia centenaria della viticoltura regionale attorno al Lago di Zurigo. Particolarmente interessante alla mostra \u00e8 un imponente torchio del XVIII secolo.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EIl museo si impegna anche a non perdere di vista il presente. Soprattutto mediante mostre speciali e degustazioni di vini odierni provenienti dai dintorni, \u00e8 considerato un vivace luogo di incontri per gli estimatori e gli amanti del vino.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Weinbaumuseum Z\u00fcrichsee","en":"Wine Growing Museum","fr":"Mus\u00e9e de la viticulture ","it":"Museo della viticoltura"},"text_teaser":{"de":"F\u00fcr Freunde des Weins lohnt sich ein Besuch im Weinbaumuseum mit idyllischer Lage am Z\u00fcrichsee","en":"The Wine Growing Museum, ideally situated on Lake Zurich, is well worth a visit for wine enthusiasts","fr":"Les amateurs de vin appr\u00e9cieront une visite au mus\u00e9e de la viticulture au bord du lac de Zurich","it":"Gli appassionati di vino non possono perdersi una visita al Museo della viticoltura"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_culture_weinbaumuseum_02_.jpg","caption":{"de":"Weinbaumuseum am Z\u00fcrichsee, Aussenansicht","en":"Weinbaumuseum (Wine Growing Museum) on Lake Zurich, Exterior View","fr":"Weinbaumuseum (mus\u00e9e de la viticulture) au bord du lac de Zurich, aspect ext\u00e9rieur","it":"Weinbaumuseum (museo della viticoltura) sul Lago di Zurigo, vista esterna"}},"photo":[],"updated":"2017-08-22 08:55:21 +0200","place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Au","postalCode":"8804","streetAddress":"Austrasse 41","phone":"+41 44 781 35 65","email":"info@weinbaumuseum.ch","url":"www.weinbaumuseum.ch"},"geo":{"latitude":"47.247585600000","longitude":"8.649339400000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EGruppen:\u003Cbr\u003EEin Besuch mit F\u00fchrung kann jederzeit gebucht werden, ausgenommen an Feiertagen.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EEinzelbesucher:\u003Cbr\u003EVon Anfang April bis Ende Oktober\u003Cbr\u003ESonntag 14.00 \u0026ndash; 16.00 Uhr (ausgenommen Ostern, Pfingsten und Sommerferien)\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EGroups:\u003Cbr\u003EGuided visits can be booked on request. (Every day except on public holidays)\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIndividual visitors:\u003Cbr\u003EStart of April to start of October\u003Cbr\u003ESunday 2.00pm \u0026ndash; 4.00pm (except Easter, Pentecost and summer holidays)\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EGroupes :\u003Cbr\u003ER\u00e9servation des visites guid\u00e9es sur demande. (tous les jours sauf jours f\u00e9ri\u00e9s)\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EVisites individuelles :\u003Cbr\u003EDe d\u00e9but avril \u00e0 d\u00e9but octobre\u003Cbr\u003EDimanche 14h \u0026ndash; 16h (sauf P\u00e2ques, Pentec\u00f4te et pendant les\u0026nbsp;vacances d\u0026#39;\u00e9t\u00e9)\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EGruppi:\u003Cbr\u003EVisite guidate su richiesta (tutti i giorni escluso festivi)\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EVisitatori individuali:\u003Cbr\u003EDa inizio aprile a inizio ottobre\u003Cbr\u003EDomenica 14.00 \u0026ndash; 16.00 (escluso Pasqua, Pentecoste e durante le vacanze estive)\u003C\/p\u003E"}},{"id":"1869","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Cultural History"],"name":{"de":"V\u00f6lkerkundemuseum der Universit\u00e4t Z\u00fcrich","en":"Ethnographic Museum of the University of Zurich","fr":"Mus\u00e9e ethnographique de l\u0027Universit\u00e9 de Zurich","it":"Museo etnologico dell\u0027Universit\u00e0 di Zurigo"},"disambiguatingDescription":{"de":"Im Zentrum der Stadt liegt das V\u00f6lkerkundemuseum im Alten Botanischen Garten beim Schanzengraben \u2013 ein \u00dcberbleibsel der alten Stadtmauern von Z\u00fcrich.","en":"The Ethnographic Museum is located in the city center in the old botanical gardens by the Schanzengraben \u2013 the remnants of Zurich\u0027s old city walls.","fr":"Le mus\u00e9e ethnographique est situ\u00e9 en plein centre ville dans l\u0027ancien jardin botanique pr\u00e8s du Schanzengraben, vestige des anciens murs de Zurich.","it":"In centro citt\u00e0, all\u0027interno del vecchio Orto Botanico, nei pressi dello Schanzengraben (ci\u00f2 che resta delle antiche mura cittadine), si trova il Museo etnologico."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDas V\u00f6lkerkundemuseum besitzt Sch\u00e4tze aus aller Welt. Kunst- und Kultgegenst\u00e4nde von der S\u00fcdsee bis zum Polarkreis zeigen die Vielfalt des Handwerks und der Weltanschauungen unterschiedlicher V\u00f6lker.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDie Sammlung umfasst ausserdem Schriften- sowie Bild-, Ton-, und Filmarchive.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIn wechselnden Ausstellungen pr\u00e4sentiert das Museum jeweils eine Auswahl seiner Best\u00e4nde, um damit bestimmte Kulturkreise oder Themenfelder genauer zu beleuchten. Filmreihen, Workshops und Konzerte erg\u00e4nzen ausserdem die Ausstellungen.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe Ethnographic Museum houses treasures from all over the world. Art and cult objects from the South Sea to the Arctic Circle reflect the diverse craftsmanship and ideologies of the world\u0026rsquo;s people.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe collection also includes scripts and an image, sound and film archive.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe museum presents a selection of its treasures in temporary exhibitions in order to highlight specific cultural groups or themes. Film series, workshops and concerts are also featured in the exhibitions.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELe mus\u00e9e ethnographique renferme des tr\u00e9sors du monde entier. Des objets d\u0026#39;art et de culte illustrent la diversit\u00e9 des artisanats et des perceptions du monde des diff\u00e9rents peuples.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa collection comprend en outre des archives \u00e9crites ainsi que des images, sons et vid\u00e9os.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELe mus\u00e9e pr\u00e9sente dans des expositions variables une s\u00e9lection d\u0026#39;objets afin de repr\u00e9senter une culture ou un th\u00e8me en particulier. Les expositions sont agr\u00e9ment\u00e9es de s\u00e9quences vid\u00e9os, d\u0026#39;ateliers et de concerts.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EIl Museo etnologico vanta tesori di tutto il mondo. Oggetti artistici e di culto che spaziano dall\u0026#39;Oceania al circolo polare mostrano la variet\u00e0 dell\u0026#39;artigianato e delle visioni del mondo di diverse popolazioni.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa collezione comprende anche archivi di scritti, immagini, audio e filmati.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAttraverso mostre temporanee, il museo presenta ogni volta una selezione di oggetti per illustrare da vicino determinate sfere culturali o campi tematici. Serie di film, workshop e concerti completano poi le mostre.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"V\u00f6lkerkundemuseum Z\u00fcrich","en":"Ethnographic Museum","fr":"Mus\u00e9e ethnographique","it":"Museo etnologico"},"text_teaser":{"de":"Im Zentrum der Stadt liegt das V\u00f6lkerkundemuseum im Alten Botanischen Garten beim Schanzengraben.","en":"The Ethnographic Museum is located in the city center in the old botanical gardens by the Schanzengraben ","fr":"Le mus\u00e9e ethnographique se situe en centre ville dans l\u0027ancien jardin botanique pr\u00e8s du Schanzengraben","it":"Nel vecchio Orto Botanico, nei pressi dello Schanzengraben, si trova il Museo etnologico"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_voelkerkundemuseum_1280x960_17780.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_museum_voelkerkunde_01.jpg"}],"updated":"2020-03-31 11:42:12 +0200","zurichcardDescription":{"de":"Freier Eintritt. Z\u00fcrich Card Partner.  ","en":"Free admission. Z\u00fcrich Card Partner. ","fr":"Entr\u00e9e libre. Partenaire Z\u00fcrich Card.","it":"Ingresso gratuito. Z\u00fcrich Card Partner."},"zurichcard":[{"de":"Freier Eintritt","en":"Free entry","fr":"Ingresso gratuito","it":"Gratuito"}],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Pelikanstrasse 40","phone":"+41 44 634 90 11","email":"musethno@vmz.uzh.ch","url":"www.musethno.uzh.ch"},"geo":{"latitude":"47.370824700000","longitude":"8.534276500000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EDienstag, Mittwoch und Freitag 10.00 \u2013 17.00 Uhr\u003Cbr\u003EDonnerstag 10.00 \u2013 19.00 Uhr\u003Cbr\u003ESamstag 14.00 \u2013 17.00 Uhr\u003Cbr\u003ESonntag 11.00 \u2013 17.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ETuesday, Wednesday and Friday 10.00am \u2013 5.00pm\u003Cbr\u003EThursday 10.00am \u2013 7.00pm\u003Cbr\u003ESaturday 2.00pm \u2013 5.00pm\u003Cbr\u003ESunday 11.00am \u2013 5.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EMardi, mercredi et vendredi 10h \u2013 17h\u003Cbr\u003EJeudi 10h \u2013 19h\u003Cbr\u003ESamedi 14h \u2013 17h\u003Cbr\u003EDimanche 11h \u2013 17h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EMarted\u00ec, mercoled\u00ec e venerd\u00ec 10.00 \u2013 17.00\u003Cbr\u003EGioved\u00ec 10.00 \u2013 19.00\u003Cbr\u003ESabato 14.00 \u2013 17.00\u003Cbr\u003EDomenica 11.00 \u2013 17.00\u003Cbr\u003E\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1862","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Attractions","Architecture"],"name":{"de":"V\u00f6gele Kultur Zentrum \u2013 Ausstellungen zu Fragen unserer Zeit","en":"V\u00f6gele Cultural Center \u2013 Exhibits on Modern-day Issues","fr":"V\u00f6gele Kultur Zentrum \u2013 expositions sur questions contemporaines","it":"V\u00f6gele Kultur Zentrum: mostre su quesiti dei giorni nostri"},"disambiguatingDescription":{"de":"Ein aussergew\u00f6hnliches Architektur-Denkmal aus den 70er Jahren beherbergt das V\u00f6gele Kultur Zentrum. Es befindet sich in Pf\u00e4ffikon am Z\u00fcrichsee.","en":"An exceptional architectural monument from the 70s houses the V\u00f6gele Cultural Center. It is based in Pf\u00e4ffikon on Lake Zurich. ","fr":"Un monument architectural exceptionnel des ann\u00e9es 70 abrite le centre culturel V\u00f6gele, qui se trouve \u00e0 Pf\u00e4ffikon, pr\u00e8s du lac de Zurich.","it":"Uno straordinario monumento architettonico degli anni Settanta ospita il V\u00f6gele Kultur Zentrum. Si trova a Pf\u00e4ffikon, sul Lago di Zurigo."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EMit der Neuer\u00f6ffnung 2010 hat im V\u00f6gele Kultur Zentrum eine konzeptionelle Neuausrichtung stattgefunden. Heute werden grossz\u00fcgig inszenierte Themenausstellungen gezeigt, die sich stets gesellschaftsrelevanten Anliegen widmen. Sowohl Kunst und Kultur, aber auch wissenschaftliche, philosophische oder politische Aspekte finden dabei Platz.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EDie 1976 gegr\u00fcndete Institution m\u00f6chte mit ihrem Programm informieren, sensibilisieren und Menschen aller Altersgruppen zum Dialog einladen. Unterst\u00fctzt wird dies durch ein breites Rahmenprogramm, Publikationen und ein differenziertes Vermittlungsangebot.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe V\u00f6gele Cultural Center re-opened in 2010 in a new conceptual design. It features elaborately staged themed exhibitions that are always dedicated to socially relevant issues. Art and culture along with scientific, philosophical and political topics are all given a platform here.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EFounded in 1976, the cultural institution focuses on using its program to inform and create awareness, while inviting people of all ages to engage in dialogue. A broad range of supporting programs, publications and varied referral services support this objective.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDepuis sa r\u00e9ouverture en 2010, le centre culturel V\u00f6gele a connu un tournant majeur au niveau conceptuel. Le centre culturel V\u00f6gele pr\u00e9sente des expositions th\u00e9matiques qui permettent d\u0026rsquo;aborder sous diff\u00e9rents angles des sujets de soci\u00e9t\u00e9 majeurs. Ces expositions, qui font la part belle \u00e0 l\u0026rsquo;art et \u00e0 la culture, int\u00e8grent \u00e9galement les aspects scientifiques, philosophiques ou politiques.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EAvec son programme, cette institution fond\u00e9e en 1976 souhaite informer et sensibiliser des personnes de tous les \u00e2ges et les inviter \u00e0 dialoguer. Cette action est men\u00e9e sur la base d\u0026rsquo;un vaste programme d\u0026rsquo;encadrement, de publications ainsi que d\u0026rsquo;une m\u00e9diation dans diff\u00e9rents domaines.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ECon la riapertura del 2010, il V\u00f6gele Kultur Zentrum ha subito anche un riposizionamento concettuale. Oggi organizza mostre a tema generosamente inscenate sempre dedicate a questioni di rilevanza sociale. Qui trovano posto arte e cultura, ma anche aspetti scientifici, filosofici o politici.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EFondata nel 1976, questa istituzione propone un programma con il quale desidera informare, sensibilizzare e invitare al dialogo persone di qualsiasi et\u00e0. Questo obiettivo viene sostenuto da un ampio programma di eventi collaterali, pubblicazioni e una variegata offerta di intermediazione.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"V\u00f6gele Kultur Zentrum","en":"V\u00f6gele Kultur Zentrum","fr":"V\u00f6gele Kultur Zentrum","it":"V\u00f6gele Kultur Zentrum"},"text_teaser":{"de":"Ein aussergew\u00f6hnliches Architektur-Denkmal aus den 70er Jahren beherbergt das V\u00f6gele Kultur Zentrum.","en":"An exceptional architectural monument from the 70s houses the V\u00f6gele Cultural Center.","fr":"Un monument architectural exceptionnel des ann\u00e9es 70 abrite le centre culturel V\u00f6gele.","it":"Uno straordinario monumento architettonico degli anni Settanta ospita il V\u00f6gele Kultur Zentrum."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_culture_voegele-kultur-zentrum_01.jpg","caption":{"de":"Aussenansicht des V\u00f6gele Kultur Zentrums in Pf\u00e4ffikon","en":"Exterior view of the V\u00f6gele Cultural Center in Pf\u00e4ffikon","fr":"Aspect ext\u00e9rieur du centre culturel V\u00f6gele \u00e0 Pf\u00e4ffikon","it":"Vista esterna del V\u00f6gele Kultur Zentrum a Pf\u00e4ffikon"}},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_voegele_zentrum_1280x960_23490.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_voegele_zentrum_1280x960_23491.jpg"}],"updated":"2019-10-25 13:41:52 +0200","place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Pf\u00e4ffikon, SZ","postalCode":"8808","streetAddress":"Gwattstrasse 14","phone":"+41 55 416 11 11","email":"info@voegelekultur.ch","url":"www.voegelekultur.ch"},"geo":{"latitude":"47.199387900000","longitude":"8.792182400000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EDienstag bis Sonntag, 11.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003Cbr \/\u003EDonnerstag 11.00 \u0026ndash; 20.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ETuesday to Sunday, 11am \u0026ndash; 5pm\u003Cbr \/\u003EThursday 11am \u0026ndash; 8pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu mercredi au dimanche 11h \u2013 17h\u003Cbr\u003EJeudi 11h \u2013 20h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa mercoled\u00ec a domenica 11.00 \u2013 17.00\u003Cbr\u003EGioved\u00ec 11.00 \u2013 20.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1853","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Design \u0026 Architecture","Science \u0026 Technology"],"name":{"de":"Uhrenmuseum Beyer","en":"Beyer Clock and Watch Museum","fr":"Mus\u00e9e de l\u2019horlogerie Beyer","it":"Museo dell\u0027Orologeria Beyer"},"disambiguatingDescription":{"de":"Neben den Kaufh\u00e4usern und Gesch\u00e4ften der Z\u00fcrcher Bahnhofstrasse befindet sich das Uhrenmuseum Beyer.","en":"The Beyer Clock and Watch Museum is located on Zurich\u0027s Bahnhofstrasse in addition to the department stores and shops.","fr":"Le mus\u00e9e de l\u0027horlogerie Beyer se trouve pr\u00e8s des commerces et magasins de la Bahnhofstrasse \u00e0 Zurich.","it":"Accanto ai grandi magazzini e ai negozi della Bahnhofstrasse si trova il Museo dell\u0027Orologeria Beyer."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EEine der bedeutendsten privaten Uhrensammlungen findet man im Uhrenmuseum Beyer. Rund 260 sehr kostbare St\u00fccke zeigen die Geschichte der Zeitmessung von 1400 v. Christus bis zur Gegenwart: Von Sonnen- und Wasseruhren, Turmuhren, Renaissance-Automaten, Prunk-Pendulen, Taschenuhren in kunstvollen Geh\u00e4usen bis zum Prototyp der ersten Quarz-Armbanduhr. Auch wissenschaftliche Ger\u00e4te zur Navigation sind Teil der Ausstellung.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EEinige sehr zerbrechliche Automaten k\u00f6nnen nur noch \u00e4usserst selten in Betrieb genommen werden. Dank Videoaufnahmen kann man diese kunstvollen Meisterwerke aber auch in Bewegung bewundern. Zudem erfahren die Besucher auf iPads in sechs Sprachen Informationen zu den meisten ausgestellten Uhren.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EOne of the world\u0026rsquo;s leading private collections of clocks can be found at the Beyer Clock and Watch Museum. Around 260 very valuable exhibits present the history of timekeeping from 1400 BC to the present day: from sundials to water and tower clocks, Renaissance automata, magnificent pendulum clocks, elaborately decorated pocket watches and the prototype of the first quartz wristwatch. Scientific navigation devices are also featured.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003ESome very fragile automatic watches can also be seen in operation \u0026ndash; a real rarity. Video recordings show these artistic masterpieces in operation. In addition, visitors can find more information about most of the exhibited watches and clocks in six different languages using the iPads provided.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELe mus\u00e9e de l\u0026#39;horlogerie Beyer renferme l\u0026#39;une des plus grandes collections priv\u00e9es d\u0026#39;horlogerie. 260 objets d\u0026#39;une valeur inestimable retracent et illustrent l\u0026#39;histoire de l\u0026#39;horlogerie de 1400 avant J.-C. \u00e0 notre \u00e8re : des cadrans solaires aux compteurs \u00e0 eau, horloges de clocher, automates Renaissance, somptueux pendules, des montres de poche dans des \u00e9tuis sophistiqu\u00e9s aux premi\u00e8res montres-bracelet \u00e0 quartz. Et m\u00eame des appareils scientifiques de mesure font partie de l\u0026#39;exposition.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ECertains automates tr\u00e8s fragiles ne peuvent \u00eatre utilis\u00e9s que lors d\u0026#39;occasions exceptionnellement rares, mais gr\u00e2ce \u00e0 des vid\u00e9os, on peut encore admirer ces oeuvres d\u0026#39;art en fonctionnement. In addition, visitors can find more information about most of the exhibited watches and clocks in six different languages using the iPads provided.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EAl Museo dell\u0026#39;Orologeria Beyer si trova una delle collezioni private di orologi pi\u00f9 importanti. Circa 260 preziosissimi esemplari narrano la storia della misurazione del tempo dal 1400 a.C. a oggi: da orologi solari e ad acqua, orologi di campanili, orologi automatici del Rinascimento, sfarzosi pendoli, orologi da tasca con casse artisticamente decorate fino al prototipo del primo orologio da polso al quarzo. Parte della mostra sono anche strumenti scientifici per la navigazione.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EAlcuni orologi automatici oltremodo fragili possono essere azionati solo di rado, ma, grazie a dei filmati, \u00e8 possibile ammirare questi capolavori artistici anche in movimento. Inoltre, grazie agli iPad messi a disposizione, i visitatori possono ottenere informazioni in sei lingue sulla maggior parte degli orologi esposti.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Uhrenmuseum Beyer","en":"Beyer Clock and Watch Museum","fr":"Mus\u00e9e de l\u2019horlogerie Beyer","it":"Museo dell\u0027Orologeria Beyer"},"text_teaser":{"de":"Neben den Kaufh\u00e4usern und Gesch\u00e4ften der Z\u00fcrcher Bahnhofstrasse befindet sich das Uhrenmuseum Beyer.","en":"The Beyer Clock and Watch Museum is located on Zurich\u0027s Bahnhofstrasse in addition to the department stores and shops.","fr":"Le mus\u00e9e de l\u0027horlogerie Beyer se trouve pr\u00e8s des commerces de la Bahnhofstrasse \u00e0 Zurich","it":"Accanto ai grandi magazzini e ai negozi della Bahnhofstrasse si trova il Museo dell\u0027Orologeria Beyer"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zuerich_beyer_uhrenmuseum_1600x900_16157.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zuerich_beyer_uhrenmuseum.jpg","caption":{"de":"Uhrenmuseum Beyer, Goldemail ","en":"Uhrenmuseum Beyer, Goldemail ","fr":"Uhrenmuseum Beyer, Goldemail ","it":"Uhrenmuseum Beyer, Goldemail "}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zuerich_beyer_uhrenmuseum_10638.jpg","caption":{"de":"Beyer, Uhrenmuseum","en":"Beyer Clock and Watch Museum","fr":"mus\u00e9e de l\u2019horlogerie","it":"Museo dell\u0027Orologeria Beyer"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zuerich_beyer_uhrenmuseum_10639.jpg","caption":{"de":"Beyer, Uhrenmuseum ","en":"Beyer Clock and Watch Museum","fr":"mus\u00e9e de l\u2019horlogerie","it":"Museo dell\u0027Orologeria Beyer"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zuerich_beyer_uhrenmuseum_16159.jpg","caption":{"de":"Beyer, Museum","en":"Beyer, Museum","fr":"Beyer, mus\u00e9e","it":"Beyer, museo"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zuerich_beyer_uhrenmuseum_16160.jpg","caption":{"de":"Beyer, Museum","en":"Beyer, Museum","fr":"Beyer, Museum","it":"Beyer, Museo"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zuerich_beyer_uhrenmuseum_16158_0.jpg","caption":{"en":"Beyer, Museum","fr":"Beyer, mus\u00e9e","it":"Beyer, museo"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zuerich_beyer_museum_16169.jpg","caption":{"de":"Beyer, Museum innen ","en":"Beyer, Museum, interior","fr":"Beyer, mus\u00e9e, \u00e0 l\u0027int\u00e9rieur ","it":"Beyer, museo, all\u0027interno"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zuerich_beyer_museum_16161.jpg","caption":{"de":"Beyer, Museum ","en":"Beyer, Museum","fr":"Beyer, mus\u00e9e","it":"Beyer, museo"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zuerich_beyer_museum_2423.jpg","caption":{"de":"Uhrenmuseum Beyer","en":"Clock and Watch Museum Beyer","fr":"Mus\u00e9e de l\u2019horlogerie","it":"Museo dell\u0027Orologeria Beyer"}}],"updated":"2020-03-11 11:25:48 +0100","zurichcardDescription":{"de":"Freier Eintritt mit der Z\u00fcrich Card.","en":"Free admission with the Z\u00fcrich Card.","fr":"FR Freier Eintritt mit Z\u00fcrich Card","it":"Ingresso gratuito con la Z\u00fcrich Card."},"zurichcard":[{"de":"Freier Eintritt","en":"Free entry","fr":"Ingresso gratuito","it":"Gratuito"}],"place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Bahnhofstrasse 31","phone":"+41 43 344 63 63","url":"http:\/\/www.beyer-ch.com\/de\/uhrenmuseum\/portrait-museum.html"},"geo":{"latitude":"47.370690100000","longitude":"8.538015100000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EDas Museum bleibt bis am 17. August 2020 wegen Umbau geschlossen.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EShop\u003Cbr \/\u003EMonday to Friday, 9.30am \u0026ndash; 6.30pm\u003Cbr \/\u003ESaturday, 9.30am \u0026ndash; 4.00pm\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EMuseum\u003Cbr \/\u003EThe museum will remain closed until August 17, 2020 due to reconstruction work.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EShop\u003Cbr \/\u003EDu lundi au vendredi, 9h30 \u0026ndash; 18h30\u003Cbr \/\u003ESamedi, 9h30 \u0026ndash;16h\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EMus\u00e9e\u003Cbr \/\u003ELe mus\u00e9e restera ferm\u00e9 pour\u0026nbsp;des travaux de restauration jusqu\u0026#39;au 17 ao\u00fbt 2020.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EShop\u003Cbr \/\u003EDa luned\u00ec a venerd\u00ec, 09.30 \u0026ndash; 18.30\u0026nbsp;\u003Cbr \/\u003ESabato, 09.30 \u0026ndash; 16.00\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EMuseo\u003Cbr \/\u003EA causa di lavori di ristrutturazione il museo rimane chiuso fino al 17 agosto 2020.\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday"},{"id":"1851","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Science \u0026 Technology"],"name":{"de":"Tram Museum  \u2013 100 Jahre Z\u00fcrcher Strassenbahn ","en":"Tram Museum  \u2013 100 Years of Zurich Trams ","fr":"Mus\u00e9e du tram \u2013 100 ans de tramway \u00e0 Zurich","it":"Museo dei tram: 100 anni di tram zurighesi "},"disambiguatingDescription":{"de":"Das Bimmeln und Rattern der Trams ist in Z\u00fcrich allgegenw\u00e4rtig. Das Tram-Museum ist ganz dem charmanten Verkehrsmittel gewidmet.","en":"The ringing and rattling of trams is part of everyday life in Zurich. The Tram Museum is dedicated to this charming form of transport.","fr":"Partout \u00e0 Zurich on entend  la cloche et le roulement de ce charmant moyen de transport. Le mus\u00e9e du tram lui est enti\u00e8rement consacr\u00e9. ","it":"Lo scampanellio e lo sferragliamento dei tram \u00e8 onnipresente a Zurigo. Il Museo dei tram \u00e8 dedicato interamente a questo affascinante mezzo di trasporto."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDie Strassenbahn hat in Z\u00fcrich lange Tradition. Im Tram-Museum erhalten Sie spannende Einblicke in die Geschichte des st\u00e4dtischen Verkehrsmittels.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EZu sehen gibt es unter anderem 50 bis 100 Jahre alte Originalfahrzeuge, Uniformen der Tramf\u00fchrer, eine grosse Modell-Tramanlage und das rollende Kindertram \u0026laquo;Cobralino\u0026raquo;.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAuf der eigenen Museums-Linie 21 k\u00f6nnen Sie jeweils am letzten Wochenende im Monat (ausg. Dezember) in historischen Fahrzeugen am Limmatquai entlang und durch die Bahnhofsstrasse fahren.\u003Cbr \/\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ETrams have a long-standing history in Zurich. At the Tram Museum, you can gain exciting insight into the history of this urban form of transport.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EOn display are original vehicles of 50 to 100 years old, tram driver uniforms, a large model tram layout and the \u0026ldquo;Cobralino\u0026rdquo; children\u0026rsquo;s tram.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EOn the last weekend in the month (excl. December), visitors can take a trip in the historic vehicles along the museum\u0026rsquo;s own route 21 \u0026ndash; on the Limmatquai and down the Bahnhofstrasse.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELe tram rel\u00e8ve d\u0026#39;une longue tradition \u00e0 Zurich. Au mus\u00e9e du tram vous serez immerg\u00e9s dans l\u0026#39;histoire passionnante de ce moyen de transport urbain. Vous pourrez admirer des v\u00e9hicules originaux vieux de 50 ou 100 ans, des uniformes de conducteur de tram et un circuit miniature d\u0026rsquo;un r\u00e9seau de trams \u00e9tendu, alors que les petits entament un tour dans le tram pour enfants, le \u0026laquo;\u0026nbsp;Cobralino \u0026raquo;.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ELe dernier week-end du mois (sauf en d\u00e9cembre), vous pouvez rouler \u00e0 bord de trams historiques le long du Limmatquai et de la Bahnhofstrasse, en empruntant la ligne n\u0026deg; 21 propre au mus\u00e9e.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EA Zurigo, i tram hanno una lunga tradizione. Al Museo dei tram, ti aspettano racconti avvincenti sulla storia del mezzo di trasporto urbano: tra le altre cose, ci sono vetture originali che hanno da 50 a 100 anni, uniformi dei conducenti, un modello di grandi dimensioni e il tram per bambini \u0026quot;Cobralino\u0026quot;.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EL\u0026#39;ultimo fine settimana di ogni mese (dicembre escluso), \u00e8 possibile salire a bordo delle vetture storiche dei tram della linea 21 e percorrere il Limmatquai e la Bahnhofsstrasse.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Tram Museum Z\u00fcrich","en":"Tram Museum Zurich","fr":"Tram Museum Zurich","it":"Tram Museum Zurich"},"text_teaser":{"de":"Das Tram-Museum widmet sich ganz der Geschichte des charmantesten Verkehrsmittel Z\u00fcrichs\r\n","en":"The Tram Museum is dedicated to the history of the most charming form of transport in Zurich","fr":"Le mus\u00e9e du tram est enti\u00e8rement d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l\u0027histoire de ce charmant moyen de transport de Zurich","it":"Il Museo dei tram \u00e8 dedicato alla storia del mezzo di trasporto pi\u00f9 affascinante di Zurigo"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_kultur_tram-museum_01.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_kultur_trammuseum_01.jpg","caption":{"de":"Spannende Einblicke in die Geschichte des Z\u00fcrcher Trams","en":"Exciting insight into the history of Zurich\u0027s trams","fr":"L\u0027histoire passionnante du tram de Zurich","it":"Racconti avvincenti sulla storia dei tram zurighesi"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_kultur_trammuseum_02.jpg","caption":{"de":"Modelltram","en":"Model tram ","fr":"Tram miniature","it":"Tram in miniatura"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_kultur_trammuseum_03.jpg","caption":{"de":"50 bis 100 Jahre alte Originalfahrzeuge","en":"Original vehicles of 50 to 100 years old","fr":"Des v\u00e9hicules originaux vieux de 50 ou 100 ans","it":"Vetture originali che hanno da 50 a 100 anni"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_kultur_trammuseum_05.jpg","caption":{"de":"Viel zu entdecken","en":"A lot to discover","fr":"Beaucoup \u00e0 d\u00e9couvrir","it":"Tantissimo da scoprire"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_kultur_trammuseum_04.jpg","caption":{"de":"Kindertram \u00abCobralino\u00bb","en":"\u201cCobralino\u201d children\u2019s tram","fr":"Le tram pour enfants, le \u00ab Cobralino \u00bb","it":"Il tram per bambini \u0022Cobralino\u0022"}}],"updated":"2020-03-11 09:13:22 +0100","zurichcardDescription":{"de":"Freier Eintritt mit der Z\u00fcrich Card.","en":"Free admission with the Z\u00fcrich Card.","fr":"Entr\u00e9e libre avec la Z\u00fcrich Card.","it":"Ingresso gratuito con la Z\u00fcrich Card."},"zurichcard":[{"de":"Freier Eintritt","en":"Free entry","fr":"Ingresso gratuito","it":"Gratuito"}],"place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8008","streetAddress":"Forchstrasse 260","phone":"+41 44 380 21 62","email":"info@tram-museum.ch","url":"www.tram-museum.ch"},"geo":{"latitude":"47.357703500000","longitude":"8.571071100000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EMontag, Mittwoch, Samstag und Sonntag, 13.00 \u0026ndash; 18.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EMonday, Wednesday, Saturday and Sunday, 1.00pm \u0026ndash; 6.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELundi, mercredi, samedi et dimanche, 13h \u0026ndash; 18h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ELuned\u00ec, mercoled\u00ec, sabato e domenica, 13.00 \u0026ndash; 18.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Monday,Wednesday,Saturday,Sunday"},{"id":"1848","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Science \u0026 Technology"],"name":{"de":"Technorama Winterthur \u2013 Das einzige Science Center der Schweiz","en":"Technorama Winterthur \u2013 the Only Science Center in Switzerland","fr":"Technorama Winterthour \u2013 l\u0027unique centre scientifique de Suisse","it":"Technorama Winterthur: l\u2019unico Science Center della Svizzera"},"disambiguatingDescription":{"de":"Nicht nur Kinder \u00fcberkommt im Technorama der Spieltrieb. Spannende Experimente erkl\u00e4ren physikalische Gesetze und chemische Reaktionen.","en":"The Technorama does not just make children want to play. Exciting experiments explain the laws of physics and chemical reactions.","fr":"L\u0027envie de jouer n\u0027est pas r\u00e9serv\u00e9e aux enfants. Les lois de la physique et les r\u00e9actions chimiques sont expliqu\u00e9es lors d\u0027exp\u00e9riences passionnantes.","it":"Al Technorama non sono solo i bambini a farsi contagiare dalla voglia di giocare. Avvincenti esperimenti spiegano leggi fisiche e reazioni chimiche."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EGanz nach dem Motto des Hauses \u0026laquo;Anfassen erw\u00fcnscht!\u0026raquo;, d\u00fcrfen Kinder und Erwachsene im einzigen Science Center der Schweiz forschen und ausprobieren, was das Zeug halt. An \u00fcber 500 Experimentier-Stationen werden Ph\u00e4nomene der Natur auf eigene Faust erkundet.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EBesucher sehen Eisblumen beim Wachsen zu, untersuchen mit einem Feuertornado Wirbelst\u00fcrme, spielen Regentropfen-Schlagzeug oder staunen \u00fcber einen Wolkenstrudel. Und in der Ausstellung \u0026laquo;Kopfwelten\u0026raquo; wird schnell klar, dass keinem der f\u00fcnf Sinne zu trauen ist.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDie Winterthurer Museen erreicht man von Z\u00fcrich in 20 Minuten.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); letter-spacing: 0.02em; font-size: 22px;\u0022\u003EMuseumspass Winterthur\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EErleben Sie dieses und andere Museen mit dem Museumspass Winterthur: CHF 25 f\u00fcr 1 Tag (ohne Technorama), CHF 35 f\u00fcr 2 Tage (mit Technorama), Freie Fahrt mit dem Museumsbus. Erh\u00e4ltlich in der \u003Ca href=\u0022https:\/\/winterthur-tourismus.ch\/de\/rund-um-ihren-aufenthalt\/tourist-information.html\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003ETourist Information\u003C\/a\u003E am Hauptbahnhof Winterthur\u0026nbsp;oder in den Museen.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EAt the only science center in Switzerland, children and adults can experiment, touch, and try to their heart\u0026rsquo;s content \u0026ndash; in line with the in-house philosophy of \u0026ldquo;hands-on learning\u0026rdquo;. Over 500 experiment stations provide an opportunity to discover natural phenomena at first hand.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EVisitors can watch frost patterns form, investigate cyclones with a fire tornado, play the raindrop drums, or admire a cloud vortex. In addition, the \u0026ldquo;Mindscapes\u0026rdquo; exhibition reveals that none of our senses can be trusted.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe Winterthur museums are all just 20 minutes away from Zurich.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); letter-spacing: 0.02em; font-size: 22px;\u0022\u003EWinterthur Museum Pass\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EExplore Winterthur\u0026#39;s museums with the Winterthur Museum Pass: CHF 25 for 1 day (excl. Technorama), CHF 35 for 2 days (incl. Technorama), free use of the special museum bus. The Museum Pass can be obtained from the \u003Ca href=\u0022https:\/\/winterthur-tourismus.ch\/de\/rund-um-ihren-aufenthalt\/tourist-information.html\u0022\u003ETourist Information \u003C\/a\u003Eat Winterthur Main Train Station or at the museums.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003E\u0026laquo;\u0026nbsp;Pri\u00e8re de toucher\u0026nbsp;\u0026raquo;\u0026nbsp;: telle est la devise de ce centre scientifique unique en Suisse. Enfants et adultes y sont donc invit\u00e9s \u00e0 exp\u00e9rimenter et \u00e0 explorer tout leur so\u00fbl. Plus de 500 stations exp\u00e9rimentales leur permettent de d\u00e9couvrir librement les ph\u00e9nom\u00e8nes de la nature.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELes visiteurs observent comment se forment les cristaux de glace, \u00e9tudient des cyclones par le biais d\u0026rsquo;un tourbillon de feu, jouent de la batterie de gouttes de pluie ou s\u0026rsquo;\u00e9merveillent devant un tourbillon de nuages. L\u0026rsquo;exposition \u0026laquo;\u0026nbsp;Kopfwelten\u0026nbsp;\u0026raquo; met en \u00e9vidence que l\u0026rsquo;on ne peut se fier \u00e0 aucun de nos cinq sens.\u0026nbsp;\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EWinterthour se situe \u00e0 20 minutes de Zurich.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EPasseport mus\u00e9es de Winterthour\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EExplorez ce mus\u00e9e et beaucoup d\u0026#39;autres mus\u00e9es de Winterthour avec le Passeport mus\u00e9es : CHF 25 pour 1 jour (sans le Technorama), CHF 35 pour 2 jours (inclu le Technorama). Trajet avec le bus des mus\u00e9es inclus. Disponible aupr\u00e8s de \u003Ca href=\u0022https:\/\/winterthur-tourismus.ch\/de\/rund-um-ihren-aufenthalt\/tourist-information.html\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003ETourist Information\u003C\/a\u003E \u00e0 la gare centrale de Winterthur ou dans les mus\u00e9es.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EAll\u0026rsquo;insegna del motto della casa \u0026ldquo;Si prega di toccare!\u0026rdquo;, nell\u0026rsquo;unico Science Center della Svizzera, bambini e adulti possono ricercare e sperimentare a pi\u00f9 non posso. Presso pi\u00f9 di 500 stazioni si analizzano per conto proprio i fenomeni della natura.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EI visitatori osservano arabeschi di ghiaccio che si formano, esaminano uragani con un vortice di fuoco, suonano una batteria di gocce di pioggia oppure ammirano una spirale di nuvole. Nella mostra \u0026ldquo;Kopfwelten\u0026rdquo;, poi, si nota che non ci si pu\u00f2 fidare di nessuno dei cinque sensi.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EI musei di Winterthur sono raggiungibili in 20 minuti da Zurigo.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EPass per i musei di Winterthur\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EScopri questi e altri musei con il pass per i musei di Winterthur: CHF 25 per 1 giorno (escluso il Technorama), CHF 35 per 2 giorni (incluso il Technorama), libera circolazione con il bus dei musei. Disponibile presso la \u003Ca href=\u0022https:\/\/winterthur-tourismus.ch\/de\/rund-um-ihren-aufenthalt\/tourist-information.html\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003ETourist Information\u003C\/a\u003E in Stazione Centrale di Winterthur\u0026nbsp;o direttamente nei musei.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Technorama","en":"Technorama","fr":"Technorama","it":"Technorama"},"text_teaser":{"de":"\u00dcber 500 Experimente und Probierstationen zum Anfassen, Begreifen und Spielen.","en":"The exciting experiments at the Technorama Winterthur are not just aimed at children.","fr":"Les exp\u00e9riences captivantes au mus\u00e9e r\u00e9veillent chez les jeunes et les moins jeunes l\u2019envie de jouer","it":"Gli avvincenti esperimenti al Technorama Winterthur coinvolgono non solo i bambini"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_technorama_26498.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_technorama_03.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_technorama_05.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_technorama_01.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_technorama_04.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_technorama_02.jpg"}],"updated":"2020-04-20 19:10:04 +0200","detailedInformation":{"de":["\u00dcber 500 Experimente","Forschen, staunen, spielen","F\u00fcr Kinder und Erwachsene geeignet","Nur 20 Minuten von Z\u00fcrich entfernt"],"en":["Over 500 experiments","Experiment, play, and marvel","Suitable for adults and children","Just 20 minutes from Z\u00fcrich"],"fr":["Plus de 500 exp\u00e9riences","Explorer, s\u2019\u00e9merveiller, jouer","Pour enfants et adultes","\u00c0 seulement 20 minutes de Zurich"],"it":["Pi\u00f9 di 500 esperimenti","Ricercare, stupirsi, giocare","Per bambini e adulti","A soli 20 minuti da Zurigo"]},"place":["Indoors","Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Winterthur","postalCode":"8404","streetAddress":"Technoramastrasse 1","phone":"+41 52 244 08 44","email":"info@technorama.ch","url":"www.technorama.ch"},"geo":{"latitude":"47.513975900000","longitude":"8.764373300000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003ET\u00e4glich 10.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EDaily 10.00am \u0026ndash; 5.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ETous les jours 10h \u0026ndash; 17h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EOgni giorno 10.00 \u0026ndash; 17.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1846","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Cultural History"],"name":{"de":"Stadtmuseum Rapperswil-Jona \u2013 a Journey Back in Time","en":"Stadtmuseum Rapperswil-Jona \u2013 a Journey Back in Time","fr":"Stadtmuseum Rapperswil-Jona (mus\u00e9e municipal) \u2013 un voyage dans le pass\u00e9","it":"Museo comunale di Rapperswil-Jona: un viaggio nel tempo"},"disambiguatingDescription":{"de":"800 Jahre Stadtgeschichte erz\u00e4hlt das Stadtmuseum Rapperswil-Jona \u2013 von der mittelalterlichen Pilger-Etappe zum beliebten Touristenziel am Z\u00fcrichsee.","en":"The Stadtmuseum Rapperswil-Jona (city museum) covers 800 years of history \u2013 from mediaeval pilgrims to a popular tourist destination by Lake Zurich.","fr":"800 ans d\u0027histoire de la ville sont cont\u00e9s au Stadtmuseum Rapperswil-Jona, du relais moyen\u00e2geux pour p\u00e8lerins au site touristique du lac de Zurich.","it":"Il Museo comunale di Rapperswil-Jona racconta 800 anni di storia della citt\u00e0, dalla tappa di pellegrinaggio medievale alla popolare meta turistica sul Lago di Zurigo."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDas markante Eingangsfoyer des Stadtmuseums l\u00e4sst bereits erahnen, dass hier auf gelungene Weise die Vergangenheit mit der Gegenwart konfrontiert wird. Der Neubau verbindet einen Turm aus dem 14. mit einem Stadtpalais aus dem 15. Jahrhundert, die beide als Ausstellungsfl\u00e4che dienen.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EW\u00e4hrend der historische Charakter der R\u00e4ume bewahrt ist, erweist sich die Ausstellungsgestaltung als \u00fcberraschend modern. Ein Modell zeigt die Stadt vor 200 Jahren, Handwerks- und Industrieobjekte erz\u00e4hlen vom Wandel der Produktion. Auch der in Rapperswil-Jona heimische Circus Knie bleibt nat\u00fcrlich nicht unerw\u00e4hnt. Durch die Fenster bieten sich herrliche Aussichten auf Stadt und Z\u00fcrichsee im Hier und Jetzt.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe striking entrance to the city museum reflects a successful combination of past and present. The new building includes a 14th century tower and 15th century city palace, both of which serve as exhibition space.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EWhile the historic character of the space has been preserved, the design of the exhibitions is surprisingly modern. A model shows the city 200 years ago while craft and industrial objects reflect changes in production. The Circus Knie, based in Rapperswil-Jona, is also mentioned. The windows offer magnificent views of the city and Lake Zurich as it is here and now.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELe foyer, cette nouvelle construction impressionnante \u00e0 l\u0026#39;entr\u00e9e du mus\u00e9e, laisse pr\u00e9voir une confrontation r\u00e9ussie du pass\u00e9 et du contemporain. Elle relie une tour du XIVe si\u00e8cle \u00e0 un palais du XVe si\u00e8cle, tous deux destin\u00e9s \u00e0 des expositions.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ETout en gardant le caract\u00e8re historique des locaux, la conception de l\u0026#39;exposition est \u00e9tonnamment moderne.\u003Cbr\u003EUne maquette explique l\u0026#39;aspect de la ville il y a 200 ans et des objets artisanaux et industriels t\u00e9moignent des changements dans la production. M\u00eame le Cirque Knie\u0026nbsp; qui a \u00e9lu domicile \u00e0 Rapperswil-Jona ne manque pas \u00e0 l\u0026#39;appel. \u00c0 travers des fen\u00eatres, un panorama splendide sur la ville et sur le lac de Zurich vous ram\u00e8ne au temps pr\u00e9sent.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EL\u0026#39;imponente ingresso del Museo comunale lascia gi\u00e0 intuire che qui il passato viene messo a confronto con successo con il presente. Il nuovo edificio collega una torre del XIV secolo con un palazzo comunale del XV, entrambi adibiti a superficie espositiva.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ESebbene il carattere storico dei locali sia rimasto intatto, l\u0026#39;allestimento della mostra \u00e8 sorprendentemente moderno.\u003Cbr\u003EUn modello presenta la citt\u00e0 di 200 anni fa, oggetti artigianali e industriali raccontano come sia cambiata la produzione. Naturalmente qui non pu\u00f2 mancare la menzione del Circo Knie, che ha sede proprio a Rapperswil-Jona. Dalle finestre si gode di una vista incantevole sulla citt\u00e0 e sul Lago di Zurigo.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Stadtmuseum Rapperswil-Jona","en":"Stadtmuseum Rapperswil-Jona","fr":"Stadtmuseum Rapperswil-Jona","it":"Stadtmuseum Rapperswil-Jona"},"text_teaser":{"de":"Vom Mittelalter bis heute \u2013 800 Jahre Stadtgeschichte erz\u00e4hlt das Stadtmuseum Rapperswil-Jona","en":"The Stadtmuseum Rapperswil-Jona covers 800 years of the city\u0027s history, from the Middle Ages to the present day","fr":"Le mus\u00e9e municipal Rapperswil-Jona raconte 800 ans d\u0027histoire de la ville, du Moyen \u00c2ge \u00e0 nos jours","it":"Dal Medioevo a oggi: il Museo comunale di Rapperswil-Jona racconta 800 anni di storia della citt\u00e0"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_culture_stadtmuseum-rapperswil-jona_01_copyright_0.jpg","caption":{"de":"Aussenansicht des Stadtmuseums von Rapperswil-Jona ","en":"Exterior view of the Stadtmuseum Rapperswil-Jona (City Museum)","fr":"Aspect ext\u00e9rieur du Stadtmuseum Rapperswil-Jona (mus\u00e9e municipal)","it":"Vista esterna del Stadtmuseum Rapperswil-Jona (museo comunale)"}},"photo":[],"updated":"2019-03-08 14:47:54 +0100","place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Rapperswil","postalCode":"8640","streetAddress":"Herrenberg 30 \/ 40","phone":"+41 55 210 71 64","email":"stadtmuseum@ogrj.ch","url":"www.stadtmuseum-rapperswil-jona.ch"},"geo":{"latitude":"47.228136700000","longitude":"8.818160900000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EMittwoch bis Freitag 14.00 \u2013 17.00 Uhr \u003Cbr\u003ESamstag und Sonntag 11.00 \u2013 17.00 Uhr \u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EWednesday to Friday 2.00pm \u2013 5.00pm\u003Cbr\u003ESaturday and Sunday 11.00am \u2013 5.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu mercredi au vendredi 14h \u2013 17h\u003Cbr\u003ESamedi et dimanche 11h \u2013 17h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa mercoled\u00ec a venerd\u00ec 14.00 \u2013 17.00\u003Cbr\u003ESabato e domenica 11.00 \u2013 17.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1844","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Cultural History"],"name":{"de":"Zentralbibliothek Z\u00fcrich \u2013 Archiv der Jahrhunderte","en":"Zentralbibliothek Zurich \u2013 Archive of the Centuries","fr":"Zentralbibliothek Zurich (biblioth\u00e8que centrale) \u2013 les archives des si\u00e8cles","it":"Biblioteca centrale di Zurigo: archivio dei secoli"},"disambiguatingDescription":{"de":"Hier wird Z\u00fcrichs Geschichte lebendig: Wechselnde Ausstellungen zeigen Sch\u00e4tze aus 15 Jahrhunderten.","en":"Zurich\u0027s history is brought to life here: temporary exhibitions feature treasures from 15 centuries","fr":"C\u0027est ici que l\u0027histoire de Zurich s\u0027anime: des tr\u00e9sors de 15 si\u00e8cles sont pr\u00e9sent\u00e9s lors d\u0027expositions temporaires.","it":"Qui la storia di Zurigo rivive: mostre temporanee presentano i tesori di 15 secoli."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDie Zentralbibliothek Z\u00fcrich ist mit mehr als sechs Millionen Medien und einer halben Million Besucher pro Jahr eine der gr\u00f6ssten Bibliotheken der Schweiz. Sie sammelt wissenschaftliche Literatur, aber auch Reisef\u00fchrer, Romane und Ratgeber. Dar\u00fcber hinaus sorgt sie f\u00fcr die Dokumentation und Archivierung Z\u00fcrcher Ver\u00f6ffentlichungen. Als \u00e4lteste Kulturinstitution der Stadt besitzt sie auch vielf\u00e4ltige historische Best\u00e4nde, die bis ins Mittelalter zur\u00fcckreichen.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDie Zentralbibliothek ist aber auch ein Museum, das die Geschichte Z\u00fcrichs erz\u00e4hlt: In wechselnden Ausstellungen werden ihre Kostbarkeiten einem breiten Publikum pr\u00e4sentiert.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe Zentralbibliothek Zurich is one of the largest libraries in Switzerland with over 6 million different media and half a million visitors each year. It contains scientific literature as well as travel guides, novels and guidebooks. It is also a source of documentation and archive of Zurich publications. As one of the city\u0026rsquo;s oldest cultural institutions, the library is home to numerous historical items that date back to the Middle Ages.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe Zentralbibliothek is also a museum that tells the history of Zurich: temporary exhibitions present various treasures to a diverse audience.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EAvec plus de six millions de m\u00e9dias et un demi-million de visiteurs par an, la biblioth\u00e8que centrale de Zurich est l\u0026#39;une des plus importantes biblioth\u00e8ques de Suisse. Elle collectionne de la litt\u00e9rature scientifique, mais aussi des guides de voyage, des romans et des manuels pratiques. Elle se charge de la documentation et de l\u0026#39;archivage des publications de la ville. De par sa fonction d\u0026#39;institution culturelle la plus ancienne de la ville, elle poss\u00e8de des pi\u00e8ces historiques remontant au Moyen \u00c2ge.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa biblioth\u00e8que centrale est \u00e9galement un mus\u00e9e qui raconte l\u0026rsquo;histoire de Zurich : les expositions temporaires \u00e0 la biblioth\u00e8que centrale rendent ses tr\u00e9sors accessibles \u00e0 un large public.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ECon oltre sei milioni di esemplari e mezzo milione di visitatori all\u0026#39;anno, la Biblioteca centrale di Zurigo \u00e8 una delle pi\u00f9 grandi della Svizzera. Qui sono raccolte letture scientifiche, ma anche guide turistiche, romanzi e manuali. Oltre a ci\u00f2, si occupa della documentazione e dell\u0026#39;archiviazione delle pubblicazioni zurighesi. Essendo l\u0026#39;istituzione culturale pi\u00f9 antica della citt\u00e0, vanta anche numerosi reperti storici che affondano le proprie radici sin nel Medioevo.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa Biblioteca centrale \u00e8 anche un museo che racconta la storia di Zurigo: con mostre temporanee, i suoi oggetti preziosi vengono presentati ad un ampio pubblico.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Zentralbibliothek","en":"Zentralbibliothek","fr":"Zentralbibliothek","it":"Biblioteca centrale"},"text_teaser":{"de":"Hier wird Z\u00fcrichs Geschichte lebendig: Wechselnde Ausstellungen zeigen Sch\u00e4tze aus 15 Jahrhunderten.","en":"Zurich\u0027s history is brought to life here: temporary exhibitions feature treasures from 15 centuries.","fr":"Ici l\u0027histoire de Zurich s\u0027anime: des expositions temporaires montrent des tr\u00e9sors de 15 si\u00e8cles.","it":"Qui la storia di Zurigo rivive: mostre temporanee presentano i tesori di 15 secoli."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_culture_zentralbibliothek_01.jpg","caption":{"en":"Zentralbibliothek Z\u00fcrich"}},"photo":[],"updated":"2019-12-16 14:50:34 +0100","zurichcardDescription":{"de":"Freier Eintritt. Z\u00fcrich Card Partner.","en":"Free admission. Z\u00fcrich Card Partner.","fr":"Entr\u00e9e libre. Partenaire Z\u00fcrich Card.","it":"Ingresso gratuito. Z\u00fcrich Card Partner."},"zurichcard":[{"de":"Freier Eintritt","en":"Free entry","fr":"Ingresso gratuito","it":"Gratuito"}],"place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Z\u00e4hringerplatz 6","phone":"+41 44 268 31 00","email":"zb@zb.uzh.ch","url":"www.zb.uzh.ch"},"geo":{"latitude":"47.374128100000","longitude":"8.545020700000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EMontag bis Freitag 08.00 \u2013 20.00 Uhr\u003Cbr\u003ESamstag 09.00 \u2013 17.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EMonday to Friday 8.00am \u2013 8.00pm\u003Cbr\u003ESaturday 9.00am \u2013 5.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu lundi au vendredi de 8h \u00e0 20h\u003Cbr\u003ELe samedi de 9h \u00e0 17h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa luned\u00ec a venerd\u00ec dalle 08.00 alle 20.00\u003Cbr\u003ESabato dalle 09.00 alle 17.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday"},{"id":"1840","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Stages","Art","Cultural History"],"name":{"de":"Cabaret Voltaire \u2013 Der Geburtsort des Mythos Dada","en":"Cabaret Voltaire \u2013 Birthplace of the Dada Mythos ","fr":"Cabaret Voltaire \u2013 le lieu de naissance du mythe dada","it":"Cabaret Voltaire: dove nacque il mito del Dadaismo"},"disambiguatingDescription":{"de":"Mitten in der Z\u00fcrcher Altstadt wurde Dada gegr\u00fcndet, eine Bewegung zwischen Kunst und Irrsinn. Das Cabaret Voltaire steht im Zentrum des Ph\u00e4nomens.","en":"Dadaism was founded in the middle of the old town: a movement best described as a mix of art and the absurd. The Cabaret Voltaire stands at the heart of it all.","fr":"Le dada\u00efsme, mouvement entre l\u0027art et la d\u00e9rision, fut fond\u00e9 au c\u0153ur de la vieille ville de Zurich. Le Cabaret Voltaire se situe au centre du ph\u00e9nom\u00e8ne.","it":"Nel cuore del centro storico zurighese nacque il Dadaismo, un movimento tra arte e follia. Il Cabaret Voltaire \u00e8 il fulcro di questo fenomeno."},"description":{"de":"\u003Cp\u003E1916 entstand im Cabaret Voltaire an der Spiegelgasse die Bewegung Dada. Hier trafen sich Hans Arp, Hugo Ball und andere Exilk\u00fcnstler und stellten die gesamte bestehende Kunst in Frage.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIm Oktober 2004 hat die Wiederer\u00f6ffnung des Cabarets Voltaire dem Dadaismus zu neuem Aufschwung verholfen. Heute gibt es im \u0026laquo;Dadahaus\u0026raquo; Ausstellungen, Veranstaltungen, einen Shop und Barbetrieb. Im Fr\u00fchjahr 2016 hat das Cabaret Voltaire sein hundertj\u00e4hriges Bestehen\u0026nbsp;gefeiert.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EDadaism was born in 1916 at the Cabaret Voltaire on the Spiegelgasse street. Here Hans Arp, Hugo Ball and other exiled artists got together to question the whole idea of the existing arts.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EWith the reopening of the Cabaret Voltaire in October 2004, Dadaism experienced an upsurge \u0026ndash; and today exhibitions, events, a shop and bar can be found at the \u0026quot;Dadahaus\u0026quot;. \u0026nbsp;In fact, the Cabaret Voltaire is due to celebrate its 100-year anniversary in the spring of 2016.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EEn 1916, le mouvement Dada naquit au cabaret Voltaire dans la Spiegelgasse. C\u0026#39;est l\u00e0 que Hans Arp, Hugo Ball et d\u0026#39;autres artistes en exil se rencontr\u00e8rent et mirent en question l\u0026#39;art existant de leur temps dans son ensemble.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EEn octobre 2004, la r\u00e9ouverture du Cabaret Voltaire fit rena\u00eetre le dada\u00efsme. Actuellement, la \u0026laquo; maison dada \u0026raquo; acueille des expositions et des manifestations. Une boutique et un bar y sont \u00e9galement install\u00e9s. Au printemps 2016, le cabaret Voltaire f\u00eatera son centi\u00e8me anniversaire.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ENel 1916, al Cabaret Voltaire, nella Spiegelgasse, nacque il movimento del Dadaismo. Qui si incontravano Hans Arp, Hugo Ball e altri artisti in esilio, mettendo in discussione tutta l\u0026#39;arte esistente.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENell\u0026#39;ottobre del 2004, la riapertura del Cabaret Voltaire ha riportato in vita il Dadaismo. Oggi, il \u0026quot;Dadahaus\u0026quot; ospita mostre, eventi, un negozio e un bar. Nella primavera del 2016, il Cabaret Voltaire ha celebrato il suo centenario.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Cabaret Voltaire","en":"Cabaret Voltaire","fr":"Cabaret Voltaire","it":"Cabaret Voltaire"},"text_teaser":{"de":"Mitten in der Z\u00fcrcher Altstadt wurde Dada gegr\u00fcndet, eine Bewegung zwischen Kunst und Irrsinn.","en":"Dada was founded in Zurich: a movement best described as a mix of art and the absurd.","fr":"Le dada\u00efsme, mouvement entre l\u0027art et la d\u00e9rision, fut fond\u00e9 au c\u0153ur de la vieille ville de Zurich","it":"Nel cuore del centro storico zurighese nacque il Dadaismo, un movimento tra arte e follia"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_culture_cabaretvoltaire02_0.jpg","caption":{"en":"Cabaret Voltaire Zurich"}},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_culture_cabaretvoltaire03_1.jpg","caption":{"en":"Cabaret Voltaire Z\u00fcrich Outside View"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_culture_cabaretvoltaire01.jpg","caption":{"en":"Cabaret Voltaire Z\u00fcrich Inside View"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_culture_cabaretvoltaire02_0.jpg","caption":{"en":"Cabaret Voltaire Zurich"}}],"updated":"2019-10-14 15:54:11 +0200","zurichcard":[{"de":"Z\u00fcrich Card Partner","en":"Z\u00fcrich Card Partner","fr":"partenaire Z\u00fcrich Card","it":"Z\u00fcrich Card Partner"}],"place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Spiegelgasse 1","phone":"+41 43 268 57 20","email":"info@cabaretvoltaire.ch","url":"www.cabaretvoltaire.ch"},"geo":{"latitude":"47.371663300000","longitude":"8.544095600000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EMuseum\u003Cbr\u003EMontag bis Freitag 11.30 \u0026ndash; 17.30 Uhr\u003Cbr\u003ESamstag 09.30 \u0026ndash; 17.30 Uhr\u003Cbr\u003ESonntag 11.30 \u0026ndash; 17.30 Uhr\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ECaf\u00e9 \/ Bar\u003Cbr\u003EMontag bis Donnerstag 17.30 \u0026ndash; 24.00 Uhr\u003Cbr\u003EFreitag 17.30 \u0026ndash; 02.00 Uhr\u003Cbr\u003ESamstag 15.00 \u0026ndash; 02.00 Uhr\u003Cbr\u003ESonntag 16.00 \u0026ndash; 22.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EMuseum\u003Cbr\u003EMonday to Friday 11.30am \u0026ndash; 5.30pm\u003Cbr\u003ESaturday 9.30am \u0026ndash; 5.30pm\u003Cbr\u003ESunday\u0026nbsp;11.30am\u0026nbsp;\u0026ndash; 5.30pm\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ECaf\u00e9 \/ Bar\u003Cbr\u003EMonday to Thursday 5.30pm \u0026ndash; 12.00am\u003Cbr\u003EFriday 5.30pm \u0026ndash; 2.00am\u003Cbr\u003ESaturday 3.00pm \u0026ndash; 2.00am\u003Cbr\u003ESunday 4.00pm\u0026nbsp;\u0026ndash; 10.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EMus\u00e9e\u003Cbr\u003EDu lundi au vendredi 11h30 \u0026ndash; 17h30\u003Cbr\u003ESamedi 9h30 \u0026ndash; 17h30\u003Cbr\u003EDimanche 11h30 \u0026ndash; 17h30\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ECaf\u00e9 \/ Bar\u003Cbr\u003EDu lundi au jeudi 17h30 \u0026ndash; 24h\u003Cbr\u003EVendredi 17h30 \u0026ndash; 2h\u003Cbr\u003ESamedi 15h \u0026ndash; 2h\u003Cbr\u003EDimanche 16h \u0026ndash; 22h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EMuseo\u003Cbr\u003ELuned\u00ec a venerd\u00ec 11.30 \u0026ndash; 17.30\u003Cbr\u003ESabato 09.30 \u0026ndash; 17.30\u0026nbsp;\u003Cbr\u003EDomenica 11.30 \u0026ndash; 17.30\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EBar\u003Cbr\u003ELuned\u00ec a gioved\u00ec 17.30 \u0026ndash; 24.00\u0026nbsp;\u003Cbr\u003EVenerd\u00ec 17.30 \u0026ndash; 02.00\u0026nbsp;\u003Cbr\u003ESabato 15.00 \u0026ndash; 02.00\u0026nbsp;\u003Cbr\u003EDomenica 16.00 \u0026ndash; 22.00\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1838","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Cultural History"],"name":{"de":"Z\u00fcrcher Spielzeugmuseum \u2013 Kindheitstr\u00e4ume von gestern und heute","en":"Toy Museum Zurich \u2013 Childhood Dreams of Yesterday and Today","fr":"Z\u00fcrcher Spielzeugmuseum (Mus\u00e9e du jouet) \u2013 R\u00eaves d\u0027enfant d\u0027hier et d\u0027aujourd\u0027hui","it":"Museo dei giocattoli di Zurigo: i sogni d\u0027infanzia di ieri e di oggi"},"disambiguatingDescription":{"de":"Im \u00e4ltesten Teil der Z\u00fcrcher Altstadt st\u00f6sst man auf das Spielzeugmuseum. Es l\u00e4dt zur nostalgischen Reise durch die Kinderzimmer der letzten 300 Jahre.","en":"This museum in the oldest part of Zurich takes visitors on a nostalgic journey through the last 300 years of childhood.","fr":"Au centre historique de Zurich, le mus\u00e9e du jouet invite \u00e0 un voyage nostalgique dans un d\u00e9cor de chambres d\u0027enfants des 300 derni\u00e8res ann\u00e9es.","it":"Nel quartiere pi\u00f9 antico del centro storico di Zurigo, si incontra il Museo dei giocattoli, che invita a intraprendere un viaggio attraverso le stanze dei bambini degli ultimi 300 anni."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EOb man in Kindheitserinnerungen schwelgt, oder die Spielzeuge der Grosseltern bestaunt \u0026ndash; das Z\u00fcrcher Spielzeugmuseum verz\u00fcckt alle Generationen.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EEin Blick in die alten Puppenstuben weckt die Erinnerung an das h\u00e4usliche Leben von einst. Die Puppen tragen die Mode vergangener Zeiten, Eisenbahnen und Dampfmaschinen erinnern an die Anf\u00e4nge der Technik. Die wuchtigen Autos \u0026ndash; ausgestellt im Kleinformat \u0026ndash; w\u00e4ren auf heutigen Strassen fremd.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EDas Museum bezeichnet sich selbst als \u0026laquo;klein, aber fein\u0026raquo; \u0026ndash; und so ist es. Wer beim Stadtbummel ein wenig Zeit hat, wird einen Abstecher hierher nicht bereuen.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EWhether you want to indulge in reminiscences or explore the toys owned by your grandparents \u0026ndash; the Zurich Toy Museum has something to appeal to all the generations.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EA glance at the old doll\u0026rsquo;s houses evokes memories of domestic life in the past. The dolls wear the fashions of bygone eras, while train sets and steam engines reflect the beginnings of technology. The bulky vehicles (here in miniature format) would be unrecognizable on today\u0026rsquo;s roads.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EThe museum describes itself as \u0026ldquo;small yet refined\u0026rdquo; \u0026ndash; and it certainly is. If you have a bit of spare time while exploring the city, you will not regret visiting this museum.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ESe complaire dans les souvenirs d\u0026#39;enfant ou admirer les jouets des grands-parents - toutes les g\u00e9n\u00e9rations adorent le Mus\u00e9e du jouet de Zurich.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ELes maisons de poup\u00e9es rappellent la vie domestique d\u0026#39;antan ; les poup\u00e9es portent des v\u00eatements \u00e0 la mode de l\u0026#39;\u00e9poque, des trains et des machines \u00e0 vapeur \u00e9voquent les d\u00e9buts de la technique. Les voitures imposantes \u0026ndash; expos\u00e9es en miniature \u0026ndash; feraient aujourd\u0026#39;hui un effet \u00e9trange sur nos routes.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ELe mus\u00e9e dit de lui-m\u00eame qu\u0026#39;il est petit mais int\u00e9ressant \u0026ndash; et il l\u0026#39;est en effet. Ceux qui disposent d\u0026#39;un peu de temps libre apr\u00e8s la visite de la ville ne regretteront pas le d\u00e9tour.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EChe ci si abbandoni ai ricordi d\u0026#39;infanzia o si ammirino i giocattoli dei nonni, al Museo dei giocattoli tutte le generazioni restano colpite.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EUno sguardo alle vecchie case delle bambole richiama ricordi della vita domestica di un tempo. Le bambole indossano gli indumenti di altre epoche, treni e macchine a vapore rievocano gli esordi della tecnica. Le massicce auto, esposte in miniatura, sarebbero bizzarre sulle strade di oggi.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EIl museo si definisce \u0026quot;piccolo, ma grazioso\u0026quot; ed \u00e8 proprio cos\u00ec. Esplorando la citt\u00e0, vale la pena fare una tappa in questo luogo.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Z\u00fcrcher Spielzeugmuseum","en":"Toy Museum Zurich ","fr":"Z\u00fcrcher Spielzeugmuseum","it":"Z\u00fcrcher Spielzeugmuseum"},"text_teaser":{"de":"Im \u00e4ltesten Teil Z\u00fcrichs l\u00e4dt das Museum zur Reise durch die Kinderzimmer der letzten 300 Jahre","en":"This museum in the oldest part of Zurich takes visitors on a nostalgic journey through the last 300 years of childhood.\r\n\r\n","fr":"Ce mus\u00e9e du centre historique invite \u00e0 parcourir des chambres d\u0027enfants des 300 derni\u00e8res ann\u00e9es","it":"Questo museo invita a fare un viaggio attraverso le stanze dei bambini degli ultimi 300 anni"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_spielzeugmuseum_04.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_spielzeugmuseum_02.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_spielzeugmuseum_05.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_spielzeugmuseum_03.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_spielzeugmuseum_04.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_spielzeugmuseum_01.jpg"}],"updated":"2019-03-05 11:24:25 +0100","zurichcardDescription":{"de":"Freier Eintritt mit der Z\u00fcrich Card.","en":"Free admission with the Z\u00fcrich Card.","fr":"Entr\u00e9e libre avec la Z\u00fcrich Card.","it":"Ingresso gratuito con la Z\u00fcrich Card."},"zurichcard":[{"de":"Freier Eintritt","en":"Free entry","fr":"Ingresso gratuito","it":"Gratuito"}],"place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Fortunagasse 15","phone":"+41 44 211 93 05","email":"info@zuercher-spielzeugmuseum.ch","url":"www.zuercher-spielzeugmuseum.ch"},"geo":{"latitude":"47.373106500000","longitude":"8.539759000000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EMontag bis Freitag 14.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003Cbr \/\u003ESamstag 13.00 \u0026ndash; 16.00 Uhr\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAn allgemeinen Feiertagen geschlossen\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EMonday to Friday 2.00pm \u0026ndash; 5.00pm\u003Cbr \/\u003ESaturday 1.00pm \u0026ndash; 4.00pm\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EClosed on public holidays\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu lundi au vendredi 14h \u0026ndash; 17h\u003Cbr\u003ESamedi 13h \u0026ndash; 16h\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EFerm\u00e9 les jours f\u00e9ri\u00e9s\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa luned\u00ec a venerd\u00ec 14.00 \u0026ndash; 17.00\u003Cbr\u003ESabato 13.00 \u0026ndash; 16.00\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EChiuso durante i giorni festivi\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday"},{"id":"1832","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Art"],"name":{"de":"Shedhalle \u2013 Kritische Kunst in Z\u00fcrich","en":"Shedhalle \u2013 Critical Art in Zurich","fr":"Shedhalle \u2013 l\u0027art critique \u00e0 Zurich","it":"Shedhalle: arte critica a Zurigo"},"disambiguatingDescription":{"de":"Ideenfabrik und experimentelle Kunstpraxis \u2013 die Shedhalle zeigt anregende Ausstellungen zu heutigen gesellschaftlichen Fragen und Konflikten.","en":"An incubator of ideas and experimental art practices \u2013 the Shedhalle presents exciting exhibitions on social issues and conflicts.","fr":"Atelier d\u0027id\u00e9es et pratique exp\u00e9rimentale de l\u0027art \u2013 la Shedhalle propose des expositions captivantes traitant de questions et de conflits de la soci\u00e9t\u00e9 actuelle.","it":"Fabbrica di idee e laboratorio artistico sperimentale: la Shedhalle presenta stimolanti mostre su quesiti e conflitti sociali odierni."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDie Shedhalle ist ein Raum f\u00fcr zeitgen\u00f6ssische Kunst, die ein kritisches Licht auf gesellschaftspolitische Entwicklungen wirft. Die wechselnden Ausstellungen befassen sich mit Themen von Politik \u00fcber Kulturph\u00e4nomene, von gesellschaftlichen Rollen und Ausgrenzung bis zu alternativen Lebensentw\u00fcrfen. Die Fragestellungen werden aus unterschiedlichen Perspektiven betrachtet \u0026ndash; von K\u00fcnstlern, Wissenschaftlern oder Aktivisten.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EThemenwochenenden, Filmvorf\u00fchrungen und Vortr\u00e4ge erlauben eine vertiefte Auseinandersetzung mit vielen brennenden Fragen und Konflikten aus aller Welt.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe Shedhalle is a space for contemporary art that casts a critical eye over socio-political developments. Temporary exhibitions here focus on issues ranging from politics to cultural phenomena and from social roles and exclusion to alternative ways of life. These issues are explored from a range of perspectives \u0026ndash; from the viewpoint of artists, scientists and activists.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EThemed weeks, film presentations and talks offer in-depth analysis of a range of key issues and conflicts from all over the world.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELa Shedhalle est un lieu d\u0026#39;art contemporain qui jette un \u0153il critique sur l\u0026#39;\u00e9volution politico-sociale. Les expositions temporaires traitent de th\u00e8mes politiques, de ph\u00e9nom\u00e8nes culturels, de r\u00f4les dans la soci\u00e9t\u00e9, d\u0026rsquo;exclusions et de projets de vie alternatifs. Les questions pos\u00e9es sont \u00e9clair\u00e9es sous des angles diff\u00e9rents par des artistes, des scientifiques et des activistes.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EDes week-ends \u00e0 th\u00e8me, des projections de films et des conf\u00e9rences exposent de fa\u00e7on approfondie de nombreux probl\u00e8mes et conflits de par le monde.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ELa Shedhalle \u00e8 uno spazio per l\u0026#39;arte contemporanea che mette in discussione gli sviluppi sociopolitici. Le mostre temporanee si occupano di temi come la politica e i fenomeni culturali, i ruoli sociali, l\u0026#39;emarginazione e gli stili di vita alternativi. Le problematiche vengono osservate da diverse prospettive, da artisti, scienziati o attivisti.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EWeekend a tema, film e conferenze consentono di mettere a confronto in maniera approfondita tante domande e conflitti scottanti di tutto il mondo.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Shedhalle","en":"Shedhalle","fr":"Shedhalle","it":"Shedhalle"},"text_teaser":{"de":"Ideenfabrik und experimentelle Kunstpraxis \u2013 die Shedhalle zeigt Ausstellungen zu aktuellen Themen","en":"An incubator of ideas and experimental art practices \u2013 the Shedhalle presents exhibitions on a range of themes.","fr":"Atelier d\u0027id\u00e9es et art exp\u00e9rimental \u2013 la Shedhalle expose des \u0153uvres inspir\u00e9es de th\u00e8mes actuels","it":"Fabbrica di idee e laboratorio artistico sperimentale: la Shedhalle presenta mostre su temi attuali"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_culture_shedhalle_01.jpg","caption":{"de":"Ausstellungsraum der Shedhalle in Z\u00fcrich","en":"Exhibition space of the Shedhalle in Zurich","fr":"Salle d\u0027exposition de la Shedhalle \u00e0 Zurich","it":"Sala d\u0027esposizione de la Shedhalle di Zurigo"}},"photo":[],"updated":"2017-08-22 08:55:21 +0200","place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8038","streetAddress":"Seestrasse 395","phone":"+41 44 481 59 50","email":"leitung@shedhalle.ch","url":"www.shedhalle.ch"},"geo":{"latitude":"47.343374600000","longitude":"8.535699300000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EMittwoch 14.00 \u0026ndash; 18.00 Uhr\u003Cbr\u003EDonnerstag 14.00 \u0026ndash; 21.00 Uhr\u003Cbr\u003EFreitag 14.00 \u0026ndash; 18.00 Uhr\u003Cbr\u003ESamstag bis Sonntag 12.00 \u0026ndash; 18.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EWednesday 2.00 \u0026nbsp;\u0026ndash; 6.00pm\u003Cbr\u003EThursday 2.00 \u0026ndash; 9.00pm\u003Cbr\u003EFriday 2.00 \u0026ndash; 6.00pm\u003Cbr\u003ESaturday to Sunday 12.00 \u0026ndash; 6.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EMercredi 14h00 \u0026ndash; 18h00\u003Cbr\u003EJeudi 14h00 \u0026ndash; 21h00\u003Cbr\u003EVendredi 14h00 \u0026ndash; 18h00\u003Cbr\u003EDu samedi au dimanche 12h00 \u0026ndash; 18h00\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EMercoled\u00ec 14.00 \u0026ndash; 18.00\u003Cbr\u003EGiovedi 14.00 \u0026ndash; 21.00\u003Cbr\u003EVenerd\u00ec 14.00 \u0026ndash; 18.00\u003Cbr\u003EDa sabato a domenica 12.00 \u0026ndash; 18.00\u003C\/p\u003E"}},{"id":"1829","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Art","Nature","Parks \u0026 Gardens"],"name":{"de":"Bruno Weber Park \u2013 Fantasielandschaft mit Kunst zum Anfassen","en":"Bruno Weber Park \u2013 a Fantasy Landscape With Art You Can Touch","fr":"Bruno Weber Park  \u2013 un univers de fantaisie et de culture \u00e0 port\u00e9e de main","it":"Bruno Weber Park: un mondo fantastico con arte da toccare"},"disambiguatingDescription":{"de":"Im Garten voller Fabelwesen und Figuren taucht man ein in die Traumwelt des K\u00fcnstlers Bruno Weber. ","en":"Immerse yourself in Bruno Weber\u0027s artistic dream world and a garden full of mythical creatures and characters.","fr":"Ce jardin rempli de cr\u00e9atures fabuleuses vous plongera dans le monde imaginaire de l\u0027artiste Bruno Weber.","it":"In questo giardino colmo di creature favolose e statue si entra nel sogno dell\u0027artista Bruno Weber"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDer Schweizer K\u00fcnstler Bruno Weber hat hier seine Fantasien wahr werden lassen. Der Bildhauer erschuf unz\u00e4hlige \u00fcberlebensgro\u00dfe und farbenfrohe, in Beton gegossene Skulpturen, die man nicht nur ansehen, sondern auch begehen und sogar bewohnen kann. Man meint, die Figuren und der Park seien direkt einer M\u00e4rchenwelt entsprungen.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EBruno Webers Wunsch war es, seine fabelhafte Kunst mit der Welt zu teilen und \u00f6ffnete aus diesem Grunde sein Weingut der \u00d6ffentlichkeit. Einige von Webers Werken finden Sie auch auf dem Uetliberg.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EF\u00fcr Gehbehinderte empfiehlt sich die Anreise mit Bus 325 ab Bahnhof bis Haltestelle Weinberg.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe Swiss artist Bruno Weber has made his own fantasy come true here. This sculptor makes larger than life, colorful animals that you can climb on, walk through, slide off, sit on and even live in. The park is full of creatures that look as if they have stepped straight out of a fairytale.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EBruno Weber wanted to share his fabulous artwork with the world and thus opened up his vineyard to the public. You also find some of Weber\u0026#39;s works on top of the Uetliberg.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EWe recommend that disabled people travel by bus 325 from the train station to the Weinberg bus stop.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDans son jardin, le sculpteur suisse Bruno Weber a concr\u00e9tis\u00e9 ses r\u00eaves fantastiques en cr\u00e9ant d\u0026#39;innombrables sculptures g\u00e9antes, coul\u00e9es dans du b\u00e9ton aux couleurs vives. Non seulement peut-on y admirer ces \u0153uvres qui semblent surgir d\u0026#39;un conte de f\u00e9es, mais aussi marcher sur elles et m\u00eame s\u0026#39;y installer.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EBruno Weber a souhait\u00e9 partager son art extraordinaire avec le monde ext\u00e9rieur en rendant son vignoble accessible au public. Certaines de ses sculptures se trouvent sur l\u0026#39;Uetliberg.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENous conseillons aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite de prendre le bus 325 \u00e0 la gare jusqu\u0026#39;\u00e0 l\u0026#39;arr\u00eat Weinberg.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EIn questo luogo, l\u0026rsquo;artista svizzero Bruno Weber ha trasformato in realt\u00e0 le sue fantasie. Lo scultore ha creato innumerevoli sculture giganti e colorate, realizzate in cemento, in parte abitabili, da osservare e nelle quali entrare! Si dice che le figure e il parco provengano direttamente da un mondo incantato.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIl desiderio di Bruno Weber era quello di condividere con il mondo la sua arte fiabesca, per questo ha aperto la propria tenuta vinicola al pubblico. Alcune delle sue opere si trovano sull\u0026rsquo;Uetliberg.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EPer i disabili, \u00e8 consigliabile arrivare con il bus 325 dalla stazione alla fermata di Weinberg.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Bruno Weber Park","en":"Bruno Weber Park","fr":"Bruno Weber Park","it":"Bruno Weber Park"},"text_teaser":{"de":"Im Garten voller Fabelwesen und Figuren taucht man ein in die Traumwelt des K\u00fcnstlers Bruno Weber. ","en":"Immerse yourself in Bruno Weber\u0027s artistic dream world and a garden full of mythical creatures.","fr":"Ce jardin rempli de cr\u00e9atures fabuleuses vous plongera dans le monde imaginaire de Bruno Weber","it":"In questo giardino colmo di creature favolose e statue si entra nel sogno dell\u0027artista Bruno Weber"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_brunoweber_0001_1920x1080.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_brunoweber_4896_1280x960.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_brunoweber_1207_1280x960.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_brunoweber_0012_1280x960.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_brunoweber_3307_1280x960.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_brunoweber_3254_1200x1200.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_brunoweber_3068_1280x960.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_brunoweber_3357_1920x1080.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_brunoweber_5608_1280x960.jpg"}],"updated":"2020-04-20 19:06:12 +0200","zurichcardDescription":{"de":"20% Erm\u00e4ssigung mit der Z\u00fcrich Card.","en":"20% discount with the Z\u00fcrich Card. ","fr":"20% de r\u00e9duction avec la Z\u00fcrich Card.","it":"20% di sconto con Z\u00fcrich Card."},"zurichcard":[{"de":"Verg\u00fcnstigung","en":"Discount","fr":"R\u00e9duction","it":"Sconto"}],"place":["Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Dietikon","postalCode":"8953","streetAddress":"Zur Weinrebe 3","phone":"+41 44 740 02 71","email":"sekretariat@brunoweberpark.ch","url":"www.bruno-weber.com"},"geo":{"latitude":"47.404810000000","longitude":"8.381909800000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EVon Samstag, 28. M\u00e4rz bis Samstag, 31. Oktober 2020\u003Cbr \/\u003EMittwoch, Samstag und Sonntag, 11.00 \u0026ndash; 18.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EFrom Saturday, March 28 to Saturday, October 31\u003Cbr \/\u003EWednesday, Saturday and Sunday, 11.00am \u0026ndash; 6.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu samedi 28 mars au samedi 31 octobre\u003Cbr \/\u003EMercredi, samedi et dimanche 11h \u0026ndash; 18h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa sabato 28 marzo a sabato 30 ottobre 2020\u003Cbr \/\u003EMercoled\u00ec, sabato e domenica, 11.00 \u0026ndash; 18.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Wednesday,Saturday,Sunday"},{"id":"1827","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums"],"name":{"de":"Schweizer Kindermuseum Baden","en":"Swiss Children\u0027s Museum Baden","fr":"Mus\u00e9e suisse pour enfants de Baden","it":"Museo svizzero dei bambini di Baden"},"disambiguatingDescription":{"de":"In einer pr\u00e4chtigen Villa werden 300 Jahre Kinderkultur erlebbar.","en":"Three hundred years of childhood culture can be experienced in a magnificent villa. ","fr":"Cette magnifique villa fait revivre 3 si\u00e8cles de culture enfantine. ","it":"In una sontuosa villa, si respirano 300 anni di cultura infantile."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EWomit Kinder fr\u00fcher gespielt haben oder wie sie aufgewachsen sind, das erfahren kleine und grosse Entdecker in diesem einzigartigen Museum in Baden.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENeben einer Dauerausstellung mit Objekten aus dem Kinderalltag \u0026ndash; etwa Spielen, Spielzeug, Lehrmitteln und B\u00fcchern \u0026ndash;, sorgen jeweils zwei interaktive Sonderausstellungen f\u00fcr viel Abwechslung. Das Museum ist f\u00fcr Kinder und ihre Eltern gleichermassen faszinierend, denn viele Erwachsene finden Spiele und Erinnerungen aus l\u00e4ngst vergangenen Tagen.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAn den Wochenenden von Oktober bis M\u00e4rz finden in der Museumswerkstatt diverse Workshops statt, w\u00e4hrend im Winter M\u00e4rchen und im Sommer Figurentheater im Park vorgetragen werden.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EIn this enchanting museum in Baden, discoverers of all ages can find out what life was like as a child and what children played with in bygone times.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EBesides a permanent exhibition comprising objects from children\u0026rsquo;s everyday life \u0026ndash; such as games, toys, teaching aids, and books \u0026ndash;, two interactive special exhibitions provide plenty of variation. The museum is fascinating for both children and their parents, for many adults will rediscover toys and reminders of their youth.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EOn weekends from October to March, various activities take place in the museum workshop. In addition, fairytales are related in the museum in winter, while theater performances are held in the park in summer.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDans cet extraordinaire mus\u00e9e de Baden, petits et grands explorateurs d\u00e9couvriront quels \u00e9taient les jouets des enfants d\u0026rsquo;autrefois et comment ces derniers ont grandi.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EOutre l\u0026rsquo;exposition permanente avec des objets du quotidien des enfants \u0026ndash; jeux, jouets, mat\u00e9riel p\u00e9dagogique et livres \u0026ndash; deux expositions interactives sont promesse de nombreux divertissements. Le mus\u00e9e est fascinant pour les enfants comme pour leurs parents, car nombreux sont ceux qui retrouvent les jouets et souvenirs d\u0026rsquo;un pass\u00e9 lointain.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELe mus\u00e9e organise diff\u00e9rents ateliers tous les week-ends d\u0026rsquo;octobre \u00e0 mars, pr\u00e9sente des contes l\u0026rsquo;hiver et du th\u00e9\u00e2tre de marionnettes dans le parc l\u0026rsquo;\u00e9t\u00e9.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ECon cosa giocavano i bambini un tempo? Come crescevano? Le risposte a tali domande si trovano in questo straordinario museo di Baden.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EOltre a una mostra permanente con oggetti della quotidianit\u00e0 dei pi\u00f9 piccoli, quali giochi, giocattoli, materiale didattico e libri, due mostre speciali interattive garantiscono tanta variet\u00e0. Il museo esercita un grande fascino sia sui bambini sia sui genitori, che qui trovano giochi e ricordi dei tempi andati.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENei fine settimana da ottobre a marzo, nel laboratorio del museo si svolgono diversi workshop, in inverno si raccontano fiabe e in estate il parco ospita un teatro dei burattini.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Schweizer Kindermuseum","en":"Swiss Children\u0027s Museum","fr":"Mus\u00e9e suisse pour enfants de Baden","it":"Museo svizzero dei bambini di Baden"},"text_teaser":{"de":"In einer pr\u00e4chtigen Villa in Baden werden 300 Jahre Kinderkultur zu neuem Leben erweckt. ","en":"Three hundred years of childhood culture is brought back to life in a magnificent villa in Baden. ","fr":"Cette superbe villa de Baden fait revivre 3 si\u00e8cles de culture enfantine. ","it":"In una sontuosa villa di Baden, prendono vita 300 anni di cultura infantile. "},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_kindermuseum_baden_1280x960_22897.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_kindermuseum_baden_1280x960_22901.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_kindermuseum_baden_1280x960_22896.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_kindermuseum_baden_1280x960_22894.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_kindermuseum_baden_1280x960_22898.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_kindermuseum_baden_1280x960_22900.jpg"}],"updated":"2019-11-27 07:49:40 +0100","detailedInformation":{"de":["Objekte aus 300 Jahren Kinderalltag","Spielzeug, Lehrmittel, B\u00fccher","Interaktive Sonderausstellungen"],"en":["Objects from 300 years of children\u2019s everyday life","Toys, teaching aids, books ","Interactive special exhibitions"],"fr":["Objets du quotidien des enfants, vieux de 3 si\u00e8cles","Jouets, mat\u00e9riel p\u00e9dagogique, livres","Exposition interactive"],"it":["Oggetti di 300 anni di quotidianit\u00e0 infantile","Giocattoli, materiale didattico, libri","Mostre speciali interattive"]},"place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Baden","postalCode":"5400","streetAddress":"L\u00e4ndliweg 7","phone":"+41 56 222 14 44","email":"info@kindermuseum.ch","url":"www.kindermuseum.ch"},"geo":{"latitude":"47.469683100000","longitude":"8.307781200000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EDienstag bis Samstag 14.00 \u2013 17.00 Uhr\u003Cbr\u003ESonntag 10.00 \u2013 17.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ETuesday to Saturday 2.00pm \u0026ndash; 5.00pm\u003Cbr\u003ESunday 10.00am \u0026ndash; 5.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu mardi au samedi 14h \u2013 17h\u003Cbr\u003EDimanche 10h \u2013 17h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa marted\u00ec a sabato 14.00 \u2013 17.00\u003Cbr\u003EDomenica 10.00 \u2013 17.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1811","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Science \u0026 Technology"],"name":{"de":"Sauriermuseum Aathal \u2013 Begegnen Sie den Riesen der Urzeit","en":"Aathal Dinosaur Museum \u2013 Encounter the Giants of the Past","fr":"Sauriermuseum Aathal (mus\u00e9e des dinosaures) \u2013 \u00e0 la rencontre des g\u00e9ants de la pr\u00e9histoire","it":"Museo dei dinosauri di Aathal: un incontro con i giganti della preistoria"},"disambiguatingDescription":{"de":"Eine spektakul\u00e4re Dino-Schau mit Originalskeletten aus der Jura-Zeit bietet das Sauriermuseum Aathal.","en":"The Aathal Dinosaur Museum features a spectacular dinosaur exhibition with original skeletons from the Jurassic period.","fr":"Un spectacle de vrais squelettes de dinosaures du Jurassique vous est r\u00e9serv\u00e9 au mus\u00e9e des dinosaures Aathal","it":"Il Museo dei dinosauri di Aathal propone una spettacolare mostra con scheletri originali dell\u0027epoca giurassica."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDie Saurier-Skelette aus einer eigens in den USA durchgef\u00fchrten Grabung sind der ganze Stolz des Museums und bilden den Schwerpunkt der Ausstellung. Unter den weltweit einmaligen Fossilien aus der Jura-Zeit befindet sich auch ein Fleischfresser \u0026ndash; ein siebeneinhalb Meter grosser Allosaurus.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ENeben den eigenen Fundst\u00fccken gibt es noch weitere Original-Fossilien zu bestaunen, beispielsweise die \u0026laquo;K\u00f6pfe der Kolosse\u0026raquo;, ein Meereskrokodil oder einen Flugsaurier. Skelett-Repliken, Rekonstruktionen und Fussabdr\u00fccke erg\u00e4nzen die Originale.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EIm Museums-Shop gibt es f\u00fcr Saurier-Fans eine grosse Auswahl an Dino-Artikeln. Das Museum bietet ausserdem eine Cafeteria und Gratis-Parkpl\u00e4tze.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EDinosaur skeletons from the museum\u0026rsquo;s own excavations in the USA form the focal point of the exhibition. These unique fossils from the Jurassic era include a carnivore \u0026ndash; a 25 ft (7.5 m) Allosaurus.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EIn addition to its own finds, the museum also includes other original fossils such as the \u0026ldquo;heads of colossuses\u0026rdquo;, a marine crocodile and flying dinosaur. Replica skeletons, reconstructions and footprints complement these original fossils.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EThe museum shop features a wide range of dinosaur items for dinosaur fans. The museum also includes a cafeteria and free parking spaces.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELes squelettes de dinosaures provenant de fouilles entreprises\u0026nbsp; aux \u00c9tats-Unis par le mus\u00e9e lui-m\u00eame font la fiert\u00e9 et le point d\u0026#39;attrait du mus\u00e9e. Entre autres, un carnivore, un allosaure long de sept m\u00e8tres cinquante, compte parmi ces fossiles du Jurassique uniques au monde.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ED\u0026#39;autres fossiles originaux ne provenant pas de fouilles propres, tels que les \u0026laquo;\u0026nbsp; t\u00eates de colosses \u0026raquo;, un crocodile de mer ou encore un pt\u00e9rosaure, font aussi partie de la collection. Des reproductions de squelettes, des reconstitutions et des empreintes compl\u00e8tent les pi\u00e8ces originales.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ELa boutique du mus\u00e9e accueille les fans de dinosaures avec un grand choix d\u0026#39;articles. Le mus\u00e9e dispose aussi d\u0026#39;un parking gratuit et d\u0026#39;une caf\u00e9t\u00e9ria.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EGli scheletri dei dinosauri rinvenuti da uno scavo effettuato negli Stati Uniti sono l\u0026#39;orgoglio del museo e rappresentano il clou della mostra. Tra questi fossili giurassici unici al mondo, si trova anche un carnivoro, un allosauro di sette metri e mezzo.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EOltre ai reperti propri del museo, si possono ammirare altri fossili originali, per esempio le \u0026quot;Teste dei colossi\u0026quot;, un coccodrillo marino e uno pterosauro. Riproduzioni di scheletri, ricostruzioni e impronte completano gli originali.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ENel negozio del museo \u00e8 disponibile un\u0026#39;ampia selezione di articoli per gli amanti dei dinosauri. Il museo propone anche un caff\u00e8 e parcheggi gratuiti.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Sauriermuseum Aathal","en":"Sauriermuseum Aathal","fr":"Sauriermuseum Aathal","it":"Sauriermuseum Aathal"},"text_teaser":{"de":"Eine spektakul\u00e4re Dino-Schau mit Originalskeletten aus der Jura-Zeit bietet das Sauriermuseum Aathal","en":"The Aathal Dinosaur Museum features a spectacular dinosaur exhibition with original skeletons from the Jurassic period","fr":"Le mus\u00e9e des dinosaures Aathal expose d\u0027imposants squelettes originaux de dinosaures du Jurassique","it":"Il Museo dei dinosauri di Aathal propone una mostra con scheletri originali dell\u0027epoca giurassica"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_culture_sauriermuseum-aathal_03.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_familie_sauriermuseum_04.jpg","caption":{"de":"Faszinierende Rekonstruktionen im Sauriermuseum Aathal","en":"Fascinating reconstructions at the Aathal Dinosaur Museum","fr":"Des reconstitution fascinantes au mus\u00e9e des dinosaures Aathal ","it":"Ricostruzioni affascinanti nel Museo dei dinosauri di Aathal"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_familie_sauriermuseum_02_0.jpg","caption":{"de":"Eine spektakul\u00e4re Dino-Schau","fr":"Un spectacle de vrais squelettes de dinosaures","it":"Una spettacolare mostra con scheletri originali"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_familie_sauriermuseum_05_0.jpg","caption":{"de":"Die \u00abK\u00f6pfe der Kolosse\u00bb","en":"The \u0022heads of the colossuses\u0022","fr":"Les \u00ab  t\u00eates de colosses \u00bb","it":"Le \u0022Teste dei colossi\u0022"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_familie_sauriermuseum_01_0.jpg","caption":{"de":"Museumsshop","en":"Museum shop","fr":"La boutique du mus\u00e9e","it":"Shop del museo"}}],"updated":"2019-09-24 14:50:02 +0200","place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Aathal","postalCode":"8607","streetAddress":"Z\u00fcrichstrasse 69","phone":"+41 44 932 14 18","email":"dino@sauriermuseum.ch","url":"www.sauriermuseum.ch"},"geo":{"latitude":"47.338858700000","longitude":"8.762016200000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EDienstag bis Samstag 10.00 \u2013 17:00 Uhr \u003Cbr\u003ESonntag 10.00 \u2013 18.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ETuesday to Saturday 10.00am \u0026ndash; 5.00pm\u003Cbr\u003ESunday 10.00 \u0026ndash; 6.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu mardi au samedi 10h \u2013 17h\u003Cbr\u003EDimanche 10h \u2013 18h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa marted\u00ec a sabato 10.00 \u2013 17.00\u003Cbr\u003EDomenica 10.00 \u2013 18.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1806","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Attractions","Monuments"],"name":{"de":"Ritterhaus Bubikon: una gita ai tempi dei cavalieri","en":"Ritterhaus Bubikon \u2013 Visiting the Knights of the Past","fr":"Ritterhaus Bubikon \u2013 une excursion \u00e0 la d\u00e9couverte des anciens chevaliers","it":"Ritterhaus Bubikon: una gita ai tempi dei cavalieri"},"disambiguatingDescription":{"de":"Das Ritterhaus in Bubikon gilt als die besterhaltene Niederlassung des Johanniterordens in Europa. Seine Urspr\u00fcnge reichen zur\u00fcck ins 12. Jahrhundert.","en":"The Ritterhaus in Bubikon is regarded as the best-preserved Commandery of the Order of St. John in Europe. Its roots date back to the 12th century.","fr":"La Commanderie de l\u0027Ordre de Saint-Jean \u00e0 Bubikon est la mieux conserv\u00e9e d\u0027Europe. Ses origines remontent au XIIe si\u00e8cle.","it":"Il Ritterhaus di Bubikon \u00e8 considerato la sede dell\u0027Ordine di San Giovanni meglio tenuta d\u0027Europa. Le origini affondano nel XII secolo."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EJahrhundertelang diente das Ritterhaus dem Johanniterorden als Domizil. Von hier aus verwaltete der Ritterorden seine ansehnlichen umliegenden Besitzt\u00fcmer.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EDie Anlage ist ein einzigartiges mittelalterliches Denkmal. Die Rittergesellschaft Bubikon rettete es vor dem Verfall und betreibt heute das Museum.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EDie Ausstellung erz\u00e4hlt die Geschichte des Ordens und zeichnet die \u00fcber Jahrhunderte stattfindenden Umbauarbeiten im Ritterhaus nach. Neben einer M\u00fcnzsammlung begeistert auch eine umfangreiche Waffenausstellung die Besucher. Im Kr\u00e4utergarten findet man Gew\u00fcrze und Heilkr\u00e4uter, die auch schon im Mittelalter angepflanzt wurden.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe Ritterhaus was used as a residence by the Order of St. John for many centuries. From here, the order of knights managed its considerable assets in the surrounding area.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EThe site is a unique mediaeval monument. Thanks to the Ritterhaus Bubikon society it was saved from certain downfall and today operates as a museum.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EThe exhibition tells the story of the order and illustrates the redevelopment work, which has taken place at the Ritterhaus over the centuries. Visitors can see a coin collection and comprehensive weapons display. The herb garden is home to various healing herbs and spices planted here in the Middle Ages.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDurant des si\u00e8cles, les chevaliers de l\u0026#39;Ordre de Saint-Jean ont habit\u00e9 dans la Commanderie de Bubikon d\u0026#39;o\u00f9 ils administraient leurs vastes propri\u00e9t\u00e9s attenantes.\u003Cbr \/\u003E\u0026nbsp;\u003Cbr \/\u003EL\u0026#39;\u00e9tablissement est un t\u00e9moin remarquable du Moyen \u00c2ge. La Soci\u00e9t\u00e9 de la Maison des chevaliers de Bubikon le sauva de la ruine et g\u00e8re actuellement le mus\u00e9e. Celui-ci raconte l\u0026#39;histoire de l\u0026#39;ordre et pr\u00e9sente les diff\u00e9rents am\u00e9nagements du b\u00e2timent s\u0026#39;\u00e9talant sur plusieurs si\u00e8cles. Les visiteurs pourront admirer une collection numismatique et de nombreuses armes. Le jardin potager permet de d\u00e9couvrir des \u00e9pices et des plantes m\u00e9dicinales d\u00e9j\u00e0 cultiv\u00e9es au Moyen \u00c2ge.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EPer secoli, il Ritterhaus funse da domicilio all\u0026#39;Ordine di San Giovanni. Da qua, l\u0026#39;ordine dei cavalieri amministrava le considerevoli propriet\u00e0 circostanti.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003ELa struttura \u00e8 un monumento medievale straordinario. La societ\u00e0 dei cavalieri di Bubikon la salv\u00f2 dal declino e oggi gestisce il museo.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003ELa mostra racconta la storia dell\u0026#39;ordine e riproduce i lavori di ristrutturazione del Ritterhaus avvenuti nel corso dei secoli. Oltre a una collezione di monete, qui si trova anche una vasta esposizione di armi. Nel giardino delle erbe aromatiche si incontrano spezie e piante medicinali che venivano piantate gi\u00e0 nel Medioevo.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Ritterhaus Bubikon","en":"Ritterhaus Bubikon","fr":"Ritterhaus Bubikon","it":"Ritterhaus Bubikon"},"text_teaser":{"de":"Das Ritterhaus in Bubikon gilt als die besterhaltene Niederlassung des Johanniterordens in Europa.","en":"The Ritterhaus is regarded as the best-preserved Commandery of the Order of St. John in Europe.","fr":"La Ritterhaus Bubikon est la commanderie de l\u0027Ordre de Saint-Jean la mieux conserv\u00e9e d\u0027Europe.","it":"Il Ritterhaus di Bubikon \u00e8 considerato la sede dell\u0027Ordine di San Giovanni meglio tenuta d\u0027Europa."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_culture_ritterhaus-bubikon_01.jpg","caption":{"de":"Luftaufnahme des Ritterhauses Bubikon, eine guterhaltene Niederlassung des Johanniterordens","en":"Aerial view on the Ritterhaus Bubikon, a well-preserved Commandery of the Order of St. John","fr":"Photo a\u00e9rienne de la Ritterhaus Bubikon, une commanderie de l\u0027Ordre de Saint-Jean bien conserv\u00e9e","it":"Aerofotografia del Ritterhaus Bubikon, una sede ben conservata dell\u0027Ordine di San Giovanni"}},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_sehenswuerdigkeiten_ritterhaus-bubikon_01.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_sehenswuerdigkeiten_ritterhaus-bubikon_03.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_sehenswuerdigkeiten_ritterhaus-bubikon_04.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_sehenswuerdigkeiten_ritterhaus-bubikon_02.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_sehenswuerdigkeiten_ritterhaus-bubikon_05.jpg"}],"updated":"2020-03-06 11:57:33 +0100","place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Bubikon","postalCode":"8608","streetAddress":"Ritterhausstrasse 35","email":"info@ritterhaus.ch","url":"www.ritterhaus.ch"},"geo":{"latitude":"47.266740400000","longitude":"8.828475300000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003E1. April bis 31. Oktober:\u003Cbr\u003EDienstag bis Freitag 13.00 \u2013 17.00 Uhr\u003Cbr\u003ESamstag und Sonntag 10.00 \u2013 17.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003E1 April to 31 October\u003Cbr\u003ETuesday to Friday 1.00pm \u2013 5.00pm\u003Cbr\u003ESaturday and Sunday 10.00am \u2013 5.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu 1er avril au 31 octobre\u00a0\u003Cbr\u003EDu mardi au vendredi 13h \u2013 17h\u003Cbr\u003ESamedi et dimanche\u00a010h \u2013 17h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDall\u00271 aprile al 31 ottobre\u003Cbr\u003Eda marted\u00ec a venerd\u00ec 13.00 \u2013 17.00\u003Cbr\u003ESabato e domenica 10.00 \u201317.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1800","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Art"],"name":{"de":"Kunst Museum Winterthur \u2013 Reinhart am Stadtgarten","en":"Kunst Museum Winterthur \u2013 Reinhart am Stadtgarten","fr":"Kunst Museum Winterthur \u2013 Reinhart am Stadtgarten","it":"Kunst Museum Winterthur \u2013 Reinhart am Stadtgarten"},"disambiguatingDescription":{"de":"Direkt am Winterthurer Stadtgarten zeigt das Museum Kunst aus Romantik und Realismus des deutschsprachigen Raums.","en":"Located at Winterthur\u2019s Stadtgarten, the museum features artwork from the Romanticism and Realism eras in the German-speaking world.","fr":"A c\u00f4t\u00e9 du Stadtgarten de Winterthour, le mus\u00e9e expose de l\u0027art du romantisme et du r\u00e9alisme cr\u00e9\u00e9 dans l\u0027espace d\u0027expression allemande.","it":"Direttamente nei giardini comunali di Winterthur, il museo espone arte del Romanticismo e del Realismo dell\u0027area di lingua tedesca."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EOskar Reinhart entstammte einer wohlhabenden Winterthurer Familie. Schon in jungen Jahren verschrieb er sich dem Aufbau einer Kunstsammlung. Noch zu Lebzeiten stiftete er einen Teil davon der Stadt Winterthur. Diese Gem\u00e4lde sind heute im Kunst Museum Winterthur\u0026nbsp;\u0026laquo;Reinhart am Stadtgarten\u0026raquo; zu sehen \u0026ndash; rund 600 Kunstwerke deutscher, schweizerischer und \u00f6sterreichischer K\u00fcnstler vom 18. bis zum 20. Jahrhundert, darunter Ferdinand Hodler, Caspar David Friedrich und Carl Spitzweg.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDas Museum zeigt auch Bilder der Stiftung Jakob Briner, vor allem Landschaften, Stillleben und Figurenbilder niederl\u00e4ndischer Meister des 17. Jahrhunderts. Einen besonderen Reiz haben auch die Bildnisminiaturen aus der Schenkung des Arztes Emil S. Kern.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDie Winterthurer Museen erreicht man von Z\u00fcrich in 20 Minuten.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EOskar Reinhart came from a wealthy Winterthur family. He began to build up his art collection at an early age - and donated part of his collection to the town of Winterthur during his lifetime. These paintings are on display at the museum \u0026ldquo;Reinhart am Stadtgarten\u0026rdquo; and comprise around 600 works of art by German, Swiss and Austrian artists of the 18th to 20th centuries, including Ferdinand Hodler, Caspar David Friedrich and Carl Spitzweg.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe museum also shows paintings from the Jakob Briner Foundation, in particular landscapes, still lives and figure paintings by the Dutch masters of the 17th century. One special attraction are the miniature portraits, courtesy of a donation by Dr Emil S. Kern.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAnd it\u0026rsquo;s all just 20 minutes away from Zurich city.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EOskar Reinhart, issu d\u0026#39;une famille ais\u00e9e de Winterthour, se voua d\u00e8s son jeune \u00e2ge \u00e0 la collection d\u0026#39;\u0153uvres d\u0026#39;art. De son vivant il en l\u00e9gua une partie \u00e0 la ville de Winterthour. La collection, soit pr\u00e8s de 600 peintures d\u0026#39;artistes allemands, suisses et autrichiens du XVIIIe au XXe si\u00e8cle, peut \u00eatre admir\u00e9e au mus\u00e9e \u0026laquo; Reinhart am Stadtgarten \u0026raquo;. Citons entre autres Ferdinand Hodler, Caspar David Friedrich et Carl Spitzweg.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELe mus\u00e9e pr\u00e9sente aussi des tableaux de la fondation Jakob Briner, surtout des paysages, des natures mortes et des portraits de ma\u00eetres hollandais du XVIIe si\u00e8cle. Les portraits miniatures de la donation du m\u00e9decin Emil S. Kern exercent un attrait particulier.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EWinterthour se situe \u00e0 seulement 20 minutes de Zurich.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EOskar Reinhart discendeva da una famiglia benestante di Winterthur. Sin dalla giovinezza, si dedic\u00f2 a collezionare arte. Quando era ancora in vita, ne don\u00f2 una parte alla citt\u00e0 di Winterthur. Oggi, questi dipinti possono essere ammirati al museo \u0026quot;Reinhart am Stadtgarten\u0026quot;, che espone circa 600 opere di artisti tedeschi, svizzeri e austriaci vissuti tra il XVIII e il XX secolo, tra cui Ferdinand Hodler, Caspar David Friedrich e Carl Spitzweg.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIl museo espone inoltre dipinti della fondazione Jakob Briner, soprattutto paesaggi, nature morte e pittura figurativa dei maestri olandesi del XVII secolo. Particolarmente affascinanti sono anche i ritratti in miniatura donati dal medico Emil S. Kern.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EI musei di Winterthur sono raggiungibili in 20 minuti da Zurigo.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Kunst Museum Winterthur \u2013 Reinhart am Stadtgarten","en":"Kunst Museum Winterthur \u2013 Reinhart am Stadtgarten","fr":"Kunst Museum Winterthur \u2013 Reinhart am Stadtgarten","it":"Kunst Museum Winterthur \u2013 Reinhart am Stadtgarten"},"text_teaser":{"de":"Direkt am Winterthurer Stadtgarten zeigt das Museum Kunst aus Romantik und Realismus.","en":"Located at Winterthur\u2019s Stadtgarten, the museum features artwork from the Romanticism and Realism eras.","fr":"Pr\u00e8s du Stadtgarten de Winterthour, le mus\u00e9e Oskar Reinhart expose l\u0027art romantique et du r\u00e9alisme","it":"Nei giardini di Winterthur, il Museo Oskar Reinhart espone arte del Romanticismo e del Realismo"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_culture_museum-oskar-reinhardt-stadtgarten_01.jpg","caption":{"de":"Reinhart am Stadtgarten: Im ehemaligen Museum Oskar Reinhart ist die Sammlung des M\u00e4zens Oskar Reinhart zu erleben.","en":"Reinhart am Stadtgarten: This building in the Renaissance Revival style is home to the collection of patron Oskar Reinhart.","fr":"Ce b\u00e2timent n\u00e9o-renaissance \u00e0 Winterthour abrite la collection du m\u00e9c\u00e8ne Oskar Reinhart.","it":"Reinhart am Stadtgarten: Questo edificio neo-rinascimentale a Winterthur ospita la collezione del mecenate Oskar Reinhart."}},"photo":[],"updated":"2019-10-11 15:08:16 +0200","place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Winterthur","postalCode":"8400","streetAddress":"Stadthausstrasse 6","phone":"+41 52 267 51 62","email":"info@kmw.ch","url":"https:\/\/www.kmw.ch\/en\/museum\/portrait-reinhart-am-stadtgarten\/"},"geo":{"latitude":"47.500501000000","longitude":"8.729005900000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EDienstag bis Sonntag, 10.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ETuesday to Sunday 10.00am \u0026ndash; 5.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu mardi au dimanche, 10h \u0026ndash; 17h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa marted\u00ec a domenica 10.00 \u2013 17.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1796","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Science \u0026 Technology"],"name":{"de":"Pal\u00e4ontologisches Museum der Universit\u00e4t Z\u00fcrich","en":"Paleontological Museum at the University of Zurich","fr":"Pal\u00e4ontologisches Museum - Mus\u00e9e pal\u00e9ontologique de l\u0027Universit\u00e9 de Zurich","it":"Museo paleontologico dell\u2019Universit\u00e0 di Zurigo"},"disambiguatingDescription":{"de":"Das Pal\u00e4ontologische Museum zeigt Meeresbewohner von vor 230-240 Millionen Jahren. Die Sammlung der Universit\u00e4t Z\u00fcrich ist weltweit einzigartig.","en":"The Paleontological Museum features sea creatures from 230-240 million years ago. A worldwide unique collection at home in the University of Zurich. ","fr":"Le Mus\u00e9e pal\u00e9ontologique expose la faune marine remontant \u00e0 230-240 millions d\u0027ann\u00e9es. La collection de l\u0027universit\u00e9 de Zurich est unique au monde.","it":"Il Museo Paleontologico mostra abitanti del mare risalenti a 230-240 milioni di anni fa. La collezione dell\u0027Universit\u00e0 di Zurigo \u00e8 unica in tutto il mondo."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDas Highlight der Ausstellung sind die Fossilien vom Monte San Giorgio im S\u00fcdtessin. Seit 2003 ist die ber\u00fchmte Fundstelle von der UNESCO als Weltnaturerbe anerkannt. Die Meeressaurier und Fische sind sehr gut erhalten und f\u00fcr die Wissenschaft \u00e4usserst wertvoll. Einige der Saurier sind bis zu 3.80 Meter lang. Wegen ihrer schl\u00e4ngelnden Fortbewegung werden sie bisweilen mit den heutigen Robben verglichen.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003ENeben den Tessiner Fundst\u00fccken sind auch Fossilien aus der N\u00e4he von Z\u00fcrich und aus Nordamerika zu sehen. Damit man sich die Fossilien auch als lebende Tiere vorstellen kann, geh\u00f6ren auch Modelle und Farbillustrationen zur Ausstellung.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EHighlight of the exhibition are fossils from Monte San Giorgio in south Ticino. This famous discovery site was pronounced a UNESCO World Heritage Site in 2003. Here, marine reptiles and fish are very well preserved and particularly valuable to the scientific community. Some of the reptiles are up to 3.80 meters long and, owing to their meandering movement, compared with the modern-day seal.\u0026nbsp;\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EIn addition to these Ticino finds, fossils from the area around Zurich and from North America are also on display. Models and color illustrations are provided to demonstrate how the fossils would have appeared as living creatures.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELe p\u00f4le d\u0026#39;int\u00e9r\u00eat majeur du mus\u00e9e est constitu\u00e9 par les fossiles d\u00e9couverts au sud du Tessin, au Monte San Giorgio, site arch\u00e9ologique renomm\u00e9 inscrit au patrimoine mondial de l\u0026#39;UNESCO depuis 2003. Les sauriens marins et les poissons sont tr\u00e8s bien conserv\u00e9s et d\u0026#39;une grande valeur scientifique. Certains sauriens ont une longueur de 3,80 m. Vu qu\u0026#39;ils se d\u00e9pla\u00e7aient en serpentant, ils sont parfois compar\u00e9s aux pinnip\u00e8des actuels.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EEn plus des d\u00e9couvertes du Tessin, des fossiles de la r\u00e9gion de Zurich et d\u0026#39;Am\u00e9rique du Nord sont expos\u00e9s. Des reproductions et des illustrations en couleurs aident les visiteurs \u00e0 se repr\u00e9senter les animaux vivants.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EIl clou della mostra \u00e8 costituito dai fossili del Monte San Giorgio, nel Ticino meridionale. Dal 2003, questo famoso sito archeologico \u00e8 stato dichiarato patrimonio naturale mondiale dell\u0026#39;UNESCO. Gli ittiosauri e i pesci sono ben preservati e oltremodo preziosi per la scienza. Alcuni dei sauri sono lunghi fino a 3,80 metri. A causa dell\u0026#39;andatura serpeggiante, vengono tuttora paragonati alle foche di oggi.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EOltre ai reperti ticinesi, \u00e8 possibile ammirare anche fossili dei dintorni di Zurigo e dell\u0026#39;America del Nord. Per potersi immaginare i fossili anche come animali viventi, la mostra comprende anche modelli e illustrazioni a colori.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Pal\u00e4ontologisches Museum","en":"Paleontological Museum ","fr":"Pal\u00e4ontologisches Museum","it":"Museo paleontologico"},"text_teaser":{"de":"Das einzigartige Pal\u00e4ontologische Museum zeigt Meeresbewohner von vor 230-240 Millionen Jahren","en":"The unique Paleontological Museum features sea creatures from 230-240 million years ago","fr":"Le Mus\u00e9e pal\u00e9ontologique sans pareil expose la faune marine remontant \u00e0 230-240 millions d\u0027ann\u00e9es","it":"Il Museo Paleontologico mostra abitanti del mare risalenti a 230-240 milioni di anni fa"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_museum_palaeontologischesmuseum_01.jpg"},"photo":[],"updated":"2019-12-16 14:56:14 +0100","zurichcardDescription":{"de":"Freier Eintritt. Z\u00fcrich Card Partner.  ","en":"Free admission. Z\u00fcrich Card Partner.","fr":"Entr\u00e9e libre. Partenaire Z\u00fcrich Card.","it":"Ingresso gratuito. Z\u00fcrich Card Partner."},"zurichcard":[{"de":"Freier Eintritt","en":"Free entry","fr":"Ingresso gratuito","it":"Gratuito"}],"place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8006","streetAddress":"Karl-Schmid-Strasse 4","phone":"+41 44 634 38 38","url":"http:\/\/www.pim.uzh.ch\/museum\/"},"geo":{"latitude":"47.375223800000","longitude":"8.548009700000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EDienstag bis Freitag 9.00 \u2013 17.00 Uhr\u003Cbr\u003ESamstag und Sonntag 10.00 \u2013 17.00 Uhr \u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ETuesday to Friday 9.00am \u2013 5.00pm\u003Cbr\u003ESaturday and Sunday 10.00am \u2013 5.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu mardi au vendredi 9h \u2013 17h\u003Cbr\u003ESamedi et dimanche 10h \u2013 17h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa marted\u00ec a venerd\u00ec 09.00 \u2013 17.00\u003Cbr\u003ESabato e domenica 10.00 \u2013 17.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1793","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Art"],"name":{"de":"Sammlung Oskar Reinhart \u00abAm R\u00f6merholz\u00bb in Winterthur","en":"Oskar Reinhart collection \u201cAm R\u00f6merholz\u201d in Winterthur","fr":"Collection Oskar Reinhart \u00ab\u00a0Am R\u00f6merholz\u00a0\u00bb \u00e0 Winterthour","it":"Collezione Oskar Reinhart \u0022Am R\u00f6merholz\u0022 a Winterthur"},"disambiguatingDescription":{"de":"Renoir, Manet und C\u00e9zanne sind nur einige der Namen, denen man in der Villa \u00abAm R\u00f6merholz\u00bb begegnet. Das Winterthurer Museum zeigt auch Alte Meister.","en":"Renoir, Manet and C\u00e9zanne are just some of the names featured at the \u201cAm R\u00f6merholz\u201d villa. The Winterthur museum also includes some old masters.","fr":"Citons Renoir, Manet et C\u00e9zanne parmi les noms qu\u0027on rencontre \u00e0 la villa \u00ab\u00a0Am R\u00f6merholz\u00a0\u00bb. Ce mus\u00e9e pr\u00e9sente \u00e9galement des \u0153uvres de peintres anciens.","it":"Renoir, Manet e C\u00e9zanne sono solo alcuni dei nomi che si incontrano a Villa Am R\u00f6merholz. Il museo di Winterthur espone antichi maestri."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EOskar Reinhart entstammte einer wohlhabenden Winterthurer Familie. Schon als junger Mann beginnt er mit dem Aufbau einer Kunstsammlung. In seiner Villa \u0026laquo;Am R\u00f6merholz\u0026raquo; ist heute ein Teil davon ausgestellt.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDer Schwerpunkt liegt hier auf dem franz\u00f6sischen Impressionismus und seinen direkten Vorl\u00e4ufern. Demgegen\u00fcber stehen europ\u00e4ische Meisterwerke aus fr\u00fcheren Epochen \u0026ndash; von Lukas Cranach \u00fcber Peter Paul Rubens bis zu Francisco de Goya.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDie Winterthurer Museen erreicht man von Z\u00fcrich in 20 Minuten.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EErleben Sie dieses und andere Museen mit dem Museumspass Winterthur: CHF 25 f\u00fcr 1 Tag (ohne Technorama), CHF 35 f\u00fcr 2 Tage. Erh\u00e4ltlich bei Winterthur Tourismus oder in den Museen.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EOskar Reinhart came from an affluent Winterthur family. He began to collect art as a young man. Part of his collection is now on display at the \u0026ldquo;Am R\u00f6merholz\u0026rdquo; villa.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe focus is on French impressionism and its direct predecessors. European masterpieces from earlier periods are also featured, from Lukas Cranach to Peter Paul Rubens and Francisco de Goya.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAnd it\u0026rsquo;s all just 20 minutes away from Zurich city.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDiscover the museums of Winterthur with the Winterthur museum pass: CHF 25 for 1 day (excluding Technorama), CHF 35 for 2 days. The museum pass is available from Winterthur Tourism or the museums.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EOskar Reinhart, issu d\u0026#39;une famille ais\u00e9e de Winterthour, se consacra d\u00e8s son jeune \u00e2ge \u00e0 constituer une collection d\u0026#39;\u0153uvres d\u0026#39;art. Une partie de cette collection est actuellement expos\u00e9e dans sa villa \u0026laquo; Am R\u00f6merholz \u0026raquo;.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EL\u0026#39;accent est mis sur l\u0026#39;impressionnisme fran\u00e7ais et ses pr\u00e9curseurs directs. D\u0026#39;autre part on y trouve des chefs-d\u0026rsquo;\u0153uvre europ\u00e9ens d\u0026#39;\u00e9poques plus lointaines, notamment de Lucas Cranach, Petrus Paulus Rubens et Francisco de Goya.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EWinterthour se situe \u00e0 seulement 20 minutes de Zurich.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EExplorez ce mus\u00e9e et beaucoup d\u0026#39;autres mus\u00e9es de Winterthour avec le Passeport mus\u00e9es : CHF 25 pour 1 jour (sans le Technorama), CHF 35 pour 2 jours. Disponible aupr\u00e8s de Winterthour Tourisme ou dans les mus\u00e9es.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cbr \/\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EOskar Reinhart discendeva da una famiglia benestante di Winterthur. Gi\u00e0 da giovane, inizi\u00f2 a collezionare arte. Oggi, parte della sua collezione \u00e8 esposta nella sua villa \u0026quot;Am R\u00f6merholz\u0026quot;.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIl clou \u00e8 rappresentato dall\u0026#39;Impressionismo francese e dai suoi predecessori diretti. A confronto, ci sono capolavori europei di epoche passate, da Lukas Cranach a Peter Paul Rubens e Francisco de Goya.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EI musei di Winterthur sono raggiungibili in 20 minuti da Zurigo.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EScopri questi e altri musei con il pass per i musei di Winterthur: CHF 25 per 1 giorno (senza il Technorama), CHF 35 per 2 giorni. Disponibile presso Winterthur Turismo o direttamente nei musei.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Museum am R\u00f6merholz","en":"Museum \u201cAm R\u00f6merholz\u201d","fr":"Mus\u00e9e \u00ab\u00a0Am R\u00f6merholz\u00a0\u00bb","it":"Museo \u0022Am R\u00f6merholz\u0022"},"text_teaser":{"de":"Renoir, Manet und C\u00e9zanne sind nur einige der Namen, denen man in der Villa \u00abAm R\u00f6merholz\u00bb begegnet.","en":"Renoir, Manet and C\u00e9zanne are just some of the names featured at the \u201cAm R\u00f6merholz\u201d villa.","fr":"Citons Renoir, Manet et C\u00e9zanne parmi les noms que l\u0027on rencontre \u00e0 la villa \u00ab\u00a0Am R\u00f6merholz\u00a0\u00bb","it":"Renoir, Manet e C\u00e9zanne sono solo alcuni dei nomi che si incontrano a Villa Am R\u00f6merholz"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_culture_oskar-reinhart-roemerholz_01.jpg","caption":{"de":"Die Villa \u00abAm R\u00f6merholz\u00bb in Winterthur beherbergt die Sammlung Oskar Reinhart","en":"The \u0022Am R\u00f6merholz\u0022 villa in Winterthur, home to the collection Oskar Reinhart","fr":"La villa \u00ab Am R\u00f6merholz \u00bb \u00e0 Winterthur abrite la collection Oskar Reinhart","it":"La villa \u0022Am R\u00f6merholz\u0022 a Winterthur ospita la collezione Oskar Reinhart"}},"photo":[],"updated":"2019-10-16 10:37:13 +0200","place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Winterthur","postalCode":"8400","streetAddress":"Haldenstrasse 95","phone":"+41 58 466 77 40","email":"sor@bak.admin.ch","url":"www.roemerholz.ch"},"geo":{"latitude":"47.511264900000","longitude":"8.731710100000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EDienstag bis Sonntag, 10.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003Cbr \/\u003EMittwoch 10.00 \u0026ndash; 20.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ETuesday to Sunday, 10am \u0026ndash; 5pm\u003Cbr \/\u003EWednesday 10am \u0026ndash; 8pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu mardi au dimanche 10h \u2013 17h\u003Cbr\u003EMercredi 10h \u2013 20h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa marted\u00ec a domenica 10.00 \u2013 17.00\u003Cbr\u003EMercoled\u00ec 10.00 \u2013 20.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1785","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Cultural History"],"name":{"de":"NONAM \u2013 Nordamerika Native Museum Z\u00fcrich","en":"NONAM \u2013 North America Native Museum Zurich","fr":"NONAM \u2013 Nordamerika Native Museum Zurich","it":"NONAM: Museo dei nativi americani a Zurigo"},"disambiguatingDescription":{"de":"Im Z\u00fcrcher Seefeld widmet sich eine stimmungsvolle Ausstellung den Ureinwohnern Nordamerikas.","en":"An atmospheric exhibition dedicated to the native people of North America in Zurich\u2019s Seefeld district.","fr":"Le quartier Seefeld de Zurich abrite une exposition color\u00e9e d\u00e9di\u00e9e aux indig\u00e8nes d\u0027Am\u00e9rique du Nord.","it":"Nel quartiere di Seefeld, una suggestiva mostra si dedica ai nativi dell\u0027America del Nord."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDie Kulturen der Ureinwohner Nordamerikas sind so vielf\u00e4ltig wie ihr Heimatkontinent. Das Nordamerika Native Museum f\u00fchrt Sie vom S\u00fcdwesten der USA \u00fcber Pr\u00e4rie- und Waldland bis in die Arktis.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EVom typischen Federschmuck, den man aus den Western kennt, bis zum Kajak der Inuit zeigt das NONAM kunstvolle Objekte und Gebrauchsgegenst\u00e4nde der unterschiedlichen V\u00f6lker. Sonderausstellungen thematisieren auch das heutige Leben der indigenen Bewohner Nordamerikas.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EIm \u0026laquo;Sounding Museum\u0026raquo; werden Sie staunen, was Sie mit Ihren Ohren alles sehen und entschl\u00fcsseln k\u00f6nnen. Der\u0026nbsp; Klangraum wurde von der Schweizer UNESCO-Kommission als Beitrag zum Internationalen Jahr f\u00fcr Ann\u00e4herung der Kulturen anerkannt.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe cultures of North America\u0026rsquo;s native people are just as diverse as their home continent. The North America Native Museum transports visitors from the southwest of the USA across the prairies and forests to the Arctic.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EThe NONAM features artistic objects and everyday items used by these natives, from the typical feather jewelry seen in westerns to Inuit kayaks. Special exhibitions also document the modern-day lifestyle of the indigenous inhabitants of North America.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EThe \u0026ldquo;Sounding Museum\u0026rdquo; \u0026ndash; which was recognized by the Swiss UNESCO Commission as a contribution to the International Year for the Rapprochement of Cultures \u0026ndash; will amaze you when you realize how much you can see and discover with your ears.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELa culture des indig\u00e8nes d\u0026#39;Am\u00e9rique du Nord est aussi diversifi\u00e9e que leur continent. Le NONAM vous invite \u00e0 traverser les \u00c9tats-Unis du Sud-Ouest \u00e0 l\u0026#39;Arctique, en passant par la prairie et les for\u00eats.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EDes objets artisanaux et utilitaires de divers peuples \u0026ndash; des kayaks des Inuits aux coiffes de plumes typiques devenues c\u00e9l\u00e8bres gr\u00e2ce aux Westerns - y sont pr\u00e9sent\u00e9s. De plus, des expositions temporaires illustrent la vie des indig\u00e8nes d\u0026#39;Am\u00e9rique du Nord aujourd\u0026#39;hui.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EDans l\u0026#39;espace sonore \u0026laquo; Sounding Museum \u0026raquo; \u0026ndash; prim\u00e9 par la Commission suisse pour l\u0026rsquo;UNESCO dans le cadre de l\u0026rsquo;Ann\u00e9e internationale du rapprochement des cultures \u0026ndash; vous serez surpris de tout ce que vos oreilles vous permettront de \u0026laquo;\u0026nbsp;voir\u0026nbsp;\u0026raquo; et de d\u00e9chiffrer.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003ELa salle sonore \u0026laquo; Sounding Museum \u0026raquo; \u0026ndash; r\u00e9compens\u00e9e par la commission suisse pour l\u0026rsquo;UNESCO dans le cadre de l\u0026rsquo;ann\u00e9e internationale du rapprochement des cultures \u0026ndash; vous serez surpris de tout ce que vos oreilles vous permettront de voir et de comprendre.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ELe culture dei nativi americani sono cos\u00ec variegate come il loro continente d\u0026#39;origine. Il Museo dei nativi americani ti porta dal sud-ovest degli Stati Uniti all\u0026#39;Artide, attraversando praterie e boschi.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EDai tipici gioielli di piume, noti per i film western, al kayak degli Inuit, il NONAM mostra oggetti artistici e d\u0026#39;uso comune dei vari popoli. Grazie a mostre speciali, viene affrontata anche la vita odierna degli indiani d\u0026#39;America.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EAl \u0026quot;Sounding Museum\u0026quot; resterai colpito da tutto ci\u00f2 che riuscirai a vedere e decifrare con le tue orecchie. La sala sonora \u00e8 stata riconosciuta dalla Commissione svizzera dell\u0026#39;UNESCO come contributo all\u0026#39;anno internazionale per l\u0026#39;avvicinamento delle culture.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"NONAM Z\u00fcrich","en":"NONAM Zurich","fr":"NONAM Zurich","it":"NONAM Zurich"},"text_teaser":{"de":"Im Z\u00fcrcher Seefeld widmet sich eine stimmungsvolle Ausstellung den Ureinwohnern Nordamerikas ","en":"An atmospheric exhibition dedicated to the native people of North America in Zurich\u2019s Seefeld district","fr":"Le quartier Seefeld de Zurich abrite une exposition color\u00e9e d\u00e9di\u00e9e aux indig\u00e8nes d\u0027Am\u00e9rique du Nord","it":"Nel quartiere di Seefeld, una suggestiva mostra si dedica ai nativi dell\u0027America del Nord "},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_culture_nonam_01_0.jpg","caption":{"de":"Arktis-Ausstellung im NONAM \u2013 Nord Amerika Native Museum Z\u00fcrich","en":"Arctic display at the NONAM \u2013 North America Native Museum Zurich","fr":"Exposition sur l\u0027Arctique au NONAM \u2013 un mus\u00e9e d\u00e9di\u00e9e aux indig\u00e8nes d\u0027Am\u00e9rique du Nord \u00e0 Zurich","it":"Esposizione sulla cultura artica nel NONAM \u2013 il museo dei nativi americani a Zurigo"}},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_culture_nonam_02_2.jpg","caption":{"de":"NONAM Z\u00fcrich: Ausstellung traditioneller Kleidung","en":"NONAM Zurich: Display of traditional clothes","fr":"NONAM Zurich: costumes traditionnels en exposition","it":"NONAM Zurich: vestiti tradizionali "}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_culture_nonam_03_0.jpg","caption":{"de":"NONAM Z\u00fcrich: die Rolle der Fischerei f\u00fcr die Nordamerikanischen Ureinwohner","en":"NONAM Zurich: The role of fishing in North American indigenous culture","fr":"NONAM Zurich: Le r\u00f4le de la p\u00eache pour les cultures indig\u00e8nes d\u0027Am\u00e9rique du Nord","it":"NONAM Zurich: Il ruolo della pesca nella cultura dei nativi dell\u0027America del Nord"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_culture_nonam_04.jpg","caption":{"de":"Kunst- und Kulturgegenst\u00e4nde im NONAM Z\u00fcrich","en":"Cultural artifacts at the NONAM Zurich","fr":"\u0152uvres d\u0027art au NONAM Zurich","it":"Oggetti d\u0027arte nel NONAM Zurich"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_culture_nonam_05.jpg","caption":{"de":"Kulturelle und spirituelle Objekte im NONAM Z\u00fcrich","en":"Cultural and spiritual objects at the NONAM Zurich","fr":"Des objets culturels et spirituels au NONAM Zurich","it":"Oggetti culturali e spirituali nel NONAM Zurich"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_culture_nonam_06.jpg","caption":{"de":"Aussenansicht des NONAM Z\u00fcrich","en":"Exterior view of the NONAM Zurich","fr":"Aspect ext\u00e9rieur du NONAM Zurich","it":"Vista esterna del NONAM Zurich"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_culture_nonam_01_0.jpg","caption":{"de":"Arktis-Ausstellung im NONAM \u2013 Nord Amerika Native Museum Z\u00fcrich","en":"Arctic display at the NONAM \u2013 North America Native Museum Zurich","fr":"Exposition sur l\u0027Arctique au NONAM \u2013 un mus\u00e9e d\u00e9di\u00e9e aux indig\u00e8nes d\u0027Am\u00e9rique du Nord \u00e0 Zurich","it":"Esposizione sulla cultura artica nel NONAM \u2013 il museo dei nativi americani a Zurigo"}}],"updated":"2019-09-24 16:53:02 +0200","zurichcardDescription":{"de":"Freier Eintritt mit der Z\u00fcrich Card.","en":"Free admission with the Z\u00fcrich Card.","fr":"Entr\u00e9e libre avec la Z\u00fcrich Card.","it":"Ingresso gratuito con la Z\u00fcrich Card."},"zurichcard":[{"de":"Freier Eintritt","en":"Free entry","fr":"Ingresso gratuito","it":"Gratuito"}],"place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8008","streetAddress":"Seefeldstrasse 317","phone":"+41 44 413 49 90","email":"nonam@zuerich.ch","url":"www.nonam.ch"},"geo":{"latitude":"47.347070200000","longitude":"8.565516300000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EDienstag bis Samstag, 13.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003Cbr \/\u003ESonntag, 10.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ETuesday to Saturday, 1.00pm \u0026ndash; 5.00pm\u003Cbr \/\u003ESunday, 10.00am \u0026ndash; 5.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu mardi au samedi, 13h \u0026ndash; 17h\u003Cbr \/\u003EDimanche, 10h \u0026ndash; 17h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa marted\u00ec a sabato, 13.00 \u0026ndash; 17.00\u003Cbr \/\u003EDomenica, 10.00 \u0026ndash; 17.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1766","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Cultural History","Attractions","Architecture","Vantage Points"],"name":{"de":"Museum Schloss Kyburg \u2013 Ein Ausflug ins Mittelalter","en":"Museum Schloss Kyburg  \u2013 a Medieval Excursion ","fr":"Mus\u00e9e ch\u00e2teau de Kybourg","it":"Museo del Castello di Kyburg: una gita nel Medioevo"},"disambiguatingDescription":{"de":"Hoch \u00fcber der T\u00f6ss thront das Schloss Kyburg. Die bedeutendste Feudalburg der Ostschweiz ist heute ein lebendiges Museum \u00fcber den Alltag im Mittelalter.","en":"Kyburg Castle is perched high up above the River T\u00f6ss. Eastern Switzerland\u0027s most important feudal castle is now home to a lively museum.","fr":"Le ch\u00e2teau de Kybourg tr\u00f4ne au dessus de la rivi\u00e8re T\u00f6ss. Dans l\u2019enceinte de la plus importante forteresse f\u00e9odale de Suisse orientale un mus\u00e9e dynamique vous attend.","it":"In alto sopra il fiume T\u00f6ss si erge il Museo del Castello di Kyburg. Il castello feudale pi\u00f9 importante della Svizzera orientale \u00e8 oggi un vivace museo sulla vita quotidiana nel Medioevo."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDas Museum Schloss Kyburg erz\u00e4hlt Geschichten von Rittern und Burgfrauen, vom Landvogt und seiner Frau, von den Bediensteten und den Untertanen. Dabei kann man auch selbst ein mittelalterliches Gewand anprobieren und testen, wie gem\u00fctlich ein Bett mit Laubmatratze und Wollkissen ist.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EFolterkammer, mittelalterliche K\u00fcche, R\u00fcstungen und Hellebarden, aber auch die neu restaurierten Fresken in der Schlosskapelle aus dem 15. Jahrhundert bieten Einblicke in l\u00e4ngst vergangene Zeiten.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EHear tales about the knights and castle maidens, the local governor and his wife, the servants and the subjects. You can also try on a medieval costume and test the comfort of a leaf mattress and wool pillow.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EThe torture chamber, medieval kitchen, armor and weaponry rooms and newly restored chapel frescos dating back to the 15th century offer fascinating insight into a bygone lifestyle.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELe Mus\u00e9e ch\u00e2teau de Kybourg raconte l\u0026rsquo;histoire des chevaliers et des ch\u00e2telaines, des baillis et de leurs \u00e9pouses, des domestiques et des sujets. Les visiteurs peuvent y essayer un costume moyen\u00e2geux et tester le confort d\u0026#39;un lit avec un matelas rempli de feuillage et un oreiller en laine.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EDes chambres de torture, une cuisine moyen\u00e2geuse, des armures et des hallebardes, mais \u00e9galement des fresques fra\u00eechement restaur\u00e9es dans la chapelle du ch\u00e2teau du XVe si\u00e8cle donnent un aper\u00e7u r\u00e9aliste d\u0026#39;une \u00e9poque r\u00e9volue.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EIl Museo del Castello di Kyburg racconta storie di cavalieri e dame, del balivo e di sua moglie, di domestici e sudditi. Qui \u00e8 possibile provare un costume medievale e sperimentare la comodit\u00e0 di un letto con un materasso di foglie e cuscini di lana.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003ECamera delle torture, cucina medievale, armature e alabarde, cos\u00ec come gli affreschi di recente restaurati della cappella del castello, risalenti al XV secolo, offrono scorci dei tempi andati.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Museum Schloss Kyburg","en":"Museum Schloss Kyburg","fr":"Mus\u00e9e ch\u00e2teau de Kybourg","it":"Castello di Kyburg"},"text_teaser":{"de":"Die bedeutendste Feudalburg der Ostschweiz ist ein lebendiges Museum \u00fcber den Alltag im Mittelalter.","en":"The most important feudal castle in eastern Switzerland is a living museum of life in the Middle Ages.","fr":"Un mus\u00e9e vivant sur le quotidien au Moyen \u00c2ge dans le plus ch\u00e2teau f\u00e9odal de Suisse orientale.","it":"Il castello feudale pi\u00f9 importante della Svizzera orientale \u00e8 un museo sul Medioevo."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_kyburg_2222.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_museum_schloss-kyburg_05.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_museum_schloss-kyburg_04.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_museum_schloss-kyburg_03.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_museum_schloss-kyburg_02.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_museum_schloss-kyburg_01.jpg"}],"updated":"2020-04-20 19:09:36 +0200","place":["Indoors","Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Kyburg","postalCode":"8314","streetAddress":"","phone":"+41 52 232 46 64","email":"museum@schlosskyburg.ch","url":"www.schlosskyburg.ch"},"geo":{"latitude":"47.458354054659","longitude":"8.743743851837"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003E1. April bis 31. Oktober\u003Cbr \/\u003EDienstag bis Sonntag, 10.00 \u0026ndash; 17.30 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EApril 1\u003Cstrong\u003E\u0026nbsp;\u003C\/strong\u003Eto October 31\u003Cbr \/\u003ETuesday to Sunday, 10.00am \u0026ndash; 5.30pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu 1 avril au 31 octobre\u003Cbr \/\u003EDu mardi au dimanche, 10h \u0026ndash; 17h30\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDal 1 aprile al 31 ottobre\u003Cbr \/\u003EDa marted\u00ec a domenica, 10.00 \u0026ndash; 17.30\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1762","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Art","Cultural History"],"name":{"de":"Museum Rietberg \u2013 Kunst aus aller Welt","en":"Museum Rietberg \u2013 Art From all Over the World","fr":"Mus\u00e9e Rietberg \u2013 Art international","it":"Museo Rietberg \u2013 Arte da tutto il mondo"},"disambiguatingDescription":{"de":"Umgeben von einem der sch\u00f6nsten Parks von Z\u00fcrich beherbergt das \u00abRietberg\u00bb aussereurop\u00e4ische Kunst.","en":"Set amidst one of the most beautiful parks in Zurich, the Museum Rietberg houses works of art from outside Europe.","fr":"Entour\u00e9 d\u2019un des plus beaux parcs de Zurich, le mus\u00e9e Rietberg expose des \u0153uvres d\u2019art non europ\u00e9ennes.","it":"Immerso in uno dei parchi pi\u00f9 belli di Zurigo, il Museo Rietberg celebra l\u2019arte extraeuropea."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EWer das Museum Rietberg nahe dem Z\u00fcrichsee besucht, unternimmt eine Reise um die ganze Welt: Die Sammlung umfasst Sch\u00e4tze aus Asien, Afrika, Amerika und Ozeanien sowie auch kunstvoll geschnitzte Masken aus der Schweiz. Neben der Sammlung ist das Museum Rietberg bekannt f\u00fcr eindr\u00fccklich inszenierte Sonderausstellungen, die weltweite Beachtung erfahren.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAuch architektonisch ist das Museum Rietberg interessant: Der weitgehend unterirdische Neubau \u0026laquo;Smaragd\u0026raquo; der Architekten Alfred Grazioli und Adolf Krischanitz bildet neben den historischen Villen einen modernen Hingucker, der mit Klarheit, Eleganz und Grossz\u00fcgigkeit \u00fcberzeugt.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDas Museum Rietberg mit seinen drei Villen und dem umliegenden Park blickt auf eine lange Geschichte zur\u00fcck. In der Villa Sch\u00f6nberg hauste beispielsweise der bekannte Komponist Richard Wagner mehrere Monate und vollendete w\u00e4hrenddessen die Urschrift von \u0026laquo;Tristan und Isolde\u0026raquo;.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIm Sommer bietet das Museums-Caf\u00e9 \u00fcbrigens Picknick-K\u00f6rbe f\u00fcr einen gem\u00fctlichen Nachmittag im Park an.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EA visit to the Museum Rietberg, not far from Lake Zurich, takes visitors on a journey around the world: the collection comprises treasures from Asia, Africa, America, and Oceania, as well as elaborately carved masks from Switzerland. Besides its permanent collection, the Museum Rietberg is known for its impressively staged special exhibitions, which are renowned all over the world.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe Museum Rietberg is also interesting from an architectural point of view. Known as the \u0026ldquo;Emerald\u0026rdquo;, the more recent extension mainly runs underground. Designed by architects Alfred Grazioli and Adolf Krischanitz, in contrast to the historical villas it comprises an eye-catching, modern building, which convinces as a result of its generous scale, clarity, and restrained elegance.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe Museum Rietberg, with its three villas and surrounding parkland, can look back over a long history. For example, the famous composer, Richard Wagner, stayed at the Villa Sch\u00f6nberg for a number of months, during which he completed the handwritten libretto of \u0026ldquo;Tristan and Isolde\u0026rdquo;.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIncidentally, in summer the museum caf\u00e9 offers picnic baskets for a relaxing afternoon in the park.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELe mus\u00e9e Rietberg proche du lac de Zurich fait voyager ses visiteurs autour du monde. La collection comprend des tr\u00e9sors d\u0026rsquo;Asie, d\u0026rsquo;Afrique, d\u0026rsquo;Am\u00e9rique et d\u0026rsquo;Oc\u00e9anie ainsi que des masques sculpt\u00e9s en Suisse. Le mus\u00e9e Rietberg est non seulement r\u00e9put\u00e9 pour sa collection, mais aussi pour ses expositions sp\u00e9ciales formidablement mises en sc\u00e8ne et qui ont un impact international.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EL\u0026rsquo;architecture du mus\u00e9e Rietberg est aussi tr\u00e8s int\u00e9ressante. Outre les villas historiques, le nouveau b\u00e2timent \u0026laquo;\u0026nbsp;Smaragd\u0026nbsp;\u0026raquo; en grande partie souterrain, r\u00e9alis\u00e9 par les architectes Alfred Grazioli et Adolf Krischanitz, accroche les regards par son allure moderne et convainc par sa clart\u00e9, son \u00e9l\u00e9gance et sa g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELe mus\u00e9e Rietberg avec ses trois villas et son parc qui l\u0026rsquo;entoure a une tr\u00e8s longue histoire. La villa Sch\u00f6nberg par exemple fut habit\u00e9e quelques mois par le tr\u00e8s r\u00e9put\u00e9 compositeur Richard Wagner qui y termina la version originale de \u0026laquo;\u0026nbsp;Tristan et Iseut\u0026nbsp;\u0026raquo;.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EEn \u00e9t\u00e9, le caf\u00e9 du mus\u00e9e propose en outre des paniers pique-nique pour passer un agr\u00e9able apr\u00e8s-midi dans le parc.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EChi visita il Museo Rietberg, vicino al lago di Zurigo, intraprende un viaggio in tutto il mondo. La collezione comprende tesori di Asia, Africa, America e Oceania, cos\u00ec come maschere artisticamente intagliate in Svizzera. Oltre alla sua collezione, il Museo Rietberg \u00e8 famoso per le sue mostre speciali sorprendenti, che godono dell\u0026rsquo;attenzione internazionale.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIl museo \u00e8 interessante anche dal punto di vista architettonico: insieme alle ville storiche, il recente \u0026ldquo;Smaragd\u0026rdquo;, una costruzione prevalentemente sotterranea degli architetti Alfred Grazioli e Adolf Krischanitz, costituisce una moderna attrattiva che colpisce per sobriet\u00e0, eleganza e dimensioni.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ECon le sue tre ville e il parco circostante, il Museo Rietberg ha alle spalle una lunga storia. Nella Villa Sch\u00f6nberg, per esempio, alloggi\u00f2 per diversi mesi il famoso compositore Richard Wagner, che qui complet\u00f2 l\u0026rsquo;originale di \u0026ldquo;Tristano e Isotta\u0026rdquo;.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EInoltre, in estate, il caff\u00e8 del museo propone cesti da picnic per trascorrere un piacevole pomeriggio al parco.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Museum Rietberg","en":"Museum Rietberg","fr":"Museum Rietberg","it":"Museo Rietberg"},"text_teaser":{"de":"Umgeben von einem der sch\u00f6nsten Parks von Z\u00fcrich beherbergt das \u00abRietberg\u00bb aussereurop\u00e4ische Kunst.","en":"Set amidst one of the most beautiful parks in Zurich, the Rietberg houses art from outside Europe.","fr":"Entour\u00e9 d\u2019un des plus beaux parcs de Zurich, le mus\u00e9e Rietberg expose de l\u2019art non-europ\u00e9en.","it":"Immerso in uno dei parchi pi\u00f9 belli di Zurigo, il Museo Rietberg celebra l\u2019arte extraeuropea."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_museum_rietberg_pt_17778.jpg","caption":{"de":"Museum Rietberg, Aussenansicht","en":"Museum Rietberg, exterior view"}},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zuerich_museum_rietberg_1.jpg","caption":{"de":"Museum Rietberg","en":"Museum Rietberg","fr":"Museum Rietberg","it":"Museum Rietberg"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zuerich_museum_rietberg_2.jpg","caption":{"de":"Neben der Sammlung sind faszinierende Wechselausstellungen zu sehen, die meist eine bestimmte Kultur oder einen Teil der Welt n\u00e4her beleuchten.","en":"The Museum Rietberg presents a unique collection of non-European art and cult objects. ","fr":"Le mus\u00e9e organise \u00e9galement des expositions temporaires fascinantes d\u00e9crivant souvent une culture ou une partie du globe en particulier.","it":"Il Museo Rietberg mostra una collezione unica di arte e oggetti culto extraeuropei."}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zuerich_museum_rietberg_3.jpg","caption":{"de":"Das Museum Rietberg zeigt eine einzigartige Sammlung aussereurop\u00e4ischer Kunst- und Kultobjekte.","en":"In addition to the collection, fascinating temporary exhibitions can be viewed, most of which illuminate a particular culture or part of the world.","fr":"Le Mus\u00e9e Rietberg arbore une collection unique d\u0027objets d\u0027art et de culte de pays non europ\u00e9ens.","it":"Il Museo Rietberg accompagna i suoi visitatori in un viaggio attorno al mondo. "}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zuerich_museum_rietberg_4.jpg","caption":{"de":"Museum Rietberg in Z\u00fcrich","en":"Museum Rietberg in Zurich","fr":"Museum Rietberg","it":"Museum Rietberg"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zuerich_museum_rietberg_5.jpg","caption":{"de":"Kunst aus aller Welt umgeben vom sch\u00f6nsten Park Z\u00fcrichs","en":"Foreign Cultures Abound in Zurich\u0027s Most Beautiful Park","fr":"Museum Rietberg \u2013 des cultures \u00e9trang\u00e8res entour\u00e9es du plus beau parc de Zurich","it":"Museum Rietberg: culture straniere immerse nel parco pi\u00f9 bello di Zurigo"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zuerich_museum_rietberg_6.jpg","caption":{"de":"Museum Rietberg in Z\u00fcrich","en":"The Museum Rietberg invites visitors on a trip around the world.","fr":"Le mus\u00e9e emm\u00e8ne ses visiteurs dans un voyage autour du monde.","it":"Museum Rietberg"}}],"updated":"2019-10-04 16:25:21 +0200","detailedInformation":{"de":["Kunst- und Kultobjekte aus Asien, Afrika, Amerika und Ozanien","Hochkar\u00e4tige Sonderausstellungen","Umgeben vom wundersch\u00f6nen Rieterpark","Mit Museums-Shop und -Caf\u00e9"],"en":["Art and cultural objects from Asia, Africa, America, and Oceania","High-caliber special exhibitions ","Surrounded by the beautiful Rieterpark","With museum store and caf\u00e9"],"fr":["Objets d\u2019art et de culte d\u2019Asie, d\u2019Afrique, d\u2019Am\u00e9rique et d\u2019Oc\u00e9anie","Expositions sp\u00e9ciales prestigieuses","Entour\u00e9 du magnifique parc Rieter","Boutique et caf\u00e9 du mus\u00e9e"],"it":["Oggetti artistici e culturali provenienti da Asia, Africa, America e Oceania","Mostre speciali di caratura internazionale","Immerso nello splendido Rieterpark","Con negozio e caff\u00e8"]},"zurichcardDescription":{"de":"Freier Eintritt in die Sammlung* mit der Z\u00fcrich Card.\u003C\/br\u003E\r\n* 60% Erm\u00e4ssigung auf Sonderaustellungen","en":"Free admission to the collection* with the Z\u00fcrich Card.\u003C\/br\u003E\r\n* 60% discount on special exhibitions ","fr":"Entr\u00e9e libre \u00e0 l\u0027exposition* avec la Z\u00fcrich Card.\u003Cbr\u003E\r\n* Exposition temporaire :  60% de r\u00e9duction","it":"Ingresso gratuito alla collezione* con la Z\u00fcrich Card.\u003C\/br\u003E\r\n* Mostra speciale: 60% di sconto"},"zurichcard":[{"de":"Freier Eintritt","en":"Free entry","fr":"Ingresso gratuito","it":"Gratuito"}],"place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8002","streetAddress":"Gablerstrasse 15","phone":"+41 44 415 31 31","email":"museum.rietberg@zuerich.ch","url":"www.rietberg.ch"},"geo":{"latitude":"47.358959000000","longitude":"8.530236800000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EDienstag bis Sonntag 10.00 \u0026minus; 17.00 Uhr\u003Cbr\u003EMittwoch 10.00 \u0026minus; 20.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ETuesday to Sunday 10.00am \u0026minus; 5.00pm\u003Cbr\u003EWednesday 10.00am \u0026minus; 8.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu mardi au dimanche 10h \u0026ndash; 17h\u003Cbr\u003EMercredi 10h \u0026ndash; 20h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa marted\u00ec a domenica 10.00 \u0026ndash; 17.00\u003Cbr\u003EMercoled\u00ec 10.00 \u0026ndash; 20.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1757","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Art"],"name":{"de":"Museum Langmatt Baden","en":"Museum Langmatt Baden","fr":"Museum Langmatt Baden","it":"Museo Langmatt Baden"},"disambiguatingDescription":{"de":"Monet, Renoir, C\u00e9zanne \u2013 alle unter einem Dach in der Villa Langmatt. Das heutige Museum beherbergt eine bedeutende Kunstsammlung.","en":"Monet, Renoir, C\u00e9zanne \u2013 all under one roof inside the Villa Langmatt. Today\u0027s museum is home to a significant collection of artworks. ","fr":"Monet, Renoir, C\u00e9zanne \u2013 tous sous le m\u00eame toit dans la villa Langmatt. Le mus\u00e9e abrite une imposante collection d\u0027art.","it":"Monet, Renoir, C\u00e9zanne: tutti sotto il tetto di Villa Langmatt. Il museo odierno ospita un\u0027importante collezione d\u0027arte."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDas Museum Langmatt befindet sich in der ehemaligen Villa der Industriellenfamilie Sidney Brown-Sulzer.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EIn den mit franz\u00f6sischem Mobiliar ausgestatteten Wohnr\u00e4umen werden eine bedeutende Sammlung franz\u00f6sischer Impressionisten (Renoir, C\u00e9zanne, Monet) und seltene Sammelobjekte wie ostasiatische und europ\u00e4ische Keramiken und Teppiche gezeigt. Das Museum Langmatt pr\u00e4sentiert j\u00e4hrlich mehrere Ausstellungen, welche die hochkar\u00e4tigen Impressionisten der Sammlung mit zeitgen\u00f6ssischer Kunst facettenreich in Beziehung setzen.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EAuch der Garten des Anwesens ist einen Besuch wert und l\u00e4dt nach dem Museumsbesuch zum Entspannen im Gr\u00fcnen ein.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe Langmatt Foundation is located in the former villa of the Sidney Brown-Sulzer family, industrialists and collectors in their own right. A museum was set up in this magnificent former home thanks to the legacy of the last family descendent.\u0026nbsp;\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EThe living areas, resplendent with French furnishings, are home to an important collection of French impressionist art (Renoir, C\u00e9zanne, Monet) and rare collectors\u0026#39; items such as East Asian and European ceramics and carpets.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EThe estate gardens are also well worth a visit \u0026ndash; forming a perfect backdrop to the splendid paintings by these famous impressionists.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELa fondation Langmatt est install\u00e9e dans l\u0026#39;ancienne villa de la famille d\u0026#39;industriels Sidney Brown-Sulzer. Gr\u00e2ce \u00e0 une donation du dernier h\u00e9ritier de la dynastie, un mus\u00e9e a pu \u00eatre install\u00e9 dans cette magnifique demeure.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003ELa villa abrite une collection imposante de peintures d\u0026#39;impressionnistes fran\u00e7ais renomm\u00e9s \u0026ndash; Renoir, C\u00e9zanne et Monet \u0026ndash; de m\u00eame que des pi\u00e8ces de collection rares telles que des c\u00e9ramiques et des tapis d\u0026#39;Asie orientale et d\u0026#39;Europe. L\u0026#39;ensemble de la collection est expos\u00e9 dans les pi\u00e8ces d\u0026#39;habitation garnies de mobilier fran\u00e7ais.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003ELe jardin m\u00e9rite \u00e9galement une visite. Il cr\u00e9e un cadre parfait pour les peintures impressionnistes.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ELa Fondazione Langmatt si trova all\u0026#39;interno dell\u0026#39;ex villa della famiglia di industriali Sidney Brown-Sulzer. Grazie al lascito dell\u0026#39;ultimo erede della dinastia, nella sontuosa sede familiare \u00e8 stato possibile allestire un museo.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003ENelle sale arredate con mobili francesi, la villa ospita un\u0026#39;importante collezione di impressionisti francesi (Renoir, C\u00e9zanne, Monet) e rari oggetti da collezionismo come ceramiche e tappeti dell\u0026#39;Asia orientale e dell\u0026#39;Europa.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EAnche il giardino merita una visita e fornisce il contesto adatto ai dipinti degli impressionisti.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Museum Langmatt","en":"Museum Langmatt","fr":"Museum Langmatt","it":"Museum Langmatt"},"text_teaser":{"de":"Monet, Renoir, C\u00e9zanne \u2013 Die Villa Langmatt in Baden beherbergt eine bedeutende Kunstsammlung.","en":"Monet, Renoir, C\u00e9zanne \u2013 the Villa Langmatt in Baden houses a collection of significant artworks.","fr":"Monet, Renoir, C\u00e9zanne \u2013 la villa Langmatt \u00e0 Baden abrite une imposante collection d\u0027art.","it":"Monet, Renoir, C\u00e9zanne \u2013 la Villa Langmatt a Baden ospita un\u0027importante collezione d\u0027arte."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_culture_museum-langmatt_01.jpg","caption":{"de":"Die Villa Langmatt in Baden und die umliegenden Parkanlagen","en":"The Villa Langmatt in Baden and the surrounding park","fr":"La Villa Langmatt et son jardin \u00e0 Baden","it":"La Villa Langmatt e il suo parco a Baden"}},"photo":[],"updated":"2020-03-02 09:16:11 +0100","place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Baden","postalCode":"5400","streetAddress":"R\u00f6merstrasse 30","phone":"+41 56 200 86 70","email":"info@langmatt.ch","url":"www.langmatt.ch"},"geo":{"latitude":"47.481440800000","longitude":"8.307535400000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EDienstag bis Freitag, 14.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003Cbr \/\u003ESamstag und Sonntag, 11.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ETuesday to Friday, 2pm \u0026ndash; 5pm\u003Cbr \/\u003ESaturday and Sunday, 11am \u0026ndash; 5pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu mardi au vendredi, 14h \u0026ndash; 17h\u003Cbr \/\u003ESamedi et dimanche, 11h \u0026ndash; 17h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa marted\u00ec a venerd\u00ec, 14.00 \u0026ndash; 17.00\u003Cbr \/\u003ESabato e domenica, 11.00 \u0026ndash; 17.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1749","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Art"],"name":{"de":"Museum Haus Konstruktiv","en":"Museum Haus Konstruktiv","fr":"Mus\u00e9e Haus Konstruktiv","it":"Museo Haus Konstruktiv"},"disambiguatingDescription":{"de":"Das Museum Haus Konstruktiv ist die f\u00fchrende Schweizer Institution f\u00fcr konstruktiv-konkrete und konzeptuelle Kunst.","en":"The Museum Haus Konstruktiv is the leading institution for constructivist, concrete, and conceptual art in Switzerland.","fr":"Le mus\u00e9e Haus Konstruktiv est la principale institution \u00e0 se consacrer \u00e0 l\u2019art concret, constructif, et conceptuel en Suisse.","it":"Il Museo Haus Konstruktiv \u00e8 la principale istituzione svizzera per l\u2019arte costruttivista-concreta e concettuale."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EAuf f\u00fcnf Stockwerken zeigt die f\u00fchrende Schweizer Institution f\u00fcr konstruktiv-konkrete und konzeptuelle Kunst sechs bis neun Wechselausstellungen j\u00e4hrlich. Darin werden die Verbindungslinien zwischen den Wegbereitern der konstruktiv-konkreten und konzeptuellen Kunst einerseits und der internationalen Gegenwartskunst andererseits aufgezeigt. Permanent pr\u00e4sentiert wird das Bijou aus der eigenen Sammlung: Der legend\u00e4re \u0026laquo;Rockefeller Dining Room\u0026raquo; des Schweizer K\u00fcnstlers Fritz Glarner.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIm Museumsshop finden Fans eine erlesene Auswahl an sch\u00f6nen Geschenken, Postkarten, B\u00fcchern und limitierten Editionen. Ein hauseigenes und \u00f6ffentlich zug\u00e4ngliches Caf\u00e9 l\u00e4dt \u00fcberdies zum Verweilen nach dem Museumsbesuch, zum Lunch oder dem Nachmittagskaffee.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDas Haus Konstruktiv ist in einem der eindr\u00fccklichsten Beispielen des Neuen Bauens zu finden: Das ehemalige Unterwerk Selnau geh\u00f6rt zu den sch\u00f6nsten Zeugnissen der Industriearchitektur in Z\u00fcrich.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EOn five floors, Switzerland\u0026rsquo;s leading institution for constructivist, concrete, and conceptual art presents six to nine temporary exhibitions each year. They demonstrate the interfaces that connect the legacy of constructivist-concrete and conceptual art with the international contemporary art scene. Also on permanent display is a treasure from the museum\u0026rsquo;s own collection \u0026ndash; the legendary \u0026ldquo;Rockefeller Dining Room\u0026rdquo; by the Swiss artist, Fritz Glarner.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe museum store sells a hand-picked selection of beautiful gifts, postcards, publications, books, and limited editions. In addition, an in-house caf\u00e9 invites visitors to linger \u0026ndash; whether after visiting the museum or for lunch or afternoon coffee.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe Haus Konstruktiv is located in the former Selnau electrical substation, which is one of the most impressive examples of the New Building style and among the most attractive pieces of industrial architecture in Zurich.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ECette principale institution suisse d\u0026rsquo;art concret, constructif et conceptuel pr\u00e9sente chaque ann\u00e9e six \u00e0 neuf expositions temporaires sur cinq \u00e9tages. Elles mettent en lumi\u00e8re les liens existant entre, d\u0026rsquo;une part, les pionniers de l\u0026rsquo;art concret, constructif et conceptuel et, d\u0026rsquo;autre part, ceux de l\u0026rsquo;art contemporain international. La pi\u00e8ce ma\u00eetresse de la collection, le l\u00e9gendaire \u0026laquo;\u0026nbsp;Rockefeller Dining Room\u0026nbsp;\u0026raquo; de l\u0026rsquo;artiste suisse Fritz Glarner, fait partie d\u0026rsquo;une exposition permanente.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa boutique du mus\u00e9e propose aux fans une s\u00e9lection fine de superbes cadeaux, cartes postales, livres et \u00e9ditions limit\u00e9es. Le caf\u00e9 du mus\u00e9e accessible au public invite \u00e0 se d\u00e9tendre apr\u00e8s la visite du mus\u00e9e, \u00e0 d\u00e9jeuner ou \u00e0 prendre un caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EFrappant exemple du courant de l\u0026rsquo;architecture Neues Bauen, le mus\u00e9e Haus Konstruktiv, ancienne sous-station \u00e9lectrique de Selnau, est l\u0026rsquo;un des t\u00e9moins les plus marquants de l\u0026rsquo;architecture industrielle de Zurich.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ESu cinque piani, la principale istituzione svizzera per l\u0026rsquo;arte costruttivista-concreta e concettuale presenta ogni anno da sei a nove mostre temporanee, che illustrano le interconnessioni tra i precursori dell\u0026rsquo;arte costruttivista-concreta e concettuale da un lato e dell\u0026rsquo;arte contemporanea internazionale dall\u0026rsquo;altro. Il gioiello della collezione \u00e8 sempre presente: la leggendaria \u0026ldquo;Rockefeller Dining Room\u0026rdquo; dell\u0026rsquo;artista svizzero Fritz Glarner.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENel negozio del museo, gli appassionati trovano una selezione di bei regali, cartoline, libri ed edizioni limitate. Inoltre, il caff\u00e8 della casa, aperto al pubblico, invita a fare una pausa dopo aver visitato il museo, per un pranzo o un caff\u00e8 pomeridiano.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EL\u0026rsquo;Haus Konstruktiv si trova all\u0026rsquo;interno di uno dei pi\u00f9 imponenti esempi del movimento \u0026ldquo;Neues Bauen\u0026rdquo;: l\u0026rsquo;ex Unterwerk Selnau \u00e8 tra i pi\u00f9 bei testimoni dell\u0026rsquo;architettura industriale zurighese.\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Museum Haus Konstruktiv","en":"Museum Haus Konstruktiv","fr":"Muse\u00e9 Haus Konstruktiv","it":"Museo Haus Konstruktiv"},"text_teaser":{"de":"Die f\u00fchrende Institution f\u00fcr konstruktiv-konkrete und konzeptuelle Kunst der Schweiz.","en":"The leading institution for constructivist, concrete, and conceptual art in Switzerland.","fr":"La principale institution se consacrant \u00e0 l\u2019art concret, constructif et conceptuel en Suisse.","it":"La principale istituzione svizzera per l\u2019arte costruttivista-concreta e concettuale."},"osm_id":"540307935","image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_haus_konstruktiv_1280x960_28273.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_haus_konstruktiv_1280x960_28274.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_haus_konstruktiv_1280x960_28272.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_haus_konstruktiv_1280x960_28270.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_haus_konstruktiv_1280x960_28278.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_haus_konstruktiv_1280x960_28276.jpg"}],"updated":"2019-12-13 16:13:47 +0100","detailedInformation":{"de":["Konstruktiv-konkrete und konzeptuelle Kunst","Eindr\u00fccklicher Industriebau","Nahe dem Hauptbahnhof Z\u00fcrich"],"en":["Constructivist, concrete, and conceptual art ","Impressive industrial building","Close to Zurich Main Station "],"fr":["Art concret, constructif et conceptuel","Architecture industrielle marquante ","Pr\u00e8s de Zurich gare centrale"],"it":["Arte costruttivista-concreta e concettuale","Imponente edificio industriale ","Vicino alla Stazione Centrale di Zurigo"]},"zurichcardDescription":{"de":"Freier Eintritt mit Z\u00fcrich Card","en":"Free admission with the Z\u00fcrich Card.","fr":"Entr\u00e9e libre avec la Z\u00fcrich Card.","it":"Ingresso gratuito con la Z\u00fcrich Card."},"zurichcard":[{"de":"Freier Eintritt","en":"Free entry","fr":"Ingresso gratuito","it":"Gratuito"}],"place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Selnaustrasse 25","phone":"+41 44 217 70 80 ","email":"info@hauskonstruktiv.ch","url":"www.hauskonstruktiv.ch"},"geo":{"latitude":"47.372527700000","longitude":"8.532218700000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EDienstag und Donnerstag bis Sonntag, 11.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003Cbr \/\u003EMittwoch, 11.00 \u0026ndash; 20.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ETuesday and Thursday to Sunday, 11am \u0026ndash; 5pm\u003Cbr \/\u003EWednesday, 11am \u0026ndash; 8pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EMardi et du jeudi au dimanche, 11h \u0026ndash; 17h 11h \u0026ndash; 17h\u003Cbr \/\u003EMercredi, 11h \u0026ndash; 20h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EMarted\u00ec e da gioved\u00ec a domenica, 11.00 \u0026ndash; 17.00\u003Cbr \/\u003EMercoled\u00ec, 11.00 \u0026ndash; 20.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1745","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Design \u0026 Architecture"],"name":{"de":"Museum f\u00fcr Gestaltung \u2013 Toni-Areal","en":"Museum f\u00fcr Gestaltung on the Toni-Areal","fr":"Museum f\u00fcr Gestaltung \u2013 Toni-Areal","it":"Museum f\u00fcr Gestaltung \u2013 Toni-Areal"},"disambiguatingDescription":{"de":"Im Toni-Areal, dem Campus der Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste, bespielt das Museum f\u00fcr Gestaltung seinen zweiten Standort.","en":"The Museum f\u00fcr Gestaltung has a second location on the Toni-Areal, which is the campus of the Zurich University of the Arts. ","fr":"Le deuxi\u00e8me site du mus\u00e9e du design se trouve sur le Toni-Areal, campus de la Haute \u00e9cole des arts de Zurich.","it":"Sul Toni-Areal, il campus dell\u0027Istituto Superiore di Arte di Zurigo, si trova la seconda sede del Museo di arti figurative. "},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDesign, visuelle Kommunikation und Architektur: Das sind die Themen, mit denen sich das Museum f\u00fcr Gestaltung haupts\u00e4chlich besch\u00e4ftigt. Wechselnde Ausstellungen, Workshops und Ausstellungsgespr\u00e4che sensibilisieren f\u00fcr die st\u00e4ndige Pr\u00e4senz von Design in unserem Alltag.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIm Rahmen von t\u00e4glich durchgef\u00fchrten Rundg\u00e4ngen durch das Schaudepot und die Sammlungsarchive gewinnen Besucher interessante Einblicke in die umfassenden Sammlungsbest\u00e4nde des Museums. Diese umfassen Design, Grafik, Kunstgewerbe und Plakate.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe main themes of the Museum f\u00fcr Gestaltung are design, visual communication, and architecture. Temporary exhibitions, workshops, and exhibition discussions raise awareness of the constant presence of design in our everyday lives.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIn the course of daily guided tours of the show warehouse and the collection archive, visitors gain interesting insights into the museum\u0026rsquo;s comprehensive collections on the themes of design, graphics, decorative arts, and posters.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDesign, communication visuelle et architecture\u0026nbsp;:\u0026nbsp;voici les th\u00e8mes majeurs du mus\u00e9e du design. Expositions temporaires, ateliers et discussions sur les expositions d\u00e9montrent que le design est constamment pr\u00e9sent dans notre quotidien.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELes visites quotidiennes du \u0026laquo;\u0026nbsp;Schaudepot\u0026nbsp;\u0026raquo; (entrep\u00f4t avec les objets de collection) et des archives des pr\u00e9sentations permettent aux visiteurs d\u0026#39;avoir un aper\u00e7u int\u00e9ressant de la vaste collection du mus\u00e9e. Celle-ci comprend notamment des collections de design, de graphisme, d\u0026rsquo;arts appliqu\u00e9s et d\u0026rsquo;affiches.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDesign, comunicazione visiva e architettura: ecco i temi dei quali si occupa il Museo di arti figurative. Mostre temporanee, workshop e dibattiti sensibilizzano il pubblico nei confronti della costante presenza del design nel nostro quotidiano.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENell\u0026rsquo;ambito di visite guidate giornaliere del deposito dimostrativo e degli archivi della collezione, i visitatori possono sbirciare nell\u0026rsquo;incredibile patrimonio museale, che comprende design, grafica, arte applicata e cartellonistica.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Museum f\u00fcr Gestaltung \u2013 Toni-Areal","en":"Museum f\u00fcr Gestaltung on the Toni-Areal","fr":"Museum f\u00fcr Gestaltung \u2013 Toni-Areal","it":"Museum f\u00fcr Gestaltung \u2013 Toni-Areal"},"text_teaser":{"de":"Am zweiten Standort des Museums f\u00fcr Gestaltung begeistert vor allem das riesige Sammlungsarchiv.","en":"At the second location of the Museum f\u00fcr Gestaltung, visitors are impressed by the huge collection archive. ","fr":"L\u2019impressionnante archive de collections  sur le 2e site du mus\u00e9e du design provoque l\u2019enthousiasme.","it":"In questa sede del Museo di arti figurative, \u00e8 l\u2019archivio della collezione a colpire i visitatori."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_culture_museum_fuer_gestaltung_02.jpg"},"photo":[],"updated":"2019-10-09 08:30:31 +0200","detailedInformation":{"de":["Wechselnde Ausstellungen","Sammlung mit \u00fcber 500\u0027000 Objekten","Schaudepot mit t\u00e4glichen F\u00fchrungen"],"en":["Temporary exhibitions ","Collection with over 500,000 objects ","Show warehouse with daily guided tours"],"fr":["Expositions temporaires","Collection de plus de 500 000 objets","Visites quotidiennes du \u00ab Schaudepot \u00bb"],"it":["Mostre temporanee ","Una collezione di oltre 500.000 oggetti","Deposito dimostrativo con visite guidate quotidiane"]},"zurichcardDescription":{"de":"Freier Eintritt mit der Z\u00fcrich Card.","en":"Free admission with the Z\u00fcrich Card.","fr":"Entr\u00e9e libre avec la Z\u00fcrich Card.","it":"Ingresso gratuito con la Z\u00fcrich Card."},"zurichcard":[{"de":"Freier Eintritt","en":"Free entry","fr":"Ingresso gratuito","it":"Gratuito"}],"place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8005","streetAddress":"Pfingstweidstrasse 96, Toni-Areal","phone":"+41 43 446 67 67","email":"welcome@museum-gestaltung.ch","url":"www.museum-gestaltung.ch"},"geo":{"latitude":"47.390032970592","longitude":"8.511995628532"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EDienstag bis Sonntag 10.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003Cbr \/\u003EMittwoch 10.00 \u0026ndash; 20.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ETuesday to Sunday 10.00am \u0026ndash; 5.00pm\u003Cbr \/\u003EWednesday 10.00am \u0026ndash; 8.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu mardi au dimanche 10h \u0026ndash; 17h\u003Cbr \/\u003EMercredi 10h \u0026ndash; 20h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa marted\u00ec a domenica 10.00 \u0026ndash; 17.00\u003Cbr \/\u003EMercoled\u00ec 10.00 \u0026ndash; 20.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1739","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Cultural History","Science \u0026 Technology"],"name":{"de":"Museum der Anthropologie \u2013 Universit\u00e4t Z\u00fcrich ","en":"Museum of Anthropology \u2013 University of Zurich","fr":"Mus\u00e9e d\u2019Anthropologie \u2013 Universit\u00e9 de Zurich","it":"Museo di antropologia dell\u0027Universit\u00e0 di Zurigo"},"disambiguatingDescription":{"de":"Wie decken Forscher das R\u00e4tsel unserer Herkunft auf? Das Anthropologische Museum der Universit\u00e4t Z\u00fcrich bietet Einblicke in die Evolutionsbiologie.","en":"How do researchers uncover the mystery of our origins? The anthropological museum of the University of Zurich offers insight into evolutionary biology.","fr":"Comment les chercheurs r\u00e9solvent-ils l\u0027\u00e9nigme de l\u0027origine de l\u0027homme\u00a0 ? Le Mus\u00e9e d\u2019Anthropologie donne un aper\u00e7u de la biologie de l\u0027\u00e9volution.","it":"Come fanno i ricercatori a risolvere il quesito sulle nostre origini? Il Museo di antropologia dell\u0027Universit\u00e0 di Zurigo illustra la biologia evolutiva."},"description":{"de":"\u003Cp\u003E\u0026laquo;Spuren unserer Ahnen\u0026raquo; heisst die Ausstellung im Anthropologischen Museum. Fossilien und Werkzeuge f\u00fchren den Besuchern die kulturelle und biologische Entwicklung des Menschen vor Augen. Wenn man den Nachbildungen der verschiedenen Menschenarten der letzten 3.5 Millionen Jahre gegen\u00fcbersteht, wird die Evolutionstheorie greifbar. Auch fr\u00fche Hominidenfunde aus der Schweiz sind Teil der Ausstellung.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EEin zweiter Schwerpunkt des Museums ist die Erforschung der Menschenaffen. Das Verhalten unserer n\u00e4chsten Verwandten l\u00e4sst auch R\u00fcckschl\u00fcsse auf unsere eigene Entwicklung zu.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003E\u0026quot;Traces of our ancestors\u0026quot; is the name of the exhibition at the Museum of Anthropology. Here fossils and tools guide visitors through the cultural and biological development of mankind. Looking at replicas of the different types of people over the past 3.5 million years, the theory of evolution is tangible. Early hominid finds from Switzerland are also part of the exhibition.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EIn addition, the museum focuses on the study of apes. The behavior of our closest relatives permits us to draw further conclusions in regard to our own development.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EUne exposition d\u00e9nomm\u00e9e \u0026laquo;\u0026nbsp;Spuren unserer Ahnen\u0026nbsp;\u0026raquo; (les traces de nos anc\u00eatres) au Mus\u00e9e anthropologique retrace l\u0026#39;\u00e9volution culturelle et biologique de l\u0026#39;homme \u00e0 travers des fossiles et des outils. Face aux r\u00e9pliques des diff\u00e9rents genres de l\u0026#39;esp\u00e8ce humaine des derni\u00e8res 3,5 millions d\u0026#39;ann\u00e9es, la th\u00e9orie de l\u0026#39;\u00e9volution devient palpable. Des fossiles d\u0026#39;hominid\u00e9s tr\u00e8s anciens d\u00e9couverts en Suisse font partie de l\u0026#39;exposition.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003ELe mus\u00e9e se consacre \u00e9galement \u00e0 la recherche sur les hominid\u00e9s. Le comportement de nos plus proches parents permet de tirer des conclusions sur notre propre \u00e9volution.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003E\u0026quot;Spuren unserer Ahnen\u0026quot;, ovvero \u0026quot;Tracce dei nostri antenati\u0026quot;, \u00e8 il nome della mostra del Museo di antropologia. Fossili e utensili illustrano ai visitatori l\u0026#39;evoluzione culturale e biologica dell\u0026#39;uomo. Di fronte alle riproduzioni delle diverse tipologie di uomo degli ultimi 3,5 milioni di anni, la teoria evolutiva diventa concreta. Parte della mostra sono anche ritrovamenti di antichi ominidi in Svizzera.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EIl museo si occupa anche di condurre ricerche sulle grandi scimmie. Il comportamento dei nostri parenti stretti permette di capire dettagli anche sulla nostra evoluzione.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Museum der Anthropologie","en":"Museum of Anthropology","fr":"Mus\u00e9e d\u2019Anthropologie","it":"Museo di antropologia"},"text_teaser":{"de":"Das Anthropologische Museum bietet Einblicke in die Entwicklungsgeschichte der Menschheit\r\n","en":"The anthropological museum offers insight into the history of human development\r\n","fr":"Le Mus\u00e9e d\u2019Anthropologie offre un aper\u00e7u de l\u0027histoire de l\u0027\u00e9volution de l\u0027esp\u00e8ce humaine","it":"Il Museo di antropologia regala uno sguardo nella storia evolutiva dell\u0027umanit\u00e0\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_culture_museum-anthropologie_02.jpg","caption":{"de":"Das Museum der Anthropologie in der Universit\u00e4t Z\u00fcrich","en":"The Museum of Anthropology at the University of Zurich","fr":"Le Mus\u00e9e d\u2019Anthropologie dans l\u0027Universit\u00e9 de Zurich","it":"Il Museo di antropologia nell\u0027Universit\u00e0 di Zurigo"}},"photo":[],"updated":"2019-12-16 14:56:31 +0100","zurichcardDescription":{"de":"Freier Eintritt. Z\u00fcrich Card Partner.  ","en":"Free admission. Z\u00fcrich Card Partner.","fr":"Entr\u00e9e libre. Partenaire Z\u00fcrich Card.","it":"Ingresso gratuito. Z\u00fcrich Card Partner."},"zurichcard":[{"de":"Freier Eintritt","en":"Free entry","fr":"Ingresso gratuito","it":"Gratuito"}],"place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8057","streetAddress":"Winterthurerstrasse 190","phone":"+41 44 635 49 54","email":"museum@aim.uzh.ch ","url":"www.aim.uzh.ch"},"geo":{"latitude":"47.397753700000","longitude":"8.550453200000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EDienstag bis Freitag 12.00 \u0026ndash; 18.00 Uhr\u003Cbr \/\u003ESamstag bis Sonntag 12.00 \u0026ndash; 16.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ETuesday to Friday 12.00pm \u0026ndash; 6.00pm\u003Cbr \/\u003E\u0026nbsp;Saturday to Sunday 12.00 \u0026ndash; 4.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu mardi au vendredi 12h \u0026ndash; 18h\u003Cbr \/\u003EDu samedi au dimanche 12h \u0026ndash; 16h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa marted\u00ec a venerd\u00ec\u0026nbsp;12.00 \u0026ndash; 18.00\u003Cbr \/\u003EDa sabato a domenica 12.00 \u0026ndash; 16.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1728","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Museums","Cultural History","Attractions","Architecture"],"name":{"de":"Rathaus \u2013 Ein Einblick in das politische Leben Z\u00fcrichs","en":"Rathaus \u2013 a View of Zurich\u0027s Political Life in the Town Hall","fr":"L\u0027h\u00f4tel de ville - T\u00e9moin de la vie politique \u00e0 Zurich","it":"Municipio: uno sguardo alla vita politica di Zurigo"},"disambiguatingDescription":{"de":"Im Z\u00fcrcher Rathaus tagen die Parlamente von Stadt und Kanton \u2013 sein Stilmix ist schweizweit einmalig.\r\n","en":"The city and canton parliaments meet in Zurich\u0027s Rathaus (city hall) \u2013 forming a unique style-mix in Switzerland. \r\n","fr":"Le m\u00e9lange architectural de l\u0027h\u00f4tel de ville de Zurich, o\u00f9 d\u00e9lib\u00e8rent les parlements de la ville et du canton, est unique en Suisse. \r\n\r\n","it":"Al municipio di Zurigo si riuniscono i parlamenti di citt\u00e0 e cantone: il suo mix di stili \u00e8 unico in tutta la Svizzera.\r\n\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003ESchon vor \u00fcber 700 Jahren stand am rechten Limmatufer ein Rathaus \u0026ndash; an der gleichen Stelle wie heute. Der dritte und jetzige Bau, ersetzte Ende des 17. Jahrhunderts seinen h\u00f6lzernen Vorg\u00e4nger. Von der M\u00fcnsterbr\u00fccke aus hat man einen sch\u00f6nen Blick auf die S\u00fcdseite des Rathauses und erkennt, dass es tats\u00e4chlich direkt \u00fcber dem Wasser errichtet ist.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EDas Rathaus ist weitgehend im Originalzustand erhalten. Es weist barocke Elemente auf, in seinen Grundz\u00fcgen entspricht es aber dem Stil der Renaissance. Auch innen mischen sich verschiedene Stilrichtungen. Ausgestellte historische Objekte und Kunstwerke erz\u00e4hlen hier vom politischen Leben in Z\u00fcrich.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EAlready over 700 years ago a city hall stood on the right-hand bank of the River Limmat \u0026ndash; in the same spot as that of today. The third and present building replaced its old wooden predecessor in the late 17th century. From the M\u00fcnsterbr\u00fccke (bridge) you have a beautiful view of the south side of the city hall and suddenly realize that the edifice is actually built right over the water.\u0026nbsp;\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EThe Rathaus (city hall) is largely in its original condition. Although it has Baroque elements, its basic features are of Renaissance style. A mix of styles is also viewed on the inside of the building \u0026ndash; where exhibited historical objects and works of art tell the story of Zurich\u0026#39;s political life.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ECela fait d\u00e9j\u00e0 plus de 700 ans que l\u0026#39;h\u00f4tel de ville tr\u00f4ne sur la rive droite de la Limmat, d\u0026#39;o\u00f9 il n\u0026#39;a pas boug\u00e9. La troisi\u00e8me et derni\u00e8re reconstruction a remplac\u00e9 la pr\u00e9c\u00e9dente faite de bois qui datait du XVIIe si\u00e8cle. Du pont M\u00fcnsterbr\u00fccke, on voit tr\u00e8s bien la fa\u00e7ade sud du b\u00e2timent et on constate qu\u0026#39;il se trouve litt\u00e9ralement au-dessus de l\u0026#39;eau. L\u0026#39;h\u00f4tel de ville a conserv\u00e9 son \u00e9tat d\u0026#39;origine dans une large mesure. On y retrouve des \u00e9l\u00e9ments baroques bien qu\u0026#39;il incarne fondamentalement le style Renaissance. \u00c0 l\u0026#39;int\u00e9rieur \u00e9galement, les styles se m\u00e9langent. Des objets historiques ainsi que des \u0153uvres d\u0026#39;art t\u00e9moignent de la vie politique \u00e0 Zurich.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EGi\u00e0 pi\u00f9 di 700 anni fa, sulla riva destra della Limmat si trovava un municipio, proprio dov\u0026#39;\u00e8 ancora oggi. La terza e ultima costruzione sostitu\u00ec l\u0026#39;edificio in legno precedente alla fine del XVII secolo. Dal ponte M\u00fcnsterbr\u00fccke si gode di una bella vista sul lato sud del municipio e si nota che \u00e8 davvero costruito sull\u0026#39;acqua.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EIl municipio \u00e8 stato prevalentemente conservato allo stato originario. Presenta elementi barocchi, ma nei suoi tratti fondamentali \u00e8 fedele allo stile rinascimentale. Anche all\u0026#39;interno si mescolano diversi stili. Gli oggetti e i capolavori storici esposti raccontano della vita politica di Zurigo.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Rathaus Z\u00fcrich","en":"Rathaus Z\u00fcrich","fr":"L\u0027h\u00f4tel de ville de Zurich","it":"Municipio di Zurigo"},"text_teaser":{"de":"Im Z\u00fcrcher Rathaus tagen die Parlamente von Stadt und Kanton \u2013 sein Stilmix ist schweizweit einmalig\r\n\r\n","en":"The city and canton parliaments meet in Zurich\u0027s Rathaus (city hall) \u2013 forming a unique style-mix in Switzerland. \r\n","fr":"Le m\u00e9lange architectural de l\u0027h\u00f4tel de ville, o\u00f9 d\u00e9lib\u00e8rent les parlements, est unique en Suisse. \r\n","it":"Il municipio di Zurigo presenta un mix di stili unico in tutta la Svizzera\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_sehenswuerdigkeiten_rathaus_01.jpg"},"photo":[],"updated":"2018-07-09 15:07:52 +0200","zurichcardDescription":{"de":"Z\u00fcrich Card Partner.","en":"Z\u00fcrich Card Partner. ","fr":"Partenaire Z\u00fcrich Card.","it":"Z\u00fcrich Card Partner."},"zurichcard":[{"de":"Z\u00fcrich Card Partner","en":"Z\u00fcrich Card Partner","fr":"partenaire Z\u00fcrich Card","it":"Z\u00fcrich Card Partner"}],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Limmatquai 55","phone":"+41 43 259 68 11","email":"gemeinderat@zuerich.ch","url":"http:\/\/www.kantonsrat.zh.ch\/das-rathaus\/geschichte.aspx"},"geo":{"latitude":"47.371533100000","longitude":"8.542662900000"}},{"id":"1718","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Art"],"name":{"de":"Mus\u00e9e Visionnaire \u2013 Rohe Kunst f\u00fcr Z\u00fcrich","en":"Mus\u00e9e Visionnaire \u2013 Raw Art for Zurich","fr":"Mus\u00e9e Visionnaire \u2013 art brut pour Zurich","it":"Mus\u00e9e Visionnaire: arte grezza per Zurigo"},"disambiguatingDescription":{"de":"Mitten in Z\u00fcrichs Altstadt bietet das Mus\u00e9e Visionnaire eine B\u00fchne f\u00fcr Art Brut und Outsider-Kunst.","en":"At the heart of Zurich\u0027s old town, the Mus\u00e9e Visionnaire offers a platform for Art Brut and Outsider Art. ","fr":"Au c\u0153ur de la vieille ville de Zurich le Mus\u00e9e Visionnaire met en sc\u00e8ne l\u0027art brut et l\u0027art marginal.","it":"Nel cuore del centro storico di Zurigo, il Mus\u00e9e Visionnaire propone Art Brut e Outsider Art."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDieses Museum ist auf zwei Arten vision\u00e4r: Zum einen lehnt die ausgestellte Art Brut Konventionen ab. Ihre Vertreter schaffen pers\u00f6nliche, rohe, impulsive Werke, die sich den Einfl\u00fcssen des Kunstbetriebs entziehen.\u003Cbr \/\u003EZum anderen krempelt das Museum den Prozess\u0026nbsp; der Ausstellungsgestaltung um. Die \u00d6ffentlichkeit kann bei Bilderwahlen Kunstwerke ausw\u00e4hlen und kommentieren, die dann ausgestellt werden.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u00d6ffentliche F\u00fchrungen finden einmal pro Monat statt: jeden 1. Sonntag im Monat um 14.00 Uhr.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EA visionary museum in two ways: firstly Art Brut cuts ties with convention. Art Brut artists create personal, so-called raw, impulsive works that are not influenced by the art world. Secondly the museum reverses the process of exhibition design. The public select the works of art to be exhibited while expressing their personal opinion of them.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EAnother innovative feature is the art library of the museum. Members of the museum association can borrow selected works for a period of four to six months and enjoy these in their own homes.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ECe mus\u00e9e est doublement visionnaire : d\u0026#39;une part, l\u0026#39;art brut expos\u00e9 refuse toute convention. Les artistes cr\u00e9ent des \u0153uvres personnelles, brutes, impulsives, qui ne suivent pas les tendances du march\u00e9 de l\u0026#39;art. D\u0026#39;autre part, il inverse la fa\u00e7on de composer les expositions\u0026nbsp;: lors d\u0026#39;une s\u00e9lection, le public peut choisir ses \u0153uvres pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es et les commenter\u0026nbsp;; celles-ci sont ensuite expos\u00e9es.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EL\u0026#39;Artoth\u00e8que du mus\u00e9e apporte elle aussi un nouvel \u00e9l\u00e9ment. Les membres de l\u0026#39;association du mus\u00e9e peuvent emprunter des \u0153uvres s\u00e9lectionn\u00e9es pendant quatre \u00e0 six mois et en profiter chez eux.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EQuesto museo \u00e8 visionario in due modi: da un lato, gli esemplari di Art Brut esposti rifiutano le convenzioni. I suoi esponenti creano opere individuali, grezze, impulsive, che si dissociano dagli influssi dell\u0026#39;attivit\u00e0 artistica.\u003Cbr \/\u003EDall\u0026#39;altro, il museo rivoluziona il processo dell\u0026#39;allestimento espositivo. Il pubblico pu\u00f2 scegliere e commentare le opere che preferisce, che poi vengono esposte.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EAnche l\u0026#39;Artothek del museo \u00e8 innovativa. I membri dell\u0026#39;associazione museale possono prendere in prestito opere selezionate e tenerle a casa propria per un periodo che va dai quattro ai sei mesi.\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u003Cbr \/\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Mus\u00e9e Visionnaire","en":"Mus\u00e9e Visionnaire","fr":"Mus\u00e9e Visionnaire","it":"Mus\u00e9e Visionnaire"},"text_teaser":{"de":"Mitten in Z\u00fcrichs Altstadt bietet das Mus\u00e9e Visionnaire eine B\u00fchne f\u00fcr Art Brut und Outsider-Kunst","en":"At the heart of Zurich\u0027s old town, the Mus\u00e9e Visionnaire offers a platform for Art Brut and Outsider Art.","fr":"Au c\u0153ur de la vieille ville de Zurich le Mus\u00e9e Visionnaire met en sc\u00e8ne l\u0027art brut et l\u0027art marginal","it":"Nel cuore del centro storico di Zurigo, il Mus\u00e9e Visionnaire propone Art Brut e Outsider Art"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_musee_visionnaire_1280x960_28911.jpg"},"photo":[],"updated":"2020-03-20 16:45:54 +0100","zurichcardDescription":{"de":"44% Erm\u00e4ssigung mit der Z\u00fcrich Card","en":"44% discount with the Z\u00fcrich Card","fr":"44% de r\u00e9duction avec la Z\u00fcrich Card","it":"44% di sconto con la Z\u00fcrich Card"},"zurichcard":[{"de":"Verg\u00fcnstigung","en":"Discount","fr":"R\u00e9duction","it":"Sconto"}],"place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Predigerplatz 10","phone":"+41 44 251 66 57","email":"info@museevisionnaire.ch","url":"http:\/\/museevisionnaire.ch"},"geo":{"latitude":"47.373468600000","longitude":"8.545311600000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EMittwoch bis Sonntag, 14.00 \u0026ndash; 18.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EWednesday to Sunday, 2pm \u0026ndash; 6pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu mercredi au dimanche 14h \u0026ndash; 18h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa mercoled\u00ec a domenica 14.00 \u0026ndash; 18.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1711","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Cultural History","Science \u0026 Technology"],"name":{"de":"Museum M\u00fchlerama \u2013 Die unerm\u00fcdliche M\u00fchle am Z\u00fcrichsee","en":"M\u00fchlerama \u2013 The Tireless Mill on Lake Zurich ","fr":"M\u00fchlerama \u2013  Le moulin inlassable sur le lac de Zurich","it":"M\u00fchlerama \u2013 L\u0027infaticabile mulino sul lago di Zurigo"},"disambiguatingDescription":{"de":"Das \u00abM\u00fchlerama\u00bb vereint eine Industriem\u00fchle und ein Museum f\u00fcr Esskultur mit einer eigenen Backschule. ","en":"The M\u00fchlerama unites an industrial mill and a museum for eating culture with its own baking school.","fr":"Le \u00ab M\u00fchlerama \u00bb regroupe un moulin industriel et un mus\u00e9e des arts de la table avec son propre fournil.","it":"Il M\u00fchlerama \u00e8 mulino industriale e museo sulla cultura culinaria, con tanto di scuola di panificazione. "},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDas Museum M\u00fchlerama nahe an den Ufern des Z\u00fcrichsees ist f\u00fcr Familien mit Kindern und Jugendlichen sowie Schulklassen ein lohnender Ausflug:\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAuf unterhaltsame, spannende und informative Art werden Themen wie Essen, Genuss und Lebensmittelproduktion aufgegriffen. Und die \u00fcber 100-j\u00e4hrige Industriem\u00fchle erz\u00e4hlt die Geschichte der Mehlherstellung in Z\u00fcrich.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDie kleinen und grossen Besucher bleiben dabei nicht unt\u00e4tig: W\u00e4hrend dem Aufenthalt kann eigenes Mehl gemahlen oder unter fachkundiger Anleitung ein leckeres Brot gebacken werden. R\u00e4tselfreunde l\u00f6sen unterdessen das Geheimnis um eine mysteri\u00f6se Geschichte in der M\u00fchle Tiefenbrunnen oder lauschen dem \u0026laquo;Sprechenden Haus\u0026raquo;.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe M\u00fchlerama Museum, situated near the banks of Lake Zurich, is well worth a visit for families with children and teenagers, as well as for school classes.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ETopics such as eating, culinary enjoyment and food production are examined in an entertaining, fascinating and informative way. In addition, the over 100-year-old industrial mill tells the history of flour production in Zurich.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EBut visitors both big and small do not remain inactive: during their visit, they can grind their own flour or, under expert supervision, bake their own delicious bread. Puzzle fans can also unravel the secret surrounding a mysterious story in the Tiefenbrunnen Mill or listen to the \u0026ldquo;Talking House\u0026rdquo;.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELe mus\u00e9e M\u00fchlerama pr\u00e8s des berges du lac de Zurich vaut vraiment le d\u00e9tour pour les familles avec enfants et adolescents, et les classes scolaires\u0026nbsp;:\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDes th\u00e8mes comme les arts et les plaisirs de la table ainsi que la production alimentaire sont abord\u00e9s de mani\u00e8re distrayante, captivante et informative. Le moulin industriel qui a plus de 100 ans raconte l\u0026rsquo;histoire de la production de la farine \u00e0 Zurich.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EPetits et grands visiteurs ne resteront pas inactifs : pendant la visite, ils pourront moudre leur propre farine ou cuire de d\u00e9licieux pains sous la surveillance de professionnels. Les amateurs d\u0026rsquo;\u00e9nigmes pourront entre-temps r\u00e9soudre le secret d\u0026rsquo;une myst\u00e9rieuse histoire qui s\u0026rsquo;est d\u00e9roul\u00e9e dans le moulin Tiefenbrunnen ou \u00e9couteront \u0026laquo;\u0026nbsp;La Maison qui parle\u0026nbsp;\u0026raquo;.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EIl Museo M\u00fchlerama, vicino alle rive del Lago di Zurigo, \u00e8 una meta fantastica per famiglie con bambini e scolaresche.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EQui, infatti, si affrontano argomenti quali cibo, gusto e produzione alimentare in modo divertente, avvincente e informativo. E il mulino industriale ultracentenario racconta la storia della produzione di farina a Zurigo.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDurante la visita, adulti e bambini non restano certo con le mani in mano e possono macinare la propria farina o cuocere delizioso pane seguiti da un esperto. Chi ama gli indovinelli pu\u00f2 risolvere l\u0026rsquo;enigma di un misterioso racconto del mulino Tiefenbrunnen o ascoltare la \u0026ldquo;casa parlante\u0026rdquo;.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Museum M\u00fchlerama","en":"M\u00fchlerama Museum","fr":"Mus\u00e9e M\u00fchlerama","it":"Museo M\u00fchlerama"},"text_teaser":{"de":"Dieses Museum vereint eine Ausstellung \u00fcber die Esskultur mit einer eigenen Backschule.","en":"This museum unites an exhibition about eating culture with its own baking school.","fr":"Ce mus\u00e9e regroupe une exposition sur les arts de la table et un fournil.","it":"Questo museo combina una mostra sulla cultura culinaria e una scuola di panificazione."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zuerich_muehlerama.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_muehlerama_1280x960_20669.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_muehlerama_1280x960_20668.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_muehlerama_1280x960_20670.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_muehlerama_1280x960_20666.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_muehlerama_zt_6538.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_muehlerama_zt_6528.jpg"}],"updated":"2019-11-26 13:34:37 +0100","detailedInformation":{"de":["Schwerpunktthema Essen und Genuss","Eigenes Mehl mahlen oder Brot backen","100-j\u00e4hrige Industriem\u00fchle","Empfohlen f\u00fcr Kinder ab 6 Jahren"],"en":["Main focus is on eating and enjoying food","Grind your own flour or bake your own bread ","100-year-old industrial mill ","Suitable for children from the age of 6"],"fr":["Th\u00e8me principal : art et plaisirs de la table ","Moudre sa propre farine ou cuire du pain","Moulin industriel de 100 ans","Recommand\u00e9e aux enfants \u00e2g\u00e9s de six ans ou plus"],"it":["Argomento principale: cibo e gusto","Macinare la propria farina o cuocere il proprio pane","Mulino industriale secolare","Consigliato per bambini a partire dai 6 anni"]},"zurichcardDescription":{"de":"Freier Eintritt mit der Z\u00fcrich Card.","en":"Free admission with the Z\u00fcrich Card.","fr":"Entr\u00e9e libre avec la Z\u00fcrich Card.","it":"Ingresso gratuito con la Z\u00fcrich Card."},"zurichcard":[{"de":"Freier Eintritt","en":"Free entry","fr":"Ingresso gratuito","it":"Gratuito"}],"place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8008","streetAddress":"Seefeldstrasse 231","phone":"+41 44 422 76 60","email":"info@muehlerama.ch","url":"www.muehlerama.ch"},"geo":{"latitude":"47.351459500000","longitude":"8.561075900000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EDienstag und Donnerstag bis Samstag, 14.00 \u0026ndash; 18.00 Uhr\u003Cbr \/\u003EMittwoch 14.00 \u0026ndash; 21.00 Uhr\u003Cbr \/\u003ESonntag 10.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ETuesday, Thursday \u0026ndash; Saturday, 2pm \u0026ndash; 6pm\u003Cbr \/\u003EWednesday, 2pm \u0026ndash; 9pm\u003Cbr \/\u003ESunday, 10am \u0026ndash; 5 pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EMardi et jeudi jusqu\u0026rsquo;\u00e0 samedi, 14h \u0026ndash; 18h\u003Cbr \/\u003EMercredi 14h \u0026ndash; 21h\u003Cbr \/\u003EDimanche 10h \u0026ndash; 17h\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EMarted\u00ec e da gioved\u00ec a sabato 14.00 \u0026ndash; 18.00\u003Cbr \/\u003EMercoled\u00ec 14.00 \u0026ndash; 21.00\u003Cbr \/\u003EDomenica 10.00 \u0026ndash; 17.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1702","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Science \u0026 Technology"],"name":{"de":"Moulagenmuseum \u2013 Ein Einblick in die Z\u00fcrcher Medizinlehre","en":"Moulagenmuseum \u2013 Insight Into Zurich\u0027s Medical Teaching","fr":"Moulagenmuseum \u2013 \u00e0 la d\u00e9couverte de l\u0027\u00e9tude de la m\u00e9decine zurichoise","it":"Moulagenmuseum: uno sguardo alla dottrina medica zurighese"},"disambiguatingDescription":{"de":"Lebensechte Abbilder erkrankter K\u00f6rperteile \u2013 etwas ungew\u00f6hnlich ist ein Besuch im Moulagenmuseum der Universit\u00e4t und des Universit\u00e4tsspitals Z\u00fcrich.","en":"Lifelike images of diseased body parts \u2013 a visit to the Moulagenmuseum of the University and University Hospital Zurich is rather different.","fr":"Des reproductions r\u00e9alistes de parties du corps l\u00e9s\u00e9es \u2013 le Moulagenmuseum de l\u0027Universit\u00e9 et de l\u0027H\u00f4pital universitaire de Zurich est un mus\u00e9e plut\u00f4t inhabituel.","it":"Riproduzioni realistiche di parti del corpo ammalate: una visita al Moulagenmuseum dell\u0027universit\u00e0 e dell\u0027ospedale universitario di Zurigo \u00e8 davvero particolare"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EMoulagen sind Wachsabbildungen\u0026nbsp; von Hautkrankheiten, die fr\u00fcher in der Medizin zu Lehr- und Dokumentationszwecken verwendet wurden.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EDie Z\u00fcrcher Moulagen wurden in ungebrochener Tradition von 1917 bis heute hergestellt und gelten weltweit als die am besten erhaltenen und natur\u00e4hnlichsten Wachsmoulagen.\u003Cbr \/\u003EDas Museum besitzt \u00fcber 1800 dieser Nachbildungen und zeigt rund 600 davon in seinen Ausstellungsr\u00e4umen.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EMoulages are wax molds of skin diseases which were previously used in the medical sector for educational and documentation purposes.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EThis collection of medical molds dates back to 1917 and enjoys a worldwide reputation for including the best-preserved, most lifelike wax molds. The museum has over 1,800 of these replicas, around 600 of which are on display in its showrooms.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELes moulages, destin\u00e9s initialement aux cours de m\u00e9decine \u00e0 des fins de documentation, sont des reproductions en cire de maladies de la peau.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003ELes moulages zurichois sont fabriqu\u00e9s selon une tradition ininterrompue depuis 1917 jusqu\u0026#39;\u00e0 nos jours. Ils figurent parmi les mieux conserv\u00e9s et les plus authentiques au monde.\u003Cbr \/\u003ELe mus\u00e9e poss\u00e8de plus de 1 800 moulages dont environ 600 pi\u00e8ces sont expos\u00e9es.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EI \u0026quot;moulage\u0026quot; sono riproduzioni in cera di malattie della pelle che un tempo venivano usate in medicina a scopo didattico e documentativo.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EI \u0026ldquo;moulage\u0026rdquo; zurighesi vengono prodotti dal 1917 e sono considerati ancora oggi i calchi in cera meglio conservati e pi\u00f9 naturali del mondo.\u003Cbr \/\u003EIl museo vanta oltre 1.800 di questi calchi e ne mostra circa 600 nelle proprie sale espositive.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Moulagenmuseum ","en":"Moulagenmuseum ","fr":"Moulagenmuseum ","it":"Moulagenmuseum "},"text_teaser":{"de":"Lebensechte Abbilder erkrankter K\u00f6rperteile \u2013 etwas ungew\u00f6hnlich ist ein Besuch im Moulagenmuseum","en":"Lifelike images of diseased body parts \u2013 a visit to the Moulagenmuseum is rather different ","fr":"Des reproductions r\u00e9alistes de parties du corps l\u00e9s\u00e9es \u2013 visite d\u2019un mus\u00e9e plut\u00f4t inhabituel","it":"Copie realistiche di parti del corpo ammalate: una visita al Moulagenmuseum \u00e8 davvero particolare"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_culture_moulagenmuseum_01.jpg","caption":{"de":"Die Ausstellung im Moulagenmuseum der Universit\u00e4t und des Universit\u00e4tsspitals Z\u00fcrich","en":"Showcases at the Moulagenmuseum of the University and University Hospital Zurich","fr":"Les vitrines au Moulagenmuseum de l\u0027Universit\u00e9 et de l\u0027H\u00f4pital universitaire de Zurich","it":"Le vetrine nel Moulagenmuseum dell\u0027universit\u00e0 e dell\u0027ospedale universitario di Zurigo"}},"photo":[],"updated":"2019-12-16 14:31:10 +0100","zurichcardDescription":{"de":"Freier Eintritt. Z\u00fcrich Card Partner.","en":"Free admission. Z\u00fcrich Card Partner.","fr":"Entr\u00e9e libre. Partenaire Z\u00fcrich Card.","it":"Ingresso gratuito. Z\u00fcrich Card Partner."},"zurichcard":[{"de":"Freier Eintritt","en":"Free entry","fr":"Ingresso gratuito","it":"Gratuito"}],"place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8006","streetAddress":"Haldenbachstrasse 14","phone":"+41 44 255 56 85","email":"michael.geiges@usz.ch","url":"www.moulagen.ch"},"geo":{"latitude":"47.380453600000","longitude":"8.548568800000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EMittwoch 14.00 \u2013 18.00 Uhr\u003Cbr\u003ESamstag 13.00 \u2013 17.00 Uhr\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EWednesday 2.00pm \u2013 6.00pm\u003Cbr\u003ESaturday 1.00pm \u2013 5.00pm\u003Cbr\u003E\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EMercredi 14h \u2013 18h\u003Cbr\u003ESamedi 13h \u2013 17h\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EMercoled\u00ec 14.00 \u2013 18.00\u003Cbr\u003ESabato 13.00 \u2013 17.00\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Wednesday,Saturday"},{"id":"1697","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Cultural History"],"name":{"de":"MoneyMuseum \u2013 Die Macht des Geldes","en":"MoneyMuseum \u2013 The Power of Money","fr":"MoneyMuseum (mus\u00e9e de l\u0027argent) \u2013 le pouvoir de l\u0027argent","it":"MoneyMuseum: il potere dei soldi"},"disambiguatingDescription":{"de":"Was ist Geld? Woher kommt es? Gibt es Alternativen? Das MoneyMuseum am Finanzplatz Z\u00fcrich befasst sich mit Fragen rund um Geld und W\u00e4hrungen","en":"What is money, where does it come from, what stories does it tell and are there alternatives? The MoneyMuseum is located in Zurich, one Switzerland\u0027s main financial centers, and addresses issues surrounding money and currency.","fr":"Qu\u2019est-ce que l\u2019argent ? D\u2019o\u00f9 vient-il ? Existe-t-il des alternatives ? Le MoneyMuseum \u00e0 Zurich, le centre financier de la Suisse, pose des questions sur l\u0027argent et les devises","it":"Cos\u2019\u00e8 il denaro? Da dove arriva? Esistono alternative? Il MoneyMuseum di Zurigo, il centro finanziario della Svizzera, affronta tutto ci\u00f2 che riguarda il denaro e le valute."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EUm Geld und Macht dreht es sich im MoneyMuseum. Die Ausstellungen besch\u00e4ftigen sich mit der Entwicklung des Geldes und seinem Einfluss auf das Weltgeschehen. Die Sunflower Foundation betreibt das Museum mit dem Ziel, Menschen f\u00fcr das Thema Geld zu sensibilisieren.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EZum einen beleuchtet das Museum die vergangenen und aktuellen Zahlungsmittel in verschiedenen Regionen der Welt \u0026ndash; vom Steinbeil \u00fcber die Kaurischnecke bis zur M\u00fcnze und Banknote.\u003Cbr \/\u003EErg\u00e4nzend gibt es ein umfassendes Multimedia-Angebot mit digitalen Bildergalerien, Videos und Publikationen zum Thema.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EEverything revolves around money and power at the MoneyMuseum with exhibitions highlighting the development of money and its influence on world affairs. The Sunflower Foundation operates this museum to raise awareness about the money issue.\u0026nbsp;\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EThe museum explores the past and current currencies in various regions of the world \u0026ndash; from stone axes to cowrie shells, coins and banknotes.\u003Cbr \/\u003EIn addition, a comprehensive multimedia presentation with digital photo galleries, videos and publications invites you to find out more about the topic of money.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EL\u0026#39;argent et le pouvoir sont les th\u00e8mes du MoneyMuseum. Les expositions traitent de l\u0026#39;\u00e9volution de l\u0026#39;argent et de son influence sur les \u00e9v\u00e9nements dans le monde. La Sunflower Foundation g\u00e8re le mus\u00e9e dans le but de sensibiliser les personnes au th\u00e8me de l\u0026#39;argent.\u003Cbr \/\u003ED\u0026#39;une part, le mus\u00e9e pr\u00e9sente les moyens de paiement anciens et actuels de diff\u00e9rentes r\u00e9gions du monde \u0026ndash; de la monnaie-hache, en passant par le cauri, jusqu\u0026#39;\u00e0 la pi\u00e8ce de monnaie et le billet de banque.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ED\u0026#39;autre part, une vaste offre multim\u00e9dia fournit des informations compl\u00e9mentaires par le biais de galeries d\u0026#39;images, vid\u00e9os et publications sur le sujet.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EAl MoneyMuseum ruota tutto attorno ai soldi e al potere. Le mostre si occupano dell\u0026#39;evoluzione del denaro e della sua influenza sugli accadimenti mondiali. La Sunflower Foundation gestisce il museo con lo scopo di sensibilizzare le persone rispetto ai soldi.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EDa un lato, il museo illustra i mezzi di pagamento passati e presenti in diverse regioni del globo, dalle asce, passando per le cipree, sino alle monete e alle banconote.\u003Cbr \/\u003EL\u0026#39;esposizione \u00e8 completata da un\u0026#39;ampia proposta multimediale con gallerie fotografiche digitali, video e pubblicazioni sull\u0026#39;argomento.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"MoneyMuseum","en":"MoneyMuseum","fr":"MoneyMuseum","it":"MoneyMuseum"},"text_teaser":{"de":"Das MoneyMuseum am Finanzplatz Z\u00fcrich befasst sich mit Fragen rund um Geld und W\u00e4hrungen","en":"The Money Museum at the financial center Zurich deals with the question of money and currencies","fr":"Le MoneyMuseum au centre financier de la Suisse, Zurich, traite de questions d\u2019argent et de devises","it":"Il MoneyMuseum di Zurigo affronta tutto ci\u00f2 che riguarda il denaro e le valute"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_museum_money-museum_01.jpg"},"photo":[],"updated":"2019-10-10 14:35:10 +0200","place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8006","streetAddress":"Hadlaubstrasse 106","phone":"+41 44 350 73 80","email":"info@moneymuseum.com","url":"http:\/\/www.moneymuseum.com\/de\/moneymuseum\/ausstellungen"},"geo":{"latitude":"47.388858200000","longitude":"8.551494300000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EDonnerstag bis Freitag, 09.00 \u0026ndash; 18.00 Uhr auf Voranmeldung unter \u003Ca href=\u0022http:\/\/www.moneymuseum.com\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003Ewww.moneymuseum.com\u003C\/a\u003E oder info@sunflower.ch\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThursday to Friday, 9.00am \u0026ndash; 8.00pm by appointment at \u003Ca href=\u0022http:\/\/www.moneymuseum.com\u0022\u003Ewww.moneymuseum.com \u003C\/a\u003Eor info@sunflower.ch.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu jeudi au vendredi, 09h00 \u0026ndash; 18h00 sur rendez-vous \u003Ca href=\u0022http:\/\/www.moneymuseum.com\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003Ewww.moneymuseum.com \u003C\/a\u003Eou info@sunflower.ch\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa gioved\u00ec a venerd\u00ec, 09.00 \u0026ndash; 18.00 su appuntamento \u003Ca href=\u0022http:\/\/www.moneymuseum.com\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003Ewww.moneymuseum.com\u003C\/a\u003E o\u0026nbsp;per mail info@sunflower.ch\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E"}},{"id":"1691","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Art"],"name":{"de":"Migros Museum f\u00fcr Gegenwartskunst \u2013 Neue Wege beschreiten in Z\u00fcrichs Kulturszene","en":"Migros Museum of Contemporary Art \u2013 New Ground on Zurich\u0027s Cultural Scene ","fr":"Mus\u00e9e Migros d\u0027Art Contemporain \u2013 suivre de nouvelles voies dans le monde culturel de Zurich","it":"Museo Migros di arte contemporanea: il panorama culturale zurighese imbocca nuove strade"},"disambiguatingDescription":{"de":"Das Migros Museum f\u00fcr Gegenwartskunst bricht bewusst mit dem Bew\u00e4hrten. Auf dem Z\u00fcrcher L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal hat es einen offenen Raum f\u00fcr Kunst geschaffen.","en":"The Migros Museum for Contemporary Art deliberately breaks with tried and tested tradition: by creating open space for art at Zurich\u0027s L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal.","fr":"Le Mus\u00e9e Migros d\u0027art contemporain rompt volontairement avec la tradition. Dans la L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal \u00e0 Zurich il a cr\u00e9\u00e9 un espace ouvert \u00e0 l\u0027art.","it":"Il Museo Migros di arte contemporanea rompe consapevolmente con ci\u00f2 che \u00e8 noto. Sul L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal di Zurigo, ha dato vita ad uno spazio aperto dedicato all\u0027arte."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDas Migros Museum f\u00fcr Gegenwartskunst steht seit 1996 f\u00fcr das Ausstellen, Sammeln und Vermitteln zeitgen\u00f6ssischer Kunst. Auf zwei Ebenen pr\u00e4sentiert es wechselnde Einzel- und Gruppenausstellungen sowie ausgew\u00e4hlte Arbeiten aus seiner eigenen Sammlung.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EDas international renommierte Museum versteht sich als dynamische Plattform f\u00fcr die Auseinandersetzung mit dem aktuellen Kunstgeschehen. Dabei entstehen die Ausstellungen in engem Austausch mit den K\u00fcnstlern und richten sich an ein aufgeschlossenes Publikum.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EDie Aktivit\u00e4ten des Museums schliessen auch ein umfangreiches Vermittlungs- und Rahmenprogramm ein.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ESince 1966, the Migros Museum of Contemporary Art has been dedicated to exhibiting, collecting and making international contemporary art accessible to a broad sector of the public. Over two floors, it presents changing individual and group exhibitions as well as selected works from its own collection.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EThe internationally renowned museum is conceived as a dynamic platform for engaging with the contemporary art scene. Exhibitions are created in close collaboration with the artists and aimed at a receptive audience.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EThe museum\u0026#39;s activities include an extensive communications and social program.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELe Mus\u00e9e Migros d\u0026rsquo;art contemporain, cr\u00e9\u00e9 en 1996, a pour vocation d\u0026rsquo;exposer, de collectionner et de faire conna\u00eetre l\u0026rsquo;art contemporain. Il pr\u00e9sente sur deux niveaux des expositions temporaires individuelles et collectives, ainsi que des \u0153uvres s\u00e9lectionn\u00e9es de sa collection priv\u00e9e.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ELe mus\u00e9e de renomm\u00e9e internationale entend \u00eatre une plaque tournante dynamique pour les controverses du monde artistique contemporain. Les expositions naissent dans le cadre d\u0026#39;un \u00e9change intense avec les artistes et s\u0026#39;adressent \u00e0 un public \u00e0 l\u0026#39;esprit ouvert.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ELes activit\u00e9s du mus\u00e9e comprennent \u00e9galement un vaste programme culturel et de m\u00e9diation.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDal 1996, il Museo Migros di arte contemporanea espone, colleziona e diffonde l\u0026#39;arte contemporanea. Su due piani, presenta mostre temporanee, individuali e di gruppo, cos\u00ec come opere selezionate della propria collezione.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ERinomato su scala internazionale, il museo \u00e8 una piattaforma dinamica per il confronto con l\u0026#39;attivit\u00e0 artistica attuale. Le mostre nascono in stretta interazione con gli artisti e sono rivolte ad un pubblico di ampie vedute.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ELe attivit\u00e0 del museo comprendono anche un ampio programma di diffusione e di attivit\u00e0 collaterali.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Migros Museum","en":"Migros Museum","fr":"Mus\u00e9e Migros","it":"Museo Migros"},"text_teaser":{"de":"Auf dem L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal schafft das Migros Museum einen offenen Raum f\u00fcr zeitgen\u00f6ssische Kunst.","en":"The Migros Museum creates open space for contemporary art at the L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal","fr":"Le mus\u00e9e Migros cr\u00e9e un espace ouvert \u00e0 l\u0027art contemporain dans la L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal","it":"Sul L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal, il Museo Migros ha creato uno spazio aperto per l\u0027arte contemporanea"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_museum_migros-museum_01.jpg"},"photo":[],"updated":"2019-10-08 08:20:49 +0200","zurichcardDescription":{"de":"Freier Eintritt mit der Z\u00fcrich Card.","en":"Free admission with the Z\u00fcrich Card.","fr":"Entr\u00e9e libre avec la Z\u00fcrich Card.","it":"Ingresso gratuito con la Z\u00fcrich Card."},"zurichcard":[{"de":"Freier Eintritt","en":"Free entry","fr":"Ingresso gratuito","it":"Gratuito"}],"place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8005","streetAddress":"Limmatstrasse 270","phone":"+41 44 277 20 50","email":"info@migrosmuseum.ch","url":"www.migrosmuseum.ch"},"geo":{"latitude":"47.388764000000","longitude":"8.525412000000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EDienstag, Mittwoch und Freitag, 11.00 \u0026ndash; 18.00 Uhr\u003Cbr \/\u003EDonnerstag 11.00 \u0026ndash; 20.00 Uhr, ab 17 Uhr freier Eintritt\u003Cbr \/\u003ESamstag und Sonntag, 10.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ETuesday, Wednesday and Friday, 11am \u0026ndash; 6pm\u003Cbr \/\u003EThursday 11am \u0026ndash; 8pm, free admission from 5pm\u003Cbr \/\u003ESaturday and Sunday, 10am \u0026ndash; 5pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EMardi, mercredi et vendredi 11h \u2013 18h\u003Cbr\u003EJeudi 11h \u2013 20h, gratuit \u00e0 partir de 17h\u003Cbr\u003ESamedi et dimanche 10h \u2013 17h\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EMarted\u00ec, mercoled\u00ec e venerd\u00ec 11.00 \u2013 18.00\u003Cbr\u003EGioved\u00ec 11.00 \u2013 20.00, dalle 17.00 ingresso gratuito\u003Cbr\u003ESabato e domenica 10.00 \u2013 17.00\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1679","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Cultural History"],"name":{"de":"Marchmuseum Rempen \u2013 Regionales Brauchtum am Z\u00fcrichsee","en":"Marchmuseum Rempen \u2013 Regional Museum of Customs by Lake Zurich ","fr":"Marchmuseum Rempen \u2013 les coutumes r\u00e9gionales au lac de Zurich","it":"Marchmuseum Rempen: usanze regionali del Lago di Zurigo"},"disambiguatingDescription":{"de":"Zwischen dem Oberen Z\u00fcrichsee und den Glarner Alpen liegt der reizvolle Bezirk March. Im Marchmuseum lernt man den Landstrich n\u00e4her kennen.","en":"The charming March region is located between the upper part of Lake Zurich and the Glarner Alps. The museum brings you closer to customary traditions. ","fr":"Le Marchmuseum aide les visiteurs \u00e0 mieux conna\u00eetre le charmant district de March situ\u00e9 entre le lac sup\u00e9rieur de Zurich et les Alpes glaronaises. ","it":"Tra il Lago di Zurigo superiore e le Alpi Glaronesi si trova l\u0027affascinante distretto di March. Il Marchmuseum illustra questa regione."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDas Marchmuseum stellt Ihnen die\u0026nbsp; Landschaft des Bezirks volkskundlich, geschichtlich, wirtschaftlich, kulturell und geografisch vor.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EIn einer permanenten Ausstellung sind arch\u00e4ologische Sch\u00e4tze zu sehen, die bei Grabungen zu Tage gekommen sind. Ausserdem bieten alte Trachten, Handwerksger\u00e4te und eine umfassende Sammlung von Fasnachtsmasken Einblicke in den Alltag und das Brauchtum vergangener Generationen. Auch sakrale Kunstwerke, sowie Druckgrafiken und Gem\u00e4lde sind Teil der Ausstellung.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EF\u00fchrungen werden nach Vereinbarung auch ausserhalb der \u00d6ffnungszeiten angeboten.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe museum provides a folkloristic, historical, economic, cultural and geographical introduction to the March countryside.\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EIn a permanent exhibition, archaeological treasures are displayed which were unearthed during excavations. In addition, old costumes, craft tools and a comprehensive collection of carnival masks offer insight into the daily life and customs of past generations.\u0026nbsp; Sacred art, prints and paintings are also part of the exhibition.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EGuided tours are available on appointment outside of opening times.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELe Marchmuseum brosse un tableau du paysage du district en illustrant son folklore, son histoire, son \u00e9conomie, sa culture et sa g\u00e9ographie.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EUne exposition permanente montre des tr\u00e9sors arch\u00e9ologiques d\u00e9couverts lors de fouilles. D\u0026#39;autre part, d\u0026#39;anciens costumes traditionnels, des outils manuels et une vaste collection de masques de carnaval donnent un aper\u00e7u de la vie quotidienne et des coutumes des g\u00e9n\u00e9rations pass\u00e9es. Des \u0153uvres sacr\u00e9es, des gravures et des peintures sont \u00e9galement expos\u00e9es.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EDes visites guid\u00e9es sur rendez-vous sont propos\u00e9es m\u00eame en dehors des heures d\u0026#39;ouverture.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EIl Marchmuseum presenta il paesaggio del distretto dal punto di vista folcloristico, storico, economico, culturale e geografico.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EGrazie ad una mostra permanente, \u00e8 possibile ammirare tesori archeologici rinvenuti durante alcuni scavi. Antichi costumi, attrezzi artigiani e un\u0026#39;ampia collezione di maschere di carnevale danno un\u0026#39;idea della vita quotidiana e delle usanze delle generazioni passate. Anche opere d\u0026#39;arte sacrali, grafici stampati e dipinti fanno parte dell\u0026#39;esposizione.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ESu richiesta, \u00e8 possibile organizzare visite guidate anche al di fuori degli orari di apertura.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Marchmuseum Rempen","en":"Marchmuseum Rempen","fr":"Marchmuseum Rempen","it":"Marchmuseum Rempen"},"text_teaser":{"de":"Zwischen Oberem Z\u00fcrichsee und Glarner Alpen liegt der Bezirk March. Das Marchmuseum stellt ihn vor","en":"The charming March region and its museum are located between the upper part of Lake Zurich and the Glarner Alps","fr":"Le Marchmuseum pr\u00e9sente le district de March situ\u00e9 entre le lac sup\u00e9rieur et les Alpes glaronaises","it":"Tra il Lago di Zurigo e le Alpi Glaronesi si trova il distretto di March. Il Marchmuseum lo presenta"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_culture_marchmuseum-rempen_07.jpg","caption":{"de":"Ausstellung von traditionellem Handwerkzeug im Marchmuseum Rempen","en":"Display of traditional tools and instruments in the Marchmuseum Rempen","fr":" Exposition d\u0027outils traditionnels au Marchmuseum Rempen","it":"Esposizione degli attrezzi tradizionali nel Marchmuseum Rempen"}},"photo":[],"updated":"2017-08-28 14:06:38 +0200","place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Vorderthal","postalCode":"8857 ","streetAddress":"W\u00e4gitalerstrasse 2","email":"info@marchring.ch","url":"www.marchring.ch"},"geo":{"latitude":"47.120679500000","longitude":"8.901086300000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EJeden 2. Sonntag im Monat 13.30 \u2013 16.00 Uhr \u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EEvery 2nd Sunday in the month 1.30pm \u2013 4.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELe 2e dimanche du mois 13h30 \u2013 16h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EOgni 2a domenica del mese 13.30 \u2013 16.00 \u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Sunday"},{"id":"1666","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Cultural History","Architecture"],"name":{"de":"Landesmuseum Z\u00fcrich","en":"National Museum Zurich","fr":"Mus\u00e9e national de Zurich","it":"Museo Nazionale di Zurigo"},"disambiguatingDescription":{"de":"Gegen\u00fcber dem Hauptbahnhof steht das Landesmuseum: Es beherbergt die gr\u00f6sste kulturgeschichtliche Sammlung des Landes.","en":"The National Museum Zurich is located behind the Main Station and houses the largest collection documenting the cultural history of Switzerland.","fr":"En face de la gare centrale de Zurich se trouve le Mus\u00e9e national suisse qui abrite la plus grande collection historico-culturelle du pays.","it":"Di fronte alla Stazione Centrale si trova il Museo Nazionale Zurigo, che ospita la pi\u00f9 ampia raccolta storico-culturale del paese."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDas Landesmuseum gleich beim Z\u00fcrcher Hauptbahnhof erinnert an ein M\u00e4rchenschloss. Wer durch den meist \u00f6ffentlich passierbaren Bogen in den Innenhof tritt, entdeckt aber sogleich einen modernen Neubau, der dem im Stil des Historismus gehaltenen Originalbau die Waage h\u00e4lt.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIn den R\u00e4umen und Hallen des Landesmuseums wird die gr\u00f6sste kulturgeschichtliche Sammlung der Schweiz gezeigt: Kunsthandwerke, Alltagsgegenst\u00e4nde, Skulpturen und Gem\u00e4lde von der Urgeschichte bis zur Gegenwart erz\u00e4hlen spannende Geschichten. Im Rahmen von Sonderausstellungen greift das Landesmuseum zus\u00e4tzlich gesellschaftlich relevante Themen auf.\u0026nbsp;Auf einem Mietger\u00e4t oder in der App \u0026laquo;Landesmuseum\u0026raquo; stehen Audioguides in verschiedenen Sprachen zur Verf\u00fcgung.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDie Dauerausstellung \u0026laquo;Einfach Z\u00fcrich\u0026raquo; im 1. Obergeschoss des historischen Museumsteils ist kostenlos. Diese zeigt auf spielerisch-subjektive Weise die Vielfalt von Stadt und Kanton Z\u00fcrich auf. Das Herzst\u00fcck der Ausstellung ist eine Vitrine mit 60 Objekten, welche alle Z\u00fcrcher Geschichten und Besonderheiten erz\u00e4hlen. Die Ausstellung eignet sich f\u00fcr internationale G\u00e4ste genauso wie f\u00fcr Einheimische.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDer h\u00fcbsche Innenhof des Landesmuseums wird h\u00e4ufig f\u00fcr Konzerte und andere Veranstaltungen genutzt. Dann entsteht ein besonders h\u00fcbscher Kontrast zwischen Geschichte, Aktualit\u00e4t, Jung und Alt.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIn einem ausgezeichneten Museumsshop erwerben Liebhaber hochwertige Andenken und Produkte aus Schweizer Kunsthandwerk und Design.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe National Museum Zurich, which stands next to Zurich Main Station, is reminiscent of a fairytale castle. However, anyone passing through the arches into the inner courtyard will also find a modern new building, which counterbalances the original building constructed in the historicism style.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EOn show in the rooms and halls of the National Museum is the largest collection documenting the cultural history of Switzerland: handicrafts, everyday objects, sculptures, and paintings from prehistory to the present day tell a host of interesting stories. In addition, the National Museum examines socially relevant topics in various special exhibitions. Audio guides are available in various languages, either on a rental device or via the \u0026ldquo;National Museum\u0026rdquo; smartphone app.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe permanent exhibition, \u0026ldquo;Simply Zurich\u0026rdquo;, on the first floor of the historical part of the museum is free of charge. It shows the diversity of the City and Canton of Zurich in a playful and subjective way. At the heart of the exhibition is a display case containing 60 objects, all of which tell a story about Zurich\u0026rsquo;s rich past. The exhibition is suitable for international guests and locals alike.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe picturesque inner courtyard of the National Museum is often used for concerts and other events. This gives rise to a particularly fascinating contrast between history, current times, old, and young.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EThe excellent museum store sells high-quality souvenirs and products made and designed by Swiss artisans.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELe Mus\u00e9e national situ\u00e9 tout pr\u00e8s de la gare centrale de Zurich fait penser \u00e0 un ch\u00e2teau de conte de f\u00e9es. Or, si l\u0026rsquo;on rejoint le patio souvent ouvert au public, on d\u00e9couvre une construction moderne qui vaut le b\u00e2timent d\u0026rsquo;origine construit dans le style historiciste.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELes salles du Mus\u00e9e national abritent la plus grande collection concernant l\u0026rsquo;histoire culturelle de la Suisse. Artisanat, objets du quotidien, sculptures et tableaux de la pr\u00e9histoire \u00e0 nos jours racontent des histoires captivantes. Dans le cadre de ses expositions temporaires, le mus\u00e9e aborde des sujets d\u0026rsquo;importance soci\u00e9tale.\u0026nbsp;Pour profiter des guides audio disponibles en plusieurs langues, les visiteurs peuvent louer un appareil ou utiliser l\u0026rsquo;application \u0026laquo;\u0026nbsp;Landesmuseum\u0026nbsp;\u0026raquo;.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EL\u0026rsquo;exposition \u0026laquo;\u0026nbsp;Simplement Zurich\u0026nbsp;\u0026raquo; au premier \u00e9tage de la partie historique du mus\u00e9e est gratuite. Elle pr\u00e9sente la vari\u00e9t\u00e9 de la ville et du canton de Zurich de mani\u00e8re subjective et ludique. Le c\u0153ur de cette exposition constitue une vitrine avec 60 objets racontant des histoires et des particularit\u00e9s zurichoises. L\u0026rsquo;exposition s\u0026rsquo;adresse autant aux visiteurs internationaux qu\u0026rsquo;aux habitants de Zurich.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa jolie cour du Mus\u00e9e national abrite souvent des extensions d\u0026rsquo;expositions, des concerts ou d\u0026rsquo;autres manifestations qui cr\u00e9ent un beau contraste entre l\u0026rsquo;histoire et l\u0026rsquo;actualit\u00e9, entre l\u0026rsquo;ancienne et la nouvelle g\u00e9n\u00e9ration.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa magnifique boutique du mus\u00e9e propose aux visiteurs des souvenirs de qualit\u00e9, de l\u0026rsquo;artisanat et des objets de design suisses.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EIl Museo Nazionale Zurigo, accanto alla Stazione Centrale di Zurigo, ricorda un castello delle fiabe. Entrando nel cortile interno attraverso l\u0026rsquo;arco, spesso aperto al pubblico, si scopre per\u00f2 anche una nuova costruzione moderna, che contrasta l\u0026rsquo;edificio originale realizzato in stile storicista.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENei locali e nelle sale del Museo Nazionale Zurigo si trova la collezione storico-culturale pi\u00f9 grande della Svizzera: artigianato, oggetti di uso quotidiano, sculture e quadri, dalla preistoria a oggi, raccontano storie entusiasmanti. Nell\u0026rsquo;ambito di mostre speciali, il Museo Nazionale Zurigo affronta, inoltre, argomenti socialmente attuali.\u0026nbsp;A disposizione ci sono anche audioguide in diverse lingue, sia sotto forma di dispositivi a noleggio sia nella app \u0026ldquo;Landesmuseum\u0026rdquo;.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa mostra permanente \u0026ldquo;Einfach Z\u00fcrich\u0026rdquo; (\u0026ldquo;Semplicemente Zurigo\u0026rdquo;) al 1\u0026deg; piano della parte storica del museo \u00e8 gratuita. In modo ludico e soggettivo, questa illustra la variet\u00e0 della citt\u00e0 e del Canton Zurigo. Il fulcro della mostra \u00e8 una vetrina con 60 oggetti, che raccontano storie e particolarit\u00e0 zurighesi. La mostra \u00e8 adatta tanto ai turisti internazionali quanto agli abitanti del posto.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIl grazioso cortile interno del Museo Nazionale Zurigo viene spesso utilizzato per concerti e altri eventi, durante i quali nasce un piacevole contrasto tra storia, attualit\u00e0, vecchio e nuovo.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAl favoloso negozio del museo \u00e8 possibile acquistare souvenir e prodotti di pregio dell\u0026rsquo;artigianato e del design svizzeri.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Landesmuseum Z\u00fcrich","en":"National Museum Zurich","fr":"Mus\u00e9e national suisse","it":"Museo Nazionale Zurigo"},"text_teaser":{"de":"Innen wie Aussen ist das Landesmuseum beim Hauptbahnhof ein eindr\u00fcckliches Schmuckst\u00fcck.","en":"Both inside and out, the National Museum behind the Main Station is an impressive architectural gem. ","fr":"Le Mus\u00e9e national pr\u00e8s de la gare centrale est un vrai bijou, \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur comme \u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur. ","it":"Il Museo Nazionale Zurigo, accanto alla Stazione Centrale, \u00e8 un gioiellino dentro e fuori."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_landesmuseum_aussenansicht_1280x960.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_landesmuseum_pt_8223.jpg","caption":{"de":"Blick in die Ausstellung \u00abArch\u00e4ologie Schweiz\u00bb ","en":"National Museum Zurich","fr":" Mus\u00e9e national Zurich \u2013 l\u0027histoire suisse dans un ch\u00e2teau de contes de f\u00e9es ","it":"Museo Nazionale Zurigo: la storia elvetica in un castello delle fiabe"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_landesmuseum_dauerausstellung_geschichte_schweiz_1280x960_26782.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_landesmuseum_dauerausstellung_geschichte_schweiz_1280x960_26784.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_landesmuseum_pt_8232.jpg","caption":{"de":"Blick auf den Neubau vom Platzspitzpark ","en":"National Museum Zurich","fr":"Mus\u00e9e national Zurich","it":"Museo Nazionale Zurigo"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_landesmuseum_pt_8228.jpg","caption":{"de":"Alt- und Neubau ","en":"National Museum Zurich","fr":"Le Mus\u00e9e national est situ\u00e9 au c\u0153ur de Zurich","it":"Museo Nazionale Zurigo"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_landesmuseum_pt_8229.jpg","caption":{"de":"Treppenaufgang im Kunstgewerbeschulfl\u00fcgel ","en":"National Museum Zurich","fr":"Mus\u00e9e national Zurich","it":"Il Museo Nazionale Zurigo \u00e8 situato nel cuore della citt\u00e0 di Zurigo"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_landesmuseum_pt_8230.jpg","caption":{"de":"Treppenaufgang im Neubau ","fr":"Mus\u00e9e national Zurich","it":"Il Museo Nazionale Zurigo \u00e8 situato nel cuore della citt\u00e0 di Zurigo"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_landesmuseum_pt_8233.jpg","caption":{"de":"Alt- und Neubau ","en":"National Museum Zurich","fr":"Mus\u00e9e national Zurich","it":"Museo Nazionale Zurigo"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_landesmuseum_pt_8234.jpg","caption":{"de":"Neubau mit Sicht auf den Platzspitzpark ","en":"National Museum Zurich","fr":"Mus\u00e9e national Zurich","it":"Museo Nazionale Zurigo: la storia elvetica in un castello delle fiabe"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zuerich_landesmuseum_luftaufnahme.jpg","caption":{"de":"Das Landesmuseum Z\u00fcrich aus der Luft ","en":"National Museum Zurich","fr":"Mus\u00e9e national Zurich \u2013 l\u0027histoire suisse dans un ch\u00e2teau de contes de f\u00e9es","it":"Museo Nazionale Zurigo: la storia elvetica in un castello delle fiabe"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zuerich_landesmuseum_luftaufnahme_2.jpg","caption":{"de":"Das Landesmuseum Z\u00fcrich aus der Luft ","en":"National Museum Zurich","fr":"Mus\u00e9e national Zurich \u2013 l\u0027histoire suisse dans un ch\u00e2teau de contes de f\u00e9es","it":"Museo Nazionale Zurigo: la storia elvetica in un castello delle fiabe"}}],"updated":"2020-03-16 11:26:33 +0100","detailedInformation":{"de":["Schweizer Kulturgeschichte","Exzellenter Museumsshop","Kostenlose Ausstellung \u00fcber Z\u00fcrich","Architektonisch spannende Mischung aus Historismus und Moderne"],"en":["Switzerland\u2019s cultural history ","Excellent museum store","Free exhibition on Zurich","Architecture with a fascinating mixture of historicism and modernity "],"fr":["Histoire culturelle de la Suisse","Excellente boutique du mus\u00e9e","Exposition gratuite sur Zurich","Architecture int\u00e9ressante qui relie historicisme et modernit\u00e9 "],"it":["Storia culturale svizzera","Eccellente negozio all\u2019interno del museo","Mostra gratuita incentrata su Zurigo","Avvincente mix architettonico tra storicismo e modernismo"]},"zurichcardDescription":{"de":"Freier Eintritt mit der Z\u00fcrich Card.","en":"Free admission with the Z\u00fcrich Card.","fr":"Entr\u00e9e libre avec la Z\u00fcrich Card.","it":"Ingresso gratuito con la Z\u00fcrich Card."},"zurichcard":[{"de":"Freier Eintritt","en":"Free entry","fr":"Ingresso gratuito","it":"Gratuito"}],"place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Museumstrasse 2","phone":"+41 44 218 65 11","email":"info@nationalmuseum.ch","url":"www.landesmuseum.ch"},"geo":{"latitude":"47.379023900000","longitude":"8.541003800000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EAufgrund der Massnahmen zur Bek\u00e4mpfung des Coronavirus bleibt das Landesmuseum Z\u00fcrich bis auf Weiteres geschlossen. \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.nationalmuseum.ch\/de\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EInformationen zum aktuellen Stand\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EDue to the measures taken against the spread of the Coronavirus, the museum is currently closed to visitors. \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.nationalmuseum.ch\/en\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EUpdates on the situation\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EEn raison de la situation actuelle li\u00e9e au coronavirus, le mus\u00e9e est ferm\u00e9 aux visiteurs.\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.nationalmuseum.ch\/fr\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EStatut actuel\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EIn seguito alle misure prese contro la diffusione del Coronavirus, il museo rimane chiuso fino a nuovo avviso. \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.nationalmuseum.ch\/it\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003ESituazione attuale\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1660","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Art","Attractions","Architecture"],"name":{"de":"Kunst(Zeug)Haus Rapperswil-Jona \u2013 Zeitgen\u00f6ssische Kunst trifft Architektur am Z\u00fcrichsee","en":"The Kunst(Zeug)Haus in Rapperswil-Jona \u2013 Contemporary Art Meets Architecture by Lake Zurich","fr":"Kunst(Zeug)Haus Rapperswil-Jona \u2013 rencontre de l\u0027art contemporain et de l\u0027architecture au lac de Zurich","it":"Kunst(Zeug)Haus Rapperswil-Jona: l\u0027arte contemporanea incontra l\u0027architettura al Lago di Zurigo"},"disambiguatingDescription":{"de":"Das Kunst(Zeug)Haus in Rapperswil-Jona ist ein lebendiges Zentrum f\u00fcr Schweizer Gegenwartskunst. Ein Besuch lohnt schon wegen der Ausstellungsr\u00e4ume.","en":"The Kunst(Zeug)Haus in Rapperswil-Jona is a lively center for Swiss contemporary art. Its exhibition areas are well worth a visit.","fr":"Le Kunst(Zeug)Haus \u00e0 Rapperswil-Jona est un centre vivant d\u0027art contemporain suisse qui vaut la visite rien que par le caract\u00e8re exceptionnel de ses locaux.","it":"Il Kunst(Zeug)Haus di Rapperswil-Jona \u00e8 un vivace centro di arte contemporanea svizzera. Questo museo merita una visita gi\u00e0 solo per le sale espositive."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EZu Recht ist das Kunst(Zeug)Haus mit einem Architekturpreis ausgezeichnet. In einem ehemaligen Zeughaus untergebracht, verbindet die Stiftung Kunst(Zeug)Haus die Pr\u00e4sentation von Schweizer Gegenwartskunst mit einem einzigartigen atmosph\u00e4rischen Ambiente.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EWechselnde Ausstellungen zeigen das Schaffen von Schweizer K\u00fcnstlern der Gegenwart und der letzten Jahrzehnte. Von Malerei \u00fcber Installationen bis zur Fotografie sind alle Techniken vertreten.\u003Cbr\u003EVon den rund f\u00fcnftausend Kunstwerken, welche die einmalige Sammlung des Kunst(Zeug)Hauses derzeit umfasst, sind auch regelm\u00e4ssig ausgew\u00e4hlte Exemplare zu sehen.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe Kunst(Zeug)Haus has quite rightly been awarded an architecture prize. Housed in a former armory, the Kunst(Zeug)Haus foundation combines the presentation of Swiss contemporary art with a unique atmospheric ambience.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ETemporary exhibitions reflect the creations of Swiss artists from the modern-day and the last few decades. All techniques are represented from installations to photography.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EOf the approx. 5,000 works of art currently featured in the unique Kunst(Zeug)Haus exhibition, selected examples are regularly on display.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EL\u0026#39;attribution d\u0026#39;un prix d\u0026#39;architecture au Kunst(Zeug)Haus est parfaitement justifi\u00e9e. Log\u00e9e dans un ancien arsenal, la fondation Kunst(Zeug)Haus a plac\u00e9 la collection d\u0026#39;art contemporain suisse dans un cadre qui cr\u00e9e un environnement et une atmosph\u00e8re uniques.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EDes expositions temporaires pr\u00e9sentent les cr\u00e9ations d\u0026#39;artistes\u0026nbsp; suisses actuels et des derni\u00e8res d\u00e9cennies. Parmi toutes les techniques qui y sont repr\u00e9sent\u00e9es, citons le dessin, les installations et la photographie. Dans la collection exceptionnelle du centre comportant actuellement quelque cinq mille \u0153uvres, certaines sont\u0026nbsp; r\u00e9guli\u00e8rement s\u00e9lectionn\u00e9es et expos\u00e9es.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EIl Kunst(Zeug)Haus \u00e8 stato insignito di un premio architettonico. A ragione. All\u0026rsquo;interno di un ex arsenale (un \u0026ldquo;Zeughaus\u0026rdquo;, per l\u0026rsquo;appunto), la fondazione Kunst(Zeug)Haus unisce l\u0026rsquo;esposizione di arte contemporanea ad un ambiente unico.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EMostre temporanee illustrano le creazioni di artisti svizzeri di oggi e degli ultimi decenni. Pittura, installazioni, fotografia: qui si trovano tutte le tecniche.\u003Cbr\u003ETra i circa cinquemila capolavori attualmente oggetto della straordinaria collezione del Kunst(Zeug)Haus, \u00e8 possibile ammirare regolarmente anche esemplari selezionati.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Kunst(Zeug)Haus","en":"Kunst(Zeug)Haus","fr":"Kunst(Zeug)Haus","it":"Kunst(Zeug)Haus"},"text_teaser":{"de":"Das Kunst(Zeug)Haus in Rapperswil-Jona ist ein lebendiges Zentrum f\u00fcr Schweizer Gegenwartskunst.","en":"The Kunst(Zeug)Haus in Rapperswil-Jona is a lively center for Swiss contemporary art.","fr":"Le Kunst(Zeug)Haus \u00e0 Rapperswil-Jona est un centre vivant d\u0027art contemporain suisse.","it":"Il Kunst(Zeug)Haus di Rapperswil-Jona \u00e8 un vivace centro di arte contemporanea svizzera."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zuirch_culture_kunstzeughaus_02.jpg","caption":{"de":"Ausstellungsr\u00e4ume des Kunst(Zeug)Haus in Rapperswil-Jona, ein Zentrum f\u00fcr zeitgen\u00f6ssische Schweizer Kunst","en":"Exhibition space of the Kunst(Zeug)Haus in Rapperswil-Jona, a center for Swiss contemporary art","fr":"Salle d\u0027exposition du Kunst(Zeug)Haus \u00e0 Rapperswil-Jona, un centre d\u0027art contemporain suisse","it":"Sala d\u0027esposizione del Kunst(Zeug)Haus Rapperswil-Jona, un centro di arte contemporanea svizzera"}},"photo":[],"updated":"2020-02-06 13:39:08 +0100","place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Rapperswil-Jona","postalCode":"8640","streetAddress":"Sch\u00f6nbodenstrasse 1","phone":"+41 55 220 20 80","email":"info@kunstzeughaus.ch","url":"http:\/\/www.kunstzeughaus.ch\/"},"geo":{"latitude":"47.227765100000","longitude":"8.826629700000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EMittwoch,\u0026nbsp;14.00 \u0026ndash; 20.00 Uhr\u003Cbr \/\u003EDonnerstag,\u0026nbsp;14.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003Cbr \/\u003EFreitag bis Sonntag, 11.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EWednesday, 2pm \u0026ndash; 8pm\u003Cbr \/\u003EThursday, 2pm \u0026ndash; 5pm\u003Cbr \/\u003EFriday to Sunday, 11am \u0026ndash; 5pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EMercredi, 14h \u0026ndash; 20h\u003Cbr \/\u003EJeudi,\u0026nbsp;14h \u0026ndash; 17h\u003Cbr \/\u003EDu vendredi au dimanche, 11h \u0026ndash; 17h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EMercoled\u00ec, 14.00 \u0026ndash; 20.00\u003Cbr \/\u003EGioved\u00ec,\u0026nbsp;14.00 \u0026ndash; 17.00\u003Cbr \/\u003EDa venerd\u00ec a domenica, 11.00 \u0026ndash; 17.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1653","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Art"],"name":{"de":"Kunst Museum Winterthur","en":"Kunst Museum Winterthur","fr":"Kunst Museum Winterthur","it":"Kunst Museum Winterthur"},"disambiguatingDescription":{"de":"Das Kunst Museum Winterthur vereint drei H\u00e4user unter einem Namen und beeindruckt mit einer wunderbaren Sammlung.","en":"The Kunst Museum Winterthur unites three different museums under one umbrella brand and impresses with its wonderful collection.","fr":"Le mus\u00e9e des Beaux-Arts de Winterthour dont la magnifique collection impressionne regroupe trois sites. ","it":"Il Kunst Museum Winterthur riunisce tre strutture sotto lo stesso nome e colpisce con una collezione meravigliosa."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDas Kunst Museum Winterthur verf\u00fcgt seit der Zusammenf\u00fchrung des ehemaligen Kunstmuseums, dem Museum Oskar Reinhart sowie der Villa Flora \u00fcber eine der sch\u00f6nsten Kunstsammlungen der Schweiz.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EBeim Stadthaus\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDas ehemalige Kunstmuseum ist unter Winterthurs Kunsth\u00e4usern das \u00c4lteste. 1916 eingeweiht, baut es seine Sammlung von Gem\u00e4lden, Skulpturen, Zeichnungen und Graphiken stetig aus. Heute verf\u00fcgt das Haus \u00fcber die viertgr\u00f6sste \u00f6ffentliche Sammlung von Kunst der Moderne in der Schweiz.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EReinhart am Stadtgarten\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDas ehemalige Museum Oskar Reinhart war bei der Er\u00f6ffnung 1951 das erste private Museum der Schweiz. Die Sammlung des M\u00e4zens Oskar Reinhart (1885\u0026ndash;1965) umfasst Schweizer, deutsche und \u00f6sterreichische Kunst der Fr\u00fchromantik und des Realismus. Zu erleben sind im Museum aber auch niederl\u00e4ndische Meister aus dem Goldenen Zeitalter.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EVilla Flora\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDas Wohnhaus des Sammlerehepaars Hahnloser-B\u00fchler war Treffpunkt f\u00fcr K\u00fcnstler und Kunstfreunde. Heute beherbergt das Haus die Sammlung Arthur und Hedy Hahnloser-B\u00fchler, zu der Werke von Manet, C\u00e9zanne und van Gogh geh\u00f6ren.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDie Villa Flora wird nach einem Umbau voraussichtlich 2022 wiederer\u00f6ffnet.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ESince the merger of the former Kunstmuseum Winterthur, the Museum Oskar Reinhart, and the Villa Flora, the newly formed umbrella brand, Kunst Museum Winterthur, houses one of the most beautiful art collections in Switzerland.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EBeim Stadthaus\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe former Kunstmuseum is the oldest of Winterthur\u0026rsquo;s art museums. Opened in 1916, it continues to expand its collection of paintings, sculptures, drawings, and prints. Nowadays, the museum holds the fourth largest public collection of modern art in Switzerland.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EReinhart am Stadtgarten\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EWhen it opened in 1951, the former Museum Oskar Reinhart was the first private museum in Switzerland. The collection of patron Oskar Reinhart (1885-1965) includes Swiss, German and Austrian art of early Romanticism and Realism. The museum also exhibits masterpieces from the Dutch Golden Age.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EVilla Flora\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe residence of the collector couple, Hahnloser-B\u00fchler, was once a meeting place for artists and art lovers. These days, it houses Arthur and Hedy Hahnloser-B\u00fchler\u0026rsquo;s art collection, which includes works by Manet, C\u00e9zanne, and van Gogh.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe Villa Flora is currently closed for renovation and is expected to reopen in 2022.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDepuis que l\u0026rsquo;ancien mus\u00e9e d\u0026rsquo;art, le mus\u00e9e Oskar Reinhart et la Villa Flora se sont regroup\u00e9s, le mus\u00e9e des Beaux-Arts de Winterthour dispose de l\u0026rsquo;une des plus belles collections d\u0026rsquo;art de Suisse.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EPr\u00e8s du Stadthaus\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ECe mus\u00e9e d\u0026rsquo;art est le plus ancien de Winterthour. Inaugur\u00e9 en 1916, il a depuis constamment agrandi sa collection de tableaux, sculptures, dessins et illustrations. Le mus\u00e9e dispose aujourd\u0026rsquo;hui de la 4e plus grande collection publique d\u0026rsquo;art moderne de Suisse.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003ELe Reinhart dans le jardin de la cit\u00e9\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EInaugur\u00e9 en 1951, l\u0026rsquo;ancien mus\u00e9e Oskar Reinhart fut le premier mus\u00e9e priv\u00e9 de Suisse. La collection du m\u00e9c\u00e8ne Oskar Reinhart (1885-1965) rassemble les arts suisse, allemand et autrichien du r\u00e9alisme et du pr\u00e9romantisme. On y d\u00e9couvre \u00e9galement les ma\u00eetres n\u00e9erlandais de l\u0026rsquo;\u00e2ge d\u0026rsquo;or.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EVilla Flora\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa maison du couple de collectionneurs Hahnloser-B\u00fchler fut le lieu de rencontre des artistes et des amateurs d\u0026rsquo;art. L\u0026rsquo;\u00e9difice abrite aujourd\u0026rsquo;hui la collection d\u0026rsquo;Arthur et Hedy Hahnloser-B\u00fchler avec des \u0153uvres de Manet, C\u00e9zanne et van Gogh.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa Villa Flora rouvrira probablement en 2022 apr\u00e8s quelques travaux.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDall\u0026rsquo;unione di Kunstmuseum, Museo Oskar Reinhart e Villa Flora \u00e8 nato il Kunst Museum Winterthur, che vanta una delle pi\u00f9 belle collezioni d\u0026rsquo;arte del mondo.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EBeim Stadthaus\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EL\u0026rsquo;ex Kunstmuseum \u00e8 il pi\u00f9 antico tra le case d\u0026rsquo;arte di Winterthur. Inaugurato nel 1916, propone una collezione di dipinti, sculture, disegni e grafiche in costante crescita. Oggi, la struttura vanta la quarta pi\u00f9 grande collezione pubblica di arte moderna della Svizzera.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EReinhart am Stadtgarten\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIn occasione della sua inaugurazione, nel 1951, l\u0026rsquo;ex Museo Oskar Reinhart fu il primo museo privato della Svizzera. La collezione del mecenate Oskar Reinhart (1885-1965) comprende arte elvetica, tedesca e austriaca del primo Romanticismo e del Realismo, ma la struttura propone anche maestri fiamminghi dell\u0026rsquo;et\u00e0 dell\u0026rsquo;oro.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EVilla Flora\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa residenza della coppia di collezionisti Hahnloser-B\u00fchler era un ritrovo per artisti e amanti dell\u0026rsquo;arte. Oggi, la casa ospita la collezione Arthur \u0026amp; Hedy Hahnloser-B\u00fchler, che vanta opere di Manet, C\u00e9zanne e van Gogh.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EVilla Flora riaprir\u00e0 presumibilmente nel 2022, dopo una ristrutturazione.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Kunst Museum Winterthur","en":"Kunst Museum Winterthur","fr":"Kunst Museum Winterthur","it":"Kunst Museum Winterthur"},"text_teaser":{"de":"Die drei H\u00e4user des Kunst Museum Winterthur zeigen niederl\u00e4ndische Meister bis Gegenwartskunst.","en":"The three museums making up the Kunst Museum Winterthur show Dutch masters to contemporary art.","fr":"Expo allant des ma\u00eetres n\u00e9erlandais \u00e0 l\u2019art contemporain sur les 3 sites du mus\u00e9e de Winterthour.","it":"Il Kunst Museum Winterthur espone opere che spaziano dai maestri fiamminghi all\u2019arte contemporanea."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zuerich_kunstmuseum_winterthur_01.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_culture_museum-oskar-reinhardt-stadtgarten_01.jpg","caption":{"de":"Reinhart am Stadtgarten: Im ehemaligen Museum Oskar Reinhart ist die Sammlung des M\u00e4zens Oskar Reinhart zu erleben.","en":"Reinhart am Stadtgarten: This building in the Renaissance Revival style is home to the collection of patron Oskar Reinhart.","fr":"Ce b\u00e2timent n\u00e9o-renaissance \u00e0 Winterthour abrite la collection du m\u00e9c\u00e8ne Oskar Reinhart.","it":"Reinhart am Stadtgarten: Questo edificio neo-rinascimentale a Winterthur ospita la collezione del mecenate Oskar Reinhart."}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_culture_villa-flora_01_copyright.jpg","caption":{"de":"Villa Flora in Winterthur, Aussenansicht","en":"Exterior view of the Villa Flora in Winterthur","fr":"Villa Flora \u00e0 Winterthour, aspect ext\u00e9rieur","it":"Villa Flora Winterthur, vista esterna"}}],"updated":"2019-10-11 16:24:49 +0200","detailedInformation":{"de":["Drei Museen unter einem Namen","Niederl\u00e4ndische Malerei bis Gegenwartskunst","Ein Ticket f\u00fcr alle drei Standorte"],"en":["Three museums under one name","From Dutch paintings to contemporary art","One ticket for all three locations"],"fr":["Trois mus\u00e9es sous un seul nom","De la peinture n\u00e9erlandaise \u00e0 l\u2019art contemporain","Un seul billet d\u2019entr\u00e9e pour les trois sites"],"it":["Tre musei sotto lo stesso nome","Dalla pittura fiamminga all\u2019arte contemporanea","Un biglietto per tre sedi"]},"place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Winterthur","postalCode":"8400","streetAddress":"Museumstrasse 52","phone":"+41 52 267 51 62","email":"info@kmw.ch","url":"www.kmw.ch"},"geo":{"latitude":"47.501865300000","longitude":"8.730074400000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EBeim Stadthaus\u003Cbr \/\u003EDienstag 10.00 \u0026ndash; 20.00 Uhr\u003Cbr \/\u003EMittwoch bis Sonntag, 10.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EReinhart am Stadtgarten\u003Cbr \/\u003EDienstag bis Sonntag, 10.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003Cbr \/\u003EDonnerstag 10.00 \u0026ndash; 20.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EBeim Stadthaus\u003Cbr \/\u003ETuesday 10am \u0026ndash; 8pm\u003Cbr \/\u003EWednesday to Sunday, 10am \u0026ndash; 5pm\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EReinhart am Stadtgarten\u003Cbr \/\u003ETuesday to Sunday, 10am \u0026ndash; 5pm\u003Cbr \/\u003EThursday 10am \u0026ndash; 8pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EBeim Stadthaus\u003Cbr \/\u003EMardi 10h \u0026ndash; 20h\u003Cbr \/\u003EDu mercredi au dimanche, 10h \u0026ndash; 17h\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EReinhart am Stadtgarten\u003Cbr \/\u003EDu mardi au dimanche, , 10h \u0026ndash; 17h\u003Cbr \/\u003EJeudi 10h \u0026ndash; 20h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EBeim Stadthaus\u003Cbr \/\u003EMarted\u00ec 10.00 \u0026ndash; 20.00\u003Cbr \/\u003EDa mercoled\u00ec a domenica, 10.00 \u0026ndash; 17.00\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EReinhart am Stadtgarten\u003Cbr \/\u003EDa marted\u00ec a domenica, 10.00 \u0026ndash; 17.00\u003Cbr \/\u003EGioved\u00ec 10.00 \u0026ndash; 20.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1648","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Art"],"name":{"de":"Kunsthaus Z\u00fcrich","en":"Kunsthaus Z\u00fcrich","fr":"Kunsthaus Z\u00fcrich","it":"Kunsthaus Z\u00fcrich"},"disambiguatingDescription":{"de":"Die bedeutendste Modernesammlung Z\u00fcrichs und attraktive Wechselausstellungen machen das Kunsthaus zum Muss f\u00fcr Kunstfreunde.","en":"The most important collection of Classical Modernism in Zurich, coupled with attractive temporary exhibitions, make a visit to the Kunsthaus an absolute must for art enthusiasts.","fr":"La plus importante collection d\u2019art contemporain de Zurich et des expositions temporaires attractives font du mus\u00e9e un must pour les amateurs d\u2019art.","it":"La collezione di arte moderna pi\u00f9 rilevante di Zurigo e interessanti mostre temporanee fanno di questo museo un must per gli appassionati d\u2019arte."},"description":{"de":"\u003Cp\u003ENeben Meisterwerken Alberto Giacomettis pr\u00e4sentiert das Museum die gr\u00f6sste Munch-Sammlung ausserhalb Norwegens, klingende Namen wie Picasso, Monet und Chagall sowie prominente Vertreter des Expressionismus. Pr\u00e4gnante Werke des sp\u00e4ten 20. und 21. Jahrhunderts runden die Sammlung ab. Auch Z\u00fcrcher Konkrete und zeitgen\u00f6ssische Schweizer K\u00fcnstler wie Pipilotti Rist und Peter Fischli \/ David Weiss sind vertreten.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EGr\u00f6sser, flexibler, attraktiver\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELiebhaber von Kunst und Architektur richten ihre Augen auf den bevorstehenden Erweiterungsbau vom Kunsthaus Z\u00fcrich. Der \u0026laquo;lichtdurchflutete Quader\u0026raquo; \u0026ndash; entworfen vom britischen Architekten David Chipperfield \u0026ndash; wird 2021 er\u00f6ffnet. Die weitr\u00e4umige Halle bietet neue Aufenthaltsr\u00e4ume f\u00fcr die \u00d6ffentlichkeit. F\u00fcr Konzerte entsteht ein multifunktionaler Festsaal. Und der sogenannte \u0026laquo;Garten der Kunst\u0026raquo; schafft eine organische Verbindung zum umliegenden Quartier.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EBesides masterpieces by Alberto Giacometti, the museum presents the largest Munch collection outside of Norway, great names such as Picasso, Monet and Chagall, and leading representatives of the Expressionist movement. In addition, it features key works from the late-20th and 21st centuries. Zurich\u0026rsquo;s Concrete artists and contemporary Swiss artists such as Pipilotti Rist and Peter Fischli\/David Weiss are also represented.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003ELarger, More Flexible, More Attractive\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EFans of art and architecture are eagerly looking forward to the new extension of the Kunsthaus Z\u00fcrich. Designed by British architect David Chipperfield, the clear geometric volume flooded with light is scheduled to open in 2021. The extensive central hall offers new spaces for the public. A multi-functional banquet hall can also be used for concerts. In addition, the so-called \u0026ldquo;Art Garden\u0026rdquo; creates an organic connection to the surrounding neighborhood.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EOutre les chefs d\u0026rsquo;\u0153uvre d\u0026rsquo;Alberto Giacometti, le mus\u00e9e expose la plus grande collection Munch hors de Norv\u00e8ge et des artistes r\u00e9put\u00e9s comme Picasso, Monet et Chagall ainsi que d\u0026rsquo;\u00e9minents repr\u00e9sentants de l\u0026rsquo;expressionisme. Des \u0153uvres envo\u00fbtantes de la fin des XXe et XXIe si\u00e8cles compl\u00e8tent la collection. L\u0026rsquo;art concret zurichois et des artistes contemporains suisses comme Pipilotti Rist et Peter Fischli \/ David Weiss y sont aussi repr\u00e9sent\u00e9s.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EPlus grand, plus flexible, plus attractif\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EL\u0026rsquo;extension imminente du Kunsthaus Z\u00fcrich focalise tous les regards des amateurs d\u0026rsquo;art et d\u0026rsquo;architecture. Le \u0026laquo;\u0026nbsp;parall\u00e9l\u00e9pip\u00e8de rectangle lumineux\u0026nbsp;\u0026raquo; \u0026ndash; de l\u0026rsquo;architecte britannique David Chipperfield \u0026ndash; ouvrira en 2021. Le vaste espace va d\u00e9gager de nouvelles salles communes pour le public. Des concerts se tiendront dans une salle des f\u00eates multifonctionnelle. Et le \u0026laquo;\u0026nbsp;jardin d\u0026rsquo;art\u0026nbsp;\u0026raquo; formera un lien organique avec le quartier environnant.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EOltre a capolavori di Alberto Giacometti, il museo presenta la pi\u00f9 grande collezione di Munch al di fuori della Norvegia, nomi altisonanti come Picasso, Monet e Chagall, cos\u00ec come rappresentanti famosi dell\u0026rsquo;espressionismo. A completare la collezione, ci sono opere che hanno plasmato il tardo XX e XXI secolo. Non mancano anche esponenti dell\u0026rsquo;arte concreta e artisti elvetici contemporanei, come Pipilotti Rist e Peter Fischli \/ David Weiss.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EPi\u00f9 grande, pi\u00f9 flessibile, pi\u00f9 accattivante\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EGli amanti di arte e architettura rivolgono il proprio sguardo all\u0026rsquo;imminente ampliamento del Kunsthaus Z\u00fcrich. Ideato dall\u0026rsquo;architetto britannico David Chipperfield, il \u0026ldquo;luminoso parallelepipedo\u0026rdquo; sar\u00e0 inaugurato nel 2021. L\u0026rsquo;ampia hall offrir\u00e0 nuovi spazi al pubblico, mentre una sala multifunzionale sar\u00e0 destinata a concerti e feste. Il cosiddetto \u0026ldquo;Giardino dell\u0026rsquo;arte\u0026rdquo; funger\u00e0 da collegamento organico con il quartiere circostante.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Kunsthaus Z\u00fcrich","en":"Kunsthaus Zurich","fr":"Kunsthaus Z\u00fcrich","it":"Kunsthaus Zurich"},"text_teaser":{"de":"Mit seiner bedeutenden Sammlung geniesst das Kunsthaus internationales Ansehen. Ein Muss f\u00fcr alle Kunstfreunde.","en":"Thanks to its significant collection, the Kunsthaus is renowned worldwide \u2013 a must for all art fans. ","fr":"Gr\u00e2ce \u00e0 son importante collection, le Kunsthaus b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019une r\u00e9putation internationale. Un must pour tous les amateurs d\u2019art.","it":"Con la sua collezione, il Kunsthaus gode di fama internazionale. Un must per gli appassionati d\u2019arte."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web-kunsthaus-zurich.jpg","caption":{"de":"Kunsthaus \/ Vortragssaal","en":"Kunsthaus \/ Lecture hall"}},"photo":[],"updated":"2020-03-17 15:02:17 +0100","detailedInformation":{"de":["Bedeutendste Modernesammlung Z\u00fcrichs","H\u00f6hepunkte der Schweizer Malerei und Plastik","Er\u00f6ffnung Erweiterungsbau 2021"],"en":["Most important collection of Classical Modernism in Zurich ","Highlights of Swiss painting and sculpture ","New extension opens in 2021"],"fr":["La plus importante collection d\u2019art contemporain de Zurich","Temps forts des arts plastiques et de la peinture suisses","Ouverture de l\u2019extension en 2021"],"it":["La collezione di arte moderna pi\u00f9 importante di Zurigo","Chicche pittoriche e scultoree svizzere","Inaugurazione dell\u2019ampliamento nel 2021"]},"zurichcardDescription":{"de":"Erm\u00e4ssigter Eintritt in die Sammlung und Wechselausstellungen mit der Z\u00fcrich Card.","en":"Reduced admission to the collection and temporary exhibitions with the Z\u00fcrich Card. ","fr":"Prix d\u0027entr\u00e9e r\u00e9duit aux expositions temporaires et \u00e0 la collection permanente avec la Z\u00fcrich Card.","it":"Ingresso ridotto alla collezione e alle mostre temporanee con la Z\u00fcrich Card."},"zurichcard":[{"de":"Verg\u00fcnstigung","en":"Discount","fr":"R\u00e9duction","it":"Sconto"}],"place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Heimplatz 1","phone":"+41 44 253 84 84","email":"info@kunsthaus.ch","url":"www.kunsthaus.ch"},"geo":{"latitude":"47.370155200000","longitude":"8.548460300000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EDas Kunsthaus Z\u00fcrich\u0026nbsp;bleibt aufgrund der aktuellen Situation (COVID-19) bis auf Weiteres geschlossen.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EDue to the measures adopted against the spread of the Coronavirus, the Kunsthaus Z\u00fcrich remains closed until further notice.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EEn raison de la situation actuelle li\u00e9e au coronavirus, le Kunsthaus Z\u00fcrich restera ferm\u00e9\u0026nbsp;jusqu\u0026#39;\u00e0 nouvel ordre.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EA causa delle misure prese contro la diffusione del Coronavirus, il Kunsthaus Z\u00fcrich rimane chiuso ai visitatori fino a nuovo avviso.\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1632","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Art"],"name":{"de":"Kunsthaus Zug \u2013 Von der Wiener Moderne bis zum Schweizer Surrealismus","en":"Kunsthaus Zug \u2013 From Viennese Modernism to Swiss Surrealism","fr":"Kunsthaus Zoug \u2013 de la modernit\u00e9 viennoise au surr\u00e9alisme suisse","it":"Kunsthaus Zug: dal Modernismo viennese al Surrealismo svizzero"},"disambiguatingDescription":{"de":"Die Sammlung des Zuger Kunsthauses umfasst Werke von der klassischen Moderne bis zur Gegenwartskunst.","en":"The collection of the Kunsthaus Zug (art museum) comprises works ranging from classical Modernism to modern art.","fr":"La collection du Kunsthaus Zoug pr\u00e9sente des \u0153uvres de l\u0027art moderne \u00e0 l\u0027art contemporain.","it":"La collezione del museo di Zugo comprende opere che spaziano dal Modernismo classico all\u0027arte contemporanea. "},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDas Kunsthaus Zug besitzt die bedeutendste Sammlung der Wiener Moderne ausserhalb \u00d6sterreichs mit Werken von Egon Schiele und Gustav Klimt. Ein weiterer Schwerpunkt der Kollektion liegt auf K\u00fcnstlern des Schweizer Surrealismus und auch Kunstschaffende aus der Region Zug sind in der Sammlung vertreten. Die vielf\u00e4ltige Sammlung ist aus Platzgr\u00fcnden nicht permanent zu sehen und wird in thematischen Wechselausstellungen pr\u00e4sentiert. Vier bis f\u00fcnf Projekte im Jahr widmen sich der Kunst der Gegenwart und des 20. Jahrhunderts.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EMit dem \u0026laquo;Projekt Sammlung\u0026raquo; geht das Kunsthaus langj\u00e4hrige Kooperationen mit internationalen K\u00fcnstlern ein. An diesem innovativen Sammlungsmodell beteiligten sich bereits K\u00fcnstler wie Olafur Eliasson, Pavel Pepperstein, Christoph R\u00fctimann, Roman Signer oder Richard Tuttle. Der idyllische Garten, helle R\u00e4ume und eine Bar mit Charme bieten den Besuchern neben dem Kunstgenuss ein besonderes Ambiente.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EF\u00fcr Kinder, Schulklassen und Familien\u0026nbsp;bietet das Kunsthaus Zug einen \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.zug-tourismus.ch\/de\/aktivitaeten\/freizeit\/kunst-reisefuehrer\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EKunstreisef\u00fchrer\u003C\/a\u003E, der zu\u0026nbsp;spannenden Kunstspazierg\u00e4ngen in Zug einl\u00e4dt.\u0026nbsp;Zudem werden Familienworkshops angeboten, die den Kindern, Jugendlichen und Erwachsenen\u0026nbsp;den Weg zur Kunst mit allen Sinnen \u00f6ffnet und zu einem vielf\u00e4ltigen Dialog mit Kunstwerken anregt. Auf Wunsch erhalten Familien ausserdem einen Ausstellungsbegleiter, der \u00fcber behilfliche \u0026laquo;SehTipps\u0026raquo; informiert.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe Kunsthaus Zug is home to the most important collection of Viennese Modernism outside of Austria with works by Egon Schiele and Gustav Klimt. The collection also focuses on artists from the Swiss Surrealism movement and creative artists from the Zug region. Due to a lack of space, the multifaceted collection is not on permanent display, but is presented in temporary theme-based exhibitions. Every year, four or five projects are devoted to contemporary and 20th century art.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EWith its \u0026ldquo;Collection Project\u0026rdquo;, the Kunsthaus Zug has entered into a long-standing cooperation with international artists. Artists such as Olafur Eliasson, Pavel Pepperstein\u0026nbsp;Christoph R\u00fctimann, Roman Signer or Richard Tuttle have already contributed to this innovative collection model. The idyllic garden, light rooms and charming bar offer visitors a special ambience while enjoying the artwork.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe Kunsthaus Zug offers an\u0026nbsp;art travel guide in German for children, school classes and families, inviting them to embark on fascinating walks to artworks in Zug. In addition, family workshops introduce art to children, young people, as well as adults with all the senses and encourage a multifaceted dialogue with works of art. On request, families can also obtain an exhibition guide with useful information about things to look out for.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELe Kunsthaus Zoug abrite la collection la plus compl\u00e8te de la modernit\u00e9 viennoise en dehors de l\u0026#39;Autriche, comptant des \u0153uvres d\u0026#39;Egon Schiele et de Gustav Klimt. Le mus\u00e9e d\u00e9tient en outre une importante collection d\u0026#39;\u0153uvres d\u0026#39;artistes du surr\u00e9alisme suisse ainsi que des \u0153uvres d\u0026#39;artistes de la r\u00e9gion de Zoug. Pour des questions de place, cette collection h\u00e9t\u00e9roclite n\u0026rsquo;est pas pr\u00e9sent\u00e9e de mani\u00e8re permanente mais dans des expositions th\u00e9matiques temporaires. \u0026nbsp;Quatre \u00e0 cinq projets par an sont d\u00e9di\u00e9s \u00e0 l\u0026rsquo;art du 20e si\u00e8cle et contemporain.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EGr\u00e2ce au projet \u0026laquo; Projekt Sammlung \u0026raquo;, le Kunsthaus maintient une coop\u00e9ration de longue date avec des artistes internationaux. Des artistes tels qu\u0026#39;Olafur Eliasson, Pavel Pepperstein\u0026nbsp;Christoph R\u00fctimann, Roman Signer ou Richard Tuttle participent d\u0026#39;ores et d\u00e9j\u00e0 \u00e0 ce projet innovant d\u0026#39;enrichissement de la collection. En plus du plaisir artistique, le jardin idyllique, des salles lumineuses et un charmant bar offrent aux visiteurs un cadre original.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELe Kunsthaus Zoug propose un\u0026nbsp;guide artistique\u0026nbsp;pour enfants, classes scolaires et familles. Le guide invite \u00e0 faire des randonn\u00e9es d\u00e9couvertes artistiques \u00e0 Zoug. De plus, le mus\u00e9e propose pour les familles des ateliers qui offrent un cadre id\u00e9al afin que les enfants, les jeunes et les adultes puissent d\u00e9couvrir l\u0026rsquo;art avec tous leurs sens\u0026nbsp;: une invitation \u00e0 un dialogue vari\u00e9 avec les \u0153uvres d\u0026rsquo;art. Sur demande, les familles re\u00e7oivent une brochure avec des conseils utiles.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EIl Kunsthaus Zug vanta la collezione di Modernismo viennese pi\u00f9 rilevante al di fuori dell\u0026#39;Austria, con opere di Egon Schiele e Gustav Klimt. Il museo si dedica anche ad artisti del Surrealismo svizzero e ad artisti provenienti dalla regione di Zugo. Per motivi di spazio, la vasta collezione non \u00e8 sempre visibile e viene presentata con mostre temporanee a tema. Sono quattro o cinque i progetti che ogni anno si dedicano all\u0026rsquo;arte contemporanea e del XX secolo.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003ECon il \u0026quot;Projekt Sammlung\u0026quot; (Progetto Collezione), il museo mantiene collaborazioni pluriennali con artisti internazionali. A questo innovativo modello hanno gi\u00e0 partecipato artisti del calibro di Olafur Eliasson, Pavel Pepperstein\u0026nbsp;Christoph R\u00fctimann, Roman Signer o Richard Tuttle. L\u0026#39;incantevole giardino, le sale luminose e un accattivante bar offrono ai visitatori un\u0026#39;atmosfera speciale, che completa il piacere dell\u0026#39;arte.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EA bambini, scolaresche e famiglie, il Kunsthaus di Zugo propone una guida, che invita a intraprendere avvincenti passeggiate per Zugo all\u0026rsquo;insegna dell\u0026rsquo;arte. Ci sono, poi, workshop per famiglie, nei quali bambini, ragazzi e adulti imboccano il cammino artistico coinvolgendo tutta la sfera sensoriale e intavolando un variegato dialogo con le opere d\u0026rsquo;arte. Su richiesta, alle famiglie viene fornito un opuscolo con consigli utili.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Kunsthaus Zug","en":"Kunsthaus Zug","fr":"Kunsthaus Zoug","it":"Kunsthaus Zug"},"text_teaser":{"de":"Das Kunsthaus Zug ist ein Ort f\u00fcr zeitgen\u00f6ssische und moderne Kunst - in sch\u00f6nster Umgebung mitten in Zug. ","en":"The collection of the Kunsthaus Zug (art museum) comprises works ranging from classical Modernism to modern art.","fr":"La collection du Kunsthaus Zoug pr\u00e9sente des \u0153uvres de l\u0027art moderne \u00e0 l\u0027art contemporain","it":"La collezione comprende opere che spaziano dal Modernismo classico all\u0027arte contemporanea"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_kunsthaus_zug_1280x960_23108.jpg","caption":{"de":"Kunsthaus Zug"}},"photo":[],"updated":"2020-02-14 09:14:00 +0100","place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Zug","postalCode":"6301","streetAddress":"Dorfstrasse 27","phone":"+41 41 725 33 44","email":"info@kunsthauszug.ch","url":"www.kunsthauszug.ch"},"geo":{"latitude":"47.164957500000","longitude":"8.517375500000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EDienstag bis Freitag, 12.00 \u0026ndash; 18.00 Uhr\u003Cbr \/\u003ESamstag und Sonntag, 10.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ETuesday to Friday, 12pm \u0026ndash; 6pm\u003Cbr \/\u003ESaturday and Sunday, 10am \u0026ndash; 5pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu mardi au vendredi 12h \u2013 18h\u003Cbr\u003ESamedi et dimanche 10h \u2013 17h\u003Cbr\u003E\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa marted\u00ec a venerd\u00ec 12.00 \u2013 18.00\u003Cbr\u003ESabato e domenica 10.00 \u2013 17.00\u003Cbr\u003E\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1630","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Art"],"name":{"de":"Kunsthalle Z\u00fcrich \u2013 Gegenwartskunst in Z\u00fcrich-West","en":"Kunsthalle Zurich \u2013 Contemporary Art in Zurich-West","fr":"Kunsthalle Zurich \u2013 art contemporain \u00e0 Zurich-Ouest","it":"Kunsthalle Z\u00fcrich: arte contemporanea a Z\u00fcrich-West"},"disambiguatingDescription":{"de":"F\u00fcr Freunde zeitgen\u00f6ssischer Kunst lohnt ein Besuch des L\u00f6wenbr\u00e4u-Areals im Z\u00fcrcher Kreis 5. Denn hier steht die Kunsthalle Z\u00fcrich.","en":"The L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal in Zurich is well worth a visit for fans of modern art. Namely Zurich\u2019s \u0022Kreis 5\u0022 is home of the Kunsthalle Zurich (art center).","fr":"Pour les amateurs d\u0027art contemporain, une visite du L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal dans l\u0027arrondissement 5 de Zurich vaut le d\u00e9tour. C\u0027est ici que se situe la Kunsthalle.","it":"Gli appassionati di arte contemporanea non possono perdersi una visita del L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal nel Kreis 5. Qui, infatti, si trova la Kunsthalle Z\u00fcrich."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDie Kunsthalle Z\u00fcrich \u0026ndash; nicht zu verwechseln mit dem Kunsthaus Z\u00fcrich \u0026ndash; zeigt die Arbeiten sowohl junger als auch etablierter zeitgen\u00f6ssischer K\u00fcnstler. Sie vermittelt k\u00fcnstlerische Positionen, die aktuelle Fragestellungen aus der Kunst und dem gesellschaftlichen Zusammenhang aufgreifen.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EJ\u00e4hrlich pr\u00e4sentiert sie f\u00fcnf bis zehn Einzel- oder Gruppenausstellungen, seit 2012 in den erweiterten R\u00e4umen im L\u00f6wenbr\u00e4ukunst, Z\u00fcrichs Drehscheibe f\u00fcr zeitgen\u00f6ssische Kunst.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EDer Vermittlung der Gegenwartskunst verschrieben bietet die Kunsthalle auch Gespr\u00e4che mit K\u00fcnstlern und Experten, Filmvorf\u00fchrungen und andere Veranstaltungen an.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe Kunsthalle Zurich (not to be confused with the Kunsthaus Zurich) exhibits works by young and established contemporary artists. It features artistic approaches that tackle current issues in the world of art and their social context.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EBetween 5 and 10 individual or group exhibitions are shown each year, since 2012 in the enlarged rooms of the L\u00f6wenbr\u00e4ukunst art complex (Zurich\u0026rsquo;s hub for contemporary art).\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EThe Kunsthalle is committed to presenting modern art and also offers talks with artists and experts as well as film viewings and other events.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELa Kunsthalle Zurich - \u00e0 ne pas confondre avec le Kunsthaus Zurich - pr\u00e9sente des \u0153uvres d\u0026#39;artistes contemporains \u00e9tablis, mais aussi de nouveaux talents. Elle transmet des positions artistiques sur des questions d\u0026#39;actualit\u00e9 en lien avec l\u0026rsquo;art et notre soci\u00e9t\u00e9.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EChaque ann\u00e9e, la Kunsthalle pr\u00e9sente cinq \u00e0 dix expositions personnelles ou collectives. Depuis 2012, celles-ci ont lieu dans les locaux agrandis du L\u00f6wenbr\u00e4ukunst, la plateforme d\u0026rsquo;art contemporain de Zurich.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EPoursuivant son objectif d\u0026#39;assurer le lien entre les visiteurs et l\u0026#39;art contemporain, la Kunsthalle organise en outre des \u00e9changes avec des artistes et des experts, des projections de films et d\u0026#39;autres \u00e9v\u00e9nements.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ELa Kunsthalle Z\u00fcrich, da non confondere con il Kunsthaus Z\u00fcrich, mostra le opere di artisti contemporanei emergenti e affermati. Presenta tematiche artistiche che affrontano le problematiche attuali del mondo dell\u0026#39;arte e dei contesti sociali.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EOgni anno, organizza da cinque a dieci mostre individuali o di gruppo, dal 2012 presso i locali del L\u00f6wenbr\u00e4ukunst, il crocevia zurighese per l\u0026rsquo;arte contemporanea.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EVotata alla diffusione dell\u0026#39;arte contemporanea, la Kunsthalle propone anche dibattiti con artisti ed esperti, film e altri eventi.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Kunsthalle Z\u00fcrich","en":"Kunsthalle Zurich","fr":"Kunsthalle Zurich","it":"Kunsthalle Z\u00fcrich"},"text_teaser":{"de":"F\u00fcr Freunde zeitgen\u00f6ssischer Kunst lohnt ein Besuch in der Kunsthalle Z\u00fcrich auf dem L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal.","en":"The Kunsthalle Zurich (art center) at the L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal is well worth a visit for fans of modern art","fr":"Pour les amateurs d\u0027art contemporain, la Kunsthalle Zurich situ\u00e9e au L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal vaut le d\u00e9tour","it":"Gli appassionati di arte contemporanea non possono perdersi la Kunsthalle Z\u00fcrich sul L\u00f6wenbr\u00e4u-Areal"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_museum_kunsthalle_01.jpg","caption":{"de":"Installationsansicht: Ramin Haerizadeh, Rokni Haerizadeh, Hesam Rahmanian","en":"Installation View: Ramin Haerizadeh, Rokni Haerizadeh, Hesam Rahmanian","fr":"Installation : Ramin Haerizadeh, Rokni Haerizadeh, Hesam Rahmanian","it":"Artisti: Ramin Haerizadeh, Rokni Haerizadeh, Hesam Rahmanian"}},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_museum_kunsthalle_02.jpg","caption":{"de":"Installationsansicht: Ramin Haerizadeh, Rokni Haerizadeh, Hesam Rahmanian","en":"Installation View: Ramin Haerizadeh, Rokni Haerizadeh, Hesam Rahmanian","fr":"Installation : Ramin Haerizadeh, Rokni Haerizadeh, Hesam Rahmanian","it":"Artisti: Ramin Haerizadeh, Rokni Haerizadeh, Hesam Rahmanian"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_museum_kunsthalle_03.jpg","caption":{"de":"Albert Oehlen \u00abAn Old Painting in Spirit\u00bb","en":"Albert Oehlen \u00abAn Old Painting in Spirit\u00bb","fr":"Albert Oehlen \u00abAn Old Painting in Spirit\u00bb","it":"Albert Oehlen \u00abAn Old Painting in Spirit\u00bb"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_museum_kunsthalle_01.jpg","caption":{"de":"Installationsansicht: Ramin Haerizadeh, Rokni Haerizadeh, Hesam Rahmanian","en":"Installation View: Ramin Haerizadeh, Rokni Haerizadeh, Hesam Rahmanian","fr":"Installation : Ramin Haerizadeh, Rokni Haerizadeh, Hesam Rahmanian","it":"Artisti: Ramin Haerizadeh, Rokni Haerizadeh, Hesam Rahmanian"}}],"updated":"2017-08-22 08:55:21 +0200","zurichcardDescription":{"de":"Freier Eintritt mit der Z\u00fcrich Card.","en":"Free admission with the Z\u00fcrich Card.","fr":"Entr\u00e9e libre avec la Z\u00fcrich Card.","it":"Ingresso gratuito con la Z\u00fcrich Card."},"zurichcard":[{"de":"Freier Eintritt","en":"Free entry","fr":"Ingresso gratuito","it":"Gratuito"}],"place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8005","streetAddress":"Limmatstrasse 270","phone":"+41 44 272 15 15","email":"info@kunsthallezurich.ch","url":"http:\/\/www.kunsthallezurich.ch"},"geo":{"latitude":"47.388764000000","longitude":"8.525412000000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EDienstag, Mittwoch und Freitag: 11.00 \u2013 18.00 Uhr\u003Cbr\u003EDonnerstag: 11.00 \u2013 20.00 Uhr\u003Cbr\u003ESamstag und Sonntag 10.00 \u2013 17.00 Uhr\u003Cbr\u003E\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ETuesday, Wednesday and Friday 11.00am \u0026ndash; 6.00pm\u003Cbr\u003EThursday 11.00am \u0026ndash; 8.00pm\u003Cbr\u003ESaturday and Sunday 10.00am \u0026ndash; 5.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EMardi, mercredi et vendredi 11h \u2013 18h\u003Cbr\u003EJeudi 11h \u2013 20h\u003Cbr\u003ESamedi et dimanche 10h \u2013 17h\u003Cbr\u003E\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EMarted\u00ec, mercoled\u00ec e venerd\u00ec 11.00 \u2013 18.00\u003Cbr\u003EGioved\u00ec 11.00 \u2013 20.00\u003Cbr\u003ESabato e domenica 10.00 \u2013 17.00\u003Cbr\u003E\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1626","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Museums","Cultural History","Attractions","Monuments","Squares \u0026 Streets","Churches"],"name":{"de":"Kulturbaukasten Rapperswil-Jona \u2013 Ein Rundweg durch die gemeinsame Geschichte","en":"Rapperswil-Jona Cultural Stations \u2013 A Tour of a Shared History","fr":"Kulturbaukasten Rapperswil-Jona \u2013 un circuit \u00e0 travers l\u0027histoire commune","it":"Kulturbaukasten Rapperswil-Jona: un percorso attraverso la storia comune"},"disambiguatingDescription":{"de":"Die einst getrennten Gemeinden Rapperswil und Jona sind durch zahlreiche Kulturstationen vernetzt.","en":"Numerous cultural stations now connect the once separate communities of Rapperswil and Jona.","fr":"Rapperswil et Jona, jadis deux communes s\u00e9par\u00e9es, sont reli\u00e9es par diverses \u00ab \u00e9tapes culturelles \u00bb.","it":"Un tempo separati, i comuni di Rapperswil e Jona sono ora legati da numerosi elementi culturali."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDer Kulturbaukasten ist ein Projekt der seit 2007 zu einer Stadt vereinten Gemeinden Rapperswil und Jona. Die 36 Stationen des Baukastens sind \u00fcber das Stadtgebiet verteilt. Gemeinsam bilden sie ein Museum ohne Dach, das die \u00fcber 3500-j\u00e4hrige Geschichte der beiden Gemeinden erz\u00e4hlt.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EJeder Baustein informiert vor Ort \u00fcber die Bedeutung von Geb\u00e4uden, Pl\u00e4tzen, Landschaften und vielem mehr. Bei einer Wanderung von Station zu Station sp\u00fcrt man die gemeinsame Kultur und Entwicklung der einst getrennten Gemeinden.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe communities of Rapperswil and Jona, which joined together to form a town in 2007, run the cultural stations project. With 36 cultural posts distributed across the town, together they form an open-air museum that depicts the 3500-year-old story of the two communities.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EEvery component highlights the significance of the buildings, squares, landscapes and much more. During a walk from station to station, you can really feel the shared culture and development of these once separate communities.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELe Kulturbaukasten est un projet des communes Rapperswil et Jona, fusionn\u00e9es depuis 2007 en une seule ville. Les 36 \u00e9tapes du Baukasten sont dispers\u00e9es dans la ville. Ensemble, elles forment un mus\u00e9e en plein air qui raconte l\u0026#39;histoire des deux communes depuis plus de 3 500 ans.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EChaque panneau didactique informe sur place sur le r\u00f4le des b\u00e2timents, places, paysages et autres curiosit\u00e9s. Lors d\u0026#39;une promenade d\u0026#39;une \u00e9tapes \u00e0 l\u0026#39;autre, vivez la culture et l\u0026#39;\u00e9volution que partagent ces deux communes jadis s\u00e9par\u00e9es.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EIl Kulturbaukasten \u00e8 un progetto dei comuni di Rapperswil e Jona, uniti in una citt\u00e0 dal 2007, ed \u00e8 costituito da 36 postazioni sparse per la citt\u00e0. Insieme, queste formano un museo a cielo aperto, che narra dei 3.500 anni di storia dei due comuni.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EOgni elemento fornisce informazioni sul significato di edifici, piazze, paesaggi e molto altro ancora. Passeggiando da una postazione all\u0026#39;altra, si percepiscono la cultura e l\u0026#39;evoluzione comuni di due paesi che un tempo erano separati.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Kulturbaukasten","en":"Kulturbaukasten","fr":"Kulturbaukasten","it":"Kulturbaukasten"},"text_teaser":{"de":"Die einst getrennten Gemeinden Rapperswil und Jona sind durch zahlreiche Kulturstationen vernetzt.","en":"The once separated Rapperswil and Jona are now connected by numerous cultural stations.","fr":"Rapperswil et Jona, jadis deux communes s\u00e9par\u00e9es, sont reli\u00e9es par diverses \u00ab \u00e9tapes culturelles \u00bb.","it":"Un tempo separati, i comuni di Rapperswil e Jona sono ora legati da numerosi elementi culturali."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_culture_kulturbaukasten-rapperswil-jona_03.jpg","caption":{"de":"Kulturbaukasten Rapperswil-Jona \u2013 Ein Rundweg durch die gemeinsame Geschichte\r\n","en":"Kulturbaukasten Rapperswil-Jona \u2013 cultural stations demonstrating a shared history","fr":"Kulturbaukasten Rapperswil-Jona \u2013 un circuit \u00e0 travers l\u0027histoire commune","it":"Kulturbaukasten Rapperswil-Jona \u2013 un percorso attraverso la storia comune\r\n"}},"photo":[],"updated":"2020-02-06 09:50:21 +0100","place":["Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Rapperswil","postalCode":"8640","streetAddress":"Fischmarktplatz 1","phone":"+41 55 225 77 00","email":"info@rzst.ch","url":"https:\/\/www.rapperswil-zuerichsee.ch"},"geo":{"latitude":"47.225116000000","longitude":"8.815551200000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EVisitor Center\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003EApril bis Oktober 10.00 \u0026ndash; 18.00 Uhr\u003Cbr \/\u003ENovember bis M\u00e4rz 13.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003Cbr \/\u003E24.\/25.\/26.\/31. Dezember und 1. Januar geschlossen\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EVisitor Center\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003EApril to October 10.00am \u0026ndash; 6.00pm\u003Cbr \/\u003ENovember to March 1.00pm \u0026ndash; 5.00pm\u003Cbr \/\u003EDecember 24\/25\/26\/31 and January 1 closed\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EVisitor Center\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003ED\u0026#39;avril \u00e0 octobre 10h00 \u0026ndash; 18h00\u003Cbr \/\u003EDe novembre \u00e0 mars 13h00 \u0026ndash; 17h00\u003Cbr \/\u003E24\/25\/26\/31 d\u00e9cembre et 1er janvier ferm\u00e9\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EVisitor Center\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003ED\u0026#39;aprile a ottobre 10.00 \u0026ndash; 18.00\u003Cbr \/\u003EDa novembre a marzo 13.00 \u0026ndash; 17.00\u003Cbr \/\u003E24\/25\/26\/31 dicembre e 1 gennaio chiuso\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1624","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Cultural History","Science \u0026 Technology"],"name":{"de":"Kulturama \u2013 Museum des Menschen","en":"Kulturama \u2013 the Museum of Mankind","fr":"Kulturama \u2013 Mus\u00e9e de l\u0027homme","it":"Kulturama: il museo dell\u0027umanit\u00e0"},"disambiguatingDescription":{"de":"Anfassen erw\u00fcnscht: Im Kulturama erlebt man 600 Millionen Jahre Evolution mit allen Sinnen.","en":"Interactive: at Kulturama, visitors can experience 600 million years of evolution with all the senses.","fr":"Pri\u00e8re de toucher : au Kulturama, d\u00e9couvrez 600 millions d\u0027ann\u00e9es d\u0027\u00e9volution avec tous vos sens.","it":"Si prega di toccare: al Kulturama si vivono 600 milioni di anni di evoluzione con tutti i sensi."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EBegeben Sie sich auf eine spannende Entdeckungsreise zu den Urspr\u00fcngen des Lebens. Im Kulturama veranschaulichen Fossilien, Skelette und Objekte vom Faustkeil bis zur Mumie die Entwicklung von Mensch und Tier.\u0026nbsp;\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EEin zweiter Schwerpunkt der Ausstellung liegt auf dem Leben des Menschen von der Zeugung bis zum Tod. Dabei erf\u00e4hrt man wie der menschliche K\u00f6rper funktioniert und wie er sich im Laufe des Lebens ver\u00e4ndert.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EEinmalig ist die interaktive Gestaltung des Museums. So kann man beispielsweise den Herzschlag einer Spitzmaus mit dem eigenen vergleichen oder einen Mammut-Zahn ber\u00fchren. H\u00f6rstationen, Computer und Experimente laden dazu ein, die Entwicklung des Lebens zu erforschen.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ESet off on an exciting voyage of discovery back to the origins of life. At Kulturama fossils, skeletons and relics (from hand axes to mummies) highlight the evolution of mankind and animals.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EThe exhibition also focuses on the life of man from reproduction to death. It explains how the human body works and how it changes over the course of a lifetime.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EThe interactive design of the museum is unique. Visitors can compare the heartbeat of a shrew with their own and touch a mammoth\u0026rsquo;s tooth. Listening stations, computers and experiments offer insight into the development of life.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EPartez \u00e0 la d\u00e9couverte des origines de la vie. \u00c0 l\u0026#39;aide de fossiles, de squelettes et d\u0026#39;autres objets, du biface \u00e0 la momie, le Kulturama vous permet de suivre l\u0026#39;\u00e9volution de l\u0026#39;homme et des animaux.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EUn autre th\u00e8me abord\u00e9 \u00e0 l\u0026#39;exposition est la vie de l\u0026#39;homme, depuis sa naissance jusqu\u0026#39;\u00e0 sa mort. D\u00e9couvrez le fonctionnement du corps et comment celui-ci change tout au long de la vie.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003ELe c\u00f4t\u00e9 interactif du mus\u00e9e est unique en son genre. L\u0026#39;exposition vous permet par exemple de comparer le battement de votre c\u0153ur avec celui d\u0026#39;une musaraigne ou encore de toucher la dent d\u0026#39;un mammouth. Des stations d\u0026#39;\u00e9coute, des ordinateurs et des exp\u00e9riences vous invitent \u00e0 partir \u00e0 la d\u00e9couverte de l\u0026#39;\u00e9volution de la vie.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EIntraprendi un avvincente viaggio verso le origini della vita. Al Kulturama, fossili, scheletri e oggetti di vario genere, dall\u0026#39;amigdala alla mummia, illustrano l\u0026#39;evoluzione di uomini e animali.\u0026nbsp;\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003ELa mostra si concentra, inoltre, sulla vita dell\u0026#39;uomo dalla nascita alla morte, spiegando come funziona il corpo umano e come cambia nel corso dell\u0026#39;esistenza.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003ELa struttura interattiva del museo \u00e8 unica nel suo genere. Qui \u00e8 possibile confrontare il battito cardiaco di un toporagno con il proprio, oppure toccare la zanna di un mammut. Postazioni d\u0026#39;ascolto, computer ed esperimenti invitano a esplorare l\u0026#39;evoluzione della vita.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Kulturama","en":"Kulturama","fr":"Kulturama","it":"Kulturama"},"text_teaser":{"de":"Anfassen erw\u00fcnscht: Im Kulturama erlebt man 600 Millionen Jahre Evolution mit allen Sinnen","en":"Interactive: at Kulturama visitors can experience 600 million years of evolution with all the senses","fr":"Pri\u00e8re de toucher : au Kulturama, d\u00e9couvrez 600 millions d\u0027ann\u00e9es d\u0027\u00e9volution avec tous vos sens","it":"Si prega di toccare: al Kulturama si vivono 600 milioni di anni di evoluzione con tutti i sensi."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_museum_kulturama_02.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_museum_kulturama_01.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_kulturama_1280x960_28434.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_museum_kulturama_04.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_museum_kulturama_05.jpg"}],"updated":"2020-04-20 18:55:58 +0200","zurichcardDescription":{"de":"50% Erm\u00e4ssigung mit der Z\u00fcrich Card.","en":"50% discount with the Z\u00fcrich Card.","fr":"50% de r\u00e9duction avec la Z\u00fcrich Card","it":"50% di sconto con la Z\u00fcrich Card."},"zurichcard":[{"de":"Verg\u00fcnstigung","en":"Discount","fr":"R\u00e9duction","it":"Sconto"}],"place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8032 ","streetAddress":"Englischviertelstrasse 9","phone":"+41 44 260 60 44","email":"mail@kulturama.ch","url":"www.kulturama.ch"},"geo":{"latitude":"47.368760000000","longitude":"8.555634200000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EDienstag bis Sonntag 13.00 \u2013 17.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ETuesday to Sunday 1.00pm \u2013 5.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu mardi au dimanche 13h \u2013 17h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa marted\u00ec a domenica 13.00 \u2013 17.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1622","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Cultural History"],"name":{"de":"Historisches Museum Baden \u2013 Lebendige Geschichte im Schloss","en":"History Museum Baden \u2013 Bringing History to Life at the Castle","fr":"Mus\u00e9e Historique de Baden \u2013 histoires vivantes au ch\u00e2teau","it":"Museo Storico di Baden: la storia rivive in un castello"},"disambiguatingDescription":{"de":"Im Landvogteischloss wird die Geschichte Badens lebendig.","en":"The history of Baden is brought to life at the Landvogteischloss (governor\u2019s castle).","fr":"Dans le ch\u00e2teau du bailli, l\u0027histoire de Baden prend corps.","it":"Nel castello Landvogteischloss, la storia di Baden torna in vita."},"description":{"de":"\u003Cp\u003ELange bevor Baden zur st\u00e4dtischen Siedlung wurde, stand am rechten Limmatufer \u0026ndash; dem Standort des heutigen Historischen Museums \u0026ndash; bereits eine Festung. Ein passender Ort, um auf die bewegte Geschichte der Stadt zur\u00fcckzublicken.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDurch einen modernen Anbau erg\u00e4nzt, enth\u00e4lt das ehemalige Landvogteischloss nun Ausstellungen rund um die Entwicklung Badens von den R\u00f6mern bis heute. Ein Schwerpunkt liegt\u0026nbsp; hierbei auf dem Einfluss der B\u00e4der und der Industrie. Arch\u00e4ologische Funde zeugen ausserdem vom Leben und Werken der fr\u00fcheren Bewohner der Region.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ELong before Baden became an urban settlement, there was already a fortress on the right-hand banks of the River Limmat \u0026ndash; the site of the current History Museum. A fitting location for exploring the city\u0026rsquo;s lively history.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EA modern extension was then added to the former castle to create a space for exhibitions relating to Baden\u0026rsquo;s development from the Romans to the present day, focusing on the influence of the bathhouses and industry. Archaeological finds offer insight into the life and work of the region\u0026rsquo;s former inhabitants.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EBien longtemps avant que Baden ne devienne une cit\u00e9, une forteresse se dressait sur la rive droite de la Limmat, \u00e0 l\u0026#39;endroit actuel du Mus\u00e9e Historique. Le site id\u00e9al pour se pencher sur l\u0026#39;histoire mouvement\u00e9e de la ville.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EL\u0026#39;ancien ch\u00e2teau du bailli, compl\u00e9t\u00e9 par une annexe moderne, abrite aujourd\u0026#39;hui des expositions sur l\u0026#39;\u00e9volution de la ville de Baden depuis les Romains jusqu\u0026#39;\u00e0 nos jours. L\u0026#39;accent est mis sur l\u0026#39;influence des thermes et de l\u0026#39;industrie. De plus, des d\u00e9couvertes arch\u00e9ologiques t\u00e9moignent de la vie et des activit\u00e9s des premiers habitants de la r\u00e9gion.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EMolto tempo prima che Baden diventasse un insediamento urbano, sulla riva destra della Limmat si trovava una fortezza, oggi sede del Museo Storico. Un luogo perfetto per passare in rassegna la movimentata storia della citt\u00e0.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003ECompletata da un moderno ampliamento, il castello ospita ora mostre che ruotano attorno all\u0026#39;evoluzione di Baden, dai Romani a oggi. Particolare attenzione \u00e8 riservata all\u0026#39;influsso delle terme e dell\u0026#39;industria. Reperti archeologici testimoniano inoltre la vita e le opere degli abitanti precedenti della regione.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Historisches Museum Baden","en":"History Museum Baden","fr":"Mus\u00e9e Historique de Baden","it":"Museo Storico di Baden"},"text_teaser":{"de":"Das Historische Museum im Baden nimmt Sie mit auf eine Zeitreise bis zu den R\u00f6mern und Helvetiern.","en":"The History Museum in Baden takes visitors on a journey back in time to the days of the Romans and Helvetians.","fr":"Le mus\u00e9e historique vous invite \u00e0 un voyage dans le temps qui remonte aux Romains et aux Helv\u00e8tes.\r\n","it":"Il Museo Storico di Baden ti accompagna in un viaggio nel tempo sino ai Romani e agli Elvetici."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_kultur_historisches-museum-baden_04.jpg","caption":{"de":"Die Entwicklung Badens von den R\u00f6mern bis heute","en":"Baden\u2019s development from the Romans to the present day","fr":"L\u0027\u00e9volution de la ville de Baden depuis les Romains jusqu\u0027\u00e0 nos jours","it":"L\u0027evoluzione di Baden, dai Romani a oggi"}},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_kultur_historisches-museum-baden_05.jpg","caption":{"de":"Interaktive Ausstellungen","en":"Interactive exhibitions","fr":"Expositions interactives","it":"Esposizioni interattive"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_kultur_historisches-museum-baden_03.jpg","caption":{"de":"Die Geschichte Badens","en":"The history of Baden is brought to life","fr":"L\u0027histoire de Baden","it":"La storia di Baden torna in vita"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_kultur_historisches-museum-baden_02.jpg","caption":{"de":"Leben und Werken der fr\u00fcheren Bewohner der Region","en":"Insight into the life and work of the region\u2019s former inhabitants","fr":"La vie et des activit\u00e9s des premiers habitants de la r\u00e9gion","it":"La vita e le opere degli abitanti precedenti della regione"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_kultur_historisches-museum-baden_01.jpg","caption":{"de":"Aktivit\u00e4ten f\u00fcr Kinder","en":"Activities for children","fr":"Activit\u00e9s pour les enfants","it":"Attivit\u00e0 per bambini"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_kultur_historisches-museum-baden_04.jpg","caption":{"de":"Die Entwicklung Badens von den R\u00f6mern bis heute","en":"Baden\u2019s development from the Romans to the present day","fr":"L\u0027\u00e9volution de la ville de Baden depuis les Romains jusqu\u0027\u00e0 nos jours","it":"L\u0027evoluzione di Baden, dai Romani a oggi"}}],"updated":"2019-12-09 11:21:50 +0100","place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Baden","postalCode":"5400","streetAddress":"Wettingerstrasse 1","phone":"+41 56 222 75 74","email":"hist.museum@baden.ch","url":"www.museum.baden.ch"},"geo":{"latitude":"47.472723300000","longitude":"8.311820700000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EDienstag, Mittwoch, Freitag, Samstag 13.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003Cbr\u003EDonnerstag 12.00 \u0026ndash; 19.00 Uhr\u003Cbr\u003ESonntag\u0026nbsp; 10.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ETuesday, Wednesday, Friday, Saturday 1.00pm \u0026ndash; 5.00pm\u003Cbr\u003EThursday 12.00pm \u0026ndash; 7.00pm\u003Cbr\u003ESunday 10.00am \u0026ndash; 5.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EMardi, mercredi,vendredi, samedi 13h \u0026ndash; 17h\u003Cbr\u003EJeudi 12h \u0026ndash; 19h\u003Cbr\u003EDimanche 10h \u0026ndash; 17h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EMarted\u00ec, mercoled\u00ec, venerd\u00ec, sabato 13.00 \u0026ndash; 17.00\u003Cbr\u003EGioved\u00ec 12.00 \u0026ndash; 19.00\u003Cbr\u003EDomenica 10.00 \u0026ndash; 17.00\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1620","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Art"],"name":{"de":"Helmhaus Z\u00fcrich \u2013 Raum f\u00fcr Schweizer Gegenwartskunst","en":"Helmhaus Z\u00fcrich \u2013 an Exhibition Space for Swiss Contemporary Art","fr":"Helmhaus Zurich \u2013 expositions d\u00e9di\u00e9es \u00e0 l\u0027art contemporain suisse","it":"Helmhaus Z\u00fcrich: uno spazio per l\u0027arte contemporanea svizzera"},"disambiguatingDescription":{"de":"Am rechten Limmatufer in der Z\u00fcrcher Altstadt steht das Helmhaus. In wechselnden Ausstellungen zeigt sich hier die lebendige Schweizer Kunstszene.","en":"The Helmhaus is located on the right-hand banks of the River Limmat in Zurich\u2019s old town. Its temporary exhibitions reflect the lively art scene in Switzerland.","fr":"Les expositions temporaires au Helmhaus, dans la vieille ville de Zurich sur la rive droite de la Limmat, pr\u00e9sentent la sc\u00e8ne artistique tr\u00e8s active du pays.","it":"Lo Helmhaus si trova sulla riva destra della Limmat, nel centro storico di Zurigo. Attraverso mostre temporanee, qui viene presentato il vivace panorama artistico svizzero."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDie offene Halle des Helmhauses wurde fr\u00fcher als Gericht und Markthalle genutzt. Heute dient sie als Ausstellungsraum f\u00fcr zeitgen\u00f6ssische Kunst. Pr\u00e4sentiert werden haupts\u00e4chlich Schweizer K\u00fcnstlerinnen und K\u00fcnstler oder Kunstschaffende, die in der Schweiz leben.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EZu den aktuellen Ausstellungen gibt es im Helmhaus auch ein reiches Angebot von Konzerten, Gespr\u00e4chen, F\u00fchrungen und Kinderworkshops.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe open cloister on the ground floor of the Helmhaus was previously used as a courtroom and covered market but now functions as an exhibition space for young Swiss artists. The Helmhaus primarily features works by Swiss artists or creative artists living in Switzerland.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EIn addition to its exhibitions, the Helmhaus also offers a broad program of concerts, talks, tours and children\u0026rsquo;s workshops.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELe grand hall ouvert de la Helmhaus servait autrefois de tribunal et de march\u00e9 couvert. Aujourd\u0026rsquo;hui, il s\u0026#39;est transform\u00e9 en hall d\u0026rsquo;exposition d\u0026#39;art contemporain. L\u0026#39;accent est mis sur des artistes suisses et des artistes venus d\u0026#39;ailleurs install\u00e9s dans le pays.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ELa Helmhaus organise aussi de nombreux concerts, des soir\u00e9es de discussion, des visites guid\u00e9es et des ateliers pour enfants.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ELo spazio aperto dello Helmhaus veniva un tempo utilizzato come tribunale e mercato. Oggi \u00e8 adibito a spazio espositivo per l\u0026#39;arte contemporanea e propone soprattutto artisti elvetici o artisti che risiedono in Svizzera.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EOltre alle mostre attuali, questa location organizza anche concerti, dibattiti, visite guidate e workshop per bambini.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Helmhaus Z\u00fcrich","en":"Helmhaus Z\u00fcrich","fr":"Helmhaus Z\u00fcrich","it":"Helmhaus Z\u00fcrich"},"text_teaser":{"de":"Am rechten Limmatufer in der Z\u00fcrcher Altstadt zeigt das Helmhaus die lebendige Schweizer Kunstszene","en":"The Helmhaus on the right-hand banks of the River Limmat in Zurich\u2019s old town reflects the lively art scene in Switzerland","fr":"La Helmhaus, situ\u00e9e dans la vieille ville de Zurich, pr\u00e9sente la sc\u00e8ne artistique suisse foisonnante","it":"Sulle sponde della Limmat, in pieno centro storico, lo Helmhaus mostra la scena artistica svizzera"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_culture_museum-helmhaus_02.jpg","caption":{"de":"Helmhaus in Z\u00fcrich, Aussenansicht","en":"Zurich Helmhaus, exterior view","fr":"Helmhaus Zurich, aspect ext\u00e9rieur","it":"Helmhaus Zurigo, vista esterna"}},"photo":[],"updated":"2018-04-17 13:10:20 +0200","zurichcardDescription":{"de":"Freier Eintritt (auf Konzerte 25% Erm\u00e4ssigung) mit Z\u00fcrich Card.","en":"Free admission (on concerts 25% discount) with the Z\u00fcrich Card","fr":"Entr\u00e9e libre (25% de r\u00e9duction sur les concerts) avec la Z\u00fcrich Card.","it":"Ingresso gratuito (25% di sconto su concerti) con la Z\u00fcrich Card."},"zurichcard":[{"de":"Freier Eintritt","en":"Free entry","fr":"Ingresso gratuito","it":"Gratuito"}],"place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Limmatquai 31","phone":"+41 44 251 61 77","email":"info@helmhaus.org","url":"www.helmhaus.org"},"geo":{"latitude":"47.369879300000","longitude":"8.543230600000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EDienstag bis Sonntag 11.00 \u0026ndash; 18.00 Uhr\u003Cbr\u003EDonnerstag 11.00 \u0026ndash; 20.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ETuesday to Sunday 11.00am \u0026ndash; 6.00pm\u003Cbr\u003EThursday 11.00am \u0026ndash; 8.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu mardi au dimanche 11h \u0026ndash; 18h\u003Cbr\u003EJeudi 11h \u0026ndash; 20h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa marted\u00ec a domenica 11.00 \u0026ndash; 18.00\u003Cbr\u003EGioved\u00ec 11.00 \u0026ndash; 20.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1617","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Design \u0026 Architecture","Cultural History"],"name":{"de":"Heimatschutzzentrum in der Villa Patumbah","en":"Swiss Heritage Center at the Villa Patumbah","fr":"Maison du Patrimoine \u00e0 la Villa Patumbah","it":"Casa del Patrimonio a Villa Patumbah"},"disambiguatingDescription":{"de":"In einer Traumvilla an bester Lage in Z\u00fcrich ist das Heimatschutzzentrum untergebracht. Die interaktive Ausstellung beleuchtet das Thema Baukultur.","en":"The Heritage Center is housed in a beautiful villa at a spot in Zurich. The interactive exhibition focuses on the issue of construction culture.","fr":"La Maison du Patrimoine se situe dans une villa de r\u00eave en situation privil\u00e9gi\u00e9e. L\u0027exposition interactive est d\u00e9di\u00e9e \u00e0 la culture architecturale.","it":"In una villa da sogno in posizione idilliaca si trova la Casa del Patrimonio. La mostra interattiva illustra il tema della cultura edilizia."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EIm Erdgeschoss der prachtvollen Villa Patumbah l\u00e4sst sich Baukultur hautnah erleben: In der interaktiven Ausstellung geht es um die Ver\u00e4nderung der Landschaft und um Baudenkm\u00e4ler in unserem Alltag sowie um handwerkliche Details.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EIm 2. Obergeschoss befindet sich unter einer beeindruckenden Glaskuppel ein asiatischer Tempel. Dieser kann im Rahmen einer F\u00fchrung besichtigt werden.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EEinmal im Monat findet eine Theatertour statt, mit Geschichten zu Park und Villa. Die F\u00fchrung \u00fcbernimmt der ewige Butler Johann, der seit 130 Jahren im Dienst der Villa steht.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EVisitors can explore construction culture at first hand on the ground floor of the magnificent Villa Patumbah: the interactive exhibition looks at changes to the landscape, architectural monuments in everyday life and handcrafted details.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EThe second floor contains an Asian temple under an impressive glass dome. This can be visited as part of a tour.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EA theatre tour takes place once a month and shares stories about the park and villa. The immortal Butler Johann who has worked at the villa for 130 years leads the tour.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELe rez-de-chauss\u00e9e de la somptueuse villa Patumbah permet de vivre de pr\u00e8s la culture architecturale : l\u0026#39;exposition interactive traite des changements du paysage, du patrimoine architectural dans notre quotidien, mais aussi de d\u00e9tails artisanaux.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EAu deuxi\u00e8me \u00e9tage, sous une coupole en verre impressionnante, repose un temple asiatique, ouvert aux visiteurs dans le cadre d\u0026#39;une visite guid\u00e9e.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EUne fois par mois a lieu une visite-spectacle avec des histoires autour du parc et de la villa. Celle-ci est assur\u00e9e par le majordome Johann, au service de la villa depuis 130 ans.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EAl piano terra della sontuosa Villa Patumbah \u00e8 possibile vivere da vicino la cultura edile: la mostra interattiva ruota attorno a cambiamenti paesaggistici, monumenti edili della nostra vita quotidiana e dettagli artigini.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EAl 2\u0026deg; piano, sotto un\u0026#39;imponente cupola di vetro, si trova un tempio asiatico, che pu\u00f2 essere ammirato con una visita guidata.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EUna volta al mese, si svolge un tour teatrale con storie sul parco e sulla villa. La visita guidata \u00e8 a cura del maggiordomo Johann, che lavora per la villa da 130 anni.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Heimatschutzzentrum ","en":"Swiss Heritage Center ","fr":"Maison du Patrimoine","it":"Casa del Patrimonio"},"text_teaser":{"de":"In einer Z\u00fcrcher Villa zeigt das Heimatschutzzentrum eine interaktive Ausstellung zur Baukultur","en":"The Heritage Center is based in a Zurich villa and offers an interactive exhibition on construction culture","fr":"Une exposition interactive sur la culture architecturale organis\u00e9e dans une villa zurichoise","it":"In una villa zurighese, la Casa del Patrimonio ospita una mostra interattiva sulla cultura edilizia"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_sights_villa-patumbah_01.jpg"},"photo":[],"updated":"2020-01-08 10:01:43 +0100","place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8008","streetAddress":"Zollikerstrasse 128","phone":"+41 44 254 57 90","email":"info@heimatschutzzentrum.ch","url":"www.heimatschutzzentrum.ch"},"geo":{"latitude":"47.356905000000","longitude":"8.559661400000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EMittwoch, Freitag und Samstag 14.00 \u2013 17.00 Uhr\u003Cbr\u003EDonnerstag und Sonntag 12.00 \u2013 17.00 Uhr\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EWednesday, Friday and Saturday 2.00pm \u2013 5.00pm\u003Cbr\u003EThursday and Sunday 12.00pm \u2013 5.00pm\u003Cbr\u003E\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EMercredi, vendredi et samedi 14h \u2013 17h\u003Cbr\u003EJeudi et dimanche 12h \u2013 17h\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EMercoled\u00ec, venerd\u00ec e sabato 14.00 \u2013 17.00\u003Cbr\u003EGioved\u00ec e domenica 12.00 \u2013 17.00\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1612","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Cultural History"],"name":{"de":"Haus zum Rech \u2013 Baugeschichtliches Archiv und Stadtarchiv","en":"Haus zum Rech \u2013 Construction History and City Archive","fr":"Haus zum Rech \u2013 Archives de l\u2019histoire de l\u2019architecture et archives municipales","it":"Haus zum Rech: archivio storico dell\u0027edilizia e della citt\u00e0"},"disambiguatingDescription":{"de":"Das Haus zum Rech ist schon seit 800 Jahren Teil der Z\u00fcrcher Altstadt. Heute beherbergt es das Stadtarchiv.","en":"The Haus zum Rech has been part of Zurich\u2019s old town for 800 years. Today it houses the city archives","fr":"Partie int\u00e9grante de la vieille ville de Zurich depuis d\u00e9j\u00e0 800 ans, la Haus zum Rech abrite aujourd\u2019hui les archives municipales.","it":"Lo Haus zum Rech fa parte del centro storico di Zurigo gi\u00e0 da 800 anni. Oggi ospita l\u0027archivio comunale."},"description":{"de":"\u003Cp\u003ESchon das Haus mit seiner 800j\u00e4hrigen Geschichte lohnt einen Besuch: Flankiert von zwei mittelalterlichen Wohnt\u00fcrmen, bildet es einen w\u00fcrdigen Rahmen f\u00fcr das Baugeschichtliche Archiv und das Stadtarchiv. Wechselnde Ausstellungen vermitteln Einblicke in Themen der Z\u00fcrcher Baugeschichte. Ein grosses Modell der Stadt um 1800 l\u00e4dt dazu ein, einen Rundgang durch Z\u00fcrich mit einem Blick in die Vergangenheit zu verbinden.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThis 800 year-old house is worth a visit for its history alone: flanked by two residential medieval towers, it is a fitting home to the city\u0026#39;s archive of architectural history and the city archives. Changing exhibitions provide insight into topics related to construction history in Zurich. A large model of the city as it was in 1800 invites visitors to combine a tour of modern-day Zurich with a look back at the past.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELa b\u00e2tisse vieille de 800 ans vaut \u00e0 elle seule le d\u00e9tour. Flanqu\u00e9e de deux tours datant du Moyen \u00c2ge, elle offre un cadre digne des archives municipales et de celles de l\u0026rsquo;histoire de l\u0026rsquo;architecture. Des expositions temporaires retracent l\u0026rsquo;histoire de l\u0026rsquo;urbanisation de Z\u00fcrich. Une grande maquette de la ville vers 1800 invite \u00e0 faire le tour de Zurich, tout en se souvenant des vues du pass\u00e9.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ECon 800 anni di storia alle spalle, la casa merita senz\u0026rsquo;altro una visita. Affiancata da due torri medievali, \u00e8 una cornice degna di accogliere l\u0026rsquo;archivio storico edile e comunale. Mostre temporanee illustrano temi dello sviluppo urbanistico di Zurigo. Un grande modello della citt\u00e0 attorno al 1800 invita a scoprire Zurigo con lo sguardo rivolto al passato.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Haus zum Rech","en":"Haus zum Rech","fr":"Haus zum Rech","it":"Haus zum Rech"},"text_teaser":{"de":"Das Haus zum Rech ist seit 800 Jahren Teil der Z\u00fcrcher Altstadt. Heute beherbergt es das Stadtarchiv\r\n","en":"The Haus zum Rech has been part of Zurich\u2019s old town for 800 years. Today it houses the city archive","fr":"La Haus zum Rech fait partie de la vieille ville depuis 800 ans et abrite les archives municipales","it":"Lo Haus zum Rech fa parte del centro storico di Zurigo da 800 anni. Oggi ospita l\u0027archivio comunale"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_culture_haus-zum-rech_03.jpg","caption":{"de":"Haus zum Rech, Fenstermalereien von 1574","fr":"Haus zum Rech, fen\u00eatres avec des peintures murales de l\u0027ann\u00e9e 1574","it":"Haus zum Rech, finestre con pitture murali del anno 1574"}},"photo":[],"updated":"2019-03-05 09:39:55 +0100","zurichcardDescription":{"de":"Z\u00fcrich Card Partner.","en":"Z\u00fcrich Card Partner. ","fr":"Partenaire Z\u00fcrich Card.","it":"Z\u00fcrich Card Partner."},"zurichcard":[{"de":"Z\u00fcrich Card Partner","en":"Z\u00fcrich Card Partner","fr":"partenaire Z\u00fcrich Card","it":"Z\u00fcrich Card Partner"}],"place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Neumarkt 4","phone":"+41 44 415 16 86","url":"https:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/prd\/de\/index\/stadtarchiv.secure.html"},"geo":{"latitude":"47.372367100000","longitude":"8.545738900000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EMontag bis Freitag 08.00 \u2013 18:00 Uhr\u003Cbr\u003ESamstag 10.00 \u2013 16.00 Uhr\u003Cbr\u003E\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EMonday to Friday 8.00am \u0026ndash; 6.00pm\u003Cbr \/\u003ESaturday 10.00am \u0026ndash; 4.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu lundi au vendredi 8h \u2013 18h\u003Cbr\u003ESamedi de 10h \u2013 16h\u003Cbr\u003E\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa luned\u00ec a venerd\u00ec 08.00 \u2013 18.00\u003Cbr\u003ESabato 10.00 \u2013 16.00\u003Cbr\u003E\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday"},{"id":"1610","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Design \u0026 Architecture"],"name":{"de":"gta Ausstellungen \u2013 ETH Z\u00fcrich","en":"gta Exhibitions \u2013 ETH Zurich","fr":"gta Ausstellungen (expositions de l\u0027Institut gta) \u2013 EPF Zurich","it":"Mostre gta: ETH di Zurigo"},"disambiguatingDescription":{"de":"Wechselnde Ausstellungen zu Themen rund um die Architektur finden an der ETH Z\u00fcrich auf dem H\u00f6nggerberg statt. ","en":"Temporary exhibitions on architectural themes are held at the ETH Zurich on the H\u00f6nggerberg.","fr":"Au H\u00f6nggerberg, l\u2019EPF de Zurich montre des expositions temporaires sur des sujets ayant trait \u00e0 l\u2019architecture.","it":"Al Politecnico Federale di Zurigo si svolgono mostre temporanee sul tema architettura. "},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDas ETH-Institut f\u00fcr Geschichte und Theorie der Architektur \u0026ndash; kurz gta \u0026ndash; pr\u00e4sentiert mit seinen Ausstellungen die Forschung und Lehre im Departement Architektur sowie aktuelle Architekturdiskurse. Die Projekte werden in enger Zusammenarbeit mit ETH-Professuren und Studierenden erarbeitet.\u0026nbsp;\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EDie wechselnden Ausstellungen finden haupts\u00e4chlich am H\u00f6nggerberg statt. Das aktuelle Programm finden Sie auf der \u003Ca href=\u0022http:\/\/ausstellungen.gta.arch.ethz.ch\/veranstaltungen\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EWebseite\u003C\/a\u003E der gta Ausstellungen.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EWith its various exhibitions, the ETH Institute for the History and Theory of Architecture, known as the gta for short, presents the academic research and teaching at the Department of Architecture, as well as current discourses on architecture. The projects are drawn up in close collaboration with ETH professors and students.\u0026nbsp;\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EThese temporary exhibitions are primarily held at the ETH Zurich on the H\u00f6nggerberg. The current program can be found on the \u003Ca href=\u0022http:\/\/ausstellungen.gta.arch.ethz.ch\/events\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003Egta website\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELors de ses expositions, l\u0026rsquo; Institut gta de l\u0026rsquo;EPFZ (Institut d\u0026#39;histoire et de th\u00e9orie de l\u0026#39;architecture) pr\u00e9sente les activit\u00e9s de son d\u00e9partement dans le domaine de la recherche et de l\u0026rsquo;enseignement. Les discours architecturaux actuels sont \u00e9galement sujets de ces expositions. Les projets sont \u00e9labor\u00e9s en \u00e9troite collaboration avec les professeurs et les \u00e9tudiants de l\u0026rsquo;EPFZ.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELes expositions temporaires ont principalement lieu \u00e0 l\u0026rsquo;EPF de Zurich H\u00f6nggerberg. Le programme actuel se trouve sur le \u003Ca href=\u0022http:\/\/ausstellungen.gta.arch.ethz.ch\/veranstaltungen\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003Esite web\u003C\/a\u003E de l\u0026#39;Institut gta (en allemand \/ anglais).\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ECon le sue mostre, l\u0026rsquo;Istituto di Storia e Teoria dell\u0026rsquo;Architettura (abbreviato gta) del Politecnico Federale illustra la ricerca e la dottrina nel settore architettonico e presenta trattazioni attuali. I progetti vengono affrontati in stretta collaborazione con i professori e gli studenti dell\u0026rsquo;ETH.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELe mostre temporanee si svolgono prevalentemente presso l\u0026rsquo;ETH di Zurigo sullo H\u00f6nggerberg. Il programma attuale si pu\u00f2 consultare sul \u003Ca href=\u0022http:\/\/ausstellungen.gta.arch.ethz.ch\/events\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003Esito\u0026nbsp;delle mostre del gta\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"gta Ausstellungen","en":"gta Exhibitions ","fr":"gta Ausstellungen","it":"Mostre gta"},"text_teaser":{"de":"Wechselnde Ausstellungen zu Themen rund um die Architektur finden in der ETH Z\u00fcrich statt","en":"Temporary exhibitions on topics related to architecture at the ETH Zurich","fr":"L\u0027EPF Zurich propose des expositions temporaires sur diff\u00e9rents sujets ayant trait \u00e0 l\u0027architecture","it":"Al Politecnico Federale di Zurigo si svolgono mostre temporanee sul tema architettura"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_museum_gta-ausstellungen_02.jpg"},"photo":[],"updated":"2019-12-16 14:34:17 +0100","zurichcardDescription":{"de":"Freier Eintritt. Z\u00fcrich Card Partner.","en":"Free admission. Z\u00fcrich Card Partner.","fr":"Entr\u00e9e libre. Partenaire Z\u00fcrich Card.","it":"Ingresso gratuito. Z\u00fcrich Card Partner."},"zurichcard":[{"de":"Freier Eintritt","en":"Free entry","fr":"Ingresso gratuito","it":"Gratuito"}],"place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8093","streetAddress":"Stefano Franschini-Platz 5","phone":"+41 44 633 29 36","url":"http:\/\/www.ausstellungen.gta.arch.ethz.ch\/"},"geo":{"latitude":"47.408010611161","longitude":"8.506700947937"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EMontag bis Freitag 10.00 \u0026ndash; 18.00 Uhr\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EKeine Ausstellungen w\u00e4hrend der Semesterferien. Aktuelles Programm: \u003Ca href=\u0022http:\/\/ausstellungen.gta.arch.ethz.ch\/veranstaltungen\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003Eausstellungen.gta.arch.ethz.ch\/veranstaltungen\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EMonday to Friday 10.00am \u0026ndash; 6.00pm\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThere are no exhibitions during the semester vacations. Current program: \u003Ca href=\u0022http:\/\/ausstellungen.gta.arch.ethz.ch\/events\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003Eausstellungen.gta.arch.ethz.ch\/events\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu lundi au vendredi 10h \u0026ndash; 18h\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAucune exposition n\u0026#39;a lieu pendant les vacances semestrielles. Programme actuel: \u003Ca href=\u0022http:\/\/ausstellungen.gta.arch.ethz.ch\/events\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003Eausstellungen.gta.arch.ethz.ch\/events\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa luned\u00ec a venerd\u00ec 10.00 \u0026ndash; 18.00\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENon sono previste mostre durante le vacanze semestrali. Programma: \u003Ca href=\u0022http:\/\/ausstellungen.gta.arch.ethz.ch\/events\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003Eausstellungen.gta.arch.ethz.ch\/events\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday"},{"id":"1600","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Art"],"name":{"de":"Graphische Sammlung der ETH Z\u00fcrich","en":"Graphics Collection of the ETH Zurich","fr":"Graphische Sammlung \u2013 Collection d\u0027art graphique de l\u0027EPF Zurich","it":"Collezione grafica dell\u0027ETH Zurigo"},"disambiguatingDescription":{"de":"Die graphische Sammlung der ETH Z\u00fcrich ist mit rund 150\u0027000 druckgraphischen Werken vom 15. Jahrhundert bis heute die gr\u00f6sste Sammlung ihrer Art in der Schweiz. ","en":"With around 150,000 printed graphic works, from the 15th century until the present day, the Graphics Collection of the ETH Zurich is the largest of its kind in Switzerland.  ","fr":"Avec ses quelque 150 000 \u0153uvres graphiques du XVe si\u00e8cle \u00e0 nos jours, la collection de l\u0027EPFZ est la plus grande collection de ce genre en Suisse.","it":"Con circa 150.000 opere di stampa grafica dal XV secolo a oggi, la collezione grafica dell\u0027ETH di Zurigo \u00e8 la pi\u00f9 grande del suo genere in Svizzera. "},"description":{"de":"\u003Cp\u003ESeit der Gr\u00fcndung im Jahr 1867 ist die graphische Sammlung der ETH Z\u00fcrich auf 150.000 Werke angewachsen. Die Sch\u00e4tze der Sammlung reichen von den Werken alter Meister wie D\u00fcrer und Rembrandt \u00fcber Goya und Picasso bis hin zu Graphiker der Gegenwart. Bei den Neuerwerbungen liegt der Schwerpunkt auf Graphiken der letzten drei Jahrzehnte.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EDa viele Werke aufgrund ihres Materials sehr empfindlich sind, werden sie in Wechselausstellungen gezeigt.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ESince its founding in 1867, the Graphics Collection of the ETH Zurich has grown to 15,000 works of art. Treasures from the collection range from the works of old masters such as D\u00fcrer and Rembrandt to Goya and Picasso and the artists of today. The focus for new acquisitions is on the past three decades.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EDue to the delicacy of the materials, many of these works are shown solely in temporary exhibitions.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ECr\u00e9\u00e9e en 1867, la collection d\u0026#39;art graphique de l\u0026#39;EPF Zurich compte actuellement 150 000 \u0153uvres. Les pi\u00e8ces ma\u00eetresses de la collection incluent des \u0153uvres d\u0026#39;anciens ma\u00eetres tels que D\u00fcrer et Rembrandt, en passant par Goya et Picasso, ainsi que de graphistes contemporains. Lors de nouvelles acquisitions, l\u0026#39;accent est mis sur des \u0153uvres graphiques des trois derni\u00e8res d\u00e9cennies.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EEtant donn\u00e9 que de nombreuses \u0153uvres sont tr\u00e8s fragiles au vu des mat\u00e9riaux utilis\u00e9s, elles sont pr\u00e9sent\u00e9es lors d\u0026#39;expositions temporaires.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDalla sua fondazione, avvenuta nel 1867, la collezione grafica dell\u0026#39;ETH di Zurigo \u00e8 cresciuta sino a contare 150.000 opere. I tesori della collezione spaziano da opere di vecchi maestri come D\u00fcrer e Rembrandt, passando da Goya e Picasso, sino a grafici dei giorni nostri. Per le acquisizioni pi\u00f9 recenti, l\u0026#39;attenzione si posa su grafici degli ultimi tre decenni.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EPoich\u00e9 molte opere sono oltremodo delicate per via del materiale, vengono esposte in occasione di mostre temporanee.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Graphische Sammlung","en":"Graphics Collection","fr":"Graphische Sammlung","it":"Collezione grafica"},"text_teaser":{"de":"Die graphische Sammlung der ETH Z\u00fcrich ist die gr\u00f6sste Sammlung ihrer Art in der Schweiz. ","en":"The Graphics Collection of the ETH Zurich is the largest of its kind in Switzerland. ","fr":"La collection d\u0027art graphique de l\u0027EPFZ constitue la plus grande collection de ce genre en Suisse ","it":"La collezione grafica dell\u0027ETH di Zurigo \u00e8 la pi\u00f9 grande del suo genere in Svizzera. "},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_museum_graphische-sammlung_01.jpg"},"photo":[],"updated":"2019-12-16 14:27:52 +0100","zurichcardDescription":{"de":"Freier Eintritt. Z\u00fcrich Card Partner.","en":"Free admission. Z\u00fcrich Card Partner.","fr":"Entr\u00e9e libre. Partenaire Z\u00fcrich Card.","it":"Ingresso gratuito. Z\u00fcrich Card Partner."},"zurichcard":[{"de":"Freier Eintritt","en":"Free entry","fr":"Ingresso gratuito","it":"Gratuito"}],"place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8006","streetAddress":"R\u00e4mistrasse 101","phone":"+41 44 632 40 46","email":"info@gs.ethz.ch","url":"www.gs.ethz.ch"},"geo":{"latitude":"47.376420300000","longitude":"8.547994800000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EWechselausstellungen:\u003Cbr\u003ET\u00e4glich 10.00 \u0026ndash; 16.45 Uhr\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESammlung \/ Bibliothek auf Voranmeldung:\u003Cbr\u003EMontag bis Freitag 14.00 \u0026ndash; 16.45 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ETemporary exhibitions:\u003Cbr\u003EDaily 10.00am \u0026ndash; 4.45pm\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ECollection \/ Library (on request):\u003Cbr\u003EMonday to Friday 2.00pm \u0026ndash; 4.45pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EExpositions :\u003Cbr\u003ETous les jours 10h \u0026ndash; 16h45\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ECollection \/ biblioth\u00e8que (sur rendez-vous) :\u003Cbr\u003EDu lundi au vendredi 14h \u0026ndash; 16h45\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EMostre:\u003Cbr\u003EOgni giorno 10.00 \u0026ndash; 16.45\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ECollezione \/ Biblioteca (con appuntamento):\u003Cbr\u003EDa luned\u00ec a venerd\u00ec 14.00 \u0026ndash; 16.45\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1597","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Photography"],"name":{"de":"Fotostiftung Schweiz \u2013 Zentrum f\u00fcr Fotografie","en":"Fotostiftung Schweiz \u2013 Switzerland\u0027s Photography Center","fr":"Fotostiftung Schweiz \u2013 Fondation suisse pour la photographie","it":"Fotostiftung Schweiz: centro per la fotografia"},"disambiguatingDescription":{"de":"Die Fotostiftung Schweiz widmet sich der Vergangenheit und Gegenwart der Schweizer Fotografie. In Winterthur kann man ihre umfassende Sammlung, das Archiv und die Bibliothek ansehen.","en":"Fotostiftung Schweiz is dedicated to photography both past and present and a comprehensive collection together with an archive and library can be viewed in Winterthur. ","fr":"La fondation se consacre au pass\u00e9 et \u00e0 l\u0027actualit\u00e9 de la photographie suisse. Son ample collection, les archives et la biblioth\u00e8que sont \u00e0 Winterthour.","it":"La Fotostiftung Schweiz si dedica al passato e al presente della fotografia svizzera. A Winterthur \u00e8 possibile ammirare la sua ricca collezione, l\u0027archivio e la biblioteca."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDie Fotostiftung Schweiz ist die \u00e4lteste ausschliesslich der Fotografie gewidmete Institution der Schweiz. Sie betreut eine umfangreiche Sammlung von Originalfotografien, welche einen \u00dcberblick \u00fcber die Geschichte der Schweizer Fotografie bietet. Der Schwerpunkt liegt auf Schweizer Fotografie der 1930er bis 1950er Jahre, erg\u00e4nzt durch Meisterwerke der internationalen Fotografie.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EZusammen mit dem Fotomuseum Winterthur betreibt die Fotostiftung Schweiz das Zentrum f\u00fcr Fotografie in Winterthur. Dazu geh\u00f6ren auch Bistro, Bibliothek, Lounge und Shop.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDie Winterthurer Museen erreicht man von Z\u00fcrich in 20 Minuten.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EMuseumspass Winterthur\u003C\/strong\u003E\u003Cbr\u003EErleben Sie dieses und viele andere Museen mit dem Museumspass Winterthur: CHF 25 f\u00fcr 1 Tag (ohne Technorama), CHF 35 f\u00fcr 2 Tage, Freie Fahrt mit dem Museumsbus. Der Museumspass ist bei \u003Ca href=\u0022http:\/\/www.winterthur-tourismus.ch\/de\/museumspass\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EWinterthur Tourismus\u003C\/a\u003E oder in den Museen erh\u00e4ltlich.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EFotostiftung Schweiz is the oldest Swiss photography foundation in Switzerland dedicated solely to photography. It comprises an extensive collection of original photographs, which provide an\u0026nbsp;\u0026nbsp; overview of the history of Swiss photography. The main focus is on Swiss photography from the 1930s to 50s, supplemented by international masterpieces.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EFotostiftung Schweiz operates the center together with the Winterthur Museum of Photography, it comprises a bistro, library, lounge and shop.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAnd it\u0026#39;s good to know that these Winterthur museums are just 20 minutes away from Zurich City.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EWinterthur Museum Pass\u003C\/strong\u003E\u003Cbr\u003EExplore Winterthur\u0026#39;s museums with the Winterthur Museum Pass: CHF 25 for 1 day (excl. Technorama), CHF 35 for 2 days and free use of the special museum bus. The Museum Pass can be obtained from \u003Ca href=\u0022http:\/\/www.winterthur-tourismus.ch\/en\/museumspass\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EWinterthur Tourism\u003C\/a\u003E or inside the museums.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELa Fondation suisse pour la photographie est la plus ancienne institution de Suisse exclusivement consacr\u00e9e \u00e0 la photographie. Elle g\u00e8re une collection tr\u00e8s compl\u00e8te d\u0026rsquo;\u0153uvres originales qui offre un aper\u00e7u de l\u0026rsquo;histoire de la photographie suisse, principalement des ann\u00e9es 1930 \u00e0 1950. La collection est compl\u00e9t\u00e9e par des chefs-d\u0026rsquo;\u0153uvre du monde entier.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ELe Centre pour la photographie est g\u00e9r\u00e9 conjointement par la Fondation et le Fotomuseum Winterthour. Le centre dispose \u00e9galement d\u0026#39;un bistrot, d\u0026#39;une biblioth\u00e8que, d\u0026#39;un salon et d\u0026#39;une boutique.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELes mus\u00e9es de Winterthour se situent \u00e0 20 minutes de Zurich.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EPasseport mus\u00e9es de Winterthour\u003C\/strong\u003E\u003Cbr\u003EExplorez ce mus\u00e9e et beaucoup d\u0026#39;autres mus\u00e9es de Winterthour avec le Passeport mus\u00e9es : CHF 25 pour 1 jour (sans le Technorama), CHF 35 pour 2 jours. Trajet avec le bus des mus\u00e9es inclus. Disponible aupr\u00e8s de \u003Ca href=\u0022http:\/\/www.winterthur-tourismus.ch\/fr\/museumspass\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EWinterthour Tourisme\u003C\/a\u003E ou dans les mus\u00e9es.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ELa Fotostiftung Schweiz \u00e8 la pi\u00f9 antica istituzione elvetica incentrata esclusivamente sulla fotografia. Gestisce una vasta collezione di fotografie originali, che forniscono una panoramica sulla storia della fotografia svizzera. Il fulcro \u00e8 rappresentato dalla fotografia svizzera dagli anni Trenta agli anni Cinquanta, completato da capolavori della fotografia internazionale.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EInsieme al Fotomuseum Winterthur, la Fotostiftung Schweiz gestisce il centro per la fotografia a Winterthur, cui appartengono anche un bistr\u00f2, una biblioteca, una lounge e un negozio.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EI musei di Winterthurer sono raggiungibili in 20 minuti da Zurigo.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EPass per i musei di Winterthur\u003C\/strong\u003E\u003Cbr\u003EScopri questo e tanti altri musei con il pass per i musei di Winterthur: CHF 25 per 1 giorno (escluso il Technorama), CHF 35 per 2 giorni, libera circolazione con il bus dei musei. Il Museumspass pu\u00f2 essere acquistato presso \u003Ca href=\u0022http:\/\/www.winterthur-tourismus.ch\/en\/museumspass\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EWinterthur Turismo\u003C\/a\u003E o direttamente nei musei.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Fotostiftung Schweiz","en":"Fotostiftung Schweiz","fr":"Fotostiftung Schweiz","it":"Fotostiftung Schweiz"},"text_teaser":{"de":"Die Fotostiftung Schweiz bildet gemeinsam mit dem Fotomuseum Winterthur das Zentrum f\u00fcr Fotografie\r\n","en":"The Fotomuseum Winterthur and Fotostiftung Schweiz go hand in hand to form Switzerland\u0027s photography center","fr":"Le Centre se compose de la Fondation suisse pour la photographie et du Fotomuseum Winterthour.","it":"Con il Fotomuseum Winterthur, la Fotostiftung Schweiz rappresenta il centro per la fotografia"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_culture_fotostiftung-schweiz_01_copyright.jpg","caption":{"de":"Fotostiftung Schweiz \u2013 Zentrum f\u00fcr Fotografie in Winterthur","en":"Fotostiftung Schweiz \u2013 Switzerland\u0027s Photography Center in Winterthur","fr":"Fondation suisse pour la photographie \u2013 Centre pour la photographie \u00e0 Winterthour","it":"Fondazione Svizzera per la Fotografia a Winterthur\r\n"}},"photo":[],"updated":"2017-08-22 08:55:21 +0200","place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Winterthur","postalCode":"8400","streetAddress":"Gr\u00fczenstrasse 45","phone":"+41 52 234 10 34","email":"info@fotostiftung.ch","url":"www.fotostiftung.ch"},"geo":{"latitude":"47.495842200000","longitude":"8.738595100000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EDienstag bis Sonntag 11.00 \u2013 18.00 Uhr\u003Cbr\u003EMittwoch 11.00 \u2013 20.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ETueday to Sunday 11.00am \u2013 6.00pm\u003Cbr\u003EWednesday 11.00am \u2013 8.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu mardi au dimanche 11h \u2013 18h\u003Cbr\u003EMercredi 11h \u2013 20h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa marted\u00ec a domenica 11.00 \u2013 18.00\u003Cbr\u003EMercoled\u00ec 11.00 \u2013 20.00\u003Cbr\u003E\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1592","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Photography"],"name":{"de":"Fotomuseum Winterthur \u2013 Museum f\u00fcr Fotografie und fotografische Medien","en":"Fotomuseum Winterthur \u2013 Museum of Photography and Photographic Media ","fr":"Fotomuseum Winterthur \u2013 mus\u00e9e de la photographie et des m\u00e9dias photographiques ","it":"Fotomuseum Winterthur: il museo per la fotografia e i mezzi fotografici "},"disambiguatingDescription":{"de":"Das Schweizer Museum f\u00fcr zeitgen\u00f6ssische und klassische Kunst- und Dokumentationsfotografie geniesst internationale Anerkennung f\u00fcr seine Ausstellungen.\r\n","en":"The Swiss Museum of Contemporary and Classic Arts and Documentary Photography enjoys international acclaim for its exhibitions.  ","fr":"Les expositions du Mus\u00e9e suisse de la photographie d\u2019art et de la photographie documentaire classiques et contemporaines jouissent d\u0027une renomm\u00e9e internationale.","it":"Il museo svizzero per la fotografia documentativa e artistica classica e contemporanea \u00e8 rinomato a livello internazionale per le sue mostre."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDas Schweizer Mekka der Fotografie zieht mit seinen Bildern zwischen Kunst und Dokumentation des Allt\u00e4glichen nicht nur hartgesottene Fans in seinen Bann. Das Fotomuseum Winterthur begeistert seine Besucher neben wechselnden Ausstellungen auch mit seiner Sammlung zeitgen\u00f6ssischer Fotografie.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EMit der Fotostiftung Schweiz betreibt das Fotomuseum das Zentrum f\u00fcr Fotografie. Dazu geh\u00f6ren auch Bistro, Bibliothek, Lounge und Shop.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EDie Winterthurer Museen erreicht man von Z\u00fcrich in 20 Minuten.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\u003Cstrong\u003EMuseumspass Winterthur\u003C\/strong\u003E\u003Cbr\u003EErleben Sie dieses und andere Museen mit dem Museumspass Winterthur: CHF 25 f\u00fcr 1 Tag (ohne Technorama), CHF 35 f\u00fcr 2 Tage, Freie Fahrt mit dem Museumsbus. Erh\u00e4ltlich bei \u003Ca href=\u0022http:\/\/www.winterthur-tourismus.ch\/de\/museumspass\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EWinterthur Tourismus\u003C\/a\u003E oder in den Museen.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EWith its pictures ranging from art to documentation of the ordinary, this Swiss Mecca of photography captivates more than just hardened fans. The Winterthur Museum of Photography enthuses fans with contemporary collections in addition to the temporary exhibitions for which it is renowned.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EThe museum operates in collaboration with the Fotostiftung Schweiz association. It also includes a bistro, library, lounge and shop.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAnd it\u0026#39;s good to know that these Winterthur museums are just 20 minutes away from Zurich City.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EWinterthur Museum Pass\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003EExplore Winterthur\u0026#39;s museums with the Winterthur Museum Pass: CHF 25 for 1 day (excl. Technorama), CHF 35 for 2 days and free use of the special museum bus. The Museum Pass is obtainable from \u003Ca href=\u0022http:\/\/www.winterthur-tourismus.ch\/en\/museumspass\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EWinterthur Tourism\u003C\/a\u003E or at the museums.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EAvec ses photos qui conjuguent l\u0026rsquo;art et la documentation du quotidien, la Mecque suisse de la photographie ne fascine pas seulement les passionn\u00e9s de la photo. Le mus\u00e9e s\u00e9duit autant par ses expositions temporaires que par sa collection de photographie contemporaine.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ELe Centre pour la photographie est g\u00e9r\u00e9 conjointement par la Fondation et le Fotomuseum Winterthur. Le centre dispose \u00e9galement d\u0026#39;un bistrot, d\u0026#39;une biblioth\u00e8que, d\u0026#39;un salon et d\u0026#39;une boutique.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELes mus\u00e9es de Winterthour se situent \u00e0 20 minutes de Zurich.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\u003Cstrong\u003EPasseport mus\u00e9es de Winterthour\u003C\/strong\u003E\u003Cbr\u003EExplorez ce mus\u00e9e et beaucoup d\u0026#39;autres mus\u00e9es de Winterthour avec le Passeport mus\u00e9es : CHF 25 pour 1 jour (sans le Technorama), CHF 35 pour 2 jours. Trajet avec le bus des mus\u00e9es inclus. Disponible aupr\u00e8s de \u003Ca href=\u0022http:\/\/www.winterthur-tourismus.ch\/fr\/museumspass\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EWinterthour Tourisme\u003C\/a\u003E ou dans les mus\u00e9es.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ECon le sue immagini tra arte e documentazione del quotidiano, la mecca svizzera della fotografia non attira solo gli appassionati pi\u00f9 incalliti. Il Fotomuseum Winterthur entusiasma i suoi visitatori con mostre temporanee e con una collezione di fotografia contemporanea.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ECon la Fotostiftung Schweiz (Fondazione Svizzera per la Fotografia), il museo fotografico gestisce il centro per la fotografia, cui appartengono anche un bistr\u00f2, una biblioteca, una lounge e un negozio.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EI musei di Winterthurer sono raggiungibili in 20 minuti da Zurigo.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\u003Cstrong\u003EPass per i musei di Winterthur\u003C\/strong\u003E\u003Cbr\u003EScopri questi e altri musei con il pass per i musei di Winterthur: CHF 25 per 1 giorno (escluso il Technorama), CHF 35 per 2 giorni, libera circolazione con il bus dei musei. Disponibile presso \u003Ca href=\u0022http:\/\/www.winterthur-tourismus.ch\/en\/museumspass\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EWinterthur Turismo\u003C\/a\u003E o direttamente nei musei.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Fotomuseum Winterthur","en":"Fotomuseum Winterthur","fr":"Fotomuseum Winterthur","it":"Fotomuseum Winterthur"},"text_teaser":{"de":"Das Museum pr\u00e4sentiert internationales, zeitgen\u00f6ssisches Fotoschaffen und klassische Fotografie.","en":"The museum presents international and contemporary photographic arts together with classic photography.","fr":"Le mus\u00e9e pr\u00e9sente des \u0153uvres photographiques internationales contemporaines, mais aussi classiques.","it":"Il museo presenta fotografie sia internazionali e contemporanee sia classiche."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_culture_fotomuseum-winterthur_02.jpg","caption":{"de":"Fotomuseum Winterthur \u2013 Museum f\u00fcr Fotografie und fotografische Medien\r\n","en":"Fotomuseum Winterthur \u2013 Museum of Photography and Photographic Media  \r\n","fr":"Fotomuseum Winterthur \u2013 mus\u00e9e de la photographie et des m\u00e9dias photographiques\r\n","it":"Fotomuseum Winterthur \u2013 il museo per la fotografia e i mezzi fotografici"}},"photo":[],"updated":"2019-10-08 08:13:59 +0200","place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Winterthur","postalCode":"8400","streetAddress":"Gr\u00fczenstrasse 44+45","phone":"+41 52 234 10 60","email":"fotomuseum@fotomuseum.ch","url":"www.fotomuseum.ch"},"geo":{"latitude":"47.496198400000","longitude":"8.738909100000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EDienstag bis Sonntag, 11.00 \u0026ndash; 18.00 Uhr\u003Cbr \/\u003EMittwoch 11.00 \u0026ndash;20.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ETuesday to Sunday, 11am \u0026ndash; 6pm\u003Cbr \/\u003EWednesday 11am \u0026ndash; 8pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu mardi au dimanche 11h \u2013 18h\u003Cbr\u003EMercredi 11h \u2013 20h\u003Cbr\u003E\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa marted\u00ec a domenica 11.00 \u2013 18.00\u003Cbr\u003EMercoled\u00ec 11.00 \u2013 20.00\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1588","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Science \u0026 Technology"],"name":{"de":"focusTerra \u2013 erdwissenschaftliches Museum der ETH Z\u00fcrich","en":"focusTerra \u2013 Museum of Earth Sciences at the ETH Zurich","fr":"focusTerra \u2013 Mus\u00e9e des sciences de la terre de l\u0027EPF Zurich","it":"focusTerra: il museo geoscientifico dell\u2019ETH di Zurigo  "},"disambiguatingDescription":{"de":"Das Museum focusTerra l\u00e4dt seine Besucher auf eine faszinierende Reise vom Erdmittelpunkt zu den Gipfeln der Alpen ein.","en":"With its geological exhibition, the museum focusTerra takes you on a fascinating journey from the Earth\u0027s center to the peaks of the Alps.  \r\n","fr":"focusTerra propose des expositions temporaires autour des sciences de la terre, pour un voyage fascinant du centre de la terre aux sommets des Alpes.\r\n","it":"Al museo focusTerra, mostre geoscientifiche speciali invitano a intraprendere un affascinante viaggio dal centro della terra alle vette alpine."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EWie entstand die Erde? Warum brechen Vulkane aus? Woher kommen Edelsteine? Diese und viele andere Fragen werden im erdwissenschaftlichen Forschungs-und Informationszentrum der ETH \u0026ndash; focusTerra \u0026ndash; beleuchtet. Die Erkl\u00e4rungen basieren dabei auf aktuellen Forschungsergebnissen.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EDie Ausstellung bietet den Besuchern auch Erl\u00e4uterungen zu heutigen Debatten und Umweltthematiken. So k\u00f6nnen sie sich beispielsweise mit den Themen Energienutzung, Klimaver\u00e4nderung oder der Entsorgung von Schadstoffen auseinandersetzen.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EWer an einer F\u00fchrung teilnimmt, kann ausserdem in einem Simulator das Ph\u00e4nomen Erdbeben am eigenen Leib erfahren.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EHow was the Earth formed? Why do volcanoes erupt? Where do precious stones come from? These and many more questions are answered at focusTerra, the Earth Sciences Research and Information Center of ETH Zurich \u0026ndash; with explanations based on scientific findings.\u0026nbsp;\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EThe exhibition also offers visitors insight into today\u0026#39;s debates and environmental issues, addressing topics such as climate change, natural hazards and the disposal of hazardous waste.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EAnyone taking part in a guided tour can also experience what a real earthquake feels like, thanks to an earthquake simulator.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EQuelle est l\u0026#39;origine de la terre ? Pourquoi y a-t-il des \u00e9ruptions volcaniques ? D\u0026#39;o\u00f9 viennent les pierres pr\u00e9cieuses ? focusTerra fournit des r\u00e9ponses \u00e0 ces questions et \u00e0 beaucoup d\u0026rsquo;autres, en se basant sur des r\u00e9sultats de recherche actuels.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003ELe mus\u00e9e propose aussi des explications au sujet de d\u00e9bats actuels et de th\u00e9matiques environnementales, vous permettant de vous pencher sur des questions telles que l\u0026#39;utilisation de l\u0026#39;\u00e9nergie, le changement climatique ou l\u0026#39;\u00e9limination de polluants.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003ELes visites guid\u00e9es vous permettent de plus, gr\u00e2ce \u00e0 un simulateur, de vivre de pr\u00e8s le ph\u00e9nom\u00e8ne de tremblement de terre.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ECome \u00e8 nata la Terra? Perch\u00e9 i vulcani eruttano? Da dove arrivano le pietre preziose? Queste e tante altre domande trovano risposta al centro informativo focusTerra. Le spiegazioni si basano sui risultati di ricerche attuali.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003ELa mostra propone ai visitatori anche chiarimenti sui dibattiti e le tematiche ambientali di oggi. Qui \u00e8 pertanto possibile affrontare argomenti come lo sfruttamento energetico, i cambiamenti climatici o lo smaltimento di sostanze nocive.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EChi partecipa ad una visita guidata pu\u00f2 sperimentare il fenomeno dei terremoti grazie ad un simulatore.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"focusTerra","en":"focusTerra","fr":"focusTerra","it":"focusTerra"},"text_teaser":{"de":"Das Museum focusTerra zeigt spannende Sonderausstellungen zum Thema Erdwissenschaften.","en":"The focusTerra Museum presents a gripping exhibition about Earth Sciences.","fr":"Le mus\u00e9e focusTerra propose des expositions temporaires captivantes autour des sciences de la terre","it":"Il museo focusTerra propone avvincenti mostre speciali sulla geoscienza."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_culture_focusterra-eth_01.jpg","caption":{"de":"focusTerra \u2013 erdwissenschaftliches Museum der ETH Z\u00fcrich  \r\n\r\n","en":"focusTerra \u2013 Earth Science at the ETH Museum Zurich  \r\n","fr":"focusTerra - Mus\u00e9e des sciences de la terre de l\u0027EPF Zurich\r\n\r\n","it":"focusTerra \u2013 il museo geoscientifico dell\u2019ETH di Zurigo  \r\n\r\n"}},"photo":[],"updated":"2019-12-16 14:20:16 +0100","zurichcardDescription":{"de":"Freier Eintritt. Z\u00fcrich Card Partner.","en":"Free admission. Z\u00fcrich Card Partner.","fr":"Entr\u00e9e libre. Partenaire Z\u00fcrich Card.","it":"Ingresso gratuito. Z\u00fcrich Card Partner."},"zurichcard":[{"de":"Freier Eintritt","en":"Free entry","fr":"Ingresso gratuito","it":"Gratuito"}],"place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8006","streetAddress":"Sonneggstrasse 5","phone":"+41 44 632 62 81","email":"info_focusterra@erdw.ethz.ch","url":"http:\/\/www.focusterra.ethz.ch\/"},"geo":{"latitude":"47.379999600000","longitude":"8.546327500000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EMontag bis Freitag 09.00 \u2013 17.00 Uhr\u003Cbr\u003ESonntag 10.00 \u2013 16.00 Uhr\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EMonday to Friday 9.00am \u2013 5.00pm\u003Cbr\u003ESunday 10.00am \u2013 4.00pm\u003Cbr\u003E\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu lundi au vendredi 9h \u2013 17h\u003Cbr\u003EDimanche 10h \u2013 16h\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa luned\u00ec a venerd\u00ec 09.00 \u2013 17.00\u003Cbr\u003EDomenica 10.00 \u2013 16.00\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Sunday"},{"id":"1585","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums"],"name":{"de":"FCZ-Museum \u2013 Z\u00fcrcher Fussballclub-Museum","en":"FCZ-Museum \u2013 Zurich\u0027s Football Club Museum","fr":"FCZ-Museum \u2013 Mus\u00e9e du club de football de Zurich","it":"FCZ-Museum \u2013 Zurich\u0027s Football Club Museum"},"disambiguatingDescription":{"de":"Das FCZ-Museum erz\u00e4hlt die Geschichte des Fussballclubs Z\u00fcrich seit seiner Gr\u00fcndung im Jahr 1896.","en":"The FCZ-Museum tells the story of Zurich\u0027s football club since its founding in the year 1896.","fr":"Le Mus\u00e9e du FC Zurich raconte l\u0027histoire du club de football de Zurich depuis sa cr\u00e9ation en 1896.","it":"Il Museo FCZ racconta la storia della squadra di calcio zurighese sin dalla sua fondazione, nel 1896."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EFans des Fussballclubs Z\u00fcrich k\u00f6nnen sich im Museum an die Erfolge und vergangenen Helden ihres Vereins erinnern.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EIn sieben Themenbereichen werden grosse und kleine Geschichten zu einem Verein, einer Stadt und einer Entwicklung mit sportlichen H\u00f6hen und Tiefen pr\u00e4sentiert.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThis is the place for Zurich Football Club fans to be reminded of the successes and heroes of the past.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003ESeven themed zones in the museum present both big and small stories about the club, city, development and highs and lows of this popular sport.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELe mus\u00e9e permet aux fans du club de football de Zurich de se rappeler les succ\u00e8s et les anciens h\u00e9ros de leur club favori.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003ELa visite du mus\u00e9e est divis\u00e9e en sept parties racontant des petites et grandes histoires d\u0026#39;un club, d\u0026#39;une ville et d\u0026#39;une \u00e9volution avec des hauts et des bas sportifs.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ENel museo, i tifosi dello Zurigo possono ricordare i successi e gli eroi passati della loro squadra.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EGrandi e piccoli racconti di una societ\u00e0, di una citt\u00e0 e di un\u0026#39;evoluzione con alti e bassi sportivi vengono mostrati all\u0026#39;interno di sette aree tematiche.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"FCZ-Museum","en":"FCZ-Museum","fr":"FCZ-Museum","it":"Museo FCZ"},"text_teaser":{"de":"Das FCZ-Museum erz\u00e4hlt die Geschichte des Fussballclubs Z\u00fcrich seit seiner Gr\u00fcndung im Jahr 1896\r\n\r\n","en":"The FCZ-Museum tells the story of Zurich\u0027s football club since its founding in the year 1896\r\n","fr":"Le Mus\u00e9e du FC Zurich raconte l\u0027histoire du club de football de Zurich depuis sa cr\u00e9ation en 1896\r\n","it":"Il Museo FCZ racconta la storia della squadra di calcio zurighese sin dalla sua fondazione, nel 1896\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_kultur_fcz-museum_01.jpg"},"photo":[],"updated":"2019-12-16 14:18:53 +0100","zurichcardDescription":{"de":"Freier Eintritt. Z\u00fcrich Card Partner.","en":"Free admission. Z\u00fcrich Card Partner.","fr":"Entr\u00e9e libre avec la Z\u00fcrich Card.","it":"Ingresso gratuito. Z\u00fcrich Card Partner."},"zurichcard":[{"de":"Freier Eintritt","en":"Free entry","fr":"Ingresso gratuito","it":"Gratuito"}],"place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8004","streetAddress":"Werdstrasse 21","phone":"+41 43 521 12 12","email":"museum@fcz.ch","url":"www.fcz.ch\/museum"},"geo":{"latitude":"47.372610500000","longitude":"8.530569300000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EMontag bis Freitag 10.00 \u0026ndash; 18.30 Uhr\u003Cbr\u003ESamstag 10.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EHeimspiele des FC Z\u00fcrich:\u003Cbr\u003Ejeweils 3 Stunden vor Spielbeginn offen\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EMonday to Friday 10.00am \u0026ndash; 6.30pm\u003Cbr\u003ESaturday 10.00am \u0026ndash; 5.00pm\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EHome games of FC Zurich:\u0026nbsp;\u003Cbr\u003Eopen three hours before kick-off\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu lundi au vendredi 10h \u0026ndash; 18h30\u003Cbr\u003ESamedi 10h \u0026ndash; 17h\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELes matchs \u00e0 domicile du FC Zurich:\u0026nbsp;\u003Cbr\u003Eouverts trois heures avant le coup\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa luned\u00ec a venerd\u00ec 10.00 \u0026ndash; 18.30\u003Cbr\u003ESabato 10.00 \u0026ndash; 17.00\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELe partite in casa del FC Zurich:\u0026nbsp;\u003Cbr\u003Eaperto tre ore prima del\u0026#39;inizio del gioco\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday"},{"id":"1582","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Design \u0026 Architecture","Nature","Parks \u0026 Gardens"],"name":{"de":"Enea Baummuseum \u2013 Botanik und Architektur auf 75.000 m2","en":"Enea Tree Museum \u2013 Botany and Architecture Over 75,000 m2","fr":"Enea Baummuseum \u2013 botanique et architecture sur 75 000 m2","it":"Enea Baummuseum: botanica e architettura su 75.000 m2"},"disambiguatingDescription":{"de":"In einem eindrucksvollen Park in der N\u00e4he des Z\u00fcrichsees liegt das Enea Baummuseum. Es kombiniert Landschaft, Botanik, Architektur, Kunst und Design.","en":"The Enea Tree Museum is located in an impressive park close to Lake Zurich. It combines landscape, botany, architecture, art and design in a single park.  ","fr":"Le Mus\u00e9e de l\u2019arbre Enea se situe dans un magnifique parc pr\u00e8s du lac de Zurich. Le mus\u00e9e marie paysages, botanique, architecture, art et design.","it":"All\u0027interno di uno splendido parco vicino al Lago di Zurigo si trova l\u0027Enea Baummuseum, il museo degli alberi, che combina paesaggistica, botanica, architettura, arte e design.\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDie Idee, ein Baummuseum einzurichten, ergab sich aus Enzo Eneas Arbeit als Landschaftsarchitekt. Seine langj\u00e4hrigen Studien schufen nicht nur die Grundlage f\u00fcr Eneas internationalen Erfolg in der Branche. Sie erf\u00fcllten ihn auch mit Bewunderung und Respekt f\u00fcr diese aussergew\u00f6hnlichen Gaben der Natur. Alle B\u00e4ume im Museum waren eigentlich zur Abholzung vorgesehen. Dank Enzo Enea k\u00f6nnen sie nach aufw\u00e4ndigem Transport nun weiter gedeihen.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EIm Museum stehen \u00fcber 50 B\u00e4ume aus \u00fcber 25 Arten, einige davon sind \u00fcber 100 Jahre alt und erzeugen dadurch eine Aura der Unverg\u00e4nglichkeit. Weitere 100 B\u00e4ume und Pflanzen stehen im Park, der das Baummuseum umschliesst.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe idea of creating a tree museum resulted from Enzo Enea\u0026rsquo;s work as a landscape architect. And his many years of study not only created the basis for Enea\u0026#39;s international success, they also filled him with admiration and respect for these magnificent works of nature. All the trees in the museum were destined to be removed \u0026ndash; but thanks to Enzo Enea and elaborate transport means, they continue to thrive.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EThere are over 50 trees from more than 25 species in the museum, some of which are more than 100 years old and produce an aura of immortality. A further 100 trees and plants are also found in the park surrounding the Tree Museum.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EL\u0026rsquo;id\u00e9e d\u0026rsquo;am\u00e9nager un mus\u00e9e de l\u0026rsquo;arbre trouve son origine dans le travail d\u0026rsquo;Enzo Enea, paysagiste. Ses longues ann\u00e9es d\u0026#39;\u00e9tudes ne pos\u00e8rent pas seulement les jalons de sa renomm\u00e9e internationale, mais le remplirent aussi d\u0026#39;admiration et de respect pour ces cr\u00e9ations de la nature hors du commun. A l\u0026#39;origine, tous les arbres du mus\u00e9e \u00e9taient destin\u00e9s \u00e0 \u00eatre abattus. Gr\u00e2ce \u00e0 Enzo Enea et apr\u00e8s un transport difficile et on\u00e9reux, ils poursuivent maintenant leur croissance.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ELe mus\u00e9e regroupe plus de 50 arbres de 25 essences diff\u00e9rentes, dont certains, \u00e2g\u00e9s de plus de 100 ans, d\u00e9gagent une aura d\u0026rsquo;\u00e9ternit\u00e9. 100 autres arbres et plantes embellissent le parc du mus\u00e9e.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EL\u0026rsquo;idea di istituire un museo degli alberi \u00e8 nata dai lavori di Enzo Enea come architetto paesaggista. I suoi pluriennali studi non solo fornirono a Enea le basi del suo successo internazionale nel settore, ma gli valsero l\u0026#39;ammirazione e il rispetto per queste straordinarie creature della natura. Tutti gli alberi del museo erano destinati all\u0026#39;abbattimento. Grazie a Enzo Enea, \u00e8 stato possibile salvarli dopo una faticosa operazione di trasporto.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EIl museo ospita oltre 50 alberi di 25 specie diverse, alcuni hanno pi\u00f9 di 100 anni e diffondono un\u0026rsquo;atmosfera di immortalit\u00e0. Altri 100 alberi e piante si trovano nel parco che circonda il museo.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Enea Baummuseum","en":"Enea Tree Museum","fr":"Enea Baummuseum","it":"Enea Baummuseum"},"text_teaser":{"de":"Das Enea Baummuseum kombiniert Landschaft, Botanik, Architektur, Kunst und Design in einem Park.","en":"The Enea Tree Museum combines landscape, botany, architecture, art and design in a single park. ","fr":"Le Mus\u00e9e de l\u2019arbre Enea combine paysages, botanique, architecture, art et design en un seul parc.","it":"L\u0027Enea Baummuseum combina paesaggistica, botanica, architettura, arte e design in un unico parco"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_culture_enea-baummuseum_01.jpg","caption":{"de":"Enea Baummuseum in Rapperswil-Jona \u2013 Botanik und Architektur","en":"Enea Tree Museum in Rapperswil-Jona \u2013 Botany and Architecture\r\n","fr":"Enea Baummuseum (mus\u00e9e de l\u0027arbre) \u00e0 Rapperswil-Jona \u2013 botanique et architecture\r\n","it":"Enea Baummuseum a Rapperswil-Jona \u2013 botanica e architettura\r\n"}},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_culture_enea-baummuseum_04.jpg","caption":{"de":"Der eindrucksvolle Park in der N\u00e4he des Z\u00fcrichsees beheimatet das Baummuseum","en":"The Enea Tree Museum is located in an impressive park close to Lake Zurich","fr":"Le Mus\u00e9e de l\u2019arbre Enea se situe dans un magnifique parc pr\u00e8s du lac de Zurich","it":"All\u0027interno di uno splendido parco vicino al Lago di Zurigo si trova l\u0027Enea Baummuseum"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_culture_enea-baummuseum_02.jpg","caption":{"de":"Im Museum stehen \u00fcber 50 B\u00e4ume aus \u00fcber 25 Arten","en":"There are over 50 trees from more than 25 species","fr":"Le mus\u00e9e regroupe plus de 50 arbres de 25 essences diff\u00e9rentes","it":"Il museo ospita oltre 50 alberi di 25 specie diverse"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_culture_enea-baummuseum_03.jpg","caption":{"de":"Die Idee, ein Baummuseum einzurichten, ergab sich aus Enzo Eneas Arbeit als Landschaftsarchitekt.","en":"The idea of creating a tree museum resulted from Enzo Enea\u2019s work as a landscape architect","fr":"L\u2019id\u00e9e d\u2019am\u00e9nager un mus\u00e9e de l\u2019arbre trouve son origine dans le travail d\u2019Enzo Enea, paysagiste","it":"L\u2019idea di istituire un museo degli alberi \u00e8 nata dai lavori di Enzo Enea come architetto paesaggista"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_culture_enea-baummuseum_05.jpg","caption":{"de":"Das Museum kombiniert Landschaft, Botanik, Architektur, Kunst und Design.","en":"The museum combines landscape, botany, architecture, art and design","fr":"Le mus\u00e9e marie paysages, botanique, architecture, art et design.","it":"Il museo combina paesaggistica, botanica, architettura, arte e design. "}}],"updated":"2020-01-08 10:03:47 +0100","place":["Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Rapperswil-Jona","postalCode":"8645 ","streetAddress":"Buechstrasse 12","phone":"+41 55 225 55 55","email":"info@enea.ch","url":"http:\/\/www.enea.ch\/"},"geo":{"latitude":"47.224353200000","longitude":"8.865827300000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EM\u00e4rz bis Oktober\u003Cbr\u003EMontag bis Freitag 9.00 \u0026ndash; 18.00 Uhr\u003Cbr\u003ESamstag 10.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENovember bis Februar\u003Cbr\u003EMontag bis Freitag 9.00 \u0026ndash; 17.30 Uhr\u003Cbr\u003ESamstag 10.00 \u0026ndash; 16.00 Uhr\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EGeschlossen an Sonn- und Feiertagen sowie vom 24. Dezember bis 31. Januar\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EMarch to October\u003Cbr\u003ETuesday to Friday 9.00am \u2013 6.00pm\u003Cbr\u003ESaturday 10.00am \u2013 5.00pm\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENovember to February\u003Cbr\u003ETuesday to Friday 9.00am \u2013 5.30pm\u003Cbr\u003ESaturday 10.00am \u2013 4.00pm\u003Cbr\u003E\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDe mars \u00e0 octobre\u003Cbr\u003EDu lundi au vendredi 9h \u0026ndash; 18h\u003Cbr\u003ESamedi10h \u0026ndash; 17h\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDe novembre \u00e0 f\u00e9vrier\u003Cbr\u003EDu lundi au vendredi 9h \u0026ndash; 17h30\u003Cbr\u003ESamedi 10h \u0026ndash; 16h\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EFerm\u00e9 du 24 d\u00e9cembre au 31 janvier\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa marzo a ottobre\u003Cbr\u003EDa luned\u00ec a venerd\u00ec 9.00 \u0026ndash; 18.00\u003Cbr\u003ESabato 10.00 \u0026ndash; 17.00\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDa novembre a febbraio\u003Cbr\u003EDa luned\u00ec a venerd\u00ec 9.00 \u0026ndash; 17.30\u003Cbr\u003ESabato 10.00 \u0026ndash; 16.00\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EChiuso dal 24 dicembre al 31 gennaio\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday"},{"id":"1575","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Science \u0026 Technology"],"name":{"de":"Bergwerk K\u00e4pfnach \u2013 ehemaliges Braunkohle- und Mergel-Bergwerk","en":"K\u00e4pfnach Mine \u2013 a Former Lignite and Marl Mine ","fr":"Bergwerk K\u00e4pfnach - ancienne mine de lignite et de marne","it":"Miniera di K\u00e4pfnach: una ex miniera di lignite e marna"},"disambiguatingDescription":{"de":"Mit der Stollenbahn rattern die Besucher durch das stillgelegte Bergwerk K\u00e4pfnach und erhalten einen Einblick in die m\u00fchsame Arbeit in der Mine.","en":"The tunnel train rattles its way through the disused K\u00e4pfnach Mine while providing visitors with insight into the arduous mining work. ","fr":"Le train de mine emm\u00e8ne les visiteurs \u00e0 la d\u00e9couverte de la mine d\u00e9saffect\u00e9e de K\u00e4pfnach et du travail p\u00e9nible des mineurs.","it":"Con il trenino, i visitatori attraversano la miniera ormai chiusa di K\u00e4pfnach e si fanno un\u0027idea del faticoso lavoro dei minatori."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EEin spannendes Erlebnis unter Tage bietet das Bergwerk K\u00e4pfnach seinen Besuchern. Das Bergbaumuseum im ehemaligen Kohlenmagazin informiert mittels Film, Schautafeln und Exponaten \u00fcber die jahrhundertealte Geschichte des Kohlenabbaus im Ort. Ausgestellte Lampen, Werkzeuge und Fossilien veranschaulichen die Entstehung der Kohle und den schweren Alltag der Arbeiter im Bergwerk.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EDer H\u00f6hepunkt des Besuchs ist die 1.4 Kilometer lange Fahrt mit der Stollenbahn.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe K\u00e4pfnach Mine offers visitors an exciting underground adventure. The Mining Museum, housed in a former coal bunker, provides further information with films, diagrams and exhibits relating to the centuries-old local coal-mining industry. Exhibited lamps, tools and fossils illustrate the production of coal and the hard work behind it.\u0026nbsp;\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EThe highlight of the visit is the 1.4km (0.9 miles) ride in the railway tunnel.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EL\u0026#39;ancienne mine de K\u00e4pfnach offre aux visiteurs une aventure souterraine inoubliable. \u00c0 l\u0026#39;aide de films, de panneaux et d\u0026#39;objets d\u0026#39;exposition, le mus\u00e9e de la mine dans l\u0026#39;ancien magasin de charbon informe sur l\u0026#39;histoire de l\u0026#39;extraction de charbon dans le village depuis plusieurs si\u00e8cles. Des pi\u00e8ces d\u0026#39;expositions telles que des lampes, des outils et des fossiles illustrent la formation du charbon et le p\u00e9nible travail des mineurs.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ELe circuit de 1,4 km en train de mine constitue le moment fort de la visite.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ELa miniera di K\u00e4pfnach propone ai suoi visitatori un\u0026#39;avventura sotterranea entusiasmante. Attraverso video, tavole informative e oggetti, il museo della miniera all\u0026#39;interno del vecchio deposito di carbone fornisce informazioni sulla storia centenaria dell\u0026#39;estrazione in loco. Le lampade, gli strumenti e i fossili esposti illustrano l\u0026#39;origine del carbone e la pesante vita quotidiana dei minatori.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EIl culmine della visita \u00e8 la corsa di 1,4 chilometri con il trenino.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Bergwerk K\u00e4pfnach","en":"K\u00e4pfnach Mine","fr":"Bergwerk K\u00e4pfnach","it":"Miniera di K\u00e4pfnach"},"text_teaser":{"de":"Die Stollenbahn f\u00e4hrt die Besucher durch das stillgelegte Bergwerk mit einer Stollenl\u00e4nge von 80km\r\n","en":"The tunnel train takes visitors through the disused mine with an 80km (49.7 miles) long tunnel\r\n","fr":"Le train de mine vous m\u00e8ne \u00e0 travers la mine d\u00e9saffect\u00e9e par un r\u00e9seau souterrain de 80 km\r\n","it":"Il trenino accompagna i visitatori attraverso la miniera ormai chiusa con 80 km di binari.\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_kultur_bergwerk-kaepfnach_01.jpg","caption":{"de":"Eine Fahrt mit der Stollenbahn im Bergwerk K\u00e4pfnach in Horgen","en":"A ride with the tunnel train in the K\u00e4pfnach Mine \u2013 a Former Lignite and Marl Mine in Horgen","fr":"Bergwerk K\u00e4pfnach - ancienne mine de lignite et de marne \u00e0 Horgen","it":"Miniera di K\u00e4pfnach: una ex miniera di lignite e marna a Horgen"}},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_mine-kaepfnach_02.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_mine-kaepfnach_03.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_mine-kaepfnach_01.jpg"}],"updated":"2019-09-24 16:49:59 +0200","place":["Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Horgen","postalCode":"8810 ","streetAddress":"Bergwerkstrasse 27","phone":"+41 44 725 39 35","email":"sekretariat@bergwerk-kaepfnach.ch","url":"www.bergwerk-kaepfnach.ch"},"geo":{"latitude":"47.253290800000","longitude":"8.613518800000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EF\u00fchrungen von April bis Ende November jeden Samstag 13.00 \u2013 16.30 Uhr\u003Cbr\u003EZeitbedarf: 2h. Es wird die Ankunft zwischen 13.00 und 14.00 Uhr empfohlen, damit die Zeit f\u00fcr die Stollen-Fahrt reicht.\u003Cbr\u003E\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ETours take place from April to the end of November, every Saturday from 1.00pm to 4.30pm\u003Cbr\u003ETime required: 2h. Recommended arrival between 1.00pm and 2.00pm for the tunnel ride\u003Cbr\u003E\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EVisites guid\u00e9es chaque samedi de 13h \u00e0 16h30 d\u0027avril \u00e0 fin novembre\u003Cbr\u003EDur\u00e9e : 2h. Il est conseill\u00e9 aux visiteurs d\u0027arriver entre 13h et 14h, afin de disposer de suffisamment de temps pour le circuit en train de mine\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EVisite guidate da aprile a fine novembre tutti i sabati dalle 13.00 alle 16.30\u003Cbr\u003EDurata: 2 h. Si consiglia di arrivare tra le 13.00 e le 14.00, di modo che ci sia tempo a sufficienza per la corsa con il trenino.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Saturday"},{"id":"1566","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Cultural History"],"name":{"de":"B\u00e4ckereimuseum \u2013 St. Gallisch-Schweizerisches Konditorei-, Confiserie- und B\u00e4ckereimuseum","en":"Bakery Museum \u2013 Swiss Museum of Confectionary, Confiserie and Baking","fr":"B\u00e4ckereimuseum - Mus\u00e9e saint-gallois-suisse de la p\u00e2tisserie, de la confiserie et de la boulangerie","it":"B\u00e4ckereimuseum: Museo svizzero della panetteria, pasticceria e confetteria di San Gallo"},"disambiguatingDescription":{"de":"Das B\u00e4ckereimuseum f\u00fchrt seinen Besuchern das traditionelle Handwerk der Schweizer B\u00e4cker in der alten Backstube vor Augen.","en":"The Bakery Museum provides insight into the traditional Swiss baking craft, inside the walls of the old bakery. ","fr":"Le B\u00e4ckereimuseum fait d\u00e9couvrir aux visiteurs l\u0027artisanat traditionnel des boulangers suisses dans l\u0027ancien fournil.","it":"Il Museo del pane mostra ai suoi visitatori la tradizione dei fornai svizzeri nei vecchi forni.\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDie Freude am \u0026laquo;B\u00e4ckertum\u0026raquo; veranlasste Paul Wick seit 1960 Formen und Ger\u00e4te zu sammeln und in der Freizeit zu restaurieren. Im Laufe der Zeit h\u00e4uften sich die Sammelst\u00fccke und er begann, diese auszustellen.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EZu sehen gibt es B\u00e4ckerei-, Konditorei- und Confiserieger\u00e4te, einige 100 Osterhasenformen, verschiedene Biber- und Tirgelmodel, Arbeitsger\u00e4te zur Getreideernte und vieles mehr.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EZudem befinden sich im Museum drei bis zu 110 Jahre alte Original Oldtimer der Marken Dodge, Buick und De Dion Bouton sowie \u00fcber 100 Modell-Oldtimer.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EIm Restaurant Bretzelstube kann man sich nach dem Museumsbesuch st\u00e4rken.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EIn 1960, the joy of baking inspired Paul Wick to start collecting molds and equipment which he restored in his free time. Over the years, he collected many objects and items of equipment and began to exhibit them.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EAt the museum, you can view baking, pastry and candy-making tools, 100 different Easter rabbit molds, various gingerbread and \u0026quot;Tirgel\u0026quot; molds, equipment for harvesting grain and much more.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EIn addition, you will find original Dodge, Buick and De Dion Bouton vintage cars of up to 110 years old here \u0026ndash; together with another 100 vintage models.\u0026nbsp;\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EYou can recharge your batteries at the Restaurant Bretzelstube after a visit to the museum as well.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EC\u0026#39;est la passion du m\u00e9tier de boulanger qui amena Paul Wick \u00e0 collectionner, depuis 1960, des formes et des ustensiles et de les restaurer pendant ses heures de loisir. Un jour, il d\u00e9cida d\u0026#39;exposer la multitude de pi\u00e8ces de collection qu\u0026rsquo;il avait accumul\u00e9es.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ELe mus\u00e9e pr\u00e9sente notamment des accessoires de boulangerie, de p\u00e2tisserie et de confiserie, une centaine de formes de lapin de P\u00e2ques, une s\u00e9rie de moules de \u0026laquo; Biber \u0026raquo; et de \u0026laquo; Tirgel \u0026raquo; (sp\u00e9cialit\u00e9s de pain d\u0026#39;\u00e9pice) et des outils utilis\u00e9s pour la moisson des c\u00e9r\u00e9ales.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EEn outre, trois voitures de collection originales des marques Dodge, Buick et De Dion Bouton, dont une de 110 ans, ainsi que plus de 100 mod\u00e8les r\u00e9duits d\u0026#39;anciennes voitures sont expos\u00e9s.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EApr\u00e8s la visite, possibilit\u00e9 de prendre une collation au restaurant Bretzelstube.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ELa gioia di \u0026quot;fare il fornaio\u0026quot; indusse Paul Wick a collezionare e restaurare stampi e utensili dal 1960. Col tempo, i pezzi raccolti aumentarono, pertanto inizi\u00f2 a esporli.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EQui si vedono strumenti per panetteria, pasticceria e confetteria, centinaia di stampi per coniglietti pasquali, diversi modelli per pan di spezie e \u0026quot;Tirggel\u0026quot;, attrezzi da lavoro per la mietitura dei cereali e molto altro ancora.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EOltre a ci\u00f2, il museo ospita tre macchine d\u0026#39;epoca originali delle marche Dodge, Buick e De Dion Bouton (la pi\u00f9 antica ha 110 anni) e pi\u00f9 di 100 modellini d\u0026#39;epoca.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EAl ristorante Bretzelstube si pu\u00f2 fare il pieno di energie dopo la visita al museo.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"B\u00e4ckereimuseum","en":"Bakery Museum","fr":"B\u00e4ckereimuseum","it":"Museo del pane"},"text_teaser":{"de":"Das B\u00e4ckereimuseum f\u00fchrt seinen Besuchern das traditionelle Handwerk der Schweizer B\u00e4cker vor Augen.\r\n","en":"The Bakery Museum provides insight into the traditional Swiss baking craft. ","fr":"Le B\u00e4ckereimuseum pr\u00e9sente aux visiteurs l\u0027artisanat traditionnel des boulangers suisses\r\n","it":"Il Museo del pane mostra ai suoi visitatori la tradizione dei fornai svizzeri."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_culture_baeckereimuseum_01.jpg","caption":{"de":"B\u00e4ckereimuseum \u2013 St. Gallisch-Schweizerisches Konditorei-, Confiserie- und B\u00e4ckereimuseum\r\n","en":"Bakery Museum \u2013 Swiss Museum of Confectionary, Confiserie and Baking","fr":"B\u00e4ckereimuseum: Mus\u00e9e saint-gallois-suisse de la p\u00e2tisserie, de la confiserie et de la boulangerie\r\n","it":"Museo svizzero della panetteria, pasticceria e confetteria di San Gallo"}},"photo":[],"updated":"2017-08-22 08:55:21 +0200","place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Benken SG","postalCode":"8717","streetAddress":"Reckplatzstrasse 21","phone":"+41 55 293 50 93","email":"info@baeckereimuseum.ch","url":"www.baeckereimuseum.ch"},"geo":{"latitude":"47.184104500000","longitude":"8.994889900000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EDienstag bis Samstag 08.15 \u2013 22.00 Uhr\u003Cbr\u003ESonntag 08.15 \u2013 19.00 Uhr\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ETuesday to Saturday 8.15am \u2013 10.00pm \u003Cbr\u003ESunday 8.15am \u2013 7.00pm\u003Cbr\u003E\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu mardi au samedi 8h15 \u2013 22h\u003Cbr\u003EDimanche 8h15 \u2013 19h\u003Cbr\u003E\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa marted\u00ec a sabato 08.15 \u2013 22.00\u003Cbr\u003EDomenica 08.15 \u2013 19.00\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1561","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Galleries","Museums","Design \u0026 Architecture"],"name":{"de":"Architekturforum Z\u00fcrich \u2013 Informiert zu zeitgen\u00f6ssischer Architektur","en":"Architekturforum Zurich \u2013 Information on Contemporary Architecture","fr":"Architekturforum Zurich \u2013 centre d\u0027information de l\u0027architecture contemporaine","it":"Architekturforum Z\u00fcrich: informazioni sull\u0027architettura contemporanea"},"disambiguatingDescription":{"de":"Wer sich f\u00fcr Stadtplanung und zeitgen\u00f6ssische Architektur interessiert, der ist im Architekturforum an der richtigen Adresse.","en":"Anyone interested in urban planning and contemporary architecture is advised to head for the Architekturforum Zurich.","fr":"Le Forum d\u0027architecture est l\u0027endroit parfait pour les amateurs d\u0027urbanisme et d\u0027architecture contemporaine.","it":"Chi si interessa di pianificazione urbana e architettura contemporanea non pu\u00f2 perdersi l\u0027Architekturforum.\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDas Architekturforum befindet sich in einer ehemaligen Autowerkstatt mitten im Z\u00fcrcher Kreis 4. Sie versteht sich als Kunsthalle und bietet einen lebendigen Raum f\u00fcr die Auseinandersetzung mit Architektur und St\u00e4dtebau.\u003Cbr \/\u003EDer Schwerpunkt der wechselnden Ausstellungen ist nicht nur die Architekturgeschichte, sondern speziell auch die Gegenwart.\u003Cbr \/\u003E\u0026nbsp;\u003Cbr \/\u003ESeit \u00fcber 25 Jahren ist das Architekturforum bestrebt, auf die aktuelle Planungs- und Baupolitik einzuwirken \u0026ndash; als B\u00fchne, Kanzel, H\u00f6rsaal und Ausstellungsraum zugleich.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ELocated in a former garage in the middle of Zurich\u0026rsquo;s Kreis 4 district, the Architekturforum Zurich views itself as an art gallery while at the same time offering a living space for the exploration of architecture and urban planning. The focus of the temporary exhibitions touches on the history of architecture and modern-day architecture in particular.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EFor the last 25 years, the Architekturforum has sought to have a say in today\u0026#39;s city planning and building policies. It is a stage, pulpit, auditorium and exhibition area all at the same time.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELe Forum d\u0026#39;architecture se situe au c\u0153ur du quartier 4 de Zurich, dans un ancien garage. Ce dernier se veut galerie d\u0026#39;art et lieu d\u0026#39;\u00e9change et de r\u00e9flexion autour de l\u0026#39;architecture et de l\u0026#39;urbanisme.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELes expositions temporaires mettent l\u0026#39;accent non seulement sur l\u0026#39;histoire de l\u0026#39;architecture, mais surtout sur son r\u00f4le actuel.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDepuis plus de 25 ans, le Forum d\u0026rsquo;architecture tente d\u0026rsquo;influencer la politique d\u0026#39;urbanisme et de construction actuelle, en servant \u00e0 la fois de sc\u00e8ne, de chaire, d\u0026#39;amphith\u00e9\u00e2tre et de salle d\u0026#39;exposition.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EL\u0026#39;Architekturforum si trova in una vecchia autofficina nel cuore del quartiere zurighese Kreis 4. In veste di museo, offre uno spazio vivace per mettere a confronto architettura e urbanistica.\u003Cbr \/\u003EIl fulcro delle mostre temporanee non \u00e8 solo la storia dell\u0026#39;architettura, ma anche il presente.\u003Cbr \/\u003E\u0026nbsp;\u003Cbr \/\u003EFungendo da palcoscenico, pulpito, auditorium e sala per esposizioni, da oltre 25 anni l\u0026#39;Architektur Forum tenta di influenzare pianificazione urbanistica e politica edile.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Architekturforum Z\u00fcrich","en":"Architekturforum Zurich","fr":"Architekturforum Zurich","it":"Architekturforum Z\u00fcrich"},"text_teaser":{"de":"Das Architekturforum Z\u00fcrich informiert \u00fcber Stadtplanung und zeitgen\u00f6ssische Architektur","en":"The Architekturforum Zurich informs about city planning and contemporary architecture","fr":"Le Forum d\u0027architecture r\u00e9unit les amateurs d\u0027urbanisme et d\u0027architecture contemporaine","it":"Pianificazione urbana e architettura contemporanea trovano espressione all\u0027Architekturforum "},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_culture_zurich_architekturforum-zurich_02_copyright.jpg","caption":{"de":"Architekturforum Z\u00fcrich, Ausstellung \u00abUlrich Muether\u00bb\r\n\u00a9 Dominic Ott\r\n\r\n","en":"Architekturforum Zurich, Exhibition \u00abUlrich Muether\u00bb\r\n\u00a9 Dominic Ott\r\n","fr":"Architekturforum Zurich, Exposition \u00abUlrich Muether\u00bb \u00a9 Dominic Ott\r\n","it":"Architekturforum Z\u00fcrich, Esposizione \u00abUlrich Muether\u00bb \u00a9 Dominic Ott\r\n"}},"photo":[],"updated":"2019-12-16 13:52:09 +0100","zurichcardDescription":{"de":"Freier Eintritt. Z\u00fcrich Card Partner.","en":"Free admission. Z\u00fcrich Card Partner.","fr":"Entr\u00e9e libre. Partenaire Z\u00fcrich Card.","it":"Ingresso gratuito. Z\u00fcrich Card Partner."},"zurichcard":[{"de":"Freier Eintritt","en":"Free entry","fr":"Ingresso gratuito","it":"Gratuito"}],"place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8004","streetAddress":"Brauerstrasse 16","phone":"+41 43 317 14 00 ","email":"mail@af-z.ch","url":"www.af-z.ch"},"geo":{"latitude":"47.377315000000","longitude":"8.528231900000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EDienstag, Mittwoch, Freitag 12.00 \u2013 18.00 Uhr\u003Cbr\u003EDonnerstag 16.00 \u2013 22.00 Uhr\u003Cbr\u003ESamstag 11.00 \u2013 17.00 Uhr\u003Cbr\u003E\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ETuesday, Wednesday, Friday 12.00pm \u2013 6.00pm\u003Cbr\u003EThursday 4.00pm \u2013 10.00pm\u003Cbr\u003ESaturday 11.00am \u2013 5.00pm\u003Cbr\u003E\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EMardi, mercredi et vendredi 12h \u2013 18h\u003Cbr\u003EJeudi 16h \u2013 22h\u003Cbr\u003ESamedi 11h \u2013 17h\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EMarted\u00ec, mercoled\u00ec, venerd\u00ec 12.00 \u2013 18.00\u003Cbr\u003EGioved\u00ec 16.00 \u2013 22.00\u003Cbr\u003ESabato 11.00 \u2013 17.00\u003Cbr\u003E\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday"},{"id":"1556","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Cultural History"],"name":{"de":"Arch\u00e4ologische Sammlung der Universit\u00e4t Z\u00fcrich","en":"Archaeological Collection of the University of Zurich","fr":"Collection arch\u00e9ologique de l\u2019Universit\u00e9 de Zurich","it":"Collezione archeologica dell\u2019Universit\u00e0 di Zurigo"},"disambiguatingDescription":{"de":"Eine der bedeutendsten Schweizer Sammlungen antiker Kunst befindet sich im Arch\u00e4ologischen Institut der Universit\u00e4t Z\u00fcrich.\r\n","en":"The Archaeological Institute at the University of Zurich is home to one of Switzerland\u0027s most important collections of antique art. ","fr":"L\u0027Institut arch\u00e9ologique de l\u2019Universit\u00e9 de Zurich abrite l\u0027une des collections d\u0027art ancien les plus importantes de Suisse.","it":"Una delle collezioni svizzere di arte antica pi\u00f9 importanti si trova presso l\u0027Istituto Archeologico dell\u0027Universit\u00e0 di Zurigo.\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EIn der ehemaligen Augenklinik des Kantonsspitals k\u00f6nnen Besucher heute originale Kunstwerke aus dem antiken \u00c4gypten, Mesopotamien, Kleinasien, Griechenland, Rom und Etrurien entdecken.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EDank einer umfassenden Sammlung von Gipsabg\u00fcssen lassen sich griechische und r\u00f6mische Statuen gegen\u00fcberstellen, deren Originale \u00fcber die ganze Welt verteilt sind. Die Sammlung wurde bereits vor \u00fcber 150 Jahren gegr\u00fcndet und einige der Abg\u00fcsse besitzen inzwischen selbst historischen Wert.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EIn the former eye clinic of the cantonal hospital, visitors today discover original works of art from ancient Egypt, Mesopotamia, Asia Minor, Greece, Rome and Etruria.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EHere you can see an extensive collection of plaster casts of Greek and Roman statues, the originals of which are located all over the world. The collection was founded over 150 years ago - and some of the casts have now obtained their own historical value.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELes visiteurs de l\u0026#39;ancienne clinique ophtalmologique de l\u0026#39;h\u00f4pital cantonal peuvent aujourd\u0026#39;hui admirer des \u0153uvres d\u0026#39;art originales de l\u0026#39;\u00c9gypte antique, de M\u00e9sopotamie, d\u0026#39;Asie Mineure, de la Gr\u00e8ce et la Rome antiques ainsi que de l\u0026#39;\u00c9trurie.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003ELa vaste collection de pl\u00e2tres antiques permet de comparer des statues grecques et romaines, dont les originaux sont dispers\u00e9s dans le monde entier. La collection vit le jour il y a plus de 150 ans et certains pl\u00e2tres ont acquis une valeur historique.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ENell\u0026#39;ex clinica oculistica dell\u0026#39;ospedale cantonale, oggi i visitatori possono scoprire capolavori originali dell\u0026#39;Antico Egitto, della Mesopotamia, dell\u0026#39;Asia Minore, della Grecia, dell\u0026#39;Antica Roma e dell\u0026#39;Etruria.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EGrazie ad una vasta collezione di calchi in gesso, \u00e8 possibile mettere a confronto statue greche e romane i cui originali sono sparsi in tutto il mondo. La collezione \u00e8 stata fondata gi\u00e0 oltre 150 anni fa e alcuni calchi hanno ormai valore storico.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Arch\u00e4ologische Sammlung","en":"Archaeological Collection","fr":"Collection arch\u00e9ologique","it":"Collezione archeologica"},"text_teaser":{"de":"Eine der bedeutendsten Schweizer Sammlungen antiker Kunst befindet sich im Arch\u00e4ologischen Institut","en":"The Archaeological Institute is home to one of Switzerland\u0027s most important collections of antique art. ","fr":"L\u0027Institut arch\u00e9ologique abrite l\u0027une des collections d\u0027art ancien les plus importantes de Suisse","it":"Una delle collezioni svizzere di arte antica pi\u00f9 importanti si trova presso l\u0027Istituto Archeologico\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_museum_archaeologische-sammlung_01.jpg"},"photo":[],"updated":"2019-12-16 14:02:49 +0100","zurichcardDescription":{"de":"Freier Eintritt. Z\u00fcrich Card Partner.","en":"Free admission. Z\u00fcrich Card Partner.","fr":"Entr\u00e9e libre. Partenaire Z\u00fcrich Card.","it":"Ingresso gratuito. Z\u00fcrich Card Partner."},"zurichcard":[{"de":"Freier Eintritt","en":"Free entry","fr":"Ingresso gratuito","it":"Gratuito"}],"place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8006","streetAddress":"R\u00e4mistrasse 73","phone":"+41 44 634 28 11 ","url":"http:\/\/archaeologie.uzh.ch\/de\/sammlung.html"},"geo":{"latitude":"47.375332200000","longitude":"8.548899100000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EDienstag bis Freitag 13.00 \u2013 18.00 Uhr\u003Cbr\u003ESamstag und Sonntag 11.00 \u2013 17.00 Uhr\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ETuesday to Friday 1.00pm \u0026ndash; 6.00pm\u003Cbr \/\u003ESaturday and Sunday 11.00am \u0026ndash; 5.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu mardi au vendredi 13h \u2013 18h\u003Cbr\u003ESamedi et dimanche 11h \u2013 17h\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa marted\u00ec a venerd\u00ec 13.00 \u2013 18.00\u003Cbr\u003ESabato e domenica 11.00 \u2013 17.00\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1544","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Design \u0026 Architecture","Cultural History"],"name":{"de":"Alterth\u00fcmer-Magazin \u2013 Eine Reise durch die Z\u00fcrcher Wohnkultur","en":"Alterth\u00fcmer-Magazin \u2013 a Journey Through Zurich\u0027s Ancient Style of Living","fr":"Alterth\u00fcmer-Magazin \u2013 a Journey Through Zurich\u0027s Ancient Style of Living","it":"Alterth\u00fcmer-Magazin: un viaggio attraverso la cultura abitativa zurighese"},"disambiguatingDescription":{"de":"Ein Einrichtungshaus der besonderen Art: Im Alterth\u00fcmer-Magazin kann man Kuriosit\u00e4ten aus dem Fundus der Z\u00fcrcher Denkmalpflege bestaunen.\r\n","en":"A furnishing store with a difference \u2013  and place to marvel at curiosities inside the Alterth\u00fcmer-Magazin, home to a historic and memorable Zurich collection.  ","fr":"Un antiquaire unique en son genre \u2013 l\u0027Alterth\u00fcmer-Magazin vous invite \u00e0 admirer des curiosit\u00e9s issues du patrimoine historique de Zurich.","it":"Una location davvero speciale: all\u0027Alterth\u00fcmer-Magazin \u00e8 possibile ammirare curiosit\u00e0 del fondo per la preservazione storica zurighese.\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EBei einem Streifzug durch das Magazin entdeckt man M\u00f6bel, Lampen und Waschmaschinen bis hin zu Fenster- und T\u00fcrbeschl\u00e4gen.\u003Cbr\u003EDie St\u00fccke wurden \u00fcber Jahre von der st\u00e4dtischen und kantonalen Denkmalpflege zusammengetragen und beleuchten die Geschichte der Wohnkultur im Kanton Z\u00fcrich. Fr\u00fcher oder sp\u00e4ter werden sie meist wieder in denkmalgesch\u00fctzte Geb\u00e4ude eingebaut.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EBei den Objekten handelt es sich vorwiegend um seltene Exemplare, die einen besonderen kulturhistorischen Wert haben.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EOn a stroll through the Magazine, you can discover many an interesting object from furniture to lamps and washing machines to window and door fittings. The items have been collected over the years as urban reminders of interior design in the canton of Zurich and highlight the history of interior design. Sooner or later, many of these rare objects will again find a home in a listed building.\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u003Cbr\u003EThe objects are chiefly seldom specimens with a rare cultural and historical value.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EUne visite du mus\u00e9e vous permettra de d\u00e9couvrir une s\u00e9lection de meubles, de lampes, de machines \u00e0 laver, voire m\u00eame de ferrures de portes et de fen\u00eatres. Les pi\u00e8ces ont \u00e9t\u00e9 rassembl\u00e9es au fil des ann\u00e9es par les offices du patrimoine de la ville et du canton de Zurich et illustrent l\u0026#39;\u00e9volution de l\u0026#39;am\u00e9nagement int\u00e9rieur dans le canton de Zurich tout au long de l\u0026#39;histoire. Dans la mesure du possible, les pi\u00e8ces sont ensuite r\u00e9install\u00e9es dans des b\u00e2timents prot\u00e9g\u00e9s.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EIl s\u0026#39;agit en g\u00e9n\u00e9ral d\u0026#39;objets rares d\u0026#39;une grande valeur historique et culturelle.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ECuriosando all\u0026#39;interno del deposito, si scoprono mobili, lampade e lavatrici, ma anche accessori per porte e finestre.\u003Cbr\u003EI pezzi sono stati raccolti per anni dalle commissioni comunali e cantonali per la preservazione storica e illustrano la storia della cultura abitativa del Canton Zurigo. Chi prima, chi dopo, vengono quasi sempre reintegrati in edifici sottoposti a tutela.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EGli oggetti sono perlopi\u00f9 esemplari rari con un valore storico-culturale particolare.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Alterth\u00fcmer-Magazin ","en":"Alterth\u00fcmer-Magazin ","fr":"Alterth\u00fcmer-Magazin ","it":"Alterth\u00fcmer-Magazin "},"text_teaser":{"de":"Ein Einrichtungshaus der besonderen Art \u2013 Im Alterth\u00fcmer-Magazin kann man Kuriosit\u00e4ten bestaunen","en":"A furnishing store with a difference and place to marvel at curiosities inside the Alterth\u00fcmer-Magazin","fr":"Un antiquaire unique en son genre - l\u0027Alterth\u00fcmer-Magazin vous invite \u00e0 admirer des curiosit\u00e9s\r\n","it":"Una location speciale: all\u0027Alterth\u00fcmer-Magazin \u00e8 possibile ammirare tante curiosit\u00e0"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_museum_alterthuemer-magazin_01.jpg"},"photo":[],"updated":"2019-12-13 16:18:49 +0100","zurichcardDescription":{"de":"Freier Eintritt mit der Z\u00fcrich Card.","en":"Free admission with the Z\u00fcrich Card.","fr":"Entr\u00e9e libre avec la Z\u00fcrich Card.","it":"Ingresso gratuito con la Z\u00fcrich Card."},"zurichcard":[{"de":"Freier Eintritt","en":"Free entry","fr":"Ingresso gratuito","it":"Gratuito"}],"place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Sihlamtsstrasse 4","phone":"+41 43 259 69 00 ","url":"denkmalpflege.zh.ch\/alterthuemer-magazin"},"geo":{"latitude":"47.370413200000","longitude":"8.531782200000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EEintritt nur im Rahmen einer F\u00fchrung.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u00d6ffentliche F\u00fchrungen:\u003Cbr\u003EJeden ersten Mittwoch um 18.30 und jeden ersten Samstag im Monat um 14.00 Uhr\u003Cbr\u003E(ausser Januar, August und September)\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EGuided visits only.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EPublic guided visits:\u003Cbr \/\u003EEvery first wednesday in the month at 6.30pm and every first saturday in the month at 2.00pm\u003Cbr \/\u003E(except January, August and September)\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EVisites seulement avec guide.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EVisites guid\u00e9es publiques:\u003Cbr \/\u003ELe premier mercredi du mois \u00e0 18h30 et le premier samedi du mois \u00e0 14h.\u003Cbr \/\u003E(sauf janvier, august et septembre)\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EVisita solo con guida.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EVisite guidate pubbliche:\u003Cbr \/\u003EPrimo mercoled\u00ec\u0026nbsp;del mese alle 18.30 e primo sabato del mese alle 14.00 (salvo gennaio, agosto e settembre)\u003C\/p\u003E"}},{"id":"1537","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Art","Design \u0026 Architecture"],"name":{"de":"Alte Fabrik Rapperswil \u2013 Von der Industrie zum Kulturzentrum","en":"Alte Fabrik Rapperswil \u2013 From Industrial to Cultural Center","fr":"Alte Fabrik Rapperswil - du site industriel au centre culturel","it":"Alte Fabrik Rapperswil: da industria a centro culturale"},"disambiguatingDescription":{"de":"Die Alte Fabrik steht im Herzen von Rapperswil-Jona und war die erste Produktionsst\u00e4tte des heute weltweit t\u00e4tigen Geberit Konzerns. Vom Industrie- zum Kulturzentrum.\r\n\r\n","en":"Cisterns were once produced in this old factory, whereas today it offers space for culture. Fans of art and music are in their element here. \r\n","fr":"Cette ancienne usine de r\u00e9servoirs de chasse d\u0027eau abrite aujourd\u0027hui un centre culturel. Avis aux amateurs d\u0027art et de musique.","it":"In passato, alla Alte Fabrik si fabbricavano sciacquoni, oggi, si lascia spazio alla cultura. Gli appassionati di cultura e musica trovano pane per i loro denti in questo posto."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EIm Zentrum von Rapperswil wurden fr\u00fcher Sp\u00fclk\u00e4sten hergestellt, heute wird Raum f\u00fcr Kultur geboten. Bildende Kunst, Design, Kinder, Literatur, Musik, Tanz, Theater und Vereine sind vereint unter einem Dach.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAttraktive Veranstaltungen laden zu spannenden Entdeckungsreisen. Die Stadtbibliothek lockt mit Medien zur Auswahl.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe Alte Fabrik lies at the heart of Rapperswil-Jona and was initially the first Geberit factory premises, today a globally active company.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EFollowing its conversion, the building is now a venue for various regional initiatives. The \u0026ldquo;Kurator\u0026rdquo; project forms the centerpiece of activities here, offering space for young people to exhibit their artwork. Regular concerts, readings and theatre performances also take place inside the old factory.\u0026nbsp;The city library offers a broad range of publications to choose from. A bistro completes the offer with small delicacies according to old recipes.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ECette ancienne usine, implant\u00e9e au centre de Rapperswil-Jona, \u00e9tait le premier site de production de la soci\u00e9t\u00e9 Geberit, op\u00e9rant aujourd\u0026#39;hui au niveau mondial.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EGr\u00e2ce \u00e0 sa transformation en centre culturel, le site offre de l\u0026#39;espace \u00e0 diverses initiatives r\u00e9gionales. Au centre de celles-ci se situe le projet \u0026laquo; Kurator \u0026raquo; permettant aux jeunes boursiers d\u0026#39;utiliser l\u0026#39;ancienne usine comme espace d\u0026#39;exposition. Des concerts, lectures et repr\u00e9sentations th\u00e9\u00e2trales y sont \u00e9galement r\u00e9guli\u00e8rement organis\u00e9s. La biblioth\u00e8que de la ville offre une vari\u00e9t\u00e9 de publications \u00e0 choisir. Un bistrot compl\u00e8te l\u0026#39;offre avec de petites sp\u00e9cialit\u00e9s selon les anciennes recettes.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ELa Alte Fabrik si trova nel cuore di Rapperswil-Jona ed \u00e8 stata la prima sede produttiva della Geberit, azienda che oggi opera a livello internazionale.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003ETrasformata in centro culturale, \u00e8 diventata uno spazio per diverse iniziative regionali. Al centro dell\u0026#39;attenzione si trova il progetto \u0026quot;Kurator\u0026quot;, che consente ai giovani borsisti di sfruttare la Alte Fabrik come spazio espositivo. Inoltre, qui si tengono regolarmente concerti, letture e spettacoli teatrali. La biblioteca della citt\u00e0 offre diverse pubblicazioni tra cui scegliere. Un bistrot completa l\u0026#39;offerta con piccole prelibatezze realizzate secondo antiche ricette.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Alte Fabrik Rapperswil ","en":"Alte Fabrik Rapperswil ","fr":"Alte Fabrik Rapperswil ","it":"Alte Fabrik Rapperswil "},"text_teaser":{"de":"In der Alten Fabrik wurden fr\u00fcher Sp\u00fclk\u00e4sten hergestellt. Heute bietet sie Raum f\u00fcr Kultur\r\n","en":"Cisterns were once produced in this old factory, whereas today it offers space for culture\r\n","fr":"Cette ancienne usine de r\u00e9servoirs de chasse d\u0027eau abrite aujourd\u0027hui un centre culturel\r\n","it":"In passato, alla Alte Fabrik si fabbricavano sciacquoni, oggi, si lascia spazio alla cultura\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_rzst_alte_fabrik_1280x960.jpg"},"photo":[],"updated":"2020-04-20 18:52:30 +0200","place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Rapperswil-Jona","postalCode":"8640","streetAddress":"Klaus-Gebert-Strasse 5","phone":"+41 55 225 74 74","email":"office@alte-fabrik.ch","url":"http:\/\/www.alte-fabrik.ch\/"},"geo":{"latitude":"47.227492700000","longitude":"8.820098800000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EDienstag bis Freitag, 10.00 \u0026ndash; 19.00 Uhr\u003Cbr \/\u003ESamstag, 10.00 \u0026ndash; 16.00 Uhr\u003Cbr \/\u003ESonntag, 10.00 \u0026ndash; 13.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ETuesday to Friday, 10.00am \u0026ndash; 7.00pm\u003Cbr \/\u003ESaturday, 10.00am\u0026nbsp;\u0026ndash; 4.00pm\u003Cbr \/\u003ESunday, 10.00am \u0026ndash; 1.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu mardi au vendredi, 10h \u0026ndash; 19h\u003Cbr \/\u003ESamedi, 10h \u0026ndash; 16h\u003Cbr \/\u003EDimanche, 10h \u0026ndash; 13h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa marted\u00ec a venerd\u00ec, 10.00 \u0026ndash; 19.00\u003Cbr \/\u003ESabato, 10.00 \u0026ndash; 16.00\u003Cbr \/\u003EDomenica, 10.00 \u0026ndash; 13.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"}]