[{"id":"552721","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Churches"],"name":{"de":"Kirche Enge","en":"Enge Church","fr":"\u00c9glise Enge","it":"Chiesa di Enge"},"disambiguatingDescription":{"de":"Bereits von Weitem ist die Kirche Enge zu sehen. Wer sich in deren Kuppel begiebt, geniesst eine herrliche Sicht \u00fcber Z\u00fcrich.","en":"Enge Church is already visible from a distance. Visitors entering its dome are treated to a magnificent view over Zurich.","fr":"De loin on peut voir l\u2019\u00e9glise Enge. Depuis sa coupole les visiteurs auront une superbe vue sur Zurich. ","it":"La chiesa di Enge si scorge gi\u00e0 da lontano. Salendo sulla sua cupola, si gode di una splendida vista su Zurigo."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EEs lohnt sich, die reformierte Kirche Enge aufzusuchen. Einerseits gilt sie als schweizweit wichtigster Kirchenbau im Stil der Neorenaissance, andererseits erz\u00e4hlt sie auch viel \u00fcber das Selbstverst\u00e4ndnis des liberalen Protestantismus des sp\u00e4ten 19. Jahrhunderts.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDas von manchen Z\u00fcrcherinnnen und Z\u00fcrchern liebevoll \u0026laquo;Sacr\u00e9-Coeur von Z\u00fcrich\u0026raquo; genannte Schmuckst\u00fcck steht etwas erh\u00f6ht auf einem Mor\u00e4nenh\u00fcgel. Der Kirchenbau des Architekten und ETH-Professors Alfred Friedrich Bluntschli 1892 \u0026ndash; 94 wurde hier mit einem herrlichen Blick auf das Seebecken und die Stadt erbaut.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDer Sigrist der Kirche Enge l\u00e4dt Interessierte von Mai bis September jeden zweiten Donnerstag zu einer Turm- und Kuppelf\u00fchrung ein. Wer schwindelfrei ist, erklimmt mit ihm das T\u00fcrmchen oberhalb der Aussichtsplattform. Aber auch bereits die Aussichtsplattform in der Kuppel bietet einen aussergew\u00f6hnlichen und einmaligen Blick auf Z\u00fcrich und den See.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe Reformed Enge Church is well worth a visit. On the one hand, it is considered the most important Neo-Renaissance church in Switzerland, and on the other, it reveals much about the self-image of liberal Protestantism in the late 19th century.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThis architectural gem, affectionately known by some locals as the \u0026ldquo;Sacr\u00e9-Coeur of Zurich\u0026rdquo;, stands in an elevated location on a moraine hill. Built by architect and ETH professor Alfred Friedrich Bluntschli between 1892 and 1894, it offers a magnificent view of the lake basin and the city.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EOn every second Thursday from May to September, the sexton of Enge Church invites interested visitors to join him on a tour of the tower and dome. Those with a head for heights can climb the little tower above the viewing platform in the dome. However, the viewing platform itself also offers a breathtaking and unique view of Zurich and the lake.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ENe manquez pas la visite de l\u0026rsquo;\u00e9glise r\u00e9form\u00e9e Enge. Elle est d\u0026rsquo;un c\u00f4t\u00e9 consid\u00e9r\u00e9e comme la plus importante \u00e9glise de style de n\u00e9o-Renaissance de Suisse et de l\u0026rsquo;autre elle en dit long sur la perception q\u0026rsquo;on a du protestantisme lib\u00e9ral de la fin du 19e si\u00e8cle.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ECe petit bijou que les Zurichois appellent affectueusement \u0026laquo;\u0026nbsp;Sacr\u00e9-C\u0153ur de Zurich\u0026nbsp;\u0026raquo; est situ\u00e9 sur une colline morainique. L\u0026rsquo;\u00e9glise construite par l\u0026rsquo;architecte et professeur \u00e0 l\u0026rsquo;\u00c9cole polytechnique f\u00e9d\u00e9rale de Zurich Alfred Friedrich Bluntschli, entre 1892 et 1894, b\u00e9n\u00e9ficie d\u0026rsquo;une superbe vue sur le bassin du lac et la ville.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EUn jeudi sur deux, de mai \u00e0 septembre, le sacristain de l\u0026rsquo;\u00e9glise Enge invite les curieux \u00e0 visiter la tour et la coupole. Ceux qui n\u0026rsquo;ont pas le vertige peuvent monter avec lui sur la tourelle qui surplombe la plateforme panoramique de la coupole, laquelle plateforme offre aussi une vue extraordinaire et unique sur Zurich et son lac.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EVale la pena visitare la chiesa riformata di Enge. Da un lato, \u00e8 considerata la chiesa in stile neorinascimentale pi\u00f9 importante della Svizzera, dall\u0026rsquo;altro, racconta moltissimo sull\u0026rsquo;essenza del protestantesimo liberale del tardo XIX secolo.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EQuesto gioiellino, chiamato da alcuni zurighesi \u0026ldquo;Sacr\u00e9-Coeur di Zurigo\u0026rdquo;, occupa una posizione leggermente rialzata su una collina morenica. La struttura dell\u0026rsquo;architetto e professore dell\u0026rsquo;ETH Alfred Friedrich Bluntschli, realizzata tra il 1892 e il 1894, vanta una vista incantevole sul lago e sulla citt\u00e0.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDa maggio a settembre, ogni due gioved\u00ec, il sagrestano della chiesa di Enge organizza una visita guidata della torre e della cupola. Chi non soffre di vertigini pu\u00f2 scalare insieme a lui la torretta sopra la piattaforma panoramica. Gi\u00e0 quest\u0026rsquo;ultima, per\u00f2, regala una vista meravigliosa e unica su Zurigo e sul suo lago.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Kirche Enge","en":"Enge Church","fr":"\u00c9glise Enge","it":"Chiesa di Enge"},"text_teaser":{"de":"Eine der sch\u00f6nsten Kirche Z\u00fcrichs gilt als wichtigster Schweizer Kirchenbau der Neorenaissance.","en":"One of Zurich\u2019s most beautiful churches is considered the most important Neo-Renaissance Church in Switzerland.","fr":"L\u2019une des plus belles et importantes \u00e9glises suisses n\u00e9o-Renaissance de Zurich.","it":"Una delle chiese pi\u00f9 belle di Zurigo, la pi\u00f9 importante della Svizzera in stile neorinascimentale."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_kirche_enge_1280x960_29745.jpg"},"photo":[],"updated":"2020-01-08 10:00:20 +0100","detailedInformation":{"de":["Bedeutender Kirchenbau","Neorenaissance-Stil","Architekt Alfred Friedrich Bluntschli","Reformierte Kirche"],"en":["Important church building","Neo-Renaissance style","Architect Alfred Friedrich Bluntschli","Reformed Church"],"fr":["Une \u00e9glise imposante ","Style n\u00e9o-Renaissance","Architecte Alfred Friedrich Bluntschli","\u00c9glise r\u00e9form\u00e9e"],"it":["Chiesa di importanza architettonica","Stile neorinascimentale","Architetto Alfred Friedrich Bluntschli","Chiesa riformata"]},"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8002","streetAddress":"Bluntschlisteig \/ B\u00fcrglistrasse 15","url":"https:\/\/www.kirche-enge.ch\/content\/"},"geo":{"latitude":"47.362553500000","longitude":"8.529720350000"}},{"id":"552715","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Monuments"],"name":{"de":"Friedhof Sihlfeld","en":"Sihlfeld Cemetery","fr":"Cimeti\u00e8re de Sihlfeld","it":"Cimitero Sihlfeld"},"disambiguatingDescription":{"de":"Der zentrale Friedhof ist gleichzeitig die gr\u00f6sste Ruhest\u00e4tte sowie die gr\u00f6sste zusammenh\u00e4ngende Gr\u00fcnfl\u00e4che der Stadt.","en":"The central cemetery is both the largest resting place for the dead and the largest continuous green space in the city.","fr":"Le cimeti\u00e8re central est \u00e0 la fois le plus important lieu de repos \u00e9ternel et le plus grand espace vert de la ville.\r\n","it":"Situato in posizione centrale, il Sihlfeld \u00e8 il pi\u00f9 grande cimitero e la pi\u00f9 grande area verde ininterrotta della citt\u00e0."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDer urspr\u00fcnglich als \u0026laquo;Zentralfriedhof\u0026raquo; geplante Friedhof steht im heutigen Quartier Z\u00fcrich-Wiedikon. Noch heute stehen hier die ersten beiden Krematorien der Schweiz, allerdings sind sie nicht mehr in Betrieb, sondern dienen als stilvolle Abdankungsr\u00e4ume.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDer Friedhof Sihlfeld ist gleichzeitig auch die gr\u00f6sste zusammenh\u00e4ngende Gr\u00fcnfl\u00e4che von Z\u00fcrich und wird darum von vielen Spazierg\u00e4ngern als ruhige und pr\u00e4chtige Oase gesch\u00e4tzt.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENeben zahlreichen historischen Grabm\u00e4lern und Denkm\u00e4lern finden sich viele Gr\u00e4ber grosser Pers\u00f6nlichkeiten wie etwa der Heidi-Autorin Johanna Spyri oder des IKRK-Gr\u00fcnders Henry Dunant.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EBeim Haupteingang steht der \u0026laquo;Trauerautomat\u0026raquo; von ZhdK-Absolventin Lea Hofer. Darin finden Trauernde Kerzen, Trauerschleifen, Abschiedskarten und mehr.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EOriginally planned as a \u0026ldquo;central cemetery\u0026rdquo;, Sihlfeld Cemetery is located in the present-day Z\u00fcrich-Wiedikon quarter. The first two crematoriums in Switzerland still stand on the site; however, they are no longer in operation, but instead are used as rooms for funeral services.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESihlfeld Cemetery is also the largest continuous green space in Zurich and is greatly valued by walkers as a peaceful and magnificent nature oasis.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EBesides numerous historical tombs and monuments, many graves of famous people can be found here, such as \u0026ldquo;Heidi\u0026rdquo; author Johanna Spyri and International Red Cross founder Henry Dunant.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAt the main entrance is the \u0026ldquo;Trauerautomat\u0026rdquo;, a vending machine for mourners designed by Zurich University of the Arts graduate Lea Hofer. Here, mourners can purchase candles, ribbons, cards for messages of farewell, and more.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ECe cimeti\u00e8re initialement pr\u00e9vu comme cimeti\u00e8re central est situ\u00e9 dans le quartier actuel de Zurich-Wiedikon. On y trouve encore aujourd\u0026rsquo;hui les deux premiers cr\u00e9matoriums de Suisse, qui ne sont plus en service mais servent d\u0026rsquo;\u00e9l\u00e9gantes salles d\u0026rsquo;adieux.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELe cimeti\u00e8re de Sihlfeld est en m\u00eame temps un tr\u00e8s grand espace vert \u00e0 Zurich, appr\u00e9ci\u00e9 des nombreux promeneurs comme splendide oasis de tranquilit\u00e9.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EOutre les nombreux tombeaux et monuments historiques, on y trouve des tombes de personnalit\u00e9s comme l\u0026rsquo;auteur des romans Heidi \u0026ndash; Johanna Spyri \u0026ndash; ou le fondateur du CICR Henry Dunant.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u00c0 l\u0026rsquo;entr\u00e9e principale se tient l\u0026rsquo;automate de deuil de Lea Hofer, dipl\u00f4m\u00e9e de la Haute \u00c9cole d\u0026rsquo;art de Zurich. Bougies, rubans, cartes d\u0026rsquo;adieux etc. sont propos\u00e9s aux personnes en deuil.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EOriginariamente progettato come \u0026ldquo;Zentralfriedhof\u0026rdquo; (cimitero centrale), il Sihlfeld si trova nell\u0026rsquo;odierno quartiere di Z\u00fcrich-Wiedikon. Ancora oggi, qui si trovano i primi due crematori della Svizzera. Pur non essendo pi\u00f9 in funzione, fungono da eleganti sale dove congedarsi dai propri cari.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIl cimitero Sihlfeld \u00e8 anche l\u0026rsquo;area verde ininterrotta pi\u00f9 grande di Zurigo. Chi ama passeggiare apprezza molto quest\u0026rsquo;oasi tranquilla e rigogliosa.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EOltre a numerosi monumenti e tombe storici, qui si trovano tanti sepolcri di personaggi importanti, come l\u0026rsquo;autrice di Heidi Johanna Spyri o il fondatore del CICR Henry Dunant.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAll\u0026rsquo;ingresso principale, c\u0026rsquo;\u00e8 il \u0026ldquo;distributore automatico\u0026rdquo; di Lea Hofer, laureata dell\u0026rsquo;Istituto Superiore di Arte, che contiene candele, nastri, biglietti e altro.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Friedhof Sihlfeld","en":"Sihlfeld Cemetery","fr":"Cimeti\u00e8re de Sihlfeld","it":"Cimitero Sihlfeld"},"text_teaser":{"de":"Der gr\u00f6sste Friedhof der Stadt Z\u00fcrich ist auch eine pr\u00e4chtige Gr\u00fcnanlage.","en":"The largest cemetery in the city of Zurich is also a magnificent green area.","fr":"Le plus grand cimeti\u00e8re de Zurich est aussi un splendide espace vert. ","it":"Il cimitero pi\u00f9 grande di Zurigo \u00e8 anche un rigoglioso parco."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_friedhof_sihlfeld_1280x960_29746.jpg"},"photo":[],"updated":"2020-01-08 10:02:23 +0100","detailedInformation":{"de":["Grosse Parkanlage","Historische Grabm\u00e4ler und Denkm\u00e4ler","Gr\u00e4ber bedeutender Pers\u00f6nlichkeiten"],"en":["Large park","Historical tombs and monuments","Graves of well-known personalities"],"fr":["Grand parc","Tombeaux et monuments historiques","Tombes de personnalit\u00e9s "],"it":["Grande parco","Tombe e monumenti storici","Tombe di personaggi importanti"]},"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8003","streetAddress":"Aemtlerstrasse 151","phone":"+41 44 412 06 40","url":"https:\/\/www.zuerich.com\/node\/552715"},"geo":{"latitude":"47.375884600000","longitude":"8.510415700000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003ERund um die Uhr ge\u00f6ffnet\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EOpen around the clock\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EOuvert 24h\/24\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EAperto 24 ore su 24\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"543214","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Works of Art"],"name":{"de":"Arch\u00e4ologische Fenster","en":"Archaeological Windows","fr":"Vitrines arch\u00e9ologiques","it":"Teche archeologiche"},"disambiguatingDescription":{"de":"Die arch\u00e4ologischen Fenster erlauben einen Blick in Z\u00fcrichs Vergangenheit.","en":"Archaeological windows provide a glimpse into Zurich\u2019s past.","fr":"Les vitrines arch\u00e9ologiques offrent un regard sur le pass\u00e9 de Zurich.","it":"Le teche archeologiche consentono di dare uno sguardo al passato di Zurigo."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EIn einer unscheinbaren Gasse, in einem Parkhaus oder unterhalb des Lindenhofs: An mehreren Orten in der Altstadt finden Geschichts- und Arch\u00e4ologie-Fans Funde aus l\u00e4ngst verganenen Zeiten. In sogenannten Arch\u00e4ologischen Fenstern zeigt das Amt f\u00fcr St\u00e4dtebau Sch\u00e4tze aus Z\u00fcrichs Geschichte: das sind Ruinen eines R\u00f6merkastells, \u00dcberbleibsel von Pfahlbausiedlungen oder der \u0026laquo;Ehgraben\u0026raquo;, der die Abfall- und Abwasserproblematik des Mittelalters aufzeigt.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDie meisten \u0026laquo;Fenster\u0026raquo; sind \u00f6ffentlich und kostenlos zug\u00e4nglich, etwa dasjenige im Parkhaus Op\u00e9ra beim Sechsel\u00e4utenplatz oder die kleine Ausstellung in der Thermengasse.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EF\u00fcr den Ehgraben, den Lindenhof-Keller, den Stadtmauerkeller sowie die Brunngasse sind allerdings Schl\u00fcssel n\u00f6tig. Diese erhalten Neugierige von Montag bis Samstag im Stadthaus am Stadthausquai 17 am Schalter 04 im Erdgeschoss (\u00d6ffnungszeiten beachten).\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/hbd\/de\/index\/staedtebau\/archaeo_denkmal\/archaeo\/geschichte\/a_fenster\/uebersicht.html\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EAlle Standorte auf einen Blick: Arch\u00e4ologische Fenster\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EIn an inconspicuous alley, in an underground garage, or on the foundation walls below the Lindenhof: history and archaeology enthusiasts can discover finds from bygone days in several locations in the Old Town. In so-called Arch\u00e4ologische Fenster (archaeological windows), the Department of City Planning shows treasures from Zurich\u0026rsquo;s past, such as the ruins of a Roman fort, the remains of prehistoric pile dwellings, and the Ehgraben sewer, which reveals how a medieval town dealt with its waste and sewage problems.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EMost of these \u0026ldquo;windows\u0026rdquo; are open to the public free of charge \u0026ndash; such as the one in the Parkhaus Op\u00e9ra underground garage at Sechsel\u00e4utenplatz and the small exhibition in the Thermengasse.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EHowever, a key is needed to visit the Ehgraben, Lindenhof-Keller, Stadtmauerkeller, and Brunngasse. It can be collected from Monday to Saturday from the Stadthaus (City Hall) at Stadthausquai 17, Counter 04 on the ground floor (please note opening hours).\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAll locations at a glance:\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/hbd\/de\/index\/staedtebau\/archaeo_denkmal\/archaeo\/geschichte\/a_fenster\/uebersicht.html\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EArch\u00e4ologische Fenster (archaeological windows)\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDans une ruelle discr\u00e8te, un parking souterrain ou sous le Lindenhof\u0026nbsp;: en plusieurs endroits de la vieille ville, les amateurs d\u0026rsquo;histoire et d\u0026rsquo;arch\u00e9ologie ont l\u0026rsquo;occasion de d\u00e9couvrir des vestiges d\u0026#39;\u00e9poques lointaines. Dans des vitrines arch\u00e9ologiques, l\u0026rsquo;office de l\u0026rsquo;urbanisme pr\u00e9sente des tr\u00e9sors de l\u0026rsquo;histoire de Zurich\u0026nbsp;: ruines de fort romain, vestiges de palafittes ou \u0026laquo;\u0026nbsp;Ehgraben\u0026nbsp;\u0026raquo; montrant les probl\u00e8mes li\u00e9s aux d\u00e9chets et aux eaux us\u00e9es au Moyen-\u00e2ge.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa plupart des vitrines sont accessibles au public et gratuites, comme celle du parking Op\u00e9ra de la place Sechsel\u00e4utenplatz ou comme l\u0026rsquo;exposition de la Thermengasse.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELes vestiges d\u0026rsquo;Ehgraben, les caves du Lindenhof et celles de l\u0026rsquo;enceinte de la ville ainsi que la ruelle Brunnengasse n\u00e9cessitent des cl\u00e9s \u00e0 retirer du lundi au samedi \u00e0 l\u0026rsquo;h\u00f4tel de ville, au Stadthausquai 17, guichet 04, rez-de-chauss\u00e9e (respecter les horaires).\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/hbd\/de\/index\/staedtebau\/archaeo_denkmal\/archaeo\/geschichte\/a_fenster\/uebersicht.html\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EAper\u00e7u de tous les sites\u003Cbr \/\u003E(Vitrines arch\u00e9ologiques)\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EIn un vicolo poco vistoso, in un autosilo o sotto il Lindenhof: in diversi punti del centro storico, gli appassionati di storia e archeologia trovano reperti dei tempi andati. All\u0026rsquo;interno di cosiddette teche archeologiche, l\u0026rsquo;ufficio urbanistico mostra tesori della storia di Zurigo, come le rovine di un castello romano, i resti di insediamenti palafitticoli o il cosiddetto \u0026ldquo;Ehgraben\u0026rdquo;, che mostra il problema dei rifiuti e delle fognature nel Medioevo.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa maggior parte di queste teche \u00e8 accessibile al pubblico e gratuita, come quella nell\u0026rsquo;autosilo Parkhaus Op\u00e9ra, sulla Sechsel\u00e4utenplatz o come la piccola esposizione alla Thermengasse.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EPer Ehgraben, Lindenhofkeller, Stadtmauerkeller e Brunngasse servono le chiavi, che si trovano da luned\u00ec a sabato al municipio sullo Stadthausquai 17, allo sportello 04 del pianterreno (rispettare gli orari di apertura).\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/hbd\/de\/index\/staedtebau\/archaeo_denkmal\/archaeo\/geschichte\/a_fenster\/uebersicht.html\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003ETutte le location in uno sguardo: teche archeologiche\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Arch\u00e4ologische Fenster","en":"Archaeological Windows","fr":"Vitrines arch\u00e9ologiques","it":"Teche archeologiche"},"text_teaser":{"de":"In mehreren Schaufenstern in der Altstadt erz\u00e4hlen historische Funde von Z\u00fcrichs Vergangenheit.","en":"Several windows in the Old Town open onto the city\u2019s past, bringing to light historical findings. ","fr":"Plusieurs vitrines de la vieille ville exposent des d\u00e9couvertes relatant l\u2019histoire de Zurich.","it":"All\u2019interno di teche sparse per il centro storico, tantissimi reperti raccontano il passato di Zurigo."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_archaeologisches_fenster_-parkhaus_opera_29334.jpg"},"photo":[],"updated":"2020-01-08 09:54:44 +0100","detailedInformation":{"de":["Historische Funde","Kostenlos","Mehrere Orte in der Altstadt"],"en":["Historical finds","Free of charge","In several locations in the Old Town"],"fr":["D\u00e9couvertes historiques","Gratuit","En diff\u00e9rents endroits de la vieille ville"],"it":["Reperti storici","Gratuite","Diversi punti del centro storico"]},"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"","postalCode":"","streetAddress":"","url":"https:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/hbd\/de\/index\/staedtebau\/archaeo_denkmal\/archaeo\/geschichte\/a_fenster.html"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EAusgabestelle Schl\u00fcssel:\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EStadthausquai 17, 8001 Z\u00fcrich\u003Cbr \/\u003EMontag bis Freitag, 08.00 \u0026ndash; 18.00 Uhr, Samstag, 09.00 \u0026ndash; 12.30 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EKeys can be collected from:\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EStadthaus, Stadthausquai 17, 8001 Zurich\u003Cbr \/\u003EMonday \u0026ndash; Friday, 8am \u0026ndash; 6pm\u003Cbr \/\u003ESaturday, 9am \u0026ndash; 12.30pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EBureau de d\u00e9livrance des cl\u00e9s\u0026nbsp;:\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EStadthausquai 17, 8001 Zurich\u003Cbr \/\u003EDu lundi au vendredi, 8h \u0026ndash; 18h\u003Cbr \/\u003ESamedi, 9h \u0026ndash; 12h30\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EPer le chiavi:\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EStadthausquai 17, 8001 Zurigo\u003Cbr \/\u003EDa luned\u00ec a venerd\u00ec, 08.00 \u0026ndash; 18.00\u003Cbr \/\u003ESabato, 09.00 \u0026ndash; 12.30\u003C\/p\u003E"}},{"id":"391814","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Squares \u0026 Streets"],"name":{"de":"Winterthur","en":"Winterthur","fr":"Winterthour","it":"Winterthur"},"disambiguatingDescription":{"de":"Im Norden von Z\u00fcrich begeistert Winterthur mit Musik, Kunst und Kultur.","en":"Situated to the north of Zurich, Winterthur enthralls with music, art, and culture.","fr":"Winterthour au nord de Zurich enthousiasme avec sa musique, ses arts et sa culture.","it":"A nord di Zurigo, Winterthur entusiasma con musica, arte e cultura."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDie ehemalige Industriestadt Winterthur ist von Z\u00fcrich aus in nur 20 Minuten mit dem Zug ab Z\u00fcrich Hauptbahnhof zu erreichen.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EEinst eine Industrie-Hochburg, begeistert die sechstgr\u00f6sste Stadt der Schweiz heute als wahre Kultur-Metropole: Neben 17 herausragenden Museen, wie das Fotomuseum, die\u0026nbsp;Sammlung Oskar Reinhart \u0026laquo;Am R\u00f6merholz\u0026raquo;\u0026nbsp;oder das Science Center Technorama, begeistern in \u0026laquo;Winti\u0026raquo;, wie die Einheimischen sagen, vor allem hochstehende Festivals.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDazu geh\u00f6ren die Afro-Pfingsten, die Winterthurer Musikfestwochen oder die Internationalen Kurzfilmtage. Die beiden ersten finden in der gr\u00f6ssten zusammenh\u00e4ngenden Fussg\u00e4ngerzone Europas statt, warum sie beliebte Treffpunkte f\u00fcr Einwohner und G\u00e4ste aus der Schweiz oder dem Ausland sind.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe former industrial city of Winterthur is just a 20-minute train ride from Zurich Main Station.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EOnce an industrial stronghold, today Switzerland\u0026rsquo;s sixth largest city is a real cultural metropolis. In addition to 17 outstanding museums \u0026ndash; such as the Fotomuseum, the Oskar Reinhart collection \u0026ldquo;Am R\u00f6merholz\u0026rdquo;, and the Swiss Science Center Technorama \u0026ndash; \u0026ldquo;Winti\u0026rdquo;, as the locals call it, hosts above all first-class festivals.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThese include Afro-Pfingsten, the Winterthurer Musikfestwochen, and the International Short Film Festival. The first two are held in Europe\u0026rsquo;s largest continuous pedestrian zone, making them popular meeting places among both locals and visitors from home and abroad.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDepuis Zurich il ne faut que 20 minutes en train \u00e0 partir de la gare centrale pour rejoindre l\u0026rsquo;ancienne ville industrielle de Winterthour.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EJadis haut-lieu industriel, la 6e plus grande ville de Suisse est aujourd\u0026rsquo;hui une vraie m\u00e9tropole culturelle\u0026nbsp;: outre ses 17 remarquables mus\u00e9es \u0026ndash; mus\u00e9e de la photographie, la Collection Oskar Reinhart \u0026laquo;\u0026nbsp;Am R\u00f6merholz\u0026nbsp;\u0026raquo;\u0026nbsp;ou le\u0026nbsp;centre scientifique Technorama \u0026ndash; \u0026laquo;\u0026nbsp;Winti\u0026nbsp;\u0026raquo; comme les locaux l\u0026rsquo;appellent s\u00e9duit aussi avec des festivals de qualit\u00e9.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EParmi eux le festival Afro-Pfingsten, les semaines musicales de Winterthour ou encore les journ\u00e9es internationales du court-m\u00e9trage. Les deux premiers ayant lieu dans la plus grande zone pi\u00e9tonne d\u0026rsquo;Europe, ce sont des lieux de rencontre appr\u00e9ci\u00e9s des habitants et des visiteurs de Suisse et d\u0026rsquo;ailleurs.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDalla Stazione Centrale di Zurigo, l\u0026rsquo;ex citt\u00e0 industriale di Winterthur pu\u00f2 essere raggiunta in treno in soli 20 minuti.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EUn tempo roccaforte dell\u0026rsquo;industria, oggi la sesta citt\u00e0 pi\u00f9 grande della Svizzera \u00e8 una vera e propria metropoli culturale: oltre a 17 straordinari musei, come il Fotomuseum, la Collezione Oskar Reinhart \u0026ldquo;Am R\u00f6merholz\u0026rdquo;\u0026nbsp;e lo Science Center Technorama, a \u0026ldquo;Winti\u0026rdquo; \u0026ndash; come la chiamano i locali \u0026ndash; sono soprattutto i festival a entusiasmare il pubblico.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ETra questi, spiccano l\u0026rsquo;Afro-Pfingsten, le Winterthurer Musikfestwochen o gli Internationale Kurzfilmtage. I primi due si svolgono nella zona pedonale ininterrotta pi\u00f9 grande d\u0026rsquo;Europa e sono quindi popolari ritrovi per gli abitanti del posto e gli ospiti che arrivano dal resto della Svizzera o dall\u0026rsquo;estero.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Winterthur","en":"Winterthur","fr":"Winterthour","it":"Winterthur"},"text_teaser":{"de":"N\u00f6rdlich von Z\u00fcrich gelegen, lockt Winterthur mit einem vielseitigen kulturellen Angebot.","en":"Situated to the north of Zurich, Winterthur attracts with a wide range of cultural attractions.","fr":"Winterthour au nord de Zurich s\u00e9duit par son offre culturelle tr\u00e8s diversifi\u00e9e.","it":"A nord di Zurigo, Winterthur attira con proposte culturali variegate."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_grandtour_winterthur_1600x900_pt_4192_1.jpg","caption":{"de":"Die ehemalige Industriestadt ist heute Kultur-Hotspot: Musikfestwochen, Comedy und Theater, das Fotomuseum sowie ein eigenes Filmfestival sind nur einige der j\u00e4hrlichen Highlights.","en":"The former industrial city is now a cultural hotspot: music festivals, comedy and theater, a photographic museum, and its own film festival are just some of the annual highlights. ","fr":"L\u2019ancienne ville industrielle est aujourd\u2019hui un lieu culturel r\u00e9put\u00e9 : festival Musikfestwochen, com\u00e9die et th\u00e9\u00e2tre, mus\u00e9e de la photographie et son propre festival de film ne sont que quelques-uns des points d\u2019orgues annuels. ","it":"L\u2019ex citt\u00e0 industriale \u00e8 oggi un hotspot culturale: settimane della musica, cabaret e teatro, museo fotografico e diversi festival cinematografici sono solo alcuni degli highlight annuali."}},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_winterthur_1920_1080_0.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/kr-winterthur-altstadt-26914-1280x960.jpg","caption":{"de":"Winterthurer Altstadt ","en":"Old Town of Winterthur"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_tour_winterthur_altstadtbummel_pt_18886.jpg"}],"updated":"2019-09-18 14:42:47 +0200","detailedInformation":{"de":["Nur 20 Minuten von Z\u00fcrich entfernt","Hochstehende Kulturfestivals","Foto- und Technik-Museum"],"en":["Just 20 minutes from Zurich","High-caliber cultural festivals","Photography and technology museums"],"fr":["\u00c0 seulement 20 minutes de Zurich","Festivals culturels de haute tenue","Mus\u00e9e de la photographie et de la technique"],"it":["A soli 20 minuti da Zurigo","Festival culturali di altissimo livello","Museo della fotografia e della tecnica"]},"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Winterthur","postalCode":"8400","streetAddress":"Im Hauptbahnhof","phone":"+41 52 267 67 00","email":"tourismus@win.ch","url":"http:\/\/www.winterthur-tourismus.ch"},"geo":{"latitude":"47.500334000000","longitude":"8.723799000000"}},{"id":"313748","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Architecture"],"name":{"de":"Hauptgeb\u00e4ude der ETH, Eidgen\u00f6ssische Technische Hochschule Z\u00fcrich","en":"Main Building of the ETH Swiss Federal Institute of Technology Zurich ","fr":"B\u00e2timent principal de l\u2019EPF, \u00c9cole polytechnique f\u00e9d\u00e9rale de Zurich","it":"Edificio principale dell\u2019ETH, il Politecnico Federale di Zurigo"},"disambiguatingDescription":{"de":"Das Hauptgeb\u00e4ude der Eidgen\u00f6ssischen Technischen Hochschule ETH thront \u00fcber der Altstadt von Z\u00fcrich.","en":"The main building of the ETH Swiss Federal Institute of Technology Zurich stands on a hill overlooking Zurich\u2019s Old Town. ","fr":"Le b\u00e2timent principal de l\u2019\u00c9cole polytechnique f\u00e9d\u00e9rale (EPF) surplombe la vieille ville de Zurich.","it":"L\u2019edificio principale del Politecnico Federale di Zurigo ETH troneggia sopra il centro storico della citt\u00e0."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EWer den Hauptbahnhof Z\u00fcrich Richtung Central und Limmat verl\u00e4sst, kann am Hang mit etwas Geschick das Hauptgeb\u00e4ude der ETH Z\u00fcrich ausmachen. Links neben der gr\u00fcnen Kuppel der Universit\u00e4t Z\u00fcrich finden geschulte Augen die grosse dunkle Kuppel der ETH, die heute das Kennzeichen der Technischen Hochschule ist.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDer Originalbau stammte 1864 von Gottfried Semper, der f\u00fcr die gleichnamige Semperoper in Dresden verantwortlich ist. Damals sprach man von der ETH noch als Polytechnikum und dieses war seiner Zeit ein wahrer Monumentalbau f\u00fcr Z\u00fcrich und die Schweiz. Vom urspr\u00fcnglichen Semperbau ist nach einer Erweiterung durch Gustav Gull einzig die gegen die Stadt blickende Fassade erhalten geblieben. Innerlich wie \u00e4usserlich hat der Architekt Gustav Gull \u0026ndash; der in Z\u00fcrich auch das Landesmuseum beim Hauptbahnhof erbaut hat \u0026ndash; 1925 vieles ver\u00e4ndert. Die oben erw\u00e4hnte Kuppel beispielsweis kam erst durch Gull hinzu.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EEs lohnt sich, die ETH zu besuchen, das vor allem im Innern wundersch\u00f6n zu betrachten ist. Dort sind besonders der Turm FocusTerra sowie der Innenhof beliebte Fotosujets. Rund um das Geb\u00e4ude finden sich zudem h\u00fcbsche begr\u00fcnte Nischen sowie s\u00fcdlich die Polyterrasse, die einen herrlichen Blick \u00fcber die D\u00e4cher der Altstadt er\u00f6ffnet.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EIf you walk from Zurich Main Station towards Central and the River Limmat, you may just be able to make out the main building of the ETH Zurich on the hillside. To the left of the green dome of Zurich University, sharp eyes will be able to spot a large, darker dome, which today is the distinguishing feature of the ETH Swiss Federal Institute of Technology.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe original building was constructed in 1864 by Gottfried Semper, who was also responsible for the Semperoper in Dresden, which bears his name. In those days, the ETH was referred to as the \u0026ldquo;Polytechnikum\u0026rdquo; (Polytechnic School) and at the time it was a truly monumental building for both Zurich and Switzerland. After it was extended by Gustav Gull between 1914 and 1925, the only part of the original Semper building still remaining was the fa\u00e7ade overlooking the city. Gustav Gull \u0026ndash; who had already built the National Museum next to Zurich Main Station \u0026ndash; made extensive changes, both inside and out. The above-mentioned dome, for example, was added by him.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIt is well worth visiting the ETH, the interior of which is particularly beautiful. Popular photo motives include the focusTerra tower and the inner courtyard. All around the building, there are also pretty niches abounding in greenery, while to the south, the Polyterrasse offers a magnificent view over the rooftops of the Old Town.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELorsque vous quittez la gare centrale de Zurich en direction de la Limmat et de la place \u0026laquo;\u0026nbsp;Central\u0026nbsp;\u0026raquo;, vous apercevez le b\u00e2timent principal de l\u0026rsquo;\u00c9cole polytechnique f\u00e9d\u00e9rale de Zurich\u0026nbsp;: avec un peu d\u0026rsquo;habilet\u00e9, vous d\u00e9couvrirez sa grande coupole fonc\u00e9e, aujourd\u0026rsquo;hui embl\u00e8me de l\u0026rsquo;EPF, \u00e0 gauche de la coupole verte de l\u0026rsquo;Universit\u00e9 de Zurich.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EL\u0026rsquo;\u00e9difice d\u0026rsquo;origine datant de 1864 a \u00e9t\u00e9 con\u00e7u par Gottfried Semper, architecte de l\u0026rsquo;op\u00e9ra Semperoper de Dresde. A l\u0026rsquo;\u00e9poque, l\u0026rsquo;EPF (appel\u00e9e alors \u0026laquo;\u0026nbsp;Polytechnikum\u0026nbsp;\u0026raquo;) fut un v\u00e9ritable b\u00e2timent monumental pour Zurich et la Suisse. Apr\u00e8s l\u0026rsquo;agrandissement de l\u0026rsquo;\u00e9difice par l\u0026rsquo;architecte Gustav Gull en 1925, seule la fa\u00e7ade donnant sur le centre-ville t\u00e9moigne de ses origines. Gustav Gull, qui a \u00e9galement construit le Mus\u00e9e national pr\u00e8s de la gare centrale de Zurich, a op\u00e9r\u00e9 des modifications majeures, \u00e0 l\u0026rsquo;int\u00e9rieur comme \u00e0 l\u0026rsquo;ext\u00e9rieur de la construction \u0026ndash; par exemple la coupole mentionn\u00e9e ci-dessus.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EUne visite de l\u0026rsquo;EPF vaut la peine, surtout l\u0026rsquo;int\u00e9rieur est magnifique. La tour Focus Terra et la cour int\u00e9rieure sont des sujets photo tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9s. Autour de l\u0026rsquo;\u00e9difice se trouvent de belles niches v\u00e9g\u00e9talis\u00e9es ainsi que la Polyterrasse orient\u00e9e sud qui offre une vue magnifique sur les toits de la vieille ville.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EAndando dalla Stazione Centrale verso Central e la Limmat, con uno sguardo attento si pu\u00f2 scorgere l\u0026rsquo;edificio principale dell\u0026rsquo;ETH di Zurigo sulla collina. A sinistra, accanto alla cupola verde dell\u0026rsquo;Universit\u00e0 di Zurigo, gli occhi pi\u00f9 allenati trovano la grande cupola scura dell\u0026rsquo;ETH, oggi simbolo del politecnico.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa costruzione originale fu realizzata nel 1864 da Gottfried Semper, autore anche della Semperoper di Dresda. All\u0026rsquo;epoca, l\u0026rsquo;ETH era una vera e propria struttura monumentale per Zurigo e per la Svizzera. In seguito a un ampliamento da parte di Gustav Gull, dell\u0026rsquo;edificio iniziale \u00e8 rimasta solo la facciata che d\u00e0 sulla citt\u00e0. Nel 1925, l\u0026rsquo;architetto Gustav Gull, autore anche del Museo Nazionale Zurigo, accanto alla Stazione Centrale, ha cambiato molte cose dentro e fuori. La cupola di cui sopra, per esempio, \u00e8 stata una sua idea.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EVale la pena visitare l\u0026rsquo;ETH, splendido soprattutto al suo interno: la torre FocusTerra e il cortile interno sono soggetti fotografici molto amati. Attorno all\u0026rsquo;edificio si trovano, inoltre, graziosi angoli verdi, mentre a sud c\u0026rsquo;\u00e8 la Polyterrasse, che regala una vista incantevole sui tetti del centro storico.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Hauptgeb\u00e4ude ETH Z\u00fcrich","en":"Main Building of the ETH Zurich","fr":"B\u00e2timent principal EPFZ","it":"Edificio principale dell\u2019ETH di Zurigo"},"text_teaser":{"de":"Eines der Wahrzeichen von Z\u00fcrich ist die auf einer Terrasse thronende Eidgen\u00f6ssische Technische Hochschule.","en":"One of Zurich\u2019s landmarks is the Federal Institute of Technology on the hill overlooking the city. ","fr":"L\u2019\u00c9cole polytechnique f\u00e9d\u00e9rale surmontant avec majest\u00e9 une terrasse est l\u2019un des embl\u00e8mes de Zurich.","it":"Uno dei simboli di Zurigo \u00e8 il Politecnico Federale di Zurigo, che troneggia su una terrazza."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_eth_hauptgebaeude_1280x960_24299.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_eth_hauptgebaeude_1280x960_24299.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_eth_hauptgebaeude_1280x960_24300.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_eth_hauptgebaeude_1280x960_24301.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_eth_hauptgebaeude_1280x960_24298.jpg"}],"updated":"2019-01-03 16:57:01 +0100","detailedInformation":{"de":["Architekt: Gottfried Semper","Standort: Innenstadt, Z\u00fcrich","Besonderes: Polyterrasse mit herrlicher Aussicht \u00fcber die Altstadt","Besonderes: Die sp\u00e4ter erstellte Kuppel von Gustav Gull ist heute Wahrzeichen der ETH.","Fertiggestellt: 1864"],"en":["Architect: Gottfried Semper","Location: central Zurich","Special feature: Polyterrasse with a magnificent view over the Old Town ","Special feature: the later dome by Gustav Gull is today the distinguishing feature of the ETH.","Year completed: 1864"],"fr":["Architecte : Gottfried Semper","Lieu : Zurich centre-ville","Particularit\u00e9 : terrasse avec vue magnifique sur la vieille ville","Particularit\u00e9 : la coupole con\u00e7ue ult\u00e9rieurement par Gustav Gull est aujourd\u2019hui l\u2019embl\u00e8me de l\u2019EPF","Achev\u00e9 en : 1864"],"it":["Architetto: Gottfried Semper","Location: centro di Zurigo","Particolarit\u00e0: Polyterrasse con incantevole vista sul centro storico","Particolarit\u00e0: realizzata successivamente, la cupola di Gustav Gull \u00e8 oggi il simbolo dell\u2019ETH.","Fine dei lavori: 1864"]},"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8092","streetAddress":"R\u00e4mistrasse 101","phone":"+41 44 632 11 11","url":"https:\/\/www.zuerich.com\/node\/313748"},"geo":{"latitude":"47.376537400000","longitude":"8.548086100000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EMontag bis Freitag, 06.00 \u0026ndash; 22.00 Uhr\u003Cbr \/\u003ESamstag und Sonntag, 08.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EMonday \u0026ndash; Friday, 6am \u0026ndash; 10pm\u003Cbr \/\u003ESaturday \u0026amp; Sunday, 8am \u0026ndash; 5pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu lundi au vendredi, 6h \u0026ndash; 22h\u003Cbr \/\u003ESamedi et dimanche, 8h \u0026ndash; 17h\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa luned\u00ec a venerd\u00ec 06.00 \u0026ndash; 22.00\u003Cbr \/\u003ESabato e domenica 08.00 \u0026ndash; 17.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"313454","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Architecture","Nature","Parks \u0026 Gardens"],"name":{"de":"MFO-Park","en":"MFO-Park","fr":"Parc MFO","it":"Parco MFO"},"disambiguatingDescription":{"de":"Auf dem Gel\u00e4nde der ehemaligen Maschinenfabrik Oerlikon (MFO) erinnert heute eine architektonisch spannende Park-Halle an die vergangene Nutzung. ","en":"In the place where the machine factory, Maschinenfabrik Oerlikon (MFO), once stood, an architecturally fascinating \u201cpark hall\u201d bears witness to the past usage of the site. ","fr":"Sur le site de l\u0027ancienne usine Maschinenfabrik Oerlikon (MFO), un parc semi-couvert \u00e0 l\u0027architecture surprenante rappelle son affectation pass\u00e9e.\r\n","it":"Sull\u2019areale dell\u2019ex \u201cMaschinenfabrik Oerlikon\u201d (MFO), un originale parco ricorda oggi l\u2019antica destinazione della location. "},"description":{"de":"\u003Cp\u003EEin begr\u00fcntes, nach drei Seiten offenes Ger\u00fcst \u00fcberspannt in Z\u00fcrich-Nord ein Gel\u00e4nde, auf dem ehemals die Maschinenfabrik Oerlikon (MFO) beheimatet war.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDie doppelwandig verzinkte Stahlkonstruktion mit Rankhilfen aus Stahlseilen wird von diversen Kletterpflanzen begr\u00fcnt. So sorgt etwa ein wilder Wein im Herbst f\u00fcr ein grossartiges Farbenspiel, w\u00e4hrend Besucher im Sommer von einem \u00fcppigen Gr\u00fcn begr\u00fcsst werden. Treppen und Loggien laden zum Begehen der mehrfach ausgezeichneten Konstruktion sowie zum Verweilen ein. Ganz oben findet sich ein Sonnendeck mit Blick auf die umliegenden Geb\u00e4ude des neuen Stadtteils Z\u00fcrich-Nord.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EBesonders im Sommer wird die Anlage gerne f\u00fcr diverse kulturelle Veranstaltungen genutzt, etwa Open-Air-Kinos oder Feste aller Art.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe site of the former Maschinenfabrik Oerlikon (MFO) in Z\u00fcrich-Nord is covered by a double-walled latticework steel construction that is open on three sides.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIt is enveloped by sumptuously sprawling plants supported by wires. The Virginia creeper gives rise to a fabulous play of colors in fall, while in summer visitors are greeted by verdant green foliage. The flights of steps and projecting balconies invite passers-by to stroll through the multi-award-winning construction and linger awhile. At the very top, on the roof, is a sundeck, offering views of the surrounding buildings in the new urban district of Z\u00fcrich-Nord.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EParticularly in summer, the facility is frequently used for various cultural events, such as open-air movie theaters or festivals of all kinds.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EA Zurich-Nord, une construction v\u00e9g\u00e9talis\u00e9e ouverte sur trois c\u00f4t\u00e9s surplombe l\u0026rsquo;espace occup\u00e9 autrefois par l\u0026rsquo;usine Maschinenfabrik Oerlikon (MFO).\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIl s\u0026rsquo;agit d\u0026rsquo;une construction en acier galvanis\u00e9 double paroi, v\u00e9g\u00e9talis\u00e9e \u00e0 l\u0026rsquo;aide de c\u00e2bles en acier pour guider les diverses plantes grimpantes. Ainsi, en automne, une vigne sauvage offre un magnifique jeu de couleurs, tandis que les visiteurs sont accueillis par une v\u00e9g\u00e9tation verte luxuriante en \u00e9t\u00e9. Des escaliers et des loggias invitent \u00e0 d\u00e9couvrir la construction plusieurs fois prim\u00e9e de diff\u00e9rents angles et \u00e0 s\u0026rsquo;y attarder. Tout en haut, une plate-forme ensoleill\u00e9e offre une vue sur les b\u00e2timents environnants du nouveau quartier Zurich-Nord.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EC\u0026rsquo;est surtout en \u00e9t\u00e9 que le complexe se pr\u00eate aux divers \u00e9v\u00e9nements culturels, tels que des cin\u00e9mas en plein air ou des f\u00eates de tout genre.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EA Z\u00fcrich-Nord, una struttura piantumata, aperta su tre lati, sovrasta l\u0026rsquo;areale sul quale un tempo sorgeva la Maschinenfabrik Oerlikon (MFO).\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa costruzione in acciaio zincato a doppia parete, dotata di spalliere intrecciate con funi metalliche, ospita diverse piante rampicanti. Il rosso di una vite del Canada, per esempio, regala giochi di colori straordinari in autunno, mentre un verde rigoglioso accoglie gli ospiti in estate. Scale e logge invitano a visitare la pluripremiata costruzione e a trascorrervi un po\u0026rsquo; di tempo. Nella parte pi\u00f9 alta, si trova una terrazza scoperta con vista sugli edifici circostanti del nuovo quartiere di Z\u00fcrich-Nord.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa struttura viene sfruttata soprattutto in estate per vari eventi culturali, come cinema all\u0026rsquo;aperto o feste di ogni genere.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"MFO-Park","en":"MFO-Park","fr":"Parc MFO","it":"Parco MFO"},"text_teaser":{"de":"Im neuen Stadtteil Z\u00fcrich-Nord l\u00e4dt der architektonisch interessante MFO-Park zum Verweilen ein.","en":"The architecturally interesting MFO-Park in the Z\u00fcrich-Nord district invites visitors to linger. ","fr":"Dans le nouveau quartier de Zurich-Nord, le parc MFO d\u2019int\u00e9r\u00eat architectural invite \u00e0 la fl\u00e2nerie.","it":"Nel nuovo quartiere di Z\u00fcrich-Nord, si trova il parco MFO, dall\u2019architettura oltremodo interessante."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_mfo_park_1280x960_24302.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_mfo_park_1280x960_24305.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_mfo_park_1280x960_7837.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_mfo_park_1280x960_7836.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_mfo_park_1280x960_7940.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_mfo_park_1280x960_7983.jpg"}],"updated":"2018-12-19 13:20:57 +0100","detailedInformation":{"de":["Architekten: Burckhardtpartner in Zusammenarbeit mit Raderschall","Fertiggestellt: 2002","Standort: Z\u00fcrich-Nord","Besonderes: Parkanlage mit einer alles \u00fcberspannenden, begr\u00fcnten, Stahlkonstruktion"],"en":["Architects: Burckhardt+Partner in collaboration with Raderschall","Year completed: 2002","Location: Z\u00fcrich-Nord","Special Feature: park covered by a latticework steel construction enveloped by climbing plants "],"fr":["Architectes : Burckhardt+Partner en collaboration avec Raderschall","Ach\u00e9v\u00e9 en : 2002","Lieu : Zurich-Nord","Particularit\u00e9s : parc enti\u00e8rement recouvert d\u2019une construction en acier v\u00e9g\u00e9talis\u00e9e"],"it":["Architetti: Burckhardt+Partner in collaborazione con Raderschall","Fine dei lavori: 2002","Location: Z\u00fcrich-Nord","Particolarit\u00e0: un parco sovrastato da una struttura in acciaio piantumata"]},"place":["Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8050","streetAddress":"Elias-Canetti-Strasse","url":"https:\/\/www.zuerich.com\/node\/313454"},"geo":{"latitude":"47.411940100000","longitude":"8.541427900000"}},{"id":"313439","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Architecture"],"name":{"de":"Hunziker Areal","en":"Hunziker Areal","fr":"Hunziker Areal","it":"Hunziker Areal"},"disambiguatingDescription":{"de":"Auf dem Areal der ehemaligen Betonfabrik Hunziker steht heute das spannende Siedlungsprojekt Hunziker-Areal, das unter Anderem Architektur-Fans begeistert.","en":"Standing on the site of what used to be the Hunziker cement factory is the fascinating urban development project, Hunziker Areal, which particularly enthralls architecture lovers.","fr":"Sur le site de l\u2019ancienne usine \u00e0 b\u00e9ton Hunziker se trouve aujourd\u2019hui le \u00ab Hunziker Areal \u00bb, un captivant projet de quartier qui ravit les amateurs d\u2019architecture. ","it":"Sull\u2019area dell\u2019ex cementificio Hunziker, si trova oggi l\u2019avvincente progetto \u201cHunziker-Areal\u201d, che entusiasma anche gli appassionati di architettura.\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDas Hunziker Areal in Z\u00fcrichs Norden ist ein wegweisendes Siedlungs- und Entwicklungsprojekt mit Leuchtturm-Charakter. Das Projekt der Baugenossenschaft \u0026laquo;Mehr als Wohnen\u0026raquo; bietet in 13 energieeffizienten Geb\u00e4uden ungef\u00e4hr 1\u0026#39;200 Personen Wohnraum und ist Arbeitsplatz rund 150 Menschen.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDas 2000-Watt-Areal versucht, auf ver\u00e4nderte Wohnbed\u00fcrfnisse und gesellschaftlichen Wandel einzugehen. In den 13 H\u00e4usern werden alte und neue Wohnformen, etwa grosse Wohngemeinschaften mit privaten R\u00fcckzugsorten, ausprobiert. Demokratische Mitgliederrechte und umweltschonende Lebensstile tragen zur sozialen Nachhaltigkeit bei.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EArchitektur:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E13 g\u00e4nzlich unterschiedliche H\u00e4user von 5 verschiedenen Architekturb\u00fcros sollen in Z\u00fcrichs Norden nicht nur ein neues Quartier bilden, sondern sich gegen\u00fcber dem umliegenden Leutschenbach \u00f6ffnen und damit verschmelzen. Besonders beliebt bei Fotografen und Besuchern sind das begr\u00fcnte Haus E von M\u00fcller Sigrist Architekten sowie das Haus G im Herzen des Areals, das aus rohem D\u00e4mmbeton gegossen wurde. Wer mehr \u00fcber das Areal erfahren m\u00f6chte, nimmt an einer der \u00f6ffentlichen F\u00fchrungen statt oder verbringt eine oder mehrere N\u00e4chte im G\u00e4stehaus und erlebt das Quartier hautnah.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe Hunziker Areal in the north of Zurich is a pioneering urban development project. The beacon project implemented by the cooperative, \u0026ldquo;Mehr als Wohnen\u0026rdquo; (More Than Living), offers living space for approximately 1,200 people in 13 energy-efficient buildings and also serves as a working place for around 150 people.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe 2000-watt site is a response to the changing living requirements and the shift in social lifestyles. In the 13 buildings, old and new living forms, such as large communal dwellings with private spaces to retreat, are being tried out. Democratic member rights and environmentally sound lifestyles contribute to the social sustainability of the complex.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EArchitecture:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThirteen very different buildings designed by five different architecture firms aim not only to create a new quarter in the northern part of Zurich, but also to open themselves up to and merge with the surrounding Leutschenbach area. Particularly popular among photographers and visitors are House E, with its vertical garden, by M\u00fcller Sigrist Architekten and House G, in the center of the site, which is constructed from granulated foam glass concrete. Anyone who is interested in finding out more about the project can take part in one of the public tours or spend one or more nights in the guesthouse to experience the quarter at close quarters.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELe Hunziker Areal situ\u00e9 au nord de la ville de Zurich est un projet phare dans le domaine de l\u0026rsquo;habitat et du d\u00e9veloppement. R\u00e9parti sur 13 b\u00e2timents \u00e9conomes en \u00e9nergie, le projet de la coop\u00e9rative de construction \u0026laquo;\u0026nbsp;Mehr als Wohnen\u0026nbsp;\u0026raquo; offre un espace o\u00f9 environ 1200 personnes habitent et environ 150 travaillent.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa cit\u00e9 \u00e0 2000 watts veut s\u0026rsquo;adapter aux changements sociaux et aux nouveaux besoins en mati\u00e8re de logement. Dans les 13 b\u00e2timents, on essaie diff\u00e9rents types de logements, anciens et nouveaux, par exemple sous forme de grandes colocations avec des refuges priv\u00e9s. Les droits d\u00e9mocratiques des coop\u00e9rateurs et coop\u00e9ratrices ainsi que les modes de vie \u00e9cologiques contribuent \u00e0 la durabilit\u00e9 sociale.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EArchitecture\u0026nbsp;:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELes 13 b\u00e2timents tr\u00e8s diff\u00e9rents con\u00e7us par 5 bureaux d\u0026rsquo;architectes ne visent pas seulement \u00e0 former un nouveau quartier, mais aussi \u00e0 \u00eatre ouvert et \u00e0 s\u0026rsquo;unir au quartier voisin Leutschenbach. Les photographes appr\u00e9cient particuli\u00e8rement les b\u00e2timents Haus E, un \u00e9difice v\u00e9g\u00e9talis\u00e9 con\u00e7u par les architectes M\u00fcller Sigrist, et Haus G, un \u00e9difice en b\u00e9ton brut isolant au c\u0153ur de la cit\u00e9. Si vous voulez en apprendre davantage sur ce site extraordinaire, vous pouvez participer \u00e0 une visite guid\u00e9e publique ou passer plusieurs nuits dans la maison d\u0026rsquo;h\u00f4tes.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EL\u0026rsquo;Hunziker-Areal, a Z\u00fcrich-Nord, \u00e8 un pionieristico progetto abitativo con la personalit\u00e0 di un faro. Realizzato dal consorzio edile \u0026ldquo;Mehr als Wohnen\u0026rdquo;, all\u0026rsquo;interno di 13 edifici a risparmio energetico, il progetto offre abitazioni a circa 1.200 e lavoro a circa 150 persone.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EL\u0026rsquo;areale a 2.000 Watt cerca di andare incontro ai cambiamenti delle esigenze abitative e ai mutamenti sociali. Nelle 13 case, si sperimentano vecchie e nuove tipologie abitative, come grandi comuni con rifugi privati. Diritti democratici dei partecipanti e stili di vita ecologici contribuiscono alla sostenibilit\u00e0 sociale.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EArchitettura:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EA Z\u00fcrich-Nord, 13 abitazioni completamente diverse tra di loro, realizzate da 5 studi di architettura, non solo danno vita a un nuovo quartiere, ma vogliono anche aprirsi e fondersi con il Leutschenbach circostante. Particolarmente amati da fotografi e visitatori sono il verdeggiante edificio E di M\u00fcller Sigrist Archirekten e l\u0026rsquo;edificio G, nel cuore dell\u0026rsquo;areale, realizzato in cemento termico grezzo. Per scoprirne di pi\u00f9 sull\u0026rsquo;areale, \u00e8 possibile partecipare a una visita guidata o trascorrere una o pi\u00f9 notti nella foresteria, per vivere il quartiere da vicino.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Hunziker Areal","en":"Hunziker Areal","fr":"Hunziker Areal","it":"Hunziker Areal"},"text_teaser":{"de":"Das Areal mit Leuchtturm-Charakter erprobt neue Wohnformen und begeistert St\u00e4dteplaner weltweit.","en":"This beacon project is trying out new living forms and enthralls city planners worldwide.","fr":"Cette cit\u00e9 phare qui teste de nouvelles formes de logement ravit les urbanistes du monde entier.","it":"L\u2019areale con la personalit\u00e0 di un faro sperimenta nuove tipologie abitative ed entusiasma il mondo."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_hunziker_areal_1280x960_24295.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_venue_gaestehaus-hunziker_pt_23803.jpg","caption":{"de":"G\u00e4stehaus Hunziker, Aussenansicht","en":"G\u00e4stehaus Hunziker, exterior view"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_venue_gaestehaus-hunziker_pt_23807.jpg","caption":{"de":"G\u00e4stehaus Hunziker, Aussenansicht","en":"G\u00e4stehaus Hunziker, exterior view"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_venue_gaestehaus-hunziker_pt_23806.jpg","caption":{"de":"G\u00e4stehaus Hunziker, Aussenansicht","en":"G\u00e4stehaus Hunziker, exterior view"}}],"updated":"2019-10-16 16:58:50 +0200","detailedInformation":{"de":["Architekten: Diverse, darunte M\u00fcller Sigrist Architekten und pool Architekten","Fertiggestellt: 2015","Standort: Hunziker-Areal in Leutschenbach, Z\u00fcrich-Nord","Besonderes: Genossenschaftliches Wohn- und Arbeitsareal"],"en":["Architects: various, including M\u00fcller Sigrist Architekten and pool Architekten","Year completed: 2015","Location: Hunziker Areal in Leutschenbach, Z\u00fcrich-Nord","Special Feature: living and working cooperative "],"fr":["Architectes divers dont M\u00fcller Sigrist Architekten et pool Architekten","Achev\u00e9 en : 2015","Lieu : Hunziker-Areal \u00e0 Leutschenbach, Z\u00fcrich-Nord","Particularit\u00e9 : zone r\u00e9sidentielle et commerciale organis\u00e9e sous forme de coop\u00e9rative"],"it":["Architetti: diversi, tra cui M\u00fcller Sigrist Architekten e pool Architekten","Fine dei lavori: 2015","Location: Hunziker-Areal a Leutschenbach, Z\u00fcrich-Nord","Particolarit\u00e0: appartamenti e uffici consorziali"]},"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8050","streetAddress":"Hunziker Areal","url":"www.mehralswohnen.ch"},"geo":{"latitude":"47.414189700000","longitude":"8.560260400000"}},{"id":"231310","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Architecture"],"name":{"de":"Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste (ZHdK), Toni-Areal","en":"Zurich University of the Arts (ZHdK), Toni Campus","fr":"Haute \u00e9cole des arts de Zurich (ZHdK), espace Toni-Areal","it":"Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste (ZHdK), Toni-Areal"},"disambiguatingDescription":{"de":"Das \u00abToni-Areal\u00bb, auf der einst eine Molkerei stand, ist seit 2014 der Campus der Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste.","en":"The Toni Campus, on the site of an old dairy, has been occupied by Zurich University of the Arts since 2014.","fr":"L\u2019espace Toni-Areal o\u00f9 se trouvait autrefois une laiterie abrite depuis 2014 le campus de la Haute \u00e9cole des arts de Zurich.","it":"Dal 2014, il Toni-Areal, che un tempo ospitava un caseificio, \u00e8 il campus dell\u2019Istituto Superiore di Arte di Zurigo."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EWo einst der gr\u00f6sste Milchverarbeitungsbetrieb Europas stand, ist heute der kreative Hotspot von Z\u00fcrich zu Hause: 2014 ist die Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste (ZHdK) in das umgebaute Toni-Areal eingezogen. 39 zuvor verteilte Standorte sowie zwei Departemente der Z\u00fcrcher Hochschule f\u00fcr Angewandte Wissenschaften (ZHAW) sind nun auf einem Campus geb\u00fcndelt.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDer Komplex der EM2N-Architekten ist als offene Struktur \u00fcber verschiedene Zug\u00e4nge und von allen Seiten begehbar. Auch die elegant geschwungene Lkw-Rampe der ehemaligen Molkerei ist als Zugang erhalten geblieben. Durch diese Offenheit soll sich das Geb\u00e4ude dem umliegenden Quartier zuwenden. Im Innern des Hoch- und Flachbaus geht der Vernetzungsgedanke weiter: Alle Geb\u00e4udeteile sind miteinander verbunden und stehen in Beziehung zueinander. Viele R\u00e4ume sind als Schnittstelle zwischen Hochschule und \u00d6ffentlichkeit konzipiert und darum vielf\u00e4ltig benutz- und bespielbar. Es sind dies ein Kleintheater mit 200 Sitzpl\u00e4tzen, eine multifunktionale Halle f\u00fcr bis zu 500 Personen, ein Saal mit einem Fassungsverm\u00f6gen von 1100 Personen und eine grosse Halle f\u00fcr \u00fcber 3000 Personen.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EOffenheit und Flexibilit\u00e4t zeigt sich dem Besucher bereits im grossen Eingangsbereich, an welchen H\u00f6rs\u00e4le, Ateliers, Studios, Werkst\u00e4tten, Probeb\u00fchnen, Konzerts\u00e4le, Kinos\u00e4le, Caf\u00e9s und L\u00e4den angrenzen. Kaskadenartige Treppenanlagen, terrassierte Lichth\u00f6fe sowie ein Dachgarten geben dem Geb\u00e4udekomplex einen \u0026laquo;inneren Urbanismus\u0026raquo;.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EA location that was once the largest dairy processing site in Europe is now home to Zurich\u0026rsquo;s creative hotspot. In 2014, Zurich University of the Arts (ZHdK) moved into the refurbished Toni Campus. And this one campus brings together what was once spread across 39 different locations, plus two departments of the Zurich University of Applied Sciences.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe complex, designed by architects EM2N, is an open structure with various entry points, accessible from all sides. And the elegant sweep of the truck ramp from the old dairy is retained as an access point. This openness brings the building into dialog with the surrounding neighborhood. This joined-up thinking continues in the high and low parts of the building. All parts of the building are joined to each other and relate to each other. Many spaces are conceived as points of contact between the university and the public, with diverse usage possibilities. This includes a small 200-seat theater, a multi-purpose hall for 500, a larger hall for 1,100, all the way up to the largest, which holds 3,000.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EVisitors already get a sense of openness and flexibility from the entrance area, which leads on to lecture halls, studios, workshops, rehearsal spaces, concert halls, cinemas, caf\u00e9s and shops. Cascading staircases, terraced atriums as well as a roof garden lend the building complex a sense of \u0026ldquo;inner urbanism\u0026rdquo;.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ECette zone cr\u00e9ative zurichoise est situ\u00e9e l\u00e0 o\u00f9 se trouvait autrefois la plus grande unit\u00e9 de transformation du lait d\u0026rsquo;Europe : en 2014, la Haute \u00e9cole des arts de Zurich (ZHdK) s\u0026rsquo;est install\u00e9e dans l\u0026rsquo;espace Toni-Areal, aujourd\u0026rsquo;hui compl\u00e8tement transform\u00e9. Depuis, 39 sites ainsi que les deux d\u00e9partements de la Haute \u00e9cole des sciences appliqu\u00e9es de Zurich (ZHAW) sont concentr\u00e9s sur un seul campus.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ECe complexe con\u00e7u par le cabinet d\u0026rsquo;architecte EM2N dispose d\u0026rsquo;une structure ouverte, accessible de tous les c\u00f4t\u00e9s et par plusieurs entr\u00e9es. La rampe aux courbes \u00e9l\u00e9gantes r\u00e9serv\u00e9e aux camions de l\u0026rsquo;ancienne laiterie a \u00e9t\u00e9 conserv\u00e9e comme acc\u00e8s. Cette ouverture doit permettre au b\u00e2timent de garder son ouverture au quartier voisin. A l\u0026rsquo;int\u00e9rieur des parties inf\u00e9rieure et sup\u00e9rieure du b\u00e2timent, l\u0026rsquo;interconnexion est de mise : toutes les parties du b\u00e2timent sont raccord\u00e9es et en relation les unes avec les autres. De nombreuses salles ont \u00e9t\u00e9 con\u00e7ues comme interface entre la Haute \u00e9cole et le public, et ont diverses destinations\u0026nbsp;: un petit th\u00e9\u00e2tre de 200 places, une salle multifonctionnelle pour 500 personnes maximum, une salle pouvant accueillir jusqu\u0026rsquo;\u00e0 1 100 personnes et une grande salle pour plus de 3 000 personnes.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELe visiteur est de suite impressionn\u00e9 par l\u0026rsquo;ouverture et la flexibilit\u00e9 de l\u0026rsquo;immense entr\u00e9e, o\u00f9 auditoires, ateliers, studios, boutiques, sc\u00e8nes, salles de concert, salles de cin\u00e9ma, caf\u00e9s et magasins se jouxtent. Les escaliers en forme de cascades, les atriums en terrasse ainsi que les jardins de toit donnent \u00e0 ce complexe une impression d\u0026rsquo;\u0026nbsp;\u0026laquo;\u0026nbsp;urbanisme int\u00e9rieur\u0026nbsp;\u0026raquo;.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDove un tempo aveva sede l\u0026rsquo;azienda lattiero-casearia pi\u00f9 grande d\u0026rsquo;Europa, si trova oggi l\u0026rsquo;hotspot creativo di Zurigo: nel 2014, l\u0026rsquo;Istituto Superiore di Arte di Zurigo (ZHdK) si \u00e8 trasferito nel ristrutturato Toni-Areal. Oggi, 39 distaccamenti prima sparsi qua e l\u00e0 e due dipartimenti dell\u0026rsquo;Istituto Superiore di scienze applicate (ZHAW) si trovano sullo stesso campus.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIl complesso degli architetti EM2N \u00e8 una struttura aperta con varie entrate e accessibile da tutti i lati. Anche l\u0026rsquo;elegante rampa per camion dell\u0026rsquo;ex caseificio \u00e8 stata preservata come ingresso. Grazie a questa apertura, l\u0026rsquo;edificio si rivolge al quartiere circostante. L\u0026rsquo;idea continua all\u0026rsquo;interno della struttura: tutti gli elementi sono collegati e interconnessi tra di loro. Molti locali sono stati concepiti come interfaccia tra scuola e pubblico e possono essere utilizzati in vari modi. Si tratta di un piccolo teatro con 200 posti, una sala multifunzionale che pu\u00f2 ospitare fino a 500 persone, una sala con 1.100 posti e un ampio salone per oltre 3.000 presenze.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EApertura e flessibilit\u00e0 si mostrano ai visitatori gi\u00e0 nell\u0026rsquo;ampio ingresso, con il quale confinano auditorium, atelier, appartamenti, laboratori, teatri di prova, sale per concerti, sale cinematografiche, caff\u00e8 e negozi. Scalinate che richiamano cascate, cortili terrazzati e un giardino sul tetto conferiscono al complesso un tocco urbano.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"ZHdK, Toni-Areal","en":"ZHdK, Toni Campus","fr":"ZHdK, Toni-Areal","it":"ZHdK, Toni-Areal"},"text_teaser":{"de":"Wo einst Milch verarbeitet wurde, steht heute der eindr\u00fcckliche Campus der Hochschule der K\u00fcnste.","en":"Once a dairy processing site, now an impressive campus of the University of the Arts.","fr":"L\u2019imposant campus de la Haute \u00e9cole des arts se trouve l\u00e0 on l\u2019on transformait autrefois le lait. ","it":"Dove un tempo si lavorava il latte, oggi c\u2019\u00e8 l\u2019incredibile campus dell\u2019Istituto Superiore di Arte."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_zhd_toni_campus_1280x960_22614.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_zhd_toni_campus_1280x960_22613.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_zhdk_toni_campus_1280x960_21819.jpg"}],"updated":"2018-06-27 09:19:00 +0200","detailedInformation":{"de":["Architekten: EM2N","Fertiggestellt: 2014","Standort: Toni-Areal, Z\u00fcrich-West","Besonders: Ehemals Standort von Europas gr\u00f6sstem Milchverarbeitungsbetrieb"],"en":["Architects: EM2N","Completed: 2014","Location: Toni Campus, Zurich-West","Feature: Once home to Europe\u2019s largest dairy processing site"],"fr":["Architectes : EM2N","Achev\u00e9 en : 2014","Lieu : Toni-Areal, Zurich-Ouest","Particularit\u00e9 : ancien site de la plus grande unit\u00e9 de transformation du lait d\u2019Europe "],"it":["Architetti: EM2N","Fine dei lavori: 2014","Location: Toni-Areal, Z\u00fcrich-West","Particolarit\u00e0: ex sede dell\u2019azienda lattiero-casearia pi\u00f9 grande d\u2019Europa"]},"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8031","streetAddress":"Pfingstweidstrasse 96","phone":"+41 43 446 46 46","url":"http:\/\/www.zhdk.ch\/campustoniareal"},"geo":{"latitude":"47.390560900000","longitude":"8.511964300000"}},{"id":"231298","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Cultural History","Attractions","Architecture"],"name":{"de":"Erweiterungsbau Landesmuseum","en":"Extension to the Swiss National Museum","fr":"Extension du Mus\u00e9e national","it":"Ampliamento del Museo Nazionale Svizzero"},"disambiguatingDescription":{"de":"Das Landesmuseum ist f\u00fcr Architekturfreunde ein besonderes Highlight. Hier treffen zwei architektonische Epochen aufeinander, die gegens\u00e4tzlicher fast nicht sein k\u00f6nnten. ","en":"The Swiss National Museum is a particular highlight for architecture enthusiasts. It is a meeting place for two architectural epochs that could scarcely be more different. ","fr":"Le Mus\u00e9e national est tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9 des amateurs d\u2019architecture. Il r\u00e9unit deux \u00e9poques architectoniques qui ne pourraient pas \u00eatre plus diff\u00e9rentes l\u2019une de l\u2019autre. ","it":"Il Museo Nazionale Svizzero \u00e8 una chicca particolare per gli appassionati di architettura. Qui si sposano due epoche architettoniche che non potrebbero essere pi\u00f9 diverse tra di loro. "},"description":{"de":"\u003Cp\u003EWer sich dem kulturhistorischen Museum vom Hauptbahnhof her n\u00e4hert, erblickt zun\u00e4chst den 1898 entstandenen Bau des Z\u00fcrcher Architekten Gustav Gull. Dieser setzte sich damals gleich selbst ein Denkmal, indem er f\u00fcr den schloss\u00e4hnlichen Bau einen G-f\u00f6rmigen Grundriss (analog seiner Initialen) w\u00e4hlte. Das Geb\u00e4ude begr\u00fcsst G\u00e4ste mit T\u00fcrmchen, Rundb\u00f6gen und einem einladenden Vorplatz.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EWer durch den meist \u00f6ffentlich passierbaren Bogen in den Innenhof tritt, entdeckt bald den modernen Neubau. 2016 durch das Architekturb\u00fcro Christ \u0026amp; Gantenbein realisiert, stellt dieser mit seinen starken Linien und geraden Fl\u00e4chen, die durch bullaugenf\u00f6rmige Fenster aufgebrochen werden, einen grossartigen Kontrast zum \u00e4lteren Bau dar.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDer zus\u00e4tzliche Fl\u00fcgel verbindet Alt und Neu und erm\u00f6glicht dadurch erstmals einen Rundgang durch das gesamte Museum. Der durch den Neubau entstandene Innenhof ist indes nicht ganz geschlossen: Auf der Seite des Flusses Limmat erhebt sich der neue Trakt und bildet eine Art Br\u00fccke. So er\u00f6ffnet sich vom Innenhof her der Ausblick auf den Fluss, w\u00e4hrend im Inneren spannende R\u00e4ume f\u00fcr \u00f6ffentliche Veranstaltungen und Ausstellungen generiert werden. Sehenswert sind beide Geb\u00e4ude selbstverst\u00e4ndlich auch von Innen!\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EApproaching from the main station, the first part of this museum of cultural history you notice is the building designed in 1898 by Zurich architect Gustav Gull. It is also something of a monument to himself \u0026ndash; the \u0026ldquo;G\u0026rdquo; shape of the castle-like structure references his own initials. The building greets the viewer with turrets, arches and an inviting forecourt.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EBut enter the courtyard through one of the publicly accessible arches and you\u0026rsquo;ll discover something completely different. Built to a design by architectural firm Christ \u0026amp; Gantenbein in 2016, this modern building \u0026ndash; with its strong lines and even surfaces punctuated by bullseye windows \u0026ndash; presents a stark contrast to the older structure.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe additional wing connects old and new, enabling visitors to make a complete circuit of the museum for the first time. But the courtyard created by the building is not completely enclosed. The new wing rises above the River Limmat and forms a kind of bridge. There is a view of the river from the inner courtyard, while inside you\u0026rsquo;ll find captivating spaces for public events and exhibitions. Naturally, both buildings are also worth viewing from inside!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ESi de la gare centrale vous vous approchez du mus\u00e9e d\u0026rsquo;histoire culturelle, vous d\u00e9couvrirez tout d\u0026rsquo;abord une construction de l\u0026rsquo;architecte zurichois Gustav Gull datant de 1898. Celui-ci s\u0026rsquo;est \u00e9rig\u00e9 un monument \u00e0 sa gloire en dessinant les plans en forme de G (comme ses initiales) de cet \u00e9difice qui ressemble \u00e0 un ch\u00e2teau avec des tourelles, des vo\u00fbtes et une esplanade conviviale.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESi vous rejoignez le patio souvent ouvert au public, vous d\u00e9couvrirez une construction moderne. R\u00e9alis\u00e9 en 2016 par le cabinet d\u0026rsquo;architecte Christ \u0026amp; Gantenbein, cet \u00e9difice avec ses lignes puissantes et ses surfaces abruptes seulement bris\u00e9es par des fen\u00eatres \u00e0 hublot pr\u00e9sente un formidable contraste par rapport \u00e0 l\u0026rsquo;ancien b\u00e2timent.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EUne aile additionnelle relie l\u0026rsquo;ancienne partie et la nouvelle et permet pour la toute premi\u00e8re fois de faire le tour complet du mus\u00e9e. Le patio, cr\u00e9\u00e9 \u00e0 la suite du nouveau b\u00e2timent, n\u0026rsquo;est pas compl\u00e8tement ferm\u00e9\u0026nbsp;: du c\u00f4t\u00e9 de la rivi\u00e8re Limmat, l\u0026rsquo;extension forme une sorte de pont. Ainsi, le patio offre une vue sur la rivi\u00e8re tandis qu\u0026rsquo;\u00e0 l\u0026rsquo;int\u00e9rieur, de grands espaces sont destin\u00e9s aux manifestations et expositions publiques. Les deux b\u00e2timents sont bien \u00e9videmment aussi remarquables en dedans.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EArrivando al museo storico-culturale dalla Stazione Centrale, la prima cosa che si nota \u00e8 la struttura realizzata nel 1898 dall\u0026rsquo;architetto zurighese Gustav Gull. All\u0026rsquo;epoca, questi ne approfitt\u00f2 per onorare s\u00e9 stesso, conferendo alla costruzione simile a un castello una pianta a forma di G (come le sue iniziali). L\u0026rsquo;edificio accoglie i visitatori con torrette, archi e un\u0026rsquo;invitante piazza.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAttraversando l\u0026rsquo;arco del cortile interno, si scopre presto il moderno edificio aggiunto. Realizzato nel 2016 dallo studio di architettura Christ \u0026amp; Gantenbein, con le sue linee decise e le sue superfici dritte, interrotte da finestre a forma di obl\u00f2, genera un contrasto straordinario con la parte pi\u00f9 vecchia.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EL\u0026rsquo;ala supplementare unisce vecchio e nuovo e permette per la prima volta di compiere un giro completo del museo. Il cortile interno, sorto grazie alla nuova struttura, non \u00e8 completamente chiuso: sul lato della Limmat, il nuovo elemento si innalza a formare una sorta di ponte. In tal modo, dal cortile interno si schiude la vista sul fiume, mentre all\u0026rsquo;interno si trovano locali avvincenti per manifestazioni pubbliche e mostre. Naturalmente vale la pena visitare i due edifici anche da dentro!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Erweiterung Landesmuseum","en":"National Museum extension","fr":"Extension du Mus\u00e9e national","it":"Ampliamento Museo Nazionale"},"text_teaser":{"de":"Beim Landesmuseum wird moderne und \u00e4ltere Architektur auf eindr\u00fcckliche Weise vereint.","en":"The National Museum is an impressive combination of modern and historic architecture. ","fr":"Le Mus\u00e9e national associe parfaitement architecture moderne et ancienne. ","it":"Al Museo Nazionale Svizzero, architettura vecchia e nuova vengono fuse in maniera impressionante. "},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_architektur_landesmuseum_22616.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_architektur_landesmuseum_22615.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_architektur_landesmuseum_1280x960_22618.jpg"}],"updated":"2020-03-16 11:26:33 +0100","detailedInformation":{"de":["Architekten: Christ \u0026 Gantenbein","Standort: Gegen\u00fcber Hauptbahnhof Z\u00fcrich","Besonderes: Historismus trifft auf Moderne","Fertiggestellt: 2016"],"en":["Architects: Christ \u0026 Gantenbein","Location: Opposite Zurich main station","Feature: Historicism meets modernity","Completed: 2016"],"fr":["Architectes : Christ \u0026 Gantenbein","Lieu : face \u00e0 la gare centrale de Zurich","Particularit\u00e9 : l\u2019historicisme rencontre la modernit\u00e9 ","Achev\u00e9e en : 2016"],"it":["Architetti: Christ \u0026 Gantenbein","Fine dei lavori: 2016","Location: di fronte alla Stazione Centrale di Zurigo","Particolarit\u00e0: lo storicismo incontra il modernismo"]},"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Museumstrasse 2","phone":"+41 44 218 65 11","email":"info@nationalmuseum.ch","url":"www.landesmuseum.ch"},"geo":{"latitude":"47.379023900000","longitude":"8.541003800000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EAufgrund der Massnahmen zur Bek\u00e4mpfung des Coronavirus bleibt das Landesmuseum Z\u00fcrich bis auf Weiteres geschlossen. \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.nationalmuseum.ch\/de\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EInformationen zum aktuellen Stand\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EDue to the measures taken against the spread of the Coronavirus, the museum is currently closed to visitors. \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.nationalmuseum.ch\/en\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EUpdates on the situation\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EEn raison de la situation actuelle li\u00e9e au coronavirus, le mus\u00e9e est ferm\u00e9 aux visiteurs.\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.nationalmuseum.ch\/fr\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EStatut actuel\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EIn seguito alle misure prese contro la diffusione del Coronavirus, il museo rimane chiuso fino a nuovo avviso. \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.nationalmuseum.ch\/it\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003ESituazione attuale\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E"}},{"id":"231283","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Architecture"],"name":{"de":"Student Village, Science City ETH Z\u00fcrich","en":"Student Village, Science City ETH Zurich","fr":"Student Village, Science City EPF Zurich","it":"Student Village, Science City ETH Zurigo"},"disambiguatingDescription":{"de":"Dieses Studentenwohnheim ist ein echter Hingucker. Es ist ausserdem die erste Wohnsiedlung, die in Z\u00fcrich direkt auf einem Campus entstanden ist.","en":"This student residence is a real eye-catcher. It is also the first residential complex in Zurich to be built right on campus.","fr":"Cette r\u00e9sidence universitaire attire tous les regards. C\u2019est d\u2019ailleurs le premier quartier r\u00e9sidentiel \u00e9tabli directement sur un campus \u00e0 Zurich. ","it":"Questo studentato attira ogni sguardo. Ed \u00e8 il primo complesso residenziale zurighese sorto direttamente su un campus."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDie drei sechsst\u00f6ckigen Geb\u00e4ude auf dem Science-City-Areal der ETH H\u00f6nggerberg sind besonders auff\u00e4llig. Sie bilden gemeinsam das \u0026laquo;Student Village\u0026raquo;: Das sind insgesamt 490 Wohneinheiten, aufgeteilt in Wohngemeinschaften sowie einzelne Studios. In dem geschmeidigen Geb\u00e4udekomplex bieten ein begr\u00fcnter Innenhof sowie diverse Gemeinschaftsr\u00e4ume Platz f\u00fcr Begegnungen. Arbeitspl\u00e4tze f\u00fcr Studierende beleben das Areal zus\u00e4tzlich.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026laquo;Die drei ineinandergreifenden Geb\u00e4ude besitzen einen schwungvollen Grundriss. Sie erzeugen eine Abfolge von vielf\u00e4ltigen Raumsequenzen, die einen rhythmischen und abwechslungsreichen Freiraum bilden\u0026raquo;, schreiben die Architekten.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDie drei Geb\u00e4ude provozieren absichtlich einen Wechsel zwischen dem \u00e4usseren Umfeld \u0026ndash; dem institutionellen Teil der ETH \u0026ndash; sowie dem Inneren \u0026ndash; also dem Wohnraum der Studierenden. Die \u00e4usseren Fassaden sind gerade gehalten. Erst im Innenhof er\u00f6ffnen sich dem Betrachter die runden Schw\u00fcnge der Geb\u00e4ude.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe three six-story buildings on the Science City campus of ETH H\u00f6nggerberg are particularly striking. Together they form the \u0026ldquo;Student Village\u0026rdquo;, a total of 490 living units divided into shared accommodation as well as individual studios. With a leafy inner courtyard and a range of common spaces, the sinuous building complex offers plenty of space for contact. Workplaces for the students further enliven the campus.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026ldquo;The three interlocking buildings have a sweeping outline. They create a series of diverse spatial sequences that form a rhythmic, varied open space,\u0026rdquo; say the architects.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe three buildings force a transformation from the outer setting \u0026ndash; the institutional part of ETH \u0026ndash; to the inner, that is, the students\u0026rsquo; living space. The outer facades are straight, and it is only in the inner courtyard that you notice the curving sweep of the buildings.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELes trois b\u00e2timents de six \u00e9tages chacun situ\u00e9s sur la zone de la Science-City de l\u0026rsquo;EPFZ (\u00e9cole polytechnique f\u00e9d\u00e9rale de Zurich) d\u0026rsquo;H\u00f6nggerberg sont singuliers. Ils forment un village d\u0026rsquo;\u00e9tudiants\u0026nbsp;: 490 unit\u00e9s d\u0026rsquo;habitation au total r\u00e9parties en appartements de colocation et en studios individuels. Ce complexe r\u00e9sidentiel flexible dispose d\u0026rsquo;un patio v\u00e9g\u00e9talis\u00e9 et de salles communes pour les rencontres. De plus, des espaces de travail rendent ce complexe tr\u00e8s stimulant.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026laquo;\u0026nbsp;La disposition des trois b\u00e2timents connect\u00e9s est tr\u00e8s dynamique. Elle g\u00e9n\u00e8re une succession de s\u00e9quences spatiales, cr\u00e9ant ainsi un espace libre rythmique et diversifi\u00e9\u0026nbsp;\u0026raquo; ont \u00e9crit les architectes.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELes trois b\u00e2timents provoquent d\u00e9lib\u00e9r\u00e9ment des \u00e9changes entre l\u0026rsquo;environnement ext\u00e9rieur, donc la partie institutionnelle de l\u0026rsquo;EPF, et l\u0026rsquo;int\u00e9rieur, c\u0026rsquo;est-\u00e0-dire les espaces de vie des \u00e9tudiants. Les fa\u00e7ades ext\u00e9rieures sont droites. Ce n\u0026rsquo;est qu\u0026rsquo;\u00e0 l\u0026rsquo;int\u00e9rieur du patio que l\u0026rsquo;observateur se rend compte que les b\u00e2timents sont tout en rondeur.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EI tre edifici a sei piani dell\u0026rsquo;areale Science City dell\u0026rsquo;ETH H\u00f6nggerberg sono particolarmente appariscenti. Insieme formano lo \u0026ldquo;Student Village\u0026rdquo;, un villaggio studentesco con 490 unit\u00e0 abitative ripartite in appartamenti in condivisione e monolocali. Nell\u0026rsquo;ambito del sinuoso complesso, un verde cortile interno e diverse sale comuni fanno spazio agli incontri. Il tutto \u00e8 ulteriormente vivacizzato da posti di lavoro per gli studenti.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026ldquo;I tre edifici interconnessi hanno una pianta slanciata. Creano una serie di variegate sequenze di locali, dalle quali nasce uno spazio ritmico e vario\u0026rdquo;, scrivono gli architetti.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EI tre edifici provocano volutamente un cambiamento tra l\u0026rsquo;ambiente esterno (la parte istituzionale del Politecnico) e quello interno (gli alloggi degli studenti). Le facciate esterne sono molto lineari. Solo nel cortile interno si scovano le rotondit\u00e0 delle costruzioni.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Student Village, ETH","en":"Student Village, ETH","fr":"Student Village, EPFZ","it":"Student Village, ETH"},"text_teaser":{"de":"In einem architektonischen Hingucker leben die Studenten auf dem ETH Campus am H\u00f6nggerberg.","en":"Students reside in an architectural attraction on the ETH H\u00f6nggerberg campus.","fr":"Le campus H\u00f6nggerberg de l\u2019EPFZ abrite un b\u00e2timent dont l\u2019architecture attire tous les regards.","it":"Gli studenti del Politecnico Federale vivono in una chicca architettonica del campus sull\u2019H\u00f6nggerberg."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_architektur_studentenwohnheim_eth_22611.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_architektur_student_village_eth_22609.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_architektur_student_village_eth_22612.jpg"}],"updated":"2018-06-27 09:14:42 +0200","detailedInformation":{"de":["Architekten: architektick AG","Fertiggestellt: 2016","Standort: Campus Science City, ETH Z\u00fcrich","Besonderes: Drei ineinandergreifende Geb\u00e4ude","Besonderes: Fassadenkonstruktion mit keramischen Profilst\u00e4ben"],"en":["Architects: architektick AG","Completed: 2016","Location: Campus Science City, ETH Zurich","Feature: Three interlocking buildings","Feature: Facade construction with ceramic profile elements"],"fr":["Architecte : architektick AG","Achev\u00e9e en : 2016","Lieu : Campus Science City, EPF Zurich","Particularit\u00e9 : les trois b\u00e2timents connect\u00e9s","Particularit\u00e9 : construction de fa\u00e7ades avec barres profil\u00e9es en c\u00e9ramique"],"it":["Architetti: architektick AG","Fine dei lavori: 2016","Location: Campus Science City, ETH Zurigo","Particolarit\u00e0: tre edifici interconnessi","Particolarit\u00e0: facciata con barre profilate in ceramica"]},"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8049","streetAddress":"Paul-Feyerabend-Hof","url":"http:\/\/www.studentvillage.ch"},"geo":{"latitude":"47.407092600000","longitude":"8.505416100000"}},{"id":"231277","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Architecture"],"name":{"de":"RWI Bibliothek, Universit\u00e4t Z\u00fcrich","en":"Law Library, University of Zurich","fr":"Biblioth\u00e8que de la facult\u00e9 de droit, universit\u00e9 de Zurich","it":"Biblioteca della facolt\u00e0 di giurisprudenza dell\u2019Universit\u00e0 di Zurigo"},"disambiguatingDescription":{"de":"Im Herzen des Rechtswissenschaftlichen Instituts steht dieses architektonisches Schmuckst\u00fcck.","en":"This architectural masterpiece is located in the heart of the Faculty of Law.","fr":"Au c\u0153ur de l\u2019Institut de droit se trouve un tr\u00e9sor architectonique.","it":"Nel cuore della facolt\u00e0 di giurisprudenza, si trova questo gioiellino architettonico."},"description":{"de":"\u003Cp\u003ESeit diese Bibliothek 2004 er\u00f6ffnet wurde, ist sie ein Publikumsmagnet. Kein Wunder, denn die vom spanischen Stararchitekt Santiago Calatrava entworfene Bibliothek ist schlicht \u00fcberw\u00e4ltigend.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EVon Aussen betrachtet hat sich das 1909 von Hermann Fietz erstellte Geb\u00e4ude des Rechtswissenschaftlichen Instituts an der Universit\u00e4t Z\u00fcrich nicht sehr ver\u00e4ndert. Dem wissenden Auge f\u00e4llt h\u00f6chsten eine Glaskuppel auf dem einstigen Flachdach auf. Dieses Lichtauge ist allerdings nicht zu untersch\u00e4tzen, den ihm verdankt die Bibliothek im Herzen des Geb\u00e4udes ihre Strahlkraft: Die l\u00e4ngsovale Glaskuppel \u00fcberdeckt einen ehemals offenen Innenhof. Sechs umlaufende, linsenf\u00f6rmige Galerien \u0026ndash; entlang derer Br\u00fcstungen nahtlos Tische f\u00fcr Studierende verlaufen \u0026ndash; folgen dem Lichtstrahl bis ins Erdgeschoss. Durch das verwendete Material \u0026ndash; weisser Naturstein f\u00fcr den Fussboden im Erdgeschoss sowie helles Holz f\u00fcr die \u00fcbrigen B\u00f6den und die Tisch-Br\u00fcstungen der Galerien, ist die Bibliothek lichtdurchflutet.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EWichtig f\u00fcr Fotografen und interessierte Besucher:\u0026nbsp;\u003C\/span\u003Edas Fotografieren ist im Innern erlaubt. Allerdings ist die Bibliothek den Studierenden vorbehalten. Besucher werden gebeten, sich ruhig zu verhalten und sich nur im Erdgeschoss zu bewegen.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cfont size=\u00223\u0022\u003E\u0026copy; 2018, ProLitteris, Zurich\u003C\/font\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThis library has been a major draw since it opened in 2004. Which is hardly surprising because the building designed by Spanish star architect Santiago Calatrava is simply overwhelming.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESeen from outside, the Faculty of Law building appears little changed since it was designed for the University of Zurich by Hermann Fietz in 1909. Even the keen-eyed will probably notice nothing more than a glass dome on the roof. But this skylight shouldn\u0026rsquo;t be underestimated as it is this that lends the library in the heart of the building its radiance. The elongated oval of the glass dome covers what was once an open courtyard. Six enveloping, lenticular galleries \u0026ndash; with desks for students running seamlessly along the balustrades \u0026ndash; accompany the light down to the ground floor. The materials, such as the white natural stone for floors on the ground floor as well as light wood for other floors and the desk balustrades of the galleries, mean that the library is flooded with light.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EPhotographers and interested visitors please note:\u0026nbsp;\u003C\/span\u003Ephotography is allowed in the interior, but the library is there for the students. Visitors are requested to remain quiet and confine their visit to the ground floor.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cfont size=\u00223\u0022\u003E\u0026copy; 2018, ProLitteris, Zurich\u003C\/font\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ECette biblioth\u00e8que ouverte en 2004 a de suite eu un grand succ\u00e8s aupr\u00e8s du public. Rien d\u0026rsquo;\u00e9tonnant \u00e0 cela\u0026nbsp;: la biblioth\u00e8que con\u00e7ue par la star espagnole de l\u0026rsquo;architecture, Santiago Calatrava, est simplement \u00e9poustouflante.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EVu de l\u0026rsquo;ext\u00e9rieur, le b\u00e2timent de l\u0026rsquo;Institut de droit de l\u0026rsquo;universit\u00e9 de Zurich cr\u00e9\u00e9 en 1909 par Hermann Fietz n\u0026rsquo;a gu\u00e8re chang\u00e9. Les connaisseurs remarqueront tout au plus la coupole en verre sur l\u0026rsquo;ancien toit plat, source de lumi\u00e8re \u00e0 laquelle la biblioth\u00e8que au c\u0153ur du b\u00e2timent doit sa luminosit\u00e9\u0026nbsp;: la coupole oblongue en verre recouvre un patio autrefois ouvert. Six galeries circulaires en forme de lentilles \u0026ndash; abritant des tables pour \u00e9tudiants le long de leurs balustrades \u0026ndash; accompagnent ce rayon lumineux jusqu\u0026rsquo;au rez-de-chauss\u00e9e. Gr\u00e2ce aux mat\u00e9riaux utilis\u00e9s \u0026ndash; pierre naturelle blanche pour le sol du rez-de-chauss\u00e9e et bois clair pour les planchers et balustrades des tables des galeries \u0026ndash; la biblioth\u00e8que est inond\u00e9e de lumi\u00e8re.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003ENotice importante pour les photographes et visiteurs int\u00e9ress\u00e9s\u0026nbsp;:\u0026nbsp;\u003C\/span\u003Es\u0026rsquo;il est permis de prendre des photos \u00e0 l\u0026rsquo;int\u00e9rieur, la biblioth\u00e8que est toutefois r\u00e9serv\u00e9e aux \u00e9tudiants. Il est demand\u00e9 aux visiteurs de respecter le silence et de n\u0026rsquo;emprunter que le rez-de-chauss\u00e9e.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cfont size=\u00223\u0022\u003E\u0026copy; 2018, ProLitteris, Zurich\u003C\/font\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa quando \u00e8 stata aperta, nel 2004, questa biblioteca \u00e8 una calamita per il pubblico. E non c\u0026rsquo;\u00e8 da stupirsi: progettata dall\u0026rsquo;archistar spagnola Santiago Calatrava, questa struttura \u00e8 semplicemente straordinaria.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDa fuori, l\u0026rsquo;edificio della facolt\u00e0 di giurisprudenza dell\u0026rsquo;Universit\u00e0 di Zurigo, realizzato nel 1909 da Hermann Fietz, non \u00e8 cambiato molto.\u0026nbsp; Gli occhi pi\u00f9 esperti noteranno forse una cupola di vetro al posto del tetto piatto originale. Questa sorta di lucernario non \u00e8 da sottovalutare, per\u00f2. \u00c8 ad esso, infatti, che la biblioteca nel cuore dell\u0026rsquo;edificio deve il suo fascino: la cupola in vetro di forma ovale e allungata copre un vecchio cortile interno aperto. Sei gallerie perimetrali, lungo i parapetti delle quali sono disposti banchi per gli studenti, seguono il fascio di luce sino al piano terra. Grazie al materiale utilizzato (pietra naturale bianca per il pavimento al piano terra e legno chiaro per i restanti pavimenti e i parapetti delle gallerie), la biblioteca \u00e8 luminosissima.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EImportante per fotografi e visitatori interessati:\u0026nbsp;\u003C\/span\u003Eall\u0026rsquo;interno \u00e8 possibile scattare fotografie, ma la biblioteca \u00e8 riservata agli studenti. I visitatori sono pregati di rispettare il silenzio e di muoversi solo al piano terra.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cfont size=\u00223\u0022\u003E\u0026copy; 2018, ProLitteris, Zurich\u003C\/font\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"RWI Bibliothek","en":"Faculty of Law Library","fr":"Biblioth\u00e8que","it":"Biblioteca"},"text_teaser":{"de":"Das Rechtswissenschaftliche Institut (RWI) verf\u00fcgt \u00fcber eine der sch\u00f6nsten Bibliotheken weltweit.","en":"The Faculty of Law has one of the most beautiful libraries in the world.","fr":"L\u2019Institut de droit (RWI) dispose d\u2019une des plus belles biblioth\u00e8ques au monde.","it":"La facolt\u00e0 di giurisprudenza vanta una delle pi\u00f9 belle biblioteche del mondo."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_architektur_rechtswissenschaft_bibliothek_1280x960_22624.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_architektur_rechtswissenschaft_bibliothek_22625.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_architektur_rechtswissenschaft_bibliothek_1280x960_22711.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_architektur_rechtswissenschaft_bibliothek_1280x960_22712.jpg"}],"updated":"2018-06-27 09:31:41 +0200","detailedInformation":{"de":["Architekt: Santiago Calatrava","Fertiggestellt: 2004","Standort: Rechtswissenschaftliches Institut, Universit\u00e4t Z\u00fcrich","Besonderes: Fotografieren ohne Blitz f\u00fcr private Zwecke ist einzig im Erdgeschoss erlaubt"],"en":["Architect: Santiago Calatrava","Completed: 2004","Location: Faculty of Law, University of Zurich","Feature: Photography \u2013 without flash, for private use \u2013 is only permitted on the ground floor"],"fr":["Architecte : Santiago Calatrava","Achev\u00e9e en : 2004","Lieu : Institut de droit, universit\u00e9 de Zurich","Particularit\u00e9 : Il est permis de prendre des photos sans flash \u00e0 des fins priv\u00e9es uniquement au rez-de-chauss\u00e9e"],"it":["Architetto: Santiago Calatrava","Fine dei lavori: 2004","Location: facolt\u00e0 di giurisprudenza, Universit\u00e0 di Zurigo","Particolarit\u00e0: solo al piano terra \u00e8 concesso fotografare senza flash a scopo privato"]},"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"R\u00e4mistrasse 74\/75","url":"http:\/\/www.ius.uzh.ch\/de\/library.html"},"geo":{"latitude":"47.373323100000","longitude":"8.550915900000"}},{"id":"231097","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Architecture"],"name":{"de":"Schulhaus Leutschenbach","en":"Leutschenbach School","fr":"Ecole Leutschenbach","it":"Edificio scolastico Leutschenbach"},"disambiguatingDescription":{"de":"Das preisgekr\u00f6nte Schulhaus Leutschenbach beeindruckt mit statischem und architektonischem Geschick.","en":"The prize-winning Leutschenbach School stands out for its structural and architectural finesse.","fr":"La mainte fois prim\u00e9e \u00e9cole Leutschenbach impressionne par ses qualit\u00e9s statiques et architectoniques.  ","it":"Il premiato edificio scolastico Leutschenbach colpisce con raffinatezza statica e architettonica."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDie Primarschule im Norden von Z\u00fcrich setzt dem Bau von Schulhh\u00e4usern neue Massst\u00e4be. Von Aussen betrachtet bildet der Stahlbau, welcher von einer Glassfassade \u00fcberlagert wird, eine strenge Einheit. Innendrin er\u00f6ffnet sich dann aber eine unglaubliche Offenheit und Vielfalt, die sich auch auf moderne Lernformen auswirkt: Die Turnhalle befindet sich nicht wie gew\u00f6hnlich im Erd- oder Untergeschoss, sondern im obersten Stockwerk. Die spektakul\u00e4re, vollverglaste Turnhalle bietet eine Rundumsicht, als betreibe man Sport direkt im Freien. Zudem werden die Schulzimmer nicht durch Mauern, sondern durch halbtransparentes Industrieglas voneinander getrennt.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EEine weitere Besonderheit ist, dass sich in diesem Schulhaus-Konzept alles unter einem einzigen Dach befindet: Neben der Turnhalle sind eine Mensa, nat\u00fcrlich die Unterrichtsr\u00e4ume, sowie Gemeinschaftsr\u00e4ume und eine Aula untergebracht. So sind im Gegensatz zu traditionellen Schulanlagen keine Nebengeb\u00e4ude n\u00f6tig.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDer Bau erinnert mit seinen Quer- und L\u00e4ngsstreben an eine Br\u00fcckenkonstruktion, die dank der verdichteten Bauweise erstaunlich wenig Standfl\u00e4che ben\u00f6tigt: Das gesamte Gewicht lastet auf sechs Pfeilern, was einer Meisterleistung gleichkommt.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThis primary school in Zurich\u0026rsquo;s northern district sets new standards for school buildings. Viewed from outside, the steel construction and superimposed glass facade form one austere unit. The interior, meanwhile, offers incredible openness and flexibility, which has an impact on modern learning methods. So you won\u0026rsquo;t find the gymnasium on the ground floor or in the basement as it often is, but on the uppermost story. The spectacular, fully glazed gym offers a panoramic view \u0026ndash; and the sense that you\u0026rsquo;re playing sport out in the open. What\u0026rsquo;s more, the classrooms aren\u0026rsquo;t separated from each other by walls but by semi-transparent industrial glass.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EA further characteristic is that this schoolhouse concept finds room for everything under one roof. As well as the gymnasium, there\u0026rsquo;s a canteen, classrooms naturally, as well as common rooms and an assembly hall. This means annexes weren\u0026rsquo;t required, in contrast to traditional school complexes.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EWith its cross and longitudinal braces, the building resembles a bridge of such dense construction that its footprint is reduced to an absolute minimum. The whole weight is borne by six columns, which is nothing less than a master stroke.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ECette \u00e9cole primaire du nord de Zurich a \u00e9tabli de nouveaux crit\u00e8res pour les futures constructions. Vu de l\u0026rsquo;ext\u00e9rieur, la structure en acier vitr\u00e9e forme un ensemble tr\u00e8s aust\u00e8re. L\u0026rsquo;int\u00e9rieur caract\u00e9ris\u00e9 par un formidable espace et une grande diversit\u00e9 a un impact direct sur les formes d\u0026rsquo;apprentissage modernes. La salle de sport n\u0026rsquo;est pas comme \u00e0 l\u0026rsquo;accoutum\u00e9e au rez-de-chauss\u00e9e ou en sous-sol mais au dernier \u00e9tage. Enti\u00e8rement vitr\u00e9e, elle surprend par sa vue panoramique et donne l\u0026rsquo;impression de faire du sport en plein air. De plus, les salles de classe ne sont pas s\u00e9par\u00e9es par des murs pleins, mais par des cloisons de verre industriel semi-translucide.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ECe concept d\u0026rsquo;\u00e9cole tient son originalit\u00e9 de ce qu\u0026rsquo;il r\u00e9unit tout sous un m\u00eame toit\u0026nbsp;: la salle de sport, la cantine, les salles de classe ainsi que les espaces communs et une grande salle de r\u00e9union. Contrairement aux \u00e9tablissements scolaires traditionnels, plus n\u0026rsquo;est besoin de b\u00e2timents annexes.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAvec ses barres transversales et longitudinales, ce curieux \u00e9difice ressemble \u00e0 un pont avec une tr\u00e8s faible surface au sol, gr\u00e2ce \u00e0 son mode de construction densifi\u00e9. Six piliers en supportent tout le poids, ce qui s\u0026rsquo;apparente \u00e0 une v\u00e9ritable prouesse.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ELa scuola primaria a nord di Zurigo apre nuovi orizzonti in termini di edilizia scolastica. Vista da fuori, la struttura in acciaio, che si sovrappone a facciate di vetro, forma un tutt\u0026rsquo;uno austero. All\u0026rsquo;interno, per\u00f2, si nascondono un\u0026rsquo;apertura e una variet\u00e0 incredibili, che si ritrovano anche nei moderni metodi di insegnamento: diversamente dal solito, la palestra non si trova al piano terra o nel seminterrato, bens\u00ec all\u0026rsquo;ultimo piano. Completamente rivestita di vetrate, la spettacolare palestra regala una vista a 360 gradi, grazie alla quale sembra di praticare sport all\u0026rsquo;aperto. Inoltre, le aule non sono separate da muri, bens\u00ec da vetro industriale semitrasparente.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EUn\u0026rsquo;altra peculiarit\u00e0 \u00e8 il raggruppamento sotto lo stesso tetto di tutto ci\u00f2 che appartiene a un edificio scolastico: oltre alla palestra, qui si trovano una mensa, ovviamente le aule, sale comuni e un\u0026rsquo;aula magna. In tal modo, rispetto alle scuole tradizionali, qui non servono edifici annessi.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ECon i suoi montanti orizzontali e verticali, l\u0026rsquo;edificio ricorda la struttura di un ponte, che, grazie al sistema costruttivo condensato, richiede pochissima superficie d\u0026rsquo;appoggio: il peso complessivo poggia su sei pilastri ed equivale a un capolavoro.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Schulhaus Leutschenbach","en":"Leutschenbach School","fr":"Ecole Leutschenbach","it":"Edificio scolastico Leutschenbach"},"text_teaser":{"de":"Das eindr\u00fcckliche Schulhaus Leutschenbach vereint Vielfalt und Einheit unter einem Dach.","en":"The impressive Leutschenbach School brings diversity and unity together under one roof.","fr":"La surprenante \u00e9cole Leutschenbach associe unit\u00e9 et diversit\u00e9 sous un m\u00eame toit. ","it":"L\u2019impressionante edificio scolastico Leutschenbach combina variet\u00e0 e coesione sotto lo stesso tetto."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_architektur_schulhaus_leutschenbach_22607.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_architektur_schulhaus_leutschenbach_22608.jpg"}],"updated":"2019-10-14 15:53:01 +0200","detailedInformation":{"de":["Architekt: Christian Kerez","Fertiggestellt: 2009","Standort: Z\u00fcrich Nord, Oerlikon","Besonderes: Vollverglaste Turnhalle im obersten Stockwerk"],"en":["Architect: Christian Kerez","Completed: 2009","Location: Zurich-North, Oerlikon","Feature: All-glass gymnasium on the top story"],"fr":["Architect: Christian Kerez","Achev\u00e9e en : 2009","Lieu : Zurich Nord, Oerlikon","Particularit\u00e9 : Salle de sport enti\u00e8rement vitr\u00e9e au dernier \u00e9tage"],"it":["Architetto: Christian Kerez","Fine dei lavori: 2009","Location: Z\u00fcrich Nord, Oerlikon","Particolarit\u00e0: palestra con pareti di vetro all\u2019ultimo piano"]},"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8050","streetAddress":"Saatlenfussweg 3","phone":"+44 413 08 10","url":"https:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/hbd\/de\/index\/entwicklungsgebiete\/leutschenbach\/projekte_realisiert\/schulhaus_leutschenbach.html"},"geo":{"latitude":"47.413563300000","longitude":"8.562656200000"}},{"id":"231079","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Architecture"],"name":{"de":"K.I.S.S., Badenerstrasse","en":"K.I.S.S., Badenerstrasse","fr":"K.I.S.S., Badenerstrasse","it":"K.I.S.S., Badenerstrasse"},"disambiguatingDescription":{"de":"Das Geb\u00e4ude mit den verspielten Fenstern f\u00e4llt schon von Weitem auf. Dahinter versteckt sich aber noch mehr.  ","en":"This building with its playful windows is striking, even from afar. But there\u2019s even more behind them.","fr":"Ce concept d\u2019habitat avec ses tr\u00e8s coquettes fen\u00eatres se remarque de loin et rec\u00e8le de nombreuses surprises.","it":"L\u2019edificio con le buffe finestre si nota gi\u00e0 da lontano, ma al suo interno si nasconde ancora di pi\u00f9. "},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDiese an ein Gem\u00e4lde von Hundertwasser erinnernde Wohnanlage mit 46 individuell gestalteten Maisonette-Wohnungen steht in Z\u00fcrichs Westen unweit des Stadions Letzigrund.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDie n\u00f6rdliche Fassade, die auf die Badenerstrasse blickt, f\u00e4llt mit ihren ungleichm\u00e4ssigen Fenstern, die von verschiedenfarbigen Mettalrahmen umfasst sind, sofort ins Auge. Damit sind der \u00dcberraschungen aber noch nicht genug: Wer einen Blick auf die R\u00fcckseite des Geb\u00e4udes erhascht, wird von dutzenden farbigen Balkonen und Terrassen begr\u00fcsst. Diese strahlen mit ihren fr\u00f6hlichen Farbnuancen, die vor allem in Scheibenfronten und Rolll\u00e4den zum Zug kommen, eine Freude und Freundlichkeit aus.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENeugierige Architektur-Fans entdecken hier also ein besonders farbenpr\u00e4chtiges Fotosujet. Der markante Bau ist zudem nicht nur ein Wohngeb\u00e4ude: Im Erdgeschoss ist ein grosser Schweizer Detailh\u00e4ndler untergebracht sowie einzelne B\u00fcros.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThis residential complex, which recalls a Hundertwasser painting and contains 46 individually designed maisonettes, lies near the Letzigrund stadium in Zurich\u0026rsquo;s western district.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe northern facade, which looks onto Badenerstrasse, catches the eye immediately with its irregular windows in differently colored metal frames. But it has even more surprises in store. Take a peek around the back of the building and you\u0026rsquo;ll discover dozens of colorful balconies and terraces. Their cheerful shades, particularly seen in the glazed glass fronts and shutters, exude a sense of joy and friendliness.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EArchitecture fans will find that the rich bursts of color make a perfect photographic subject. But this striking building isn\u0026rsquo;t just residential: a major Swiss retailer as well as individual offices can be found on the ground floor.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ECe complexe r\u00e9sidentiel avec ses 46 appartements en duplex personnalis\u00e9s \u00e0 l\u0026rsquo;ouest de Zurich, non loin du stade Letzigrund, rappelle un tableau de Hundertwasser.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa fa\u00e7ade nord qui donne sur la rue Badenerstrasse saute imm\u00e9diatement aux yeux en raison de ses fen\u00eatres asym\u00e9triques aux cadres m\u00e9talliques tr\u00e8s color\u00e9s. Mais ce n\u0026rsquo;est pas tout\u0026nbsp;: l\u0026rsquo;arri\u00e8re du b\u00e2timent rec\u00e8le des douzaines de balcons et terrasses color\u00e9s, dont les nuances de couleurs tr\u00e8s joyeuses qu\u0026rsquo;on retrouve surtout sur les vitres et les volets roulants d\u00e9gagent une formidable impression de gaiet\u00e9 et de convivialit\u00e9.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELes fans d\u0026rsquo;architecture un peu curieux auront ici de quoi satisfaire leur passion pour les photos hautes en couleur. Cet \u00e9difice marquant n\u0026rsquo;est pas seulement un lieu d\u0026rsquo;habitation, le rez-de-chauss\u00e9e abrite un commerce de d\u00e9tail et des bureaux.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EQuesto condominio con 46 appartamentini su due piani, che ricorda un dipinto di Hundertwasser, si trova a Z\u00fcrich-West, non lontano dallo stadio di Letzigrund.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa facciata nord, rivolta sulla Badenerstrasse, colpisce immediatamente per le finestre irregolari, incorniciate da telai metallici di colori diversi. Ma le sorprese non finiscono qui: chi d\u00e0 un\u0026rsquo;occhiata al retro dell\u0026rsquo;edificio viene accolto da dozzine di balconi e terrazze colorati. Con le loro allegre tonalit\u00e0, utilizzate soprattutto per le finestre e le tapparelle, diffondono gioia e ospitalit\u00e0.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EQui, i curiosi appassionati di architettura trovano quindi un soggetto fotografico particolarmente variopinto. La vistosa costruzione non \u00e8 solo un condominio. Al piano terra, infatti, si trovano anche un grande negozio svizzero e diversi uffici.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"K.I.S.S.","en":"K.I.S.S.","fr":"K.I.S.S.","it":"K.I.S.S."},"text_teaser":{"de":"Augenf\u00e4llig und farbenfroh sticht das K.I.S.S.-Geb\u00e4ude in Z\u00fcrich-West ins Auge.","en":"Eye-catching and colorful, the K.I.S.S. building in Zurich-West commands attention.","fr":"Le tr\u00e8s color\u00e9 complexe r\u00e9sidentiel K.I.S.S. de Zurich-Ouest se voit de loin.","it":"Vistoso e colorato, l\u2019edificio K.I.S.S. salta all\u2019occhio a Z\u00fcrich-West."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_architektur_kiss_22606.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_kiss_1200x960_22604.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_kiss_1200x960_22605.jpg"}],"updated":"2018-06-27 09:30:40 +0200","detailedInformation":{"de":["Architekten: Camenzind Evolution","Standort: Badenerstrasse, Altstetten","Besonderes: Ungleichm\u00e4ssige Fenster","Fertiggestellt: 2012"],"en":["Architects: Camenzind Evolution","Completed: 2012","Location: Badenerstrasse, Altstetten","Feature: Irregular windows"],"fr":["Architectes : Camenzind Evolution","Lieu : Badenerstrasse, Altstetten","Achev\u00e9 en : 2012","Particularit\u00e9 : fen\u00eatres asym\u00e9triques"],"it":["Architetti: Camenzind Evolution","Fine dei lavori: 2012","Location: Badenerstrasse, Altstetten","Particolarit\u00e0: finestre irregolari"]},"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8048","streetAddress":"Badenerstrasse 575\/581","url":"http:\/\/www.camenzindevolution.com\/"},"geo":{"latitude":"47.384631100000","longitude":"8.495791800000"}},{"id":"227032","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Monuments"],"name":{"de":"Denkmal f\u00fcr Hans K\u00fcnzi \u2013 Carsten H\u00f6ller","en":"Memorial to Hans K\u00fcnzi by Carsten H\u00f6ller","fr":"M\u00e9morial pour Hans K\u00fcnzi \u2013 Carsten H\u00f6ller","it":"Monumento a Hans K\u00fcnzi \u2013 Carsten H\u00f6ller"},"disambiguatingDescription":{"de":"Am Europaplatz beim Z\u00fcrcher Hauptbahnhof ist dem \u00abVater der S-Bahn\u00bb, Hans K\u00fcnzi, ein  Denkmal gesetzt, das dessen Verdienste auf abstrakte Art w\u00fcrdigt.","en":"A memorial to Hans K\u00fcnzi, the \u201cFather of the S-Bahn\u201d, is installed at Europaplatz next to Zurich Main Station, honoring his services in an abstract manner. ","fr":"Sur la place Europaplatz pr\u00e8s de la gare centrale de Zurich, une \u0153uvre d\u2019art rend un hommage abstrait \u00e0 Hans K\u00fcnzi, le \u00ab p\u00e8re du RER zurichois \u00bb. ","it":"Sulla Europaplatz, vicino alla Stazione Centrale di Zurigo, si trova un monumento astratto dedicato al \u201cpadre della S-Bahn\u201d Hans K\u00fcnzi."},"description":{"de":"\u003Ch3\u003EDas Werk:\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003EAtmosph\u00e4risch bewegen sich leuchtende Kreise am Dach des Aufgangs zum Europaplatz. Die rhythmische Lichtabfolge in einem L-f\u00f6rmigen Raster greift das Verkehrssystem sowie den chaotische-geordnete Transportfluss von Mensch und Waren im Hauptbahnhof auf. Das Denkmal ehrt den Mathematiker und Politiker Hans K\u00fcnzi (1924 \u0026ndash; 2004), der massgebend an der Entwicklung und Entstehung der S-Bahn Z\u00fcrich sowie des Z\u00fcrcher Verkehrsverbunds (ZVV) beteiligt war und darum als \u0026laquo;Vater der S-Bahn\u0026raquo; bezeichnet wird.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EBesonderes\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDie Leuchtkreise bewegen sich in unterschiedlichen Tempi und Richtungen. Gesteuert werden sie von einem eigens daf\u00fcr geschriebenen Programm, das der K\u00fcnstler selbst entwickelt hat.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EStandort\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EZ\u00fcrich Hauptbahnhof, Aufgang Europaplatz.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EDer Sch\u00f6pfer:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ECarsten H\u00f6ller (*1961 in Br\u00fcssel) ist ein Objekt- und Installationsk\u00fcnstler. Der promovierte Biologe verbindet Wissenschaft, Technik und Kunst zu einem eigenst\u00e4ndigen T\u00e4tigkeitsfeld. Oft wird der Betrachter zur Teilnahme an seiner Kunst aufgefordert, etwa wie auf den gigantischen Rutschen, die der K\u00fcnstler 2006 in der Tate Gallery in London installierte.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Ch3\u003EThe Work\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003EAtmospheric luminous circles move around the ceiling at the train station exit onto Europaplatz. The rhythmic sequence of lights running along an L-shaped grid represents the public transportation system and the chaotic flow of people and goods being transported at Zurich Main Station. The memorial honors the mathematician and politician, Hans K\u00fcnzi (1924 \u0026ndash; 2004), who played a decisive role in the development and implementation of the S-Bahn Z\u00fcrich suburban railway and the Zurich Transport Network (ZVV), and is consequently known as the \u0026ldquo;Father of the S-Bahn\u0026rdquo;.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003ESpecial Remarks\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe circuits of lights move at different speeds and in different directions. They are controlled by a specially written computer program developed by the artist himself.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003ELocation\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EZurich Main Station, exit onto Europaplatz\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EThe Creator\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ECarsten H\u00f6ller (born in 1961 in Brussels) is an object and installation artist. The qualified biologist unites science, technology, and art to form an autonomous field of activity. The beholder is often invited to take an active part in his artworks \u0026ndash; such as the gigantic slides that the German artist installed in the Tate Gallery in London in 2006.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Ch3\u003EL\u0026rsquo;\u0153uvre\u0026nbsp;:\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003EDes cercles lumineux bougent de mani\u00e8re atmosph\u00e9rique sous la toiture de la sortie de gare Europaplatz. Les cercles sont arrang\u00e9s dans une trame en forme de L. Le rythme auquel ils s\u0026rsquo;allument et s\u0026rsquo;\u00e9teignent illustre le syst\u00e8me de transports et le flux de la circulation de passants et marchandises \u00e0 la gare centrale de Zurich, chaotique et ordonn\u00e9 \u00e0 la fois. L\u0026rsquo;installation rend hommage \u00e0 Hans K\u00fcnzi (1924 \u0026ndash; 2004), math\u00e9maticien et homme politique, surnomm\u00e9 \u0026laquo;\u0026nbsp;p\u00e8re du RER zurichois\u0026nbsp;\u0026raquo; en raison de son r\u00f4le d\u00e9cisif dans la cr\u00e9ation et le d\u00e9veloppement du r\u00e9seau express r\u00e9gional zurichois\u0026nbsp;(\u0026laquo;\u0026nbsp;S-Bahn Zurich\u0026nbsp;\u0026raquo;) et de l\u0026rsquo;union des transports publics zurichois (\u0026laquo;\u0026nbsp;Z\u00fcrcher Verkehrsverbund ZVV\u0026nbsp;\u0026raquo;).\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EParticularit\u00e9s\u0026nbsp;:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELes cercles lumineux bougent \u00e0 diff\u00e9rentes vitesses et dans diff\u00e9rentes directions. Ils sont contr\u00f4l\u00e9s par un logiciel d\u00e9velopp\u00e9 par l\u0026rsquo;artiste \u00e0 cette occasion.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EEmplacement\u0026nbsp;:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EGare centrale de Zurich, sortie Europaplatz.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003ELe cr\u00e9ateur\u0026nbsp;:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EL\u0026rsquo;artiste Carsten H\u00f6ller (*1961 \u00e0 Bruxelles) travaille avec des installations et des objets. Docteur en biologie, il relie science, technique et art et cr\u00e9e ainsi un domaine d\u0026rsquo;activit\u00e9 original. Les visiteurs sont souvent invit\u00e9s \u00e0 s\u0026rsquo;int\u00e9grer dans ses \u0153uvres, par exemple en se laissant glisser sur les toboggans gigantesques que l\u0026rsquo;artiste a install\u00e9s au mus\u00e9e Tate Modern \u00e0 Londres en 2006.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Ch3\u003EL\u0026rsquo;opera\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003ESul soffitto che porta alla Europaplatz, si muovono suggestivi cerchi luminosi. La ritmica sequenza luminosa all\u0026rsquo;interno di una grata a forma di L richiama il sistema di traffico e il caotico, ordinato flusso di trasporto di persone e merci in Stazione Centrale. Il monumento rende omaggio al matematico e politico Hans K\u00fcnzi (1924 \u0026ndash; 2004), che ha contribuito in maniera sostanziale allo sviluppo e alla nascita della S-Bahn zurighese e dello Z\u00fcrcher Verkehrsverbund (ZVV) ed \u00e8 quindi noto con il soprannome di \u0026ldquo;padre della S-Bahn\u0026rdquo;.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EParticolarit\u00e0\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EI cerchi luminosi si muovono in tempi e direzioni diversi. Vengono pilotati da un programma appositamente sviluppato dall\u0026rsquo;artista stesso.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003ELuogo\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EStazione Centrale di Zurigo, accesso alla Europaplatz.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EL\u0026rsquo;autore\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ECarsten H\u00f6ller (*1961 a Bruxelles) \u00e8 un artista di oggetti e installazioni. Il biologo combina scienza, tecnica e arte in un unico campo di attivit\u00e0. L\u0026rsquo;osservatore viene spesso invitato a partecipare alla sua arte, come \u00e8 successo con gli scivoli giganti installati nel 2006 alla Tate Gallery di Londra.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Denkmal f\u00fcr Hans K\u00fcnzi \u2013 Carsten H\u00f6ller","en":"Memorial to Hans K\u00fcnzi by Carsten H\u00f6ller","fr":"M\u00e9morial pour Hans K\u00fcnzi \u2013 Carsten H\u00f6ller","it":"Monumento a Hans K\u00fcnzi \u2013 Carsten H\u00f6ller"},"text_teaser":{"de":"Am Europaplatz finden Neugierige ein Denkmal, das den zu Ehrenden auf abstrakte Art w\u00fcrdigt. ","en":"Europaplatz is home to a memorial that honors the \u201cFather of the S-Bahn\u201d in an abstract manner. ","fr":"A Europaplatz, les curieux d\u00e9couvrent une installation qui rend un hommage abstrait \u00e0 l\u2019honor\u00e9.","it":"Sulla Europaplatz si trova un monumento astratto in onore di Hans K\u00fcnzi. "},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_denkmal_carsten_hoeller_21987.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_denkmal_carsten_hoeller_21989.jpg"}],"updated":"2019-06-03 15:08:00 +0200","detailedInformation":{"de":["2017 fertig gestellt","Lichtinstallation am Hauptbahnhof Z\u00fcrich","400 sich bewegende Neonkreise"],"en":["Completed in 2017","Light installation at Zurich Train Station ","400 moving neon circles"],"fr":["Achev\u00e9e en 2017","Installation lumineuse \u00e0 la gare centrale de Zurich","400 cercles au n\u00e9on en mouvement "],"it":["Terminata nel 2017","Installazione luminosa alla Stazione Centrale di Zurigo","400 cerchi al neon in movimento"]},"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8004","streetAddress":"Kasernenstrasse 100","url":"https:\/\/www.zuerich.com\/node\/227032"},"geo":{"latitude":"47.378053029702","longitude":"8.536425327537"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"226597","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Works of Art"],"name":{"de":"Der Gefangene Floh \u2013 Yves Netzhammer","en":"\u201cDer Gefangene Floh\u201d by Yves Netzhammer","fr":"Der Gefangene Floh \u2013 Yves Netzhammer","it":"Der Gefangene Floh \u2013 Yves Netzhammer"},"disambiguatingDescription":{"de":"Im Elektrizit\u00e4tswerk im Industriequartier von Oerlikon erlaubt ein riesiges Wahrnehmungslabyrinth Einblicke in eine unterirdische Welt.","en":"In the ewz power substation in the industrial quarter of Oerlikon, a huge perceptual labyrinth provides insights into a subterranean world. ","fr":"Au service de l\u2019\u00e9lectricit\u00e9 du quartier industriel \u00e0 Oerlikon, un immense labyrinthe perceptif donne \u00e0 voir un monde souterrain.  ","it":"Alla centrale elettrica del quartiere industriale di Oerlikon, un enorme labirinto sensoriale regala scorci del mondo sotterraneo."},"description":{"de":"\u003Ch3\u003EDas Werk:\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003E\u0026laquo;Der Gefangene Floh\u0026raquo; von Yves Netzhammer ist eine Installation der Art Kunst am Bau. Im Unterwerk des Elektrizit\u00e4tswerks der Stadt Z\u00fcrich hat der K\u00fcnstler mit Spiegeln, Zeichnungen, Licht und Sprache ein riesiges Wahrnehmungslabyrinth geschaffen, in welchem Realit\u00e4t und Vorstellung verschwimmen. Eine Fensterfront \u00f6ffnet von der Strasse aus den Blick ins Innere eines Schaltanlageraums, der 12 Meter tief unter die Erdoberfl\u00e4che reicht. Dieser Guckkasten erm\u00f6glicht philosophische, \u00e4sthetische und wissenschaftliche Diskurse.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EBesonderes\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAn der Fassade und im Innenraum sind insgesamt acht Lautsprecher positioniert, welche einen metaphorischen Text vortragen. Dieses Sprachgebilde steuert die Leuchten im Innern und l\u00e4sst dadurch unterschiedliche Raum- und Zeitverh\u00e4ltnisse entstehen.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EStandort\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAn der Binzm\u00fchlestrasse 156 im Norden der Stadt finden Interessierte die Kunst am Bau in Oerlikon.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EDer Sch\u00f6pfer:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EYves Netzhammer (*1970) ist ein Schweizer Video- und Computerk\u00fcnstler. Zu seinem Werk geh\u00f6ren Rauminstallationen, Objekte und Schwarz-Weiss-Strichzeichnungen. Die dadurch erz\u00e4hlten Geschichten sind oft surreal.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Ch3\u003EThe Work\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003E\u0026ldquo;Der Gefangene Floh\u0026rdquo; (The Imprisoned Flea) by Yves Netzhammer is an installation of the genre, \u0026ldquo;Art on Buildings\u0026rdquo;. In the substation of the Elektrizit\u00e4tswerk der Stadt Z\u00fcrich (ewz), the artist has created a gigantic perceptual labyrinth using mirrors, drawings, light, and language, in which reality merges with illusion. A glass fa\u00e7ade allows passers-by to look into a hall where the switchgear machinery is installed, which is submerged 12 meters (40ft) below ground level. This \u0026ldquo;peep box\u0026rdquo; gives rise to philosophical, aesthetic, and scientific discussions.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003ESpecial Remarks\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EA total of eight loudspeakers are positioned on the fa\u00e7ade and in the interior, through which metaphorical texts sound out. These \u0026ldquo;speech images\u0026rdquo; control the lights inside the room, thus creating different perceptions of space and time.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003ELocation\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThis example of \u0026ldquo;Art on Buildings\u0026rdquo; can be found at Binzm\u00fchlestrasse 156, in the north of the city.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EThe Creator\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EYves Netzhammer (born in 1970) is a Swiss video and computer artist. His works include room installations, objects, and black \u0026amp; white line drawings. The stories that arise as a result are often surreal.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Ch3\u003EL\u0026rsquo;\u0153uvre\u0026nbsp;:\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003EL\u0026rsquo;installation \u0026laquo;\u0026nbsp;Der Gefangene Floh\u0026nbsp;\u0026raquo; d\u0026lsquo;Yves Netzhammer est une cr\u00e9ation architecturale publique. Dans la sous-station de la centrale \u00e9lectrique de la ville de Zurich, l\u0026rsquo;artiste a cr\u00e9\u00e9, \u00e0 l\u0026rsquo;aide de miroirs, dessins, lumi\u00e8res et messages vocaux, un immense labyrinthe perceptif effa\u00e7ant les limites entre la r\u00e9alit\u00e9 et l\u0026rsquo;imagination. Depuis la rue, une baie vitr\u00e9e donne sur la sous-station avec ses tableaux. Cette perspective de \u0026laquo;\u0026nbsp;bo\u00eete \u00e0 images\u0026nbsp;\u0026raquo; d\u0026rsquo;une profondeur de 12 m\u00e8tres sous le sol permet de lancer des discours philosophiques, esth\u00e9tiques et scientifiques.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EParticularit\u00e9s\u0026nbsp;:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EUn texte m\u00e9taphorique est diffus\u00e9 par huit haut-parleurs install\u00e9s en fa\u00e7ade et \u00e0 l\u0026rsquo;int\u00e9rieur de la sous-station. Les lumi\u00e8res \u00e0 l\u0026rsquo;int\u00e9rieur sont d\u00e9clench\u00e9es par ces structures linguistiques, cr\u00e9ant ainsi des rapports temporels et spatiaux.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EEmplacement\u0026nbsp;:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ECette \u0153uvre d\u0026rsquo;art publique se trouve au nord de Zurich, au 156 de la Binzm\u00fchlestrasse.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003ELe cr\u00e9ateur\u0026nbsp;:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EYves Netzhammer (*1970) est un artiste num\u00e9rique et vid\u00e9aste suisse. Parmi ses \u0153uvres se trouvent des installations, des objets ainsi que des dessins au trait en noir et blanc qui souvent racontent des histoires surr\u00e9elles.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Ch3\u003EL\u0026rsquo;opera\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003E\u0026ldquo;Der Gefangene Floh\u0026rdquo; di Yves Netzhammer \u00e8 un\u0026rsquo;installazione di arte urbanistica. Nella sottostazione della centrale elettrica della citt\u00e0 di Zurigo, utilizzando specchi, disegni, luci e linguaggio, l\u0026rsquo;artista ha dato vita a un enorme labirinto sensoriale, nel quale realt\u00e0 e immaginazione si confondono tra di loro. Dalla strada, una parete di vetrate permette di sbirciare all\u0026rsquo;interno di un locale di impianti di commutazione, che arriva a 12 metri di profondit\u00e0 sotto il suolo. Questa installazione stimola discorsi filosofici, estetici e scientifici.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EParticolarit\u00e0\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESulla facciata e nel locale si trovano in tutto otto altoparlanti che trasmettono un testo metaforico. La voce emessa controlla le luci all\u0026rsquo;interno, dando vita a rapporti spazio-temporali di varia natura.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003ELuogo\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENella Binzm\u00fchlestrasse 156, a nord della citt\u00e0, a Oerlikon.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EL\u0026rsquo;autore\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EYves Netzhammer (*1970) \u00e8 un artista multimediale svizzero. Tra le sue opere, figurano installazioni spaziali, oggetti e disegni tratteggiati in bianco e nero. I racconti cos\u00ec narrati sono spesso surreali.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Der Gefangene Floh \u2013 Yves Netzhammer","en":"\u201cDer Gefangene Floh\u201d by Yves Netzhammer","fr":"Der Gefangene Floh \u2013 Yves Netzhammer","it":"Der Gefangene Floh \u2013 Yves Netzhammer"},"text_teaser":{"de":"In Oerlikon erlaubt ein riesiges Wahrnehmungslabyrinth Einblicke in eine unterirdische Welt.","en":"In Oerlikon, a huge perceptual labyrinth provides insights into a subterranean world. ","fr":"A Oerlikon, un immense labyrinthe perceptif permet aux visiteurs de d\u00e9couvrir un monde souterrain.  ","it":"A Oerlikon, un enorme labirinto sensoriale regala scorci del mondo sotterraneo."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_yves_netzhammer_1280x960_21962.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_yves_netzhammer_1280x960_21963.jpg"}],"updated":"2019-10-14 17:06:46 +0200","detailedInformation":{"de":["2015 fertig gestellt","Installation aus Spiegeln, Zeichnungen und Licht","Symbiose aus Kunst, Technik und Architektur"],"en":["Completed in 2015","Installation comprising mirrors, drawings, and light","Symbiosis of art, technology, and architecture"],"fr":["\u0152uvre achev\u00e9e en 2015","Installation de miroirs, dessins et lumi\u00e8res","Symbiose entre art, technique et architecture"],"it":["Terminata nel 2015","Installazione fatta di specchi, disegni e luci","Simbiosi tra arte, tecnica e architettura"]},"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8050","streetAddress":"Binzm\u00fchlestrasse 156","url":"http:\/\/netzhammer.com\/der-gefangene-floh\/"},"geo":{"latitude":"47.413220500000","longitude":"8.534846600000"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"219601","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Monuments"],"name":{"de":"Arch\u00e4ologisches Fenster \u2013 Parkhaus Op\u00e9ra","en":"Archaeological Window at the Parkhaus Op\u00e9ra","fr":"Une fen\u00eatre sur l\u2019arch\u00e9ologie \u2013 parking souterrain de l\u2019op\u00e9ra","it":"Vetrina archeologica \u2013 Autosilo Op\u00e9ra"},"disambiguatingDescription":{"de":"Die Z\u00fcrcher Pfahlbaufundstellen beim Sechsel\u00e4utenplatz geh\u00f6ren zum UNESCO-Weltkulturerbe.","en":"The archaeological remains of prehistoric pile dwellings next to Zurich\u2019s Sechsel\u00e4utenplatz feature on UNESCO\u2019s World Heritage List. ","fr":"Les sites lacustres zurichois proches de la place Sechsel\u00e4utenplatz font partie du patrimoine culturel mondial de l\u2019Unesco. ","it":"I siti palafitticoli zurighesi nei pressi della Sechsel\u00e4utenplatz sono patrimonio culturale dell\u2019UNESCO."},"description":{"de":"\u003Cp\u003ESchon vor \u00fcber 5\u0026lsquo;000 Jahren lebten in Z\u00fcrich Menschen. Sie wohnten auf sogenannten Pfahlbauten hoch \u00fcber dem Wasser in einer Art Reihenhaus-Siedlung. Um 3234 bis 2727 v. Chr. lebten so sch\u00e4tzungsweise 130 bis 300 Personen in einem Dorf, das an der Stelle des heutigen Sechsel\u00e4utenplatzes stand.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EGefunden wurde diese Siedlung bei Sondierungen auf der Baustelle f\u00fcr das heutige Parkhaus Op\u00e9ra. Fachleute der Arch\u00e4ologie stiessen auf wertvolle bis zu \u00fcber 5000 Jahre alte Kulturschichten, wodurch 2010 eine Rettungsgrabung stattfand \u0026ndash; erst danach konnte die Tiefgarage fertiggestellt werden. Heute geh\u00f6rt diese und weitere Pfahlbauten, die rund um das Z\u00fcrcher Seebecken entdeckt wurden, zum UNESCO-Weltkulturerbe.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EEin einzigartiges Museum zeigt im Parkhaus unterhalb des Sechsel\u00e4utenplatzes die wichtigsten Funde: In einem arch\u00e4ologischen Fenster sehen Interessierte originale Funde und Schichtsubstanz der Fundst\u00e4tte. Auf einer zweist\u00f6ckigen Medienwand werden ausserdem Filme zum Thema Arch\u00e4ologie in Z\u00fcrich gezeigt.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EZurich was already inhabited over 5,000 years ago. The people lived in so-called pile dwellings, or stilt houses, erected high over the water in a kind of terraced house settlement. It is estimated that from 3234\u0026ndash;2727 BC, between 130 and 300 people lived in a village built on the site where Sechsel\u00e4utenplatz is located today.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThis prehistoric settlement was discovered in the course of exploration work carried out on the building site of the present-day Op\u00e9ra underground car park. Archaeological experts discovered valuable cultural layers dating back over 5,000 years. This led to a rescue excavation being conducted \u0026ndash; for only then could the underground garage be built. Nowadays, these and other pile dwellings discovered around Zurich\u0026rsquo;s lake basin are designated as UNESCO World Heritage sites.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EA unique museum located in the underground garage under Sechsel\u00e4utenplatz exhibits the most important finds: in a so-called \u0026ldquo;archaeological window\u0026rdquo;, visitors can view original finds and layers of sediment deposits from the site. A two-story-high media wall shows video clips on the theme of archaeology in Zurich.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EIl y a plus de 5.000 ans, des hommes et des femmes habitaient d\u00e9j\u00e0 Zurich. Ils r\u00e9sidaient dans des villages lacustres, sortes de cit\u00e9s de maisons mitoyennes. De 3234 \u00e0 2727 av. J.C. pr\u00e8s de 130 \u00e0 300 personnes vivaient dans un village \u00e0 l\u0026rsquo;emplacement de l\u0026rsquo;actuelle Sechsel\u00e4utenplatz. \u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ECette cit\u00e9 a \u00e9t\u00e9 d\u00e9couverte lors de sondages sur le chantier de construction de l\u0026rsquo;actuel parking souterrain de l\u0026rsquo;op\u00e9ra. Des arch\u00e9ologues ont d\u00e9couvert de pr\u00e9cieuses strates datant de plus de 5.000 ans, une fouille de sauvetage a donc eu lieu en 2010 \u0026ndash; et ce n\u0026rsquo;est qu\u0026rsquo;ensuite que le parking souterrain fut achev\u00e9. Cette cit\u00e9 lacustre ainsi que quelques autres autour du bassin du lac de Zurich font aujourd\u0026rsquo;hui partie du patrimoine culturel mondial de l\u0026rsquo;Unesco.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ECe mus\u00e9e unique situ\u00e9 dans le parking souterrain sous la Sechsel\u00e4utenplatz expose des d\u00e9couvertes\u0026nbsp;essentielles : ceux qui sont int\u00e9ress\u00e9s profiteront de cette fen\u00eatre sur l\u0026rsquo;arch\u00e9ologie pour observer ces d\u00e9couvertes originales et la composition de la strate du lieu de d\u00e9couverte. Des films sur l\u0026rsquo;arch\u00e9ologie \u00e0 Zurich d\u00e9filent sur un \u00e9cran grand comme deux \u00e9tages.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EZurigo era abitata gi\u00e0 oltre 5.000 anni fa. Le persone vivevano sopra l\u0026rsquo;acqua, su cosiddette palafitte, in una sorta di complesso residenziale a schiera. Dal 3234 al 2727 a.C., il villaggio che sorgeva dove oggi si trova la Sechsel\u00e4utenplatz ospit\u00f2 tra i 130 e i 300 abitanti.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EL\u0026rsquo;insediamento \u00e8 stato rinvenuto in occasione degli scavi per l\u0026rsquo;odierno autosilo Op\u00e9ra. Esperti di archeologia si sono imbattuti in strati di pi\u00f9 di 5000 anni fa. Nel 2010 si \u00e8 svolto uno scavo di salvataggio, al termine del quale \u00e8 stato possibile completare l\u0026rsquo;autosilo. Oggi, questo e altri siti palafitticoli rinvenuti attorno al bacino del Lago di Zurigo sono patrimonio culturale dell\u0026rsquo;UNESCO.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAll\u0026rsquo;interno dell\u0026rsquo;autosilo, sotto la Sechsel\u00e4utenplatz, uno straordinario museo mostra i reperti pi\u00f9 importanti: in una vetrina archeologica, chi \u00e8 interessato pu\u00f2 ammirare oggetti originali e strati del sito del ritrovamento. Su una parete mediatica a due livelli, vengono inoltre proiettati filmati sull\u0026rsquo;archeologia a Zurigo.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Arch\u00e4ologisches Fenster Op\u00e9ra","en":"Op\u00e9ra Archaeological Window","fr":"Arch\u00e9ologie sous l\u2019Op\u00e9ra","it":"Vetrina archeologica Op\u00e9ra"},"text_teaser":{"de":"Ein Einblick in die 5000 Jahre alten Pfahlbauten von Z\u00fcrich gibt\u2019s in der Tiefgarage beim Opernhaus.","en":"The Op\u00e9ra underground garage gives an insight into Zurich\u2019s 5,000-year-old pile dwellings. ","fr":"Aper\u00e7u sur des cit\u00e9s lacustres de Zurich datant de 5.000 ans dans le parking souterrain de l\u2019op\u00e9ra. ","it":"Uno sguardo alle palafitte zurighesi di 5.000 anni fa nell\u2019autosilo del Teatro dell\u2019Opera."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_archaeologisches_fenster_-parkhaus_opera_29333.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_archaeologisches_fenster_-parkhaus_opera_29334.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_archaeologisches_fenster_-parkhaus_opera_29332.jpg"}],"updated":"2019-10-25 15:13:08 +0200","detailedInformation":{"de":["Zweit\u00e4lteste erhaltene Holzt\u00fcr der Welt","Kurzer \u00dcberblick \u00fcber einstige Pfahlbauten","Kostenloses \u00abMuseum\u00bb in einem Parkhaus"],"en":["The second oldest preserved wooden door in the world ","Short overview of prehistoric pile dwellings","Free \u201cmuseum\u201d in an underground car park "],"fr":["La 2e plus vieille porte en bois du monde encore pr\u00e9serv\u00e9e","Bref aper\u00e7u sur les anciens sites lacustres","Le \u00ab mus\u00e9e \u00bb gratuit du parking souterrain"],"it":["Seconda porta in legno pi\u00f9 antica del mondo","Breve panoramica delle antiche palafitte","\u201cMuseo\u201d gratuito in un autosilo"]},"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Schillerstrasse 5","phone":"+41 44 266 85 20","email":"parkhaus.opera@amag.ch","url":"https:\/\/parking.amag.ch\/parking\/corp\/de\/parking\/opera\/opera-archaeologie.html"},"geo":{"latitude":"47.364962800000","longitude":"8.546830000000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EDas Parkhaus ist durchgehend ge\u00f6ffnet.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe underground garage is open around the clock.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELe parking souterrain est ouvert 24h\/24.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EL\u0026rsquo;autosilo \u00e8 sempre aperto.\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"173260","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Vantage Points","Sport","Walks","Hikes","Nature","Mountains"],"name":{"de":"Loorenkopf-Weg","en":"Trail Loorenkopf","fr":"Loorenkopf-Weg","it":"Loorenkopf-Weg"},"disambiguatingDescription":{"de":"Durch ein Tobel mit Findlingen f\u00fchrt dieser Weg auf den Adlisberg und von da zu den aussichtsreichsten Wohnlagen der Stadt Z\u00fcrich.","en":"This trail leads through a ravine with huge boulders up to the Adlisberg, and from there to the residential areas with the most beautiful views in all of Zurich.","fr":"Un ravin aux blocs erratiques parsem\u00e9s sur l\u0027Adlisberg conduit aux quartiers r\u00e9sidentiels de Zurich riches des plus somptueux panoramas.","it":"Attraversando una gola tempestata di massi erratici, il sentiero porta sull\u2019Adlisberg e, da l\u00ec, ai punti pi\u00f9 panoramici di Zurigo."},"description":{"de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EBeschreibung Route\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EBei der ehemaligen M\u00fchle oberhalb von F\u00e4llanden endet das J\u00f6rentobel. In seinem unteren Teil hat sich der Bach in eine Seitenmor\u00e4ne eingeschnitten. Hier liegt der gr\u00f6sste Findlingsschwarm des Kantons Z\u00fcrich und mit ihm Hunderte von Findlingen aus den Glarner Alpen. Bald verl\u00e4sst der Weg das Tobel und steigt durch die Wohnsiedlungen von Pfaffhausen, dann durch den Wald zum Loorenkopf am Ostende des Adlisbergs. Dort bietet ein Turm eine weite Rundsicht ins Glattal, ins Z\u00fcrcher Oberland und zu den Alpen.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDer Weg f\u00fchrt flach und gar bergab zum Zoo Z\u00fcrich, durch den Z\u00fcrichbergwald bis zum \u0026laquo;Rigiblick\u0026raquo;, von wo aus die Aussicht \u00fcber Stadt und Z\u00fcrichsee den Spaziergang vervollst\u00e4ndigt.\u003C\/p\u003E\u003Cdiv class=\u0022issuuembed\u0022 data-configid=\u00228824566\/52486784\u0022 style=\u0022width:100%; height:295px;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E\u003Cscript type=\u0022text\/javascript\u0022 src=\u0022\/\/e.issuu.com\/embed.js\u0022 async=\u0022true\u0022\u003E\u003C\/script\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Ch3\u003EBesonders empfehlenswert\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003EDer 30 Meter hohe Aussichtsturm auf dem Adlisberg, von wo aus die Sicht bis in die Innerschweizer, Berner und Glarner Alpen reicht.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Ch3\u003EVerpflegungsm\u00f6glichkeiten am Weg\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003EAuf halber Strecke steht das Restaurant Adlisberg h\u00fcbsch gelegen auf einer Waldlichtung nahe dem Hotel The Dolder Grand. Etwas weiter Richtung Stadt geniessen G\u00e4ste im Restaurant R21 eine herrliche Sicht \u00fcber den Z\u00fcrichsee und bei der Bergstation Rigiblick gibt es am Ende der Tour ein \u00fcppiges Essen oder Caf\u00e9 und Kuchen im Restaurant und Bistro Rigiblick.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca class=\u0022grey-button\u0022 href=\u0022http:\/\/www.wanderland.ch\/de\/routen\/route-0867.html\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EMehr Infos \u0026amp; Karte\u003C\/a\u003E \u003Ca class=\u0022grey-button\u0022 href=\u0022https:\/\/www.zuerich.com\/de\/besuchen\/wandern\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EZur\u00fcck zur \u00dcbersicht\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003ERoute Description\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe J\u00f6rentobel ravine ends at the former mill, high above F\u00e4llanden. In the lower part, the brook has cut into the lateral moraine. Here the largest collection of boulders in Canton Zurich can be found, together with hundreds of erratic blocks from the Glarus Alps. Before long, the trail leaves the ravine and climbs up through the residential areas of Pfaffhausen, then through the woods to the Loorenkopf at the eastern end of the Adlisberg. Here there is an observation tower with a 360\u0026deg; view of the Glattal valley, the Zurich Oberland, and the Alps in the distance.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cdiv class=\u0022issuuembed\u0022 data-configid=\u00228824566\/52486784\u0022 style=\u0022width:100%; height:295px;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E\u003Cscript type=\u0022text\/javascript\u0022 src=\u0022\/\/e.issuu.com\/embed.js\u0022 async=\u0022true\u0022\u003E\u003C\/script\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Ch3\u003EParticularly Recommended\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003EThe 30m (100ft) high observation tower on the Adlisberg, from where the views extend as far as Central Switzerland and the Bernese and Glarus Alps.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Ch3\u003ECatering Facilities En Route\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003EHalfway along the route, the Restaurant Adlisberg lies in a picturesque clearing in the forest, near to The Dolder Grand hotel. Further towards the city, hikers can enjoy superb views over Lake Zurich from the Restaurant R21, while at the end of the tour, the Restaurant and Bistro Rigiblick\u0026nbsp;treat them to a lavish meal or coffee and cake.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca class=\u0022grey-button\u0022 href=\u0022http:\/\/www.wanderland.ch\/en\/routes\/route-0867.html\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EMore Information \u0026amp; Map\u003C\/a\u003E\u0026nbsp; \u003Ca class=\u0022grey-button\u0022 href=\u0022https:\/\/www.zuerich.com\/en\/visit\/hiking\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EBack to Overview\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EDescription de la route\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELe J\u00f6rentobel prend fin \u00e0 proximit\u00e9 de l\u0026#39;ancien moulin surplombant F\u00e4llanden. La partie inf\u00e9rieure du ruisseau a arr\u00eat\u00e9 sa course dans une moraine lat\u00e9rale: ici g\u00eet en effet le plus imposant amas de roches isol\u00e9 du canton de Zurich, compos\u00e9 de centaines de blocs erratiques provenant des Alpes glaronnaises. Le chemin s\u0026#39;\u00e9carte bient\u00f4t du ravin et monte par les lotissements de Pfaffhausen pour traverser la for\u00eat vers Loorenkopf, \u00e0 l\u0026#39;extr\u00e9mit\u00e9 est de l\u0026#39;Adlisberg. Une tour offre l\u00e0 une large vue panoramique sur la vall\u00e9e de Glatt, l\u0026#39;Oberland zurichois et les Alpes.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ED\u0026#39;abord plat, puis en pente douce, le sentier continue en direction du zoo de Zurich, traverse la for\u00eat du Z\u00fcrichberg et m\u00e8ne les promeneurs jusqu\u0026rsquo;au \u0026laquo;\u0026nbsp;Rigibilick\u0026nbsp;\u0026raquo;, o\u00f9 ils profitent d\u0026rsquo;une vue splendide sur la ville et le lac de Zurich.\u003C\/p\u003E\u003Cdiv class=\u0022issuuembed\u0022 data-configid=\u00228824566\/52486784\u0022 style=\u0022width:100%; height:295px;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E\u003Cscript type=\u0022text\/javascript\u0022 src=\u0022\/\/e.issuu.com\/embed.js\u0022 async=\u0022true\u0022\u003E\u003C\/script\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Ch3\u003EParticuli\u00e8rement recommand\u00e9\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003ELe belv\u00e9d\u00e8re de 30 m\u00e8tres sur l\u0026rsquo;Adlisberg avec vue sur les Alpes de Suisse centrale, bernoises et glaronaises.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Ch3\u003EPossibilit\u00e9s de restauration en chemin\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003ELe restaurant Adlisberg pr\u00e8s de l\u0026rsquo;h\u00f4tel The Dolder Grand est id\u00e9alement situ\u00e9 \u00e0 mi-chemin dans la clairi\u00e8re. Un peu plus loin, en direction de la ville, les clients du restaurant R21 b\u00e9n\u00e9ficient d\u0026rsquo;une superbe vue sur le lac de Zurich et peuvent savourer en fin de randonn\u00e9e de copieux plats ou un caf\u00e9 avec petits g\u00e2teaux au caf\u00e9-restaurant Rigiblick pr\u00e8s de la station en amont Rigiblick.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca class=\u0022grey-button\u0022 href=\u0022http:\/\/www.wanderland.ch\/fr\/itineraires\/route-0867.html\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EPlus de renseignements \u0026amp; carte\u003C\/a\u003E \u003Ca class=\u0022grey-button\u0022 href=\u0022https:\/\/www.zuerich.com\/fr\/visite\/promenades\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003ERetour \u00e0 l\u0026rsquo;aper\u00e7u\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EDescrizione del sentiero\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa gola J\u00f6rentobel termina in corrispondenza del vecchio mulino sopra F\u00e4llanden. Nella parte bassa, il torrente si \u00e8 scavato una morena laterale, dove ha sede la pi\u00f9 grande conformazione erratica del Canton Zurigo, composta da centinaia di massi erratici delle Alpi Glaronesi. Poco dopo, il sentiero si lascia alle spalle la gola, risalendo attraverso le abitazioni di Pfaffhausen e il bosco, per poi raggiungere il Loorenkopf, sulla parte orientale dell\u0026rsquo;Adlisberg. Qui, una torre regala un\u0026rsquo;ampia vista circolare sulla valle della Glatt, l\u0026rsquo;Oberland zurighese e le Alpi.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EInizialmente in piano e poi un po\u0026rsquo; in discesa, il sentiero conduce allo Zoo di Zurigo e attraverso il bosco dello Z\u00fcrichberg fino al Rigiblick, dove la vista su citt\u00e0 e lago completa la passeggiata.\u003C\/p\u003E\u003Cdiv class=\u0022issuuembed\u0022 data-configid=\u00228824566\/52486784\u0022 style=\u0022width:100%; height:295px;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E\u003Cscript type=\u0022text\/javascript\u0022 src=\u0022\/\/e.issuu.com\/embed.js\u0022 async=\u0022true\u0022\u003E\u003C\/script\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Ch3\u003EDa non perdere\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003ELa torre panoramica alta 30 metri sull\u0026rsquo;Adlisberg, da dove la vista spazia sino alle Alpi della Svizzera interna, quelle Bernesi e quelle Glaronesi.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Ch3\u003ERistorazione lungo il tragitto\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003EA met\u00e0 strada si incontra il ristorante Adlisberg, situato in una radura vicino all\u0026rsquo;Hotel The Dolder Grand. Pi\u00f9 avanti, verso la citt\u00e0, invece, si trova il ristorante R21, che propone una vista incantevole sul Lago di Zurigo. In corrispondenza della stazione a monte Rigiblick, al termine del tour, ci si pu\u00f2 rifocillare con un pranzo o una fetta di torta al ristorante e bistr\u00f2 Rigiblick.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca class=\u0022grey-button\u0022 href=\u0022http:\/\/www.wanderland.ch\/it\/percorsi\/route-0867.html\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EMaggiori informazioni e mappa\u003C\/a\u003E \u003Ca class=\u0022grey-button\u0022 href=\u0022https:\/\/www.zuerich.com\/it\/visitare\/camminate\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EAlla panoramica\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Loorenkopf-Weg","en":"Trail Loorenkopf","fr":"Loorenkopf-Weg","it":"Loorenkopf-Weg"},"text_teaser":{"de":"Durch ein Tobel und den Z\u00fcrichbergwald gelangt man auf dieser Wanderung mitten in die Stadt Z\u00fcrich.","en":"This hike passes through a ravine and the Z\u00fcrichberg woods down to Zurich\u2019s city center.","fr":"Au travers d\u0027un ravin et de la for\u00eat de Z\u00fcrichberg, ce sentier m\u00e8ne jusqu\u2019au c\u0153ur de Zurich.","it":"Attraverso una gola e il bosco dello Z\u00fcrichberg si raggiunge un sentiero nel bel mezzo di Zurigo."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zuerich_lorenweg.jpg"},"photo":[],"updated":"2020-04-27 16:03:47 +0200","detailedInformation":{"de":["Anreise ab HB: 25 Min.","Startpunkt: Z\u00fcrich, F\u00e4llanden","Zielort: Z\u00fcrich, Rigiblick","L\u00e4nge: 9 km ","Dauer: 3 Std.","H\u00f6henmeter: 250 m","Schwierigkeit: leicht","Kondition: leicht"],"en":["Travel time from Zurich Main Station: 25 min.","Start: Zurich, F\u00e4llanden","Finish: Zurich, Rigiblick","Length: 9km (5\u00bd miles)","Duration: 3 hours","Difference in elevation: 250m (820ft)","Level of difficulty: easy","Physical fitness: easy"],"fr":["Depuis la gare : 25 min.","D\u00e9part : Zurich, F\u00e4llanden","Arriv\u00e9e : Zurich, Rigiblick","Distance : 9 km ","Dur\u00e9e : 3 heures","D\u00e9nivel\u00e9 : 250 m","Difficult\u00e9 : facile","Condition physique : normale"],"it":["Dalla Stazione Centrale: 25 min.","Punto di partenza: Zurigo, F\u00e4llanden","Destinazione: Zurigo, Rigiblick","Lunghezza: 9 km ","Durata: 3 ore","Dislivello: 250 m","Difficolt\u00e0: facile","Condizione fisica: bassa"]},"place":["Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"F\u00e4llanden","postalCode":"8117","streetAddress":"F\u00e4llanden","phone":"+41 31 318 01 28","email":"info@schweizmobil.ch","url":"http:\/\/www.wanderland.ch\/de\/routen\/route-0867.html"},"geo":{"latitude":"47.373058666095","longitude":"8.641304925140"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"153178","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Architecture","Vantage Points","Squares \u0026 Streets"],"name":{"de":"Cassiopeiasteg","en":"Cassiopeia Boardwalk","fr":"Passerelle Cassiopeiasteg","it":"Passerella Cassiopeiasteg"},"disambiguatingDescription":{"de":"Dank dem Cassiopeiasteg k\u00f6nnen Spazierg\u00e4nger und L\u00e4ufer fast das ganze st\u00e4dtische linke Seeufer ohne Unterbruch abschreiten.","en":"The Cassiopeia boardwalk enables pedestrians and joggers to follow a route all the way along the left bank of Lake Zurich without interruption. ","fr":"La passerelle Cassiopeiasteg permet aux promeneurs et aux coureurs de longer presque toute la zone urbaine zurichoise sur la rive gauche du lac. ","it":"Grazie a questa passerella (Cassiopeiasteg), \u00e8 possibile percorrere senza interruzioni quasi tutta la sponda lacustre sinistra della citt\u00e0."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDer 2.8 Meter breite und 284 Meter lange Cassiopeiasteg schliesst die L\u00fccke im Uferweg zwischen dem alternativen Kulturzentrum Rote Fabrik und dem Hafen Wollishofen. Dadurch ist es Fussg\u00e4ngern und L\u00e4ufern m\u00f6glich, vom B\u00fcrkliplatz aus durchgehend auf einem h\u00fcbschen Uferweg entlang des Z\u00fcrichsees bis an die Stadtgrenze in Wollishofen zu laufen.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDie h\u00fcbsche und leichtf\u00fcssige Konstruktion f\u00fchrt 100 Meter in den See hinaus, von wo aus man sich dem Alpenpanorama noch n\u00e4her f\u00fchlt als bereits von der Quaibr\u00fccke beim B\u00fcrkliplatz aus. Zudem vermittelt das Band zwischen Land und Wasser den Spazierg\u00e4ngern das Gef\u00fchl, mitten im See zu stehen. In der Nacht ist der Steg \u00fcbrigens nicht beleuchtet, warum sich bei klarem Wetter ein besonders h\u00fcbscher Blick in den Sternenhimmel bietet. Dann sehen kleine und grosse Astronomen unter anderem das Sternbild Cassiopeia, welches dem Holzsteg seinen Namen gegeben hat.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe 2.8m (92ft) wide and 284m (932ft) long Cassiopeia boardwalk closes the gap in the lakeside path between the center for alternative culture, the Rote Fabrik, and Wollishofen Harbor. Pedestrians and joggers can now follow a route without interruption along the picturesque lakeshore from B\u00fcrkliplatz in central Zurich as far as the municipal boundary in Wollishofen.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe attractive construction extends 100m (330ft) into the lake, making the Alpine panorama seem even closer than from the Quaibr\u00fccke bridge at B\u00fcrkliplatz. In addition, the narrow walkway between land and water gives you the feeling that you are actually standing in the middle of the lake. Incidentally, the boardwalk is lit up at night, offering a particular good view of the starry sky in fine weather. Then budding astronomers both big and small can see, among other things, the constellation Cassiopeia, which has lent the boardwalk its name.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELa passerelle Cassiopeiasteg, 2,8 m\u00e8tres de large et 284 m\u00e8tres de long, prolonge le chemin de rive du centre culturel alternatif Rote Fabrik jusqu\u0026rsquo;au port de Wollishofen. Elle permet aux pi\u00e9tons et aux coureurs de parcourir la jolie promenade au bord du lac de Zurich sans interruption, de la B\u00fcrkliplatz jusqu\u0026rsquo;\u00e0 la fronti\u00e8re de la ville \u00e0 Wollishofen.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa belle construction gracieuse emm\u00e8ne les passants \u00e0 100 m\u00e8tres du bord du lac. Ainsi, le panorama alpin semble encore plus pr\u00e8s que lorsqu\u0026rsquo;on se trouve sur le pont Quaibr\u00fccke pr\u00e8s de la B\u00fcrkliplatz et on a l\u0026rsquo;impression de se promener au milieu du lac. La nuit, la passerelle n\u0026rsquo;est pas \u00e9clair\u00e9e et offre, par temps clair, des belles vues d\u00e9gag\u00e9es sur le ciel \u00e9toil\u00e9. Petits et grands astronomes ont alors la possibilit\u00e9 d\u0026rsquo;observer la constellation Cassiopeia qui a donn\u00e9 son nom \u00e0 la passerelle en bois.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ELarga 2,8 e lunga 284 metri, la passerella Cassiopeiasteg colma la lacuna nel sentiero rivierasco tra il centro culturale alternativo Rote Fabrik e il porto di Wollishofen. In questo modo, chi lo desidera pu\u00f2 andare dalla B\u00fcrkliplatz fino al confine urbano di Wollishofen percorrendo un grazioso percorso in riva al Lago di Zurigo.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa costruzione si estende per 100 metri all\u0026rsquo;interno del lago, permettendo di ammirare ancora pi\u00f9 da vicino il panorama alpino rispetto al ponte Quaibr\u00fccke sulla B\u00fcrkliplatz. Chi percorre la passerella ha la sensazione di trovarsi nel bel mezzo del lago. Di notte non \u00e8 illuminata, dettaglio che regala stellate particolarmente suggestive quando il cielo \u00e8 sereno. Piccoli e grandi astronomi possono cos\u00ec ammirare, tra le altre cose, la costellazione di Cassiopea, che d\u00e0 il nome alla passerella.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Cassiopeiasteg","en":"Cassiopeia Boardwalk ","fr":"Passerella Cassiopeia","it":"Passerella Cassiopeia"},"text_teaser":{"de":"Der 284 Meter lange Steg im Z\u00fcrichsee verbindet die Rote Fabrik mit dem Hafen Wollishofen","en":"The 284m (932ft) long boardwalk on Lake Zurich links the Rote Fabrik with Wollishofen Harbor.","fr":"La passerella lunga 284 metri sul lago di Zurigo collega la Rote Fabrik al porto di Wollishofen.","it":"La passerella lunga 284 metri sul lago di Zurigo collega la Rote Fabrik al porto di Wollishofen."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_cassiopeia_steg.jpg"},"photo":[],"updated":"2019-05-15 13:47:39 +0200","address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8038","streetAddress":"Seestrasse 409","url":"https:\/\/www.zuerich.com\/node\/153178"},"geo":{"latitude":"47.343059700000","longitude":"8.536435800000"},"openingHours":{"fr":"\u003Cp\u003E\u0026nbsp;Toute l\u0026#39;ann\u00e9e\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ETutto l\u0026#39;anno\u003C\/p\u003E"}},{"id":"120463","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Stages","Museums","Attractions"],"name":{"de":"Jelmoli M\u00e4rlitram","en":"Jelmoli M\u00e4rlitram","fr":"M\u00e4rlitram du Jemoli","it":"M\u00e4rlitram di Jelmoli"},"disambiguatingDescription":{"de":"Der sch\u00f6nste Zeitvertreib f\u00fcr Kinder ist im Advent das M\u00e4rlitram von Jelmoli. Damit kurven sie durch die Innenstadt, w\u00e4hrend Engel ihnen M\u00e4rchen vorlesen.","en":"For children, the best way to enjoy Advent is on a trip in the \u0022M\u00e4rlitram\u0022 by Jelmoli. Angels read their young passengers Christmas stories while the festively decorated streetcar trundles through the city.","fr":"Pendant l\u2019Avent, le plus beau passe-temps pour enfants est de traverser la ville en M\u00e4rlitram de Jelmoli en \u00e9coutant des contes de f\u00e9es racont\u00e9s par des anges.","it":"Durante l\u2019Avvento, i bambini viaggiano sul M\u00e4rlitram di Jelmoli, a bordo del quale attraversano la citt\u00e0 ascoltando i racconti letti dagli angeli."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr einmal l\u00e4sst der \u0026laquo;Samichlaus\u0026raquo; seine Rentiere im Stall stehen und steigt auf die Strassenbahn um. W\u00e4hrend er mit dem \u0026laquo;M\u00e4rlitram\u0026raquo; (M\u00e4rchen-Tram) durch die Strassen kurvt, lauschen die gespannten Passagiere \u0026ndash; mitfahren d\u00fcrfen ausschliesslich Kinder zwischen 4 und 10 Jahren \u0026ndash; den Weihnachts-M\u00e4rchen, die zwei Engel ihnen vorlesen.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDie Tickets f\u00fcr das M\u00e4rlitram kauft man eine Woche im Voraus beim Jelmoli Kundendienst in der 4. Etage. Die Haltestelle \u0026laquo;M\u00e4rlitram\u0026raquo; befindet sich am Bellevue.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ESanta leaves his reindeers in the stable for a change and instead opts for a different form of transport. While he drives the M\u00e4rlitram streetcar through the streets of Zurich, his young passengers \u0026ndash; all of them children aged between 4 and 10 years \u0026ndash; listen in wonder to Christmas stories told by two angels.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ETickets for the M\u00e4rlitram can be purchased up to a week in advance from the Jelmoli Customer Service on the 4th floor. The beautifully decorated M\u00e4rlitram departs from Bellevue.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EPour une fois, le p\u00e8re No\u00ebl \u00e9change ses rennes contre un tramway. Pendant qu\u0026rsquo;il traverse la ville en tramway de contes, M\u00e4rlitram, les passagers passionn\u00e9s \u0026ndash; des enfants entre 4 et 10 ans \u0026ndash; \u00e9coutent les contes de f\u00e9es racont\u00e9s par deux anges.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELes billets pour le M\u00e4rlitram sont en vente une semaine \u00e0 l\u0026rsquo;avance au service client de Jelmoli (4e \u00e9tage). L\u0026rsquo;arr\u00eat \u0026laquo; M\u00e4rlitram \u0026raquo; est situ\u00e9 \u00e0 Bellevue.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EPer una volta, Babbo Natale lascia le renne nella stalla e sale a bordo di un tram. Mentre guida il\u0026nbsp; \u0026ldquo;M\u00e4rlitram\u0026rdquo;, il tram delle favole, per le strade della citt\u00e0, i curiosi passeggeri (esclusivamente bambini tra i 4 e i 10 anni) ascoltano le favole natalizie lette da due angeli.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EI biglietti per il M\u00e4rlitram si comprano una settimana prima presso il servizio clienti di Jelmoli al 4\u0026deg; piano. La fermata \u0026ldquo;M\u00e4rlitram\u0026rdquo; si trova sul Bellevue.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"M\u00e4rlitram","en":"M\u00e4rlitram","fr":"M\u00e4rlitram","it":"M\u00e4rlitram"},"text_teaser":{"de":"Der sch\u00f6nste Zeitvertreib f\u00fcr Kinder ist im Advent das M\u00e4rlitram. ","en":"For children, the best way to enjoy Advent is on a trip in the M\u00e4rlitram. ","fr":"Pendant l\u2019Avent, le plus beau passe-temps pour enfants est de traverser la ville en M\u00e4rlitram.","it":"Durante l\u2019Avvento, i bambini viaggiano sul M\u00e4rlitram, a bordo del quale attraversano la citt\u00e0 ascoltando i racconti letti dagli angeli."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_maerlitram_23912.jpg"},"photo":[],"updated":"2020-04-27 15:34:03 +0200","place":["Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Bellevue","url":"https:\/\/www.jelmoli.ch\/maerlitram"},"geo":{"latitude":"47.366645893279","longitude":"8.545544938791"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003ET\u00e4glich, 22. November bis 24. Dezember\u003Cbr \/\u003E\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EDaily, November 22 \u0026ndash; December 24\u003Cbr \/\u003E\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003E22 novembre \u0026ndash; 24 d\u00e9cembre\u003Cbr \/\u003E\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ETutti i giorni, dal 22 novembre al 24 dicembre\u003Cbr \/\u003E\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"75724","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Cultural History","Attractions","Architecture","Vantage Points"],"name":{"de":"Schloss Regensberg","en":"Regensberg Castle","fr":"Ch\u00e2teau de Regensberg","it":"Castello di Regensberg"},"disambiguatingDescription":{"de":"Das Schloss Regensberg war einst Hauptsitz der Freiherren von Regensberg. ","en":"Regensberg Castle was once the ancestral seat of the House of Regensberg.","fr":"Le ch\u00e2teau de Regensberg fut autrefois le fief des barons de Regensberg.","it":"Il Castello di Regensberg \u00e8 stato una delle sedi principali dei baroni di Regensberg. "},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDas Schloss Regensberg befindet sich in der gleichnamigen Gemeinde nordwestlich von Z\u00fcrich. Etwas erh\u00f6ht gelegen, befindet sich Regensberg am \u00f6stlichen Ausl\u00e4ufer des L\u00e4gerenkamms, welcher den Norden Z\u00fcrichs mit Baden verbindet.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDas Schloss Regensberg pr\u00e4gt die Region bereits seit dem 13. Jahrhundert. Die H\u00f6henburg sowie das darum gebaute St\u00e4dtchen \u0026ndash; beide bis heute ausserordentlich gut erhalten \u0026ndash; waren einst Hauptsitz der Freiherren von Regensberg.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EHeute geh\u00f6rt das Schloss der Stiftung Schloss Regensberg. \u00d6ffentlich zug\u00e4nglich ist noch der Rundturm, von welchem aus man eine herrliche Rundumsicht auf die umliegende Region geniesst. Ausserdem erkl\u00e4ren Informationstafeln im Innern des Turms die Geschichte des Landst\u00e4dtchens Regensberg.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ERegensberg Castle can be found in the municipality of the same name, situated to the north-west of Zurich. It lies in a somewhat elevated location on the eastern foothills of the L\u00e4gern ridge, which links the north of Zurich with Baden.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ERegensberg Castle has characterized the region since the 13th century. The castle and the small town built around it \u0026ndash; both of which have been extremely well preserved \u0026ndash; were once the ancestral seat of the House of Regensberg.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENowadays, the castle belongs to the Regensberg Castle Foundation. The round tower is still open to the public and offers a spectacular panoramic view of the surrounding region. In addition, information panels inside the tower relate the history of the small country town of Regensberg.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELe ch\u00e2teau de Regensberg se situe \u0026nbsp;dans la commune \u00e9ponyme, au nord-ouest de Zurich. Regensberg est situ\u00e9 un peu plus en hauteur, \u00e0 l\u0026rsquo;extr\u00e9mit\u00e9 orientale de la cr\u00eate du L\u00e4gern qui relie le nord de Zurich avec Bade.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELe ch\u00e2teau de Regensberg marque la r\u00e9gion de son empreinte depuis le 13e si\u00e8cle. Extr\u00eamement bien conserv\u00e9s, le ch\u00e2teau-fort \u00e9rig\u00e9 sur une hauteur et la petite ville qui l\u0026rsquo;entoure furent autrefois le fief des barons de Regensberg.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELe ch\u00e2teau appartient aujourd\u0026rsquo;hui \u00e0 la fondation Schloss Regensberg. La tour ronde qui offre un superbe panorama sur la r\u00e9gion environnante est encore accessible au public. De plus, des panneaux d\u0026rsquo;information \u00e0 l\u0026rsquo;int\u00e9rieur de la tour relatent l\u0026rsquo;historique de la petite ville rurale de Regensberg.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EIl Castello di Regensberg si trova nell\u0026rsquo;omonimo comune, a nord-ovest di Zurigo. In posizione leggermente rialzata, Regensberg \u00e8 situata in corrispondenza della propaggine orientale dei L\u00e4gern, che collegano il nord di Zurigo a Baden.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIl Castello di Regensberg caratterizza la regione gi\u00e0 dal XIII secolo. La fortezza e la cittadina che la circonda, entrambe conservate incredibilmente bene ancora oggi, sono state una delle sedi principali dei baroni di Regensberg.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EOggi il castello appartiene alla Fondazione Castello di Regensberg. Accessibile al pubblico \u00e8 la torre circolare, dalla quale si gode di una vista incantevole sulla regione circostante. Inoltre, le tavole informative all\u0026rsquo;interno della torre illustrano la storia della cittadina di Regensberg.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Schloss Regensberg","en":"Regensberg Castle","fr":"Regensberg Castle","it":"Castello di Regensberg"},"text_teaser":{"de":"Das Schloss Regensberg war einst Hauptsitz der Freiherren von Regensberg.","en":"Regensberg Castle was once the ancestral seat of the House of Regensberg.","fr":"Regensberg Castle was once the ancestral seat of the House of Regensberg.","it":"Il Castello di Regensberg \u00e8 stato una delle sedi principali dei baroni di Regensberg. "},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_family_schloss-regensberg_06_0.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_family_schloss-regensberg_05.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_family_schloss-regensberg_02.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_family_schloss-regensberg_03.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_family_schloss-regensberg_04.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_family_schloss-regensberg_01.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_family_schloss-regensberg_06_0.jpg"}],"updated":"2020-04-27 15:32:49 +0200","place":["Indoors","Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Regensberg","postalCode":"8158","streetAddress":"","url":"www.schlossregensberg.ch"},"geo":{"latitude":"47.482853689755","longitude":"8.438138503508"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003ESommermonate\u003Cbr \/\u003ET\u00e4glich 08.00 \u0026ndash; 21.00 Uhr\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EWintermonate\u003Cbr \/\u003ET\u00e4glich 09.00 \u0026ndash; 18.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ESummer months\u003Cbr \/\u003EDaily 8.00am \u0026ndash; 9.00pm\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 1.5;\u0022\u003EWinter months\u003Cbr \/\u003EDaily 9.00am \u0026ndash; 6.00pm\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELes mois d\u0026rsquo;\u00e9t\u00e9\u003Cbr \/\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 1.5;\u0022\u003ETous les jours 8h \u0026ndash; 21h\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELes mois d\u0026rsquo;hiver\u003Cbr \/\u003ETous les jours 9h \u0026ndash; 18h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EEstate\u003Cbr \/\u003ETutti i giorni 08.00 \u0026ndash; 21.00\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EInverno\u003Cbr \/\u003ETutti i giorni 09.00 \u0026ndash; 18.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"75655","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Architecture","Vantage Points"],"name":{"de":"Schloss Rapperswil","en":"Rapperswil Castle","fr":"Ch\u00e2teau de Rapperswil","it":"Castello di Rapperswil"},"disambiguatingDescription":{"de":"Das Schloss Rapperswil ist das Wahrzeichen der sogenannten Rosenstadt am Z\u00fcrichsee.","en":"Rapperswil Castle is the landmark of the \u201cCity of Roses\u201d, located on Lake Zurich.","fr":"Le ch\u00e2teau de Rapperswil, pr\u00e8s du lac de Zurich, est l\u2019embl\u00e8me de ladite ville des roses.","it":"Il Castello di Rapperswil \u00e8 il simbolo della cosiddetta Citt\u00e0 delle Rose in riva al Lago di Zurigo."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDas Schloss Rapperswil ist das Wahrzeichen der pittoresken Rosenstadt am Z\u00fcrichsee. Schon von Weitem sieht man die Burg, die gegen Ende des 12. Jh. erbaut und sp\u00e4ter wiederholt umgestaltet worden ist. Sie thront oberhalb des St\u00e4dtchens auf dem Lindenhof, einem H\u00fcgelzug, der sich durch Rapperswil zieht.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDie s\u00fcdliche Flanke dieses H\u00fcgels wird der Schlossberg genannt. Auf diesem steht der \u00e4lteste Rebberg des Z\u00fcrichsees, wo herrliche Blauburgundertrauben wachsen.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EEin Highlight f\u00fcr Kinder ist bestimmt die n\u00f6rdliche Flanke des Schlossh\u00fcgels, denn hier leben seit 1871 Damhirsche, die an die Sage der Stadtgr\u00fcndung erinnern. Gleich unterhalb des Hirschparks laden ausserdem verschiedene Spielelemente wie eine Kletterwand oder ein Sprachrohr zum Spielen und Austoben ein.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ERapperswil Castle is the landmark of the picturesque \u0026ldquo;City of Roses\u0026rdquo;, which lies on the shores of Lake Zurich. The castle, which was built towards the end of the 12th century and subsequently renovated on a number of occasions, can be seen from far away. It towers high above the town, perched atop a long rocky hill called the Lindenhof, which extends through Rapperswil.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe southern flank of the hill is known as the Schlossberg. This area is home to the oldest vineyard on Lake Zurich, which cultivates wonderful Blauburgunder (Pinot Noir) grapes.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EA particular highlight for children is without doubt the north flank of the castle hill, where fallow deer have lived since 1871 as a reminder of the legend surrounding the city\u0026rsquo;s foundation. Immediately below the deer park are various playground apparatus, such as a climbing wall and a speaking tube, where children can play and let off steam.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELe ch\u00e2teau de Rapperswil, pr\u00e8s du lac de Zurich, est l\u0026rsquo;embl\u00e8me de la pittoresque ville des roses. Ce ch\u00e2teau, construit vers la fin du 12e si\u00e8cle puis transform\u00e9 \u00e0 plusieurs reprises, est visible de loin. \u00c9rig\u00e9 sur le Lindenhof, cha\u00eene de collines traversant Rapperswil, il domine la petite ville.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESur le flanc m\u00e9ridional de cette colline, appel\u00e9 Schlossberg ou colline du ch\u00e2teau, se trouve le plus ancien vignoble du lac de Zurich, qui donne de succulents raisins de pinot noir.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELe flanc septentrional de la colline du ch\u00e2teau est certainement le plus int\u00e9ressant pour les enfants, car c\u0026rsquo;est ici que depuis 1871 vivent des daims qui rappellent la l\u00e9gende de la fondation de la ville. Juste au-dessous du parc des cerfs, une paroi d\u0026rsquo;escalade ou un m\u00e9gaphone, entre autres, invitent au jeu au d\u00e9foulement.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EIl Castello di Rapperswil \u00e8 il simbolo della pittoresca Citt\u00e0 delle Rose in riva al Lago di Zurigo. Costruito verso la fine del XII secolo e successivamente pi\u00f9 volte rinnovato, il castello \u00e8 visibile gi\u00e0 da lontano e si erge in alto sopra la cittadina, sul Lindenhof, una catena di colline che attraversa Rapperswil.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIl versante meridionale di queste colline viene chiamato \u0026ldquo;Schlossberg\u0026rdquo;, ovvero \u0026ldquo;montagna del castello\u0026rdquo;, e ospita il vigneto pi\u00f9 antico del Lago di Zurigo, dove crescono meravigliose uve di Pinot nero.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EUna chicca per i pi\u00f9 piccoli \u00e8 senz\u0026rsquo;altro il versante settentrionale della collina, dove, dal 1871, vivono daini che ricordano la leggenda della fondazione cittadina. Subito sotto il parco dei daini, si trovano anche vari giochi, come una parete su cui arrampicarsi o un megafono, per divertirsi e scatenarsi a pi\u00f9 non posso.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Schloss Rapperswil","en":"Rapperswil Castle","fr":"Ch\u00e2teau de Rapperswil","it":"Castello di Rapperswil"},"text_teaser":{"de":"Das Schloss Rapperswil ist das Wahrzeichen der Rosenstadt am Z\u00fcrichsee.","en":"Rapperswil Castle is the landmark of the \u201cCity of Roses\u201d, located on Lake Zurich. ","fr":"Le ch\u00e2teau de Rapperswil, pr\u00e8s du lac de Zurich, est l\u2019embl\u00e8me de ladite ville des roses.","it":"Il Castello di Rapperswil \u00e8 il simbolo della Citt\u00e0 delle Rose sul Lago di Zurigo."},"osm_id":"417258377","image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zuerich_rapperswil_schloss_1600x900.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_sights_schloss-rapperswil_03.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_sights_schloss-rapperswil_04.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_sights_schloss-rapperswil_06.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_sights_schloss-rapperswil_07.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_sights_schloss-rapperswil_09.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_sights_schloss-rapperswil_01.jpg"}],"updated":"2020-04-27 15:31:34 +0200","place":["Indoors","Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Rapperswil","postalCode":"8640","streetAddress":"Lindenh\u00fcgel","url":"www.schlossrapperswil.com"},"geo":{"latitude":"47.227356900000","longitude":"8.815628200000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EDas Schloss ist nicht \u00f6ffentlich zug\u00e4nglich.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ENicht \u00f6ffentlich zug\u00e4nglich\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"75643","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Nature","Parks \u0026 Gardens","Zoos \u0026 Animals"],"name":{"de":"Natur- und Tierpark Goldau ","en":"Nature Reserve and Wildlife Park Goldau ","fr":"Parc naturel et animalier de Goldau","it":"Parco Naturale e Faunistico Goldau"},"disambiguatingDescription":{"de":"Sikahirsche, Mufflons und Syrische Braunb\u00e4ren: Im Tierpark Goldau kommen kleine Entdecker ihre Lieblingstieren ganz nah.","en":"Sika deer, mouflon and Syrian brown bear: at Goldau Zoo, young explorers can observe their favorite animals close up. ","fr":"Cerfs Sika, mouflons et ours bruns de Syrie : au parc naturel et animalier de Goldau les jeunes explorateurs d\u00e9couvriront de tr\u00e8s pr\u00e8s leurs animaux pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.  ","it":"Sika, mufloni e orsi bruni siriani: al Parco Naturale e Faunistico Goldau, i piccoli esploratori possono vedere da vicino i loro animali preferiti."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EIm 1925 gegr\u00fcndete Natur- und Tierpark Goldau sind heute rund 100 heimische und europ\u00e4ische Tierarten zu Hause. Der Zoo befindet sich zwischen dem Zuger- und dem Lauerzersee auf einem Gebiet, das 1806 durch eine Naturkatastrophe, den sogenannten \u0026laquo;Goldauer Bergsturz\u0026raquo;, entstanden ist.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIn einem grossen Freilaufbereich kommen kleine und grosse Besucher in direkten Kontakt zu Sikahirschen und Mufflons\u0026nbsp;und k\u00f6nnen die Tiere sogar selbst f\u00fcttern. Park-Ranger und Zoop\u00e4dagogen bieten F\u00fchrungen und Workshops an und seltene Tierarten wie der Syrische Braunb\u00e4r oder die Bartgeier werden hier erfolgreich gez\u00fcchtet.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDas Restaurant Gr\u00fcne Gans sowie weitere gastronomische Angebote\u0026nbsp;sorgen ausserdem f\u00fcr das leibliche Wohl der Besucher.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EGoldau Nature Park and Zoo, which was founded in 1925, is now home to around 100 indigenous and European animal species. The zoo is situated between Lake Zug and Lake Lauerz on the site where in 1806 a natural disaster occurred, the \u0026ldquo;Goldau landslide\u0026rdquo;.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIn a huge, enclosed open-air area, visitors come into direct contact with sika deer and mouflons and can even feed them. Park Rangers and zoo experts offer guided tours and workshops, and rare species, such as the Syrian brown bear and the bearded vulture, are successfully bred here.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe Gr\u00fcne Gans restaurant and other gastronomic offers ensure that visitors have plenty to eat and drink.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELe parc naturel et animalier de Goldau fond\u00e9 en 1925 h\u00e9berge aujourd\u0026rsquo;hui env. 100 esp\u00e8ces animales locales et europ\u00e9ennes. Le zoo se situe entre les lacs de Zoug et de Lauerz, dans une zone qui s\u0026rsquo;est form\u00e9e en 1806 suite \u00e0 une catastrophe naturelle\u0026nbsp;appel\u00e9e depuis \u0026laquo;\u0026nbsp;\u00e9boulement de Goldau\u0026nbsp;\u0026raquo;.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELes visiteurs, petits et grands,\u0026nbsp; seront en contact direct avec des cerfs Sika et des mouflons dans un enclos o\u00f9 ils courent en toute libert\u00e9, et pourront m\u00eame leur donner \u00e0 manger. Les gardes du parc et les p\u00e9dagogues animaliers proposent des visites guid\u00e9es et des ateliers, et des esp\u00e8ces animales rares comme l\u0026rsquo;ours brun de Syrie ou les Gypa\u00e8tes barbus y sont \u00e9lev\u00e9s avec beaucoup de succ\u00e8s.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELe restaurant \u0026laquo;\u0026nbsp;Gr\u00fcne Gans\u0026nbsp;\u0026raquo; ainsi que\u0026nbsp;d\u0026#39;autres offres gastronomiques\u0026nbsp;contribuent au bien-\u00eatre des visiteurs.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EFondato nel 1925, il Parco Naturale e Faunistico Goldau ospita oggi circa 100 specie animali nazionali ed europee. Lo zoo si trova tra il Lago di Zugo e il Lago di Lauerz, su un terreno sorto nel 1806 in seguito ad una catastrofe naturale, la \u0026ldquo;frana di Goldau\u0026rdquo;.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIn un\u0026rsquo;ampia area di sgambamento, visitatori grandi e piccoli possono vedere da vicino sika e mufloni, dando loro persino da mangiare. Qui si allevano con successo animali rari come l\u0026rsquo;orso bruno siriano o il gipeto barbuto. Inoltre, i ranger del parco e i pedagoghi dello zoo propongono visite guidate e workshop.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIl ristorante \u0026ldquo;Gr\u00fcne Gans\u0026rdquo; e altre proposte gastronomiche offrono l\u0026rsquo;ambiente giusto per rifocillarsi.\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Natur- und Tierpark Goldau ","en":"Goldau Nature Park and Zoo","fr":"Parc naturel et animalier de Goldau","it":"Parco Naturale e Faunistico Goldau"},"text_teaser":{"de":"Kleine Entdecker lernen Wildtiere im Tierpark Goldau hautnah kennen.","en":"Young explorers can experience wild animals at close quarters.","fr":"Les jeunes explorateurs d\u00e9couvriront de tr\u00e8s pr\u00e8s des animaux sauvages du parc animalier de Goldau.","it":"Al Parco Naturale e Faunistico Goldau, i piccoli esploratori ammirano da vicino la fauna selvatica."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_family_tierpark-goldau_04.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_family_tierpark-goldau_03.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_family_tierpark-goldau_02.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_family_tierpark-goldau_06.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_family_tierpark-goldau_05.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_family_tierpark-goldau_01.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_family_tierpark-goldau_04.jpg"}],"updated":"2020-02-14 15:46:04 +0100","detailedInformation":{"de":["Rund 1\u0027000 Tiere auf 42 Hektaren Land","Grosse Zone mit freilaufenden Sikahirschen und Mufflons","Naturnah gestaltete Anlagen","Kommentierte Tierf\u00fctterungen"],"en":["Around 1,000 animals over an area of 42 hectares","Large area with free-roaming sika deer and mouflons","Enclosures designed to resemble the natural habitats","Animal feeding sessions with commentary"],"fr":["Env. 1000 animaux sur 42 ha de terrain","Grands espaces avec cerfs sika et mouflons en libert\u00e9","Structures am\u00e9nag\u00e9es dans le respect de la nature","Alimentation des animaux avec explications"],"it":["Circa 1.000 animali su una superficie di 42 ettari","Grande area con cervi del Giappone e mufloni in libert\u00e0","Spazi il pi\u00f9 fedeli possibile all\u0027habitat naturale degli animali","Somministrazione di cibo con spiegazioni"]},"place":["Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Goldau","postalCode":"6410","streetAddress":"Parkstrasse 40","phone":"+41 41 859 06 06","email":"info@tierpark.ch","url":"www.tierpark.ch"},"geo":{"latitude":"47.051476700000","longitude":"8.553303000000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003E1. November bis 31. M\u00e4rz\u003Cbr \/\u003ET\u00e4glich, 09.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 1.5;\u0022\u003E1. April bis 31. Oktober\u003Cbr \/\u003ET\u00e4glich, 09.00 \u0026ndash; 18.00 Uhr\u003C\/span\u003E\u003Cbr \/\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ENovember 1 \u0026ndash; March 31\u003Cbr \/\u003EDaily, 9.00am \u0026ndash; 5.00pm\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EApril 1 \u0026ndash; October 31\u003Cbr \/\u003EDaily, 9.00am \u0026ndash; 6.00pm\u003Cbr \/\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu 1er novembre au 31 mars\u003Cbr \/\u003ETous les jours, 9h \u0026ndash; 17h\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDu 1er avril au 31 octobre\u003Cbr \/\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 1.5;\u0022\u003ETous les jours, 9h \u0026ndash; 18h\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDal 1\u0026deg; novembre al 31 marzo\u003Cbr \/\u003ETutti i giorni, 9.00 \u0026ndash; 17.00\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDal 1\u0026deg; aprile al 31 ottobre\u003Cbr \/\u003ETutti i giorni, 9.00 \u0026ndash; 18.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"75043","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Cultural History","Attractions","Vantage Points","Sport","Walks","Nature","Parks \u0026 Gardens"],"name":{"de":"Schloss Hegi","en":"Hegi Castle","fr":"Ch\u00e2teau de Hegi","it":"Castello di Hegi"},"disambiguatingDescription":{"de":"Gem\u00fcsesorten aus l\u00e4ngst vergangenen Tagen geniesst man im Schloss Hegi, wo diese auch angebaut werden.","en":"Visitors to Hegi Castle can enjoy vegetable varieties from bygone days, which are also grown here. ","fr":"Le ch\u00e2teau de Hegi produit et propose \u00e0 la d\u00e9gustation diff\u00e9rentes sortes de l\u00e9gumes issus d\u2019un lointain pass\u00e9. ","it":"Al Castello di Hegi si coltivano e gustano variet\u00e0 di verdure dei tempi andati."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EI\u003Cspan style=\u0022line-height: 1.5;\u0022\u003Em Osten von Winterthur steht das Schloss Hegi aus dem 13. Jahrhundert. Die Anlage hat 1.6 Meter dicke Mauern und ist dank ihrem 10 Meter hohen Turm schon aus der Ferne sichtbar.\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESeit 1947 ist das Schloss f\u00fcr die \u00d6ffentlichkeit zug\u00e4nglich und diente bis ins Jahr 2000 als Jugendherberge. Heute ist es Museum und Veranstaltungsort f\u00fcr kulturelle Anl\u00e4sse.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAuf alten Abbildungen des Schlosses ist auf der Ostseite des Schlosses ein grossz\u00fcgiger Pflanzgarten zu sehen. Nach dessen Vorbild wurde 2012 ein neuer Pflanzgarten mit alten Gem\u00fcsesorten angelegt. Diese kann man Samstags und Sonntags in der \u0026laquo;Schloss Schenke\u0026raquo; geniessen.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EHegi Castle, which dates from the 13th century, is situated to the east of Winterthur. The well preserved castle complex has 160cm (63\u0026rdquo;) thick walls, and thanks to its 10m (32 ft.) tall tower can be seen from a long way off.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe castle has been open to the public since 1947 and served as a youth hostel until 2000. Nowadays, it is a museum and venue for cultural events.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EOld pictures of the castle show that there was once an extensive kitchen garden on its eastern side. Inspired by these illustrations, a new garden with old vegetable varieties was created in 2012. The produce grown in this kitchen garden can be enjoyed on weekends in the \u0026ldquo;Schloss Schenke\u0026rdquo;, a stable that has been converted into a restaurant.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003E\u00c0 l\u0026rsquo;est de Winterthur se situe le ch\u00e2teau de Hegi datant du 13e si\u00e8cle. Le ch\u00e2teau, entour\u00e9 d\u0026rsquo;un mur d\u0026rsquo;enceinte d\u0026rsquo;1,6 m, est visible \u00e0 des kilom\u00e8tres gr\u00e2ce \u00e0 sa tour de 10 m.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDepuis 1947, le ch\u00e2teau est accessible au public et a servi d\u0026rsquo;auberge de jeunesse jusqu\u0026rsquo;en 2000. Aujourd\u0026rsquo;hui, c\u0026rsquo;est un mus\u00e9e et un lieu de manifestations culturelles.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELes illustrations anciennes du ch\u00e2teau d\u00e9voilent une g\u00e9n\u00e9reuse p\u00e9pini\u00e8re, sur le c\u00f4t\u00e9 est du ch\u00e2teau. Sur ce mod\u00e8le, on a am\u00e9nag\u00e9 en 2012 une nouvelle p\u00e9pini\u00e8re avec des l\u00e9gumes d\u0026rsquo;autrefois. On peut les d\u00e9guster \u00e0 la taverne du ch\u00e2teau, la \u0026laquo;\u0026nbsp;Schloss Schenke\u0026nbsp;\u0026raquo;, le samedi et le dimanche.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EA est di Winterthur si trova il Castello di Hegi, del XIII secolo. La costruzione ha muri spessi 1,6 metri ed \u00e8 visibile gi\u00e0 da lontano grazie alla sua torre alta 10 metri.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIl castello \u00e8 aperto al pubblico dal 1947 ed \u00e8 stato un ostello fino al 2000. Oggi \u00e8 un museo e una location per eventi culturali.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESecondo vecchie raffigurazioni, la parte orientale del castello ospitava un ampio vivaio. Sulla base di questo esempio, nel 2012 \u00e8 stato realizzato un nuovo vivaio con vecchie variet\u00e0 di verdure, che si possono gustare sabato e domenica nella \u0026ldquo;Schloss Schenke\u0026rdquo;.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Schloss Hegi","en":"Hegi Castle","fr":"Ch\u00e2teau de Hegi","it":"Castello di Hegi"},"text_teaser":{"de":"Gem\u00fcsesorten aus l\u00e4ngst vergangenen Tagen geniesst man im Schloss Hegi.","en":"Visitors to Hegi Castle can enjoy vegetable varieties from bygone days. ","fr":"Le ch\u00e2teau de Hegi propose \u00e0 la d\u00e9gustation diff\u00e9rentes sortes de l\u00e9gumes issus d\u2019un lointain pass\u00e9.","it":"Al Castello di Hegi si gustano variet\u00e0 di verdure dei tempi andati."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_family_schloss-hegi_07.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_family_schloss-hegi_06.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_family_schloss-hegi_02.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_family_schloss-hegi_01.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_family_schloss-hegi_03.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_family_schloss-hegi_04.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_family_schloss-hegi_07.jpg"}],"updated":"2020-04-27 15:26:00 +0200","place":["Indoors","Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Winterthur","postalCode":"8404","streetAddress":"Hegifeldstrasse 125\/127","email":"info@schlosshegi.ch","url":"www.schlosshegi.ch"},"geo":{"latitude":"47.508242300000","longitude":"8.771397300000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EMai bis Oktober\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EMuseum\u003Cbr \/\u003ESamstag, 14.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003Cbr \/\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 1.5;\u0022\u003ESonntag, 10.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESchenke\u003Cbr \/\u003ESamstag, 14.00 \u0026ndash; 21.00 Uhr\u003Cbr \/\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 1.5;\u0022\u003ESonntag, 11.00 \u0026ndash; 19.00 Uhr\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EMay to October\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EMuseum\u003Cbr \/\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 1.5;\u0022\u003ESaturday, 2.00pm \u0026ndash; 5.00pm\u003C\/span\u003E\u003Cbr \/\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 1.5;\u0022\u003ESunday, 10.00am \u0026ndash; 5.00pm\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ERestaurant\u003Cbr \/\u003ESaturday, 2.00 \u0026ndash; 9.00pm\u003Cbr \/\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 1.5;\u0022\u003ESunday, 11.00am \u0026ndash; 7.00pm\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EDu mai au octobre\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EMus\u00e9e\u003Cbr \/\u003ESamedi 14h \u0026ndash; 17h\u003Cbr \/\u003EDimanche 10h \u0026ndash; 17h\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ETaverne\u003Cbr \/\u003ESamedi 14h \u0026ndash; 21h\u003Cbr \/\u003EDimanche 11h \u0026ndash; 19h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EDa maggio a ottobre\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EMuseo\u003Cbr \/\u003ESabato, 14.00 \u0026ndash; 17.00\u003Cbr \/\u003EDomenica, 10.00 \u0026ndash; 17.00\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 1.5;\u0022\u003ERistorante\u003Cbr \/\u003ESabato, 14.00 \u0026ndash; 21.00\u003Cbr \/\u003EDomenica, 11.00 \u0026ndash; 19.00\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Saturday,Sunday"},{"id":"71398","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Architecture","Vantage Points"],"name":{"de":"Ruine Stein in Baden","en":"Ruins of Stein Castle in Baden","fr":"Ch\u00e2teau de Stein \u00e0 Baden","it":"Rovine del Castello di Stein di Baden"},"disambiguatingDescription":{"de":"Wer die Ruine Stein in Baden erklimmt, wird mit einem herrlichen Rundblick auf die Altstadt und die Weinberge von Baden belohnt.","en":"If you make the effort to walk up to the ruins of Stein Castle, you will be rewarded with superb views of the Old Town and vineyards of Baden.","fr":"Si vous montez au ch\u00e2teau de Stein \u00e0 Bade, vous profiterez du magnifique panorama sur la vieille ville et les vignobles de Bade.  ","it":"Chi raggiunge le rovine del Castello di Stein viene ricompensato da una splendida vista sul centro storico e sui vigneti di Baden."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EBaden verf\u00fcgte einst \u00fcber ein Schloss, das allerdings gleich zweimal zerst\u00f6rt wurde: 1415 von den Eidgenossen und 300 Jahre sp\u00e4ter w\u00e4hrend dem sogenannten zweiten Villmergerkrieg.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EEin Besuch auf dem ehemaligen Schloss lohnt trotzdem, denn von der \u00fcbrig gebliebenen Ruine hat man einen herrlichen Rundblick auf die sch\u00f6ne Altstadt und die Rebberge von Baden.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EKinder und ihre Eltern lernen w\u00e4hrend der Stadtf\u00fchrung \u0026laquo;Das Schloss Stein.\u0026nbsp;Rite, rite R\u00f6ssli, z Bade stoht es Schl\u00f6ssli\u0026raquo; mehr von der bewegten Geschichte des Schlosses und erfahren die aufregende Geschichte des K\u00f6nigs Albrecht von Habsburg, der hier gelebt hat.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAusserdem bergen die vollst\u00e4ndig erhalten gebliebene St.-Niklaus-Kapelle und der \u0026laquo;Pulverkeller\u0026raquo; spannende Geschichten \u00fcber das ehemalige Schloss Stein und erm\u00f6glichen einen Blick in das Leben von einst.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cbr\u003E\u003Cstrong\u003EStadtf\u00fchrung \u0026laquo;Das Schloss Stein. Rite, rite R\u00f6ssli, z Bade stoht es Schl\u00f6ssli\u0026raquo;\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAnmeldung:\u003Cbr\u003EInfo Baden, Bahnhofplatz 1, 5400 Baden\u003Cbr\u003E+41 56 200 87 87\u003Cbr\u003Einfo@baden.ch\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ECenturies ago, Baden had its own castle \u0026ndash; which however was destroyed not once, but twice: in 1415 by the Swiss Confederates, and 300 years later during the so-called Second War of Villmergen.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EA visit to the former castle is nevertheless worthwhile, for from the ruins you can enjoy a magnificent panorama of Baden\u0026rsquo;s picturesque Old Town and vineyards.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIn the course of the guided city tour, \u0026ldquo;Stein Castle\u0026rdquo;, children and their parents can find out more about the eventful history of the castle and about King Albrecht von Habsburg, who lived here.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIn addition, the fully preserved St.-Niklaus-Kapelle chapel and the \u0026ldquo;Pulverkeller\u0026rdquo; (gunpowder cellar) harbor exciting stories about the castle and provide fascinating insights into life in medieval times.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EBade poss\u00e9dait autrefois un ch\u00e2teau qui fut d\u00e9truit deux fois\u0026nbsp;: en 1415 par les Conf\u00e9d\u00e9r\u00e9s et 300 ans plus tard pendant la seconde guerre de Villmergen.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EUne visite s\u0026rsquo;impose car depuis les ruines de cet ancien ch\u00e2teau, le panorama sur la charmante vieille ville et les vignobles de Bade y est magnifique.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EPendant la visite guid\u00e9e du \u0026laquo;\u0026nbsp;Ch\u00e2teau Stein\u0026nbsp;\u0026raquo;, enfants et parents en apprendront plus sur son histoire mouvement\u00e9e et appr\u00e9cieront le passionnant r\u00e9cit de la vie du roi Adalbert de Habsbourg.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa chapelle Saint Nicolas int\u00e9gralement conserv\u00e9e ainsi que la cave de poudre noire, dite \u0026laquo; Pulverkeller \u0026raquo;, rec\u00e8lent aussi d\u0026rsquo;histoires passionnantes sur l\u0026rsquo;ancien ch\u00e2teau Stein et donnent un aper\u00e7u de la vie d\u0026rsquo;antan.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EUn tempo, Baden aveva un castello, che venne distrutto per ben due volte: nel 1415 dai confederati e 300 anni dopo durante la cosiddetta seconda guerra di Villmergen.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EQuello che una volta era un castello merita comunque una visita. Dalle rovine, infatti, si gode di un\u0026rsquo;incantevole vista a 360\u0026deg; sul bellissimo centro storico e sui vigneti di Baden.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDurante la visita guidata \u0026ldquo;Il Castello di Stein\u0026rdquo;, bambini e genitori scoprono la movimentata storia del castello e vengono a conoscenza di avvincenti racconti sul re Alberto d\u0026rsquo;Asburgo, che visse qui.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EInoltre, la cappella di San Nicola e il \u0026ldquo;Pulverkeller\u0026rdquo;, entrambi ottimamente preservati, celano aneddoti entusiasmanti sull\u0026rsquo;ex Castello di Stein, fornendo uno scorcio sulla vita di allora.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Ruine Stein","en":"Ruins of Stein Castle","fr":"Ch\u00e2teau de Stein","it":"Castello di Stein"},"text_teaser":{"de":"Wer hoch zur Ruine Stein spaziert, geniesst einen herrlichen Rundblick \u00fcber die Altstadt von Baden.","en":"If you walk up to the ruins of Stein Castle, you can enjoy superb views of the Old Town of Baden.","fr":"Depuis le ch\u00e2teau de Stein, vous profiterez du magnifique panorama sur la vieille ville de Bade.  ","it":"Dalle rovine del Castello di Stein si gode di una splendida vista sul centro storico di Baden."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_fuehrung-schloss-stein_01.jpg","caption":{"de":"Die Ruine Stein in Baden","en":"The ruins of Stein Castle in Baden","fr":"Le ch\u00e2teau Stein de Baden","it":"Le rovine del Castello di Stein a Baden "}},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_fuehrung-schloss-stein_01.jpg","caption":{"de":"Die Ruine Stein in Baden","en":"The ruins of Stein Castle in Baden","fr":"Le ch\u00e2teau Stein de Baden","it":"Le rovine del Castello di Stein a Baden "}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_fuehrung-schloss-stein_02.jpg","caption":{"de":"Auf dieser F\u00fchrung werden spannende Geheimnisse gel\u00fcftet ","en":"Fascinating secrets are revealed on this guided tour","fr":"Des myst\u00e8res captivants seront d\u00e9voil\u00e9s lors de cette visite guid\u00e9e","it":"Incredibili segreti vengono svelati durante la visita guidata"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_fuehrung-schloss-stein_04.jpg","caption":{"de":"Eine sch\u00f6ne Aussicht","en":"Panoramic views ","fr":"Vue panoramique ","it":"Vista panoramica "}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_fuehrung-schloss-stein_05.jpg","caption":{"de":"Eine F\u00fchrung f\u00fcr Kinder und ihre Eltern","en":"A walk around the castle ruins, both for children and their parents ","fr":"Enfants et parents apprendront des choses nouvelles","it":"Bambini e genitori imparano cose nuove"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_fuehrung-schloss-stein_03.jpg","caption":{"de":"Einblicke in das Leben im Mittelalter","en":"Insights into life in medieval times","fr":"Un aper\u00e7u de la vie d\u2019antan","it":"Uno scorcio sulla vita di allora"}}],"updated":"2019-11-12 16:08:51 +0100","address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Baden","postalCode":"5400","streetAddress":"Schlossbergweg","phone":"+41 56 200 87 87","email":"stadtfuehrungen@baden.ch","url":"https:\/\/dein.baden.ch\/de\/erleben\/aktivitaeten\/sehenswuerdigkeiten\/ruine-stein"},"geo":{"latitude":"47.472290300000","longitude":"8.305175900000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EGanzj\u00e4hrig\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EAll year round\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EToute l\u0026rsquo;ann\u00e9e\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ETutto l\u0026rsquo;anno\u003C\/p\u003E"}},{"id":"71167","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions"],"name":{"de":"Dampfbahn-Verein Z\u00fcrich Oberland \u2013 DVZO","en":"Zurich Oberland Steam Train","fr":"Association du chemin de fer \u00e0 vapeur de l\u2019Oberland zurichois  (DVZO) ","it":"Ferrovie a vapore Oberland zurighese"},"disambiguatingDescription":{"de":"Bahn-Fans k\u00f6nnen jeden zweiten Sonntag eine Ausfahrt mit den historischen Z\u00fcgen des Dampfbahn-Vereins Z\u00fcrich Oberland unternehmen.","en":"Every second Sunday, railroad fans can undertake a trip on one of the historical trains operated by the Zurich Oberland Steam Train Association. ","fr":"Un dimanche sur deux, les fans du rail peuvent emprunter les trains historiques de l\u2019association du chemin de fer \u00e0 vapeur de l\u2019Oberland zurichois.","it":"Ogni due domeniche, chi ama i treni pu\u00f2 intraprendere una gita con i convogli storici del Dampfbahn-Verein Z\u00fcrich Oberland."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EZwischen Mai und Oktober k\u00f6nnen kleine und grosse Bahn-Fans einen Ausflug mit den historischen Z\u00fcgen des Dampfbahn-Vereins Z\u00fcrich Oberland (DVZO) unternehmen.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIm Mai am 1. und 4. sowie von Juni bis Oktober jeden 1. und 3. Sonntag des Monats verkehren die dampfenden und schnaubenden Lokomotiven aus dem 19. Jahrhundert dann auf der Strecke zwischen Bauma und Hinwil. Dabei \u00fcberqueren die Wagen acht Br\u00fccken und fahren an 40 Bahn\u00fcberg\u00e4ngen vorbei. Interessierte m\u00fcssen sich nicht anmelden, ausser, sie m\u00f6chten im Speisewagen mitfahren.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EJederzeit bietet der DVZO \u00fcbrigens auch Extrafahrten f\u00fcr Gruppen oder Vereine auf der Strecke Bauma \u0026ndash; Hinwil an.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EBetween May and October, railroad fans of all ages can undertake a trip on one of the historical trains operated by the Zurich Oberland Steam Train Association (DVZO).\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EOn May 1 \u0026amp; 4, as well as on every first and third Sunday of the month between June and October, the hissing and snorting 19th-century locomotives operate on the line between Bauma and Hinwil. En route the carriages cross eight bridges and pass by 40 railroad crossings. It is not necessary to book in advance unless you want to travel in the dining car.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIncidentally, the DVZO also offers private trips for groups or clubs along the Bauma\u0026ndash;Hinwil route at any time.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDe mai \u00e0 octobre, petits et grands fans du rail peuvent emprunter les trains historiques de l\u0026rsquo;association du chemin de ver \u00e0 vapeur de l\u0026rsquo;Oberland zurichois (DVZO).\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELe 1er et le 4e dimanche de mai, ainsi que le 1er et le 3e dimanche du mois entre juin et octobre, des locomotives \u00e0 vapeur sifflantes du XIX\u00e8me si\u00e8cle circulent entre Bauma et Hinwil. Le convoi emprunte huit ponts et d\u00e9file devant 40 passages \u00e0 niveau. Les inscriptions ne sont n\u00e9cessaires que pour les r\u00e9servations dans le wagon-restaurant.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa DVZO propose r\u00e9guli\u00e8rement des balades sp\u00e9ciales pour groupes ou associations, entre Bauma et Hinwil.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ETra maggio e ottobre, gli appassionati di treni possono fare una gita con i treni storici del Dampfbahn-Verein Z\u00fcrich Oberland (DVZO), l\u0026rsquo;associazione delle ferrovie a vapore dell\u0026rsquo;Oberland zurighese.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa 1a e la 4a domenica di maggio e la 1a e la 3a domenica di ogni mese da giugno a ottobre, le fumanti e sbuffanti locomotive del XIX secolo circolano sulla tratta tra Bauma e Hinwil. Lungo l\u0026rsquo;itinerario, attraversano otto ponti e 40 passaggi a livello. Chi \u00e8 interessato non deve prenotarsi, a meno che non voglia viaggiare nel vagone ristorante.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIl DVZO propone anche corse extra per gruppi o associazioni sulla tratta Bauma-Hinwil.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Dampfbahn Z\u00fcrich Oberland","en":"Zurich Steam Train","fr":"Chemin de fer \u00e0 vapeur","it":"Ferrovie a vapore"},"text_teaser":{"de":"Ein Ausflug mit den historischen Z\u00fcgen des Dampfbahn-Vereins Z\u00fcrich Oberland.","en":"A trip on the historical trains operated by the Zurich Oberland Steam Train Association.  ","fr":"Sortie avec les anciens trains de l\u2019association du chemin de fer \u00e0 vapeur de l\u2019Oberland zurichois.","it":"Una gita con i treni storici del Dampfbahn-Verein Z\u00fcrich Oberland."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_familie_dampfbahn-zuercher-oberland_02.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_familie_dampfbahn-zuercher-oberland_01.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_familie_dampfbahn-zuercher-oberland_03.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_familie_dampfbahn-zuercher-oberland_04.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_familie_dampfbahn-zuercher-oberland_05.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_familie_dampfbahn-zuercher-oberland_02.jpg"}],"updated":"2019-03-05 11:23:12 +0100","place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Hinwil","postalCode":"8340","streetAddress":"Reisedienst DVZO, Postfach","phone":"+4152 386 17 71","url":"www.dvzo.ch"},"geo":{"latitude":"47.368833169551","longitude":"8.878213886594"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003E1. und 3. Sonntag im Monat zwischen von Mai bis Oktober\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003E1st and 3rd Sunday in the month between May and October\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELe 1er et le 3e dimanche du mois, de mai \u00e0 octobre\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003E1a e 3a domenica di ogni mese da maggio a ottobre\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Sunday"},{"id":"70645","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Monuments","Sport","Walks","Hikes"],"name":{"de":"Morgartenpfad \u2013 Wandern auf den Spuren der legend\u00e4ren Morgarten-Schlacht","en":"Morgarten Trail","fr":"Sentier de Morgarten","it":"Sentiero di Morgarten"},"disambiguatingDescription":{"de":"Auf einem erlebnisreichen Pfad wandern kleine Ritter auf den Spuren der legend\u00e4ren Morgarten-Schlacht. ","en":"Along this fun-packed trail, young knights can follow the trail of the legendary Battle of Morgarten.","fr":"Sur un sentier aventureux, les petits chevaliers suivent les traces de la fameuse bataille de Morgarten.","it":"Lungo un avventuroso sentiero, piccoli cavalieri seguono le tracce della leggendaria battaglia di Morgarten."},"description":{"de":"\u003Cp\u003E1315 soll die Schlacht am Morgarten geschehen sein, bei der die geschickte Ausn\u00fctzung des Gel\u00e4ndes den Schweizer Eidgenossen zum Sieg verholfen hat. Bis heute ist dieser Kampf umstritten und sagenumwoben. F\u00fcr die Schweizer Eidgenossenschaft ist die Geschichte allerdings sehr bedeutsam und legend\u00e4r, warum seit dem 700-Jahr-Jubil\u00e4um der Schlacht gar ein Themenpfad entlang der Originalschaupl\u00e4tze f\u00fchrt.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESieben animierte Stationen erkl\u00e4ren den Besuchern zwischen der Kirche Sattel und dem Morgartendenkmal am \u00c4gerisee, was hier \u0026ndash; gem\u00e4ss der Legende \u0026ndash; vorgefallen ist. H\u00f6rspiele mit Herzog Leopold dem Habsburger oder dem Hofnarr Kuony von Stocken machen den Pfad erlebbar und spannend.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EInsgesamt dauert der Marsch etwa zwei Stunden und ist mit gutem Schuhwerk f\u00fcr die gesamte Familie ein grosser Spass. Bei der Station Schornen finden Interessierte zudem ein Informationszentrum.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe Battle of Morgarten, which the Swiss Confederates won due to their clever use of the terrain, is said to have taken place in 1315. To this day, the battle is surrounded by controversy and shrouded in legend. However, the story is of great significance \u0026ndash; indeed, even legendary \u0026ndash; for the Swiss Confederation, which is why since the battle\u0026rsquo;s 700th anniversary a theme trail has led through the original site.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESeven animated information stations located between Sattel Church and the Morgarten Monument on Lake \u00c4geri relate what \u0026ndash; according to legend \u2012 happened. Audio stories featuring Duke Leopold von Habsburg or court jester Kuony von Stocken make the trail all the more fascinating and real.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe hike along the trail takes around two hours and, equipped with sturdy shoes, is great fun for all the family. At the Schornen activity station there is also an information center for people interested in finding out more.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EEn 1315 aurait eu lieu la bataille de Morgarten et l\u0026rsquo;utilisation strat\u00e9gique du terrain aurait assur\u00e9 la victoire des conf\u00e9d\u00e9r\u00e9s. Jusqu\u0026rsquo;aujourd\u0026rsquo;hui, la bataille l\u00e9gendaire reste controvers\u00e9e. Il n\u0026rsquo;emp\u00eache qu\u0026rsquo;il s\u0026rsquo;agit d\u0026rsquo;un \u00e9v\u00e9nement fameux et tr\u00e8s important pour la Conf\u00e9d\u00e9ration helv\u00e9tique\u0026nbsp;; c\u0026rsquo;est pour cela que depuis les 700 ans de la bataille, un sentier\u0026nbsp; th\u00e9matique fait d\u00e9couvrir les lieux concern\u00e9s.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESur sept \u00e9tapes anim\u00e9es, situ\u00e9es entre l\u0026rsquo;\u00e9glise Sattel et le monument de Morgarten pr\u00e8s du lac Aegerisee, les visiteurs apprennent ce qui s\u0026rsquo;est, d\u0026rsquo;apr\u00e8s la l\u00e9gende, pass\u00e9. Des \u00e9l\u00e9ments audio impliquant le duc L\u00e9opold de Habsbourg et son bouffon Kuony de Stocken font du sentier une exp\u00e9rience vivante et captivante.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELe parcours dure environ deux heures et offre du plaisir \u00e0 toute la famille (bonnes chaussures recommand\u00e9es). A la station Schornen se trouve un centre d\u0026rsquo;informations.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ELa battaglia di Morgarten, nella quale l\u0026rsquo;astuto impiego della conformazione del territorio aiut\u00f2 i confederati a vincere, dovrebbe essersi svolta nel 1315.\u0026nbsp; Ancora oggi, la battaglia \u00e8 controversa e avvolta da leggende. Tuttavia, per la Confederazione Elvetica la storia \u00e8 molto importante e leggendaria, ragion per cui, dal 700\u0026deg; anniversario della battaglia, le \u00e8 stato dedicato un sentiero tematico che tocca i teatri originali degli scontri.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ETra la chiesa di Sattel e il monumento di Morgarten, in riva al Lago di \u00c4geri, sette postazioni animate spiegano ai visitatori cosa accadde qui secondo il mito. Radiodrammi con il duca Leopoldo I d\u0026rsquo;Asburgo o con il buffone di corte Kuony von Stocken rendono il sentiero coinvolgente e avvincente.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa camminata dura in tutto circa due ore. Indossando calzature adatte, \u00e8 un gran divertimento per tutta la famiglia. Alla postazione Schornen si trova anche un centro informazioni.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Morgartenpfad","en":"Morgarten Trail","fr":"Sentier de Morgarten","it":"Sentiero di Morgarten"},"text_teaser":{"de":"Auf einem erlebnisreichen Pfad wandern kleine Ritter auf den Spuren der Morgarten-Schlacht.","en":"Along this fun-packed trail, young knights can follow the trail of the Battle of Morgarten.","fr":"Sur un sentier aventureux, les petits chevaliers suivent les traces de la bataille de Morgarten.","it":"Lungo un avventuroso sentiero, piccoli cavalieri seguono le tracce della battaglia di Morgarten."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_kultur_morgartenpfad_04.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_kultur_morgartenpfad_05.jpg","caption":{"de":"Kleine Ritter wandern auf den Spuren der Morgarten-Schlacht","en":"Young knights can follow the trail of the Battle of Morgarten","fr":"Les petits chevaliers suivent les traces de la bataille de Morgarten","it":"Piccoli cavalieri seguono le tracce della battaglia di Morgarten"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_kultur_morgartenpfad_04.jpg","caption":{"de":"Insgesamt dauert der Marsch etwa zwei Stunden","en":"The hike along the trail takes around two hours","fr":"Le parcours dure environ deux heures","it":"La camminata dura in tutto circa due ore"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_kultur_morgartenpfad_03.jpg","caption":{"de":"Morgarten Denkmal","en":"Morgarten Monument","fr":"M\u00e9morial de Morgarten","it":"Monumento del Morgarten"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_kultur_morgartenpfad_01.jpg","caption":{"de":"Sieben animierte Stationen","en":"Seven animated information stations along the trail","fr":"Sept \u00e9tapes anim\u00e9es","it":"Sette postazioni animate "}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_kultur_morgartenpfad_02.jpg","caption":{"de":"H\u00f6rspiele machen den Pfad erlebbar und spannend","en":"Audio stories make the trail all the more fascinating","fr":"Des \u00e9l\u00e9ments audio font du sentier une exp\u00e9rience vivante","it":"Radiodrammi rendono il sentiero coinvolgente"}}],"updated":"2020-04-27 15:21:53 +0200","place":["Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Sattel","postalCode":"6417","streetAddress":"Dorfstrasse 35","phone":"+41 835 18 04","email":"gemeinde@sattel.ch","url":"http:\/\/www.aegerital-sattel.ch"},"geo":{"latitude":"47.083763600000","longitude":"8.637077500000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003Eganzj\u00e4hrig\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003Eall year round\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EToute l\u0026rsquo;ann\u00e9e\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ETutto l\u0026rsquo;anno\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"34750","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Works of Art","Walks","Nature","Water"],"name":{"de":"Kulturweg Limmat zwischen Baden und Wettingen","en":"Limmat Culture Trail between Baden and Wettingen","fr":"Sentier culturel de la Limmat, entre Baden et Wettingen","it":"Via della cultura della Limmat tra Baden e Wettingen"},"disambiguatingDescription":{"de":"Ein reizvolles Zusammenspiel aus Kunst und Landschaft: Auf dem Kulturweg entlang der Limmat lernen Spazierg\u00e4nger zeitgen\u00f6ssische Schweizer Kunst kennen.","en":"A delightful interplay between art and nature: walkers will experience contemporary Swiss art up close, as they take a stroll along the Limmat culture trail.","fr":"Une rencontre int\u00e9ressante entre art et paysage: des \u0153uvres d\u2019art contemporain suisse jalonnent le sentier culturel qui longe la Limmat.","it":"Una straordinaria combinazione di arte e paesaggio: sulla Via della cultura che costeggia la Limmat, gli escursionisti imparano a conoscere l\u2019arte svizzera contemporanea."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EWer auf der Suche nach frischer Luft und abwechslungsreichen Spazierwegen ist, wird zwischen Baden und Wettingen f\u00fcndig: Auf beiden Seiten der Limmat f\u00fchren reizvolle Uferwege am Fluss entlang. Auf der gesamten Strecke k\u00f6nnen Spazierg\u00e4nger insgesamt 26 Kunstwerke namhafter Schweizer K\u00fcnstler entdecken.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESkulpturen aus unterschiedlichen Materialien, Fotografien, Installationen oder Wandreliefs \u0026ndash; die Kunstwerke sind alle harmonisch in die Landschaft eingebettet und machen den Spaziergang besonders reizvoll.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EStarten kann man den Rundweg entweder unterhalb des Klosters Wettingen oder beim Historischen Museum Baden.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EWer nicht den gesamten Kulturweg auf einmal bezwingen will, w\u00e4hlt sich einfach einen von f\u00fcnf Rundwegen aus, die jeweils in weniger als einer Stunde zu zur\u00fcckzulegen sind.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe route between Baden and Wettingen is ideal for anyone in search of fresh air and varied walking routes. Attractive paths run along both sides of the Limmat, where 26 works of art by prominent Swiss artists are just waiting to be discovered.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESculptures made from a variety of materials, photographs, installations and wall reliefs \u0026ndash; each work of art is harmoniously integrated into the landscape, creating a beautifully scenic walking trail.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIt\u0026rsquo;s possible to start the circular trail from below Wettingen Abbey or at the Historic Museum Baden.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIf tackling the entire culture trail in one go seems a tall order, just choose one of the five circular trails, each of which can be covered in less than an hour.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELes promeneurs cherchant \u00e0 prendre l\u0026rsquo;air tout en se cultivant trouveront leur bonheur entre Baden et Wettingen, sur les chemins riches en d\u00e9couvertes qui longent les deux rives de la Limmat. Au total, 26 \u0153uvres d\u0026rsquo;artistes suisses renomm\u00e9s peuvent \u00eatre admir\u00e9s sur tout le parcours.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESculptures r\u00e9alis\u00e9es dans diff\u00e9rents mat\u00e9riaux, photographies, installations ou fresques: toutes les \u0153uvres sont en harmonie avec le paysage et rendent la promenade particuli\u00e8rement int\u00e9ressante.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EOn peut commencer le circuit en bas du couvent de Wettingen ou \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du mus\u00e9e historique de Baden.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESi l\u0026rsquo;on ne souhaite pas parcourir tout le sentier en une fois, on peut toujours choisir l\u0026rsquo;un des cinq circuits courts de moins d\u0026rsquo;une heure.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EChi \u00e8 alla ricerca di aria fresca e passeggiate lungo scenari mutevoli, lo trova tra Baden e Wettingen: su entrambe le sponde della Limmat si snodano affascinanti sentieri che costeggiano il fiume. Percorrendoli gli escursionisti possono ammirare ben 26 opere di celebri artisti svizzeri.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESculture in diversi materiali, fotografie, istallazioni o opere in rilievo: le opere d\u0026rsquo;arte sono tutte inserite armonicamente nel paesaggio e rendono la passeggiata particolarmente affascinante.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESi pu\u00f2 intraprendere il circuito partendo da sotto il monastero di Wettingen oppure dal Museo di Storia di Baden.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EChi non volesse percorrere l\u0026rsquo;intera Via della cultura in un\u0026rsquo;unica volta, pu\u00f2 scegliere uno dei cinque itinerari che riconducono al punto di partenza in meno di un\u0026rsquo;ora.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Kulturweg Limmat","en":"Limmat Culture Trail","fr":"Sentier culturel","it":"Via della cultura"},"text_teaser":{"de":"Entdecken Sie bei einem Spaziergang entlang der Limmat die Werke von namhaften Schweizer K\u00fcnstlern.","en":"Take a walk along the Limmat and discover the works of prominent Swiss artists.","fr":"En fl\u00e2nant sur les rives de la Limmat, d\u00e9couvrez les \u0153uvres de c\u00e9l\u00e8bres artistes suisses.","it":"Scoprite le opere di celebri artisti svizzeri passeggiando lungo la Limmat."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_culture-art_kulturweg-limmat_01.jpg"},"photo":[],"updated":"2017-08-22 09:11:31 +0200","place":["Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Wettingen","postalCode":"5430","streetAddress":"","phone":"+41 56 222 75 74","email":"mail@kulturweg-limmat.ch","url":"www.kulturweg-limmat.ch"},"geo":{"latitude":"47.455668254898","longitude":"8.317921917031"}},{"id":"34336","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Museums","Design \u0026 Architecture","Attractions","Architecture","Vantage Points","Nature"],"name":{"de":"Schloss Laufen \u2013 Das 1000-j\u00e4hrige Schloss am Rheinfall","en":"Schloss Laufen \u2013 the 1000-Year-Old Castle by the Rhine Falls ","fr":"Schloss Laufen : le ch\u00e2teau mill\u00e9naire pr\u00e8s des chutes du Rhin ","it":"Castello di Laufen: il castello millenario alle cascate del Reno"},"disambiguatingDescription":{"de":"Ein mittelalterliches Felsenschloss und donnernde Wassermassen: Der Rheinfall und das Schloss Laufen bei Schaffhausen bieten ihren Besuchern ein eindrucksvolles Bild. ","en":"A medieval castle on a rocky spur and roaring masses of water: the Rhine Falls and Schloss Laufen near Schaffhausen treat visitors to an impressive sight. ","fr":"Un ch\u00e2teau m\u00e9di\u00e9val sur un rocher et des masses d\u2019eau grondantes : les chutes du Rhin et le ch\u00e2teau de Laufen \u00e0 Schaffhouse offrent aux visiteurs une image spectaculaire. ","it":"Un castello medievale e fragorose masse d\u2019acqua: le cascate del Reno e il Castello di Laufen, vicino a Sciaffusa, regalano tantissime emozioni. "},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDas Schloss Laufen thront auf einem Felsen \u00fcber dem gr\u00f6ssten Wasserfall Europas. Die meisten Besucher spazieren direkt durch den Innenhof des Schlosses zum \u0026laquo;K\u00e4nzeli\u0026raquo;, einer Aussichtsplattform direkt \u00fcber dem tosenden Rheinfall. Von hier und von einem gl\u00e4sernen Panorama-Lift bietet sich die beste Aussicht auf das beeindruckende Naturschauspiel.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EEs lohnt sich, auch das Schloss selbst genauer anzusehen und im \u0026laquo;Historama\u0026raquo; mehr \u00fcber seine \u00fcber tausendj\u00e4hrige Geschichte zu erfahren. 858 zum ersten Mal schriftlich erw\u00e4hnt, haben die alten Gem\u00e4uer bereits viel Turbulentes erlebt. Sogar eine Flucht durch den Rhein blieb den ehemaligen Bewohnern bei einer Belagerung im Jahr 1449 nicht erspart.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ESchloss Laufen towers on a rocky spur high above the largest waterfall in Europe. Most visitors stroll directly through the inner courtyard of the castle to the \u0026ldquo;K\u00e4nzeli\u0026rdquo;, a viewing platform directly over the thundering Rhine Falls. From here and from the glass panoramic elevator you can get the best views of this imposing natural spectacle.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIt is also well worthwhile taking a look around the castle and finding out more about its 1000-year-old history at the \u0026ldquo;Historama\u0026rdquo; exhibition. First mentioned in an official document in the year 858, the ancient walls have experienced turbulent times \u2012 in 1449, the besieged inhabitants were even forced to flee by swimming across the river.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELe ch\u00e2teau de Laufen tr\u00f4ne sur un rocher au-dessus des plus grandes chutes d\u0026rsquo;Europe. La plupart des visiteurs choisit la promenade \u00e0 travers la cour int\u00e9rieure du ch\u00e2teau qui m\u00e8ne directement au \u0026laquo;\u0026nbsp;K\u00e4nzeli\u0026nbsp;\u0026raquo;, une plateforme panoramique situ\u00e9e juste au-dessus des chutes grondantes du Rhin. Cet endroit et l\u0026rsquo;ascenseur panoramique vitr\u00e9 offrent la meilleure vue sur l\u0026rsquo;impressionnant spectacle naturel.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EVisiter le ch\u00e2teau de plus pr\u00e8s vaut la peine, au \u0026laquo;\u0026nbsp;Historama\u0026nbsp;\u0026raquo; on apprend plus sur son histoire mill\u00e9naire. La premi\u00e8re mention \u00e9crite du ch\u00e2teau date de 858 et ses vieux murs sont t\u00e9moins d\u0026rsquo;un pass\u00e9 agit\u00e9. Lors d\u0026rsquo;une occupation en 1449, les habitants d\u0026rsquo;alors n\u0026rsquo;h\u00e9sit\u00e8rent pas \u00e0 s\u0026rsquo;enfuir par le Rhin.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EIl Castello di Laufen troneggia su una rupe sopra le cascate pi\u00f9 grandi d\u0026rsquo;Europa. La maggior parte dei visitatori attraversa direttamente il cortile interno del castello per raggiungere il \u0026ldquo;K\u00e4nzeli\u0026rdquo;, una piattaforma panoramica situata sopra le tonanti acque del Reno. Questo punto e l\u0026rsquo;ascensore in vetro offrono la vista migliore sull\u0026rsquo;impressionante spettacolo naturale.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EVale la pena visitare anche il castello e l\u0026rsquo;\u0026ldquo;Historama\u0026rdquo;, per immergersi in oltre mille anni di storia. Citate per la prima volta per iscritto nell\u0026rsquo;858, le vecchie mura del castello sono state testimoni di eventi anche turbolenti, compresa una fuga attraverso il Reno dei residenti di allora, avvenuta nel 1449 in seguito ad un assedio.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Schloss Laufen","en":"Laufen Castle","fr":"Ch\u00e2teau de Laufen","it":"Castello di Laufen"},"text_teaser":{"de":"Auf einem Felsen \u00fcber dem tosenden Rheinfall thront das mittelalterliche Schloss Laufen. ","en":"The medieval castle, Schloss Laufen, towers on a rocky spur high above the thundering Rhine Falls.","fr":"Sur un rocher au-dessus des chutes du Rhin tr\u00f4ne le ch\u00e2teau m\u00e9di\u00e9val de Laufen. ","it":"Su una rupe sopra le impetuose cascate del Reno si erge il castello medievale di Laufen. "},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_sehenswuerdigkeiten_schloss-laufen_04.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_sehenswuerdigkeiten_schloss-laufen_05.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_sehenswuerdigkeiten_schloss-laufen_03.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_sehenswuerdigkeiten_schloss-laufen_02.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_sehenswuerdigkeiten_schloss-laufen_01.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_tt_hub_rheinfall_1600x900.jpg"}],"updated":"2020-04-25 09:52:57 +0200","place":["Indoors","Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Dachsen","postalCode":"8447","streetAddress":"","phone":"+41 52 659 67 67","email":"info@schlosslaufen.ch","url":"http:\/\/www.schlosslaufen.ch"},"geo":{"latitude":"47.676806372789","longitude":"8.614981908271"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EHistorama, Belvedere-Weg, Aussichts-Plattform und Panorama-Lift:\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EJuni bis August\u003Cbr \/\u003ET\u00e4glich 08.00 \u0026ndash; 19.00 Uhr\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESeptember \/ Oktober \/ April \/ Mai\u003Cbr \/\u003ET\u00e4glich 09.00 \u0026ndash; 18.00 Uhr\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENovember\/ Februar \/ M\u00e4rz\u003Cbr \/\u003ET\u00e4glich 09.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDezember \/ Januar\u003Cbr \/\u003ET\u00e4glich 10.00 \u0026ndash; 16.00 Uhr\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EHistorama, Belvedere panoramic trail, viewing platform and panoramic elevator:\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EJune to August\u003Cbr \/\u003EDaily 8.00am \u0026ndash; 7.00pm\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESeptember\/October\/April\/May\u003Cbr \/\u003EDaily 9.00am \u0026ndash; 6.00pm\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENovember\/February\/March\u003Cbr \/\u003EDaily 9.00am \u0026ndash; 5.00pm\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDecember\/January\u003Cbr \/\u003EDaily 10.00am \u0026ndash; 4.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EHistorama, chemin Belv\u00e9d\u00e8re, plateforme panoramique et ascenseur panoramique :\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDe juin \u00e0 ao\u00fbt\u003Cbr \/\u003ETous les jours 8h \u0026ndash; 19h\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESeptembre \/ octobre \/ avril \/ mai\u003Cbr \/\u003ETous les jours 9h \u0026ndash; 18h\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENovembre \/ f\u00e9vrier \/ mars\u003Cbr \/\u003ETous les jours 9h \u0026ndash; 17h\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDecembre \/ janvier\u003Cbr \/\u003ETous les jours 10h \u0026ndash; 16h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EHistorama, sentiero Belvedere, piattaforma panoramica e ascensore:\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDa giugno ad agosto\u003Cbr \/\u003ETutti i giorni 08.00 \u0026ndash; 19.00\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESettembre \/ ottobre \/ aprile \/ maggio\u003Cbr \/\u003ETutti i giorni 09.00 \u0026ndash; 18.00\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENovembre \/ febbraio \/ marzo\u003Cbr \/\u003ETutti i giorni 09.00 \u0026ndash; 17.00\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDicembre \/ gennaio\u003Cbr \/\u003ETutti i giorni 10.00 \u0026ndash; 16.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"28088","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Vantage Points","Nature"],"name":{"de":"\u00abGuggi\u00bb in Zug \u2013 Der Aussichtspunkt \u00fcber die Altstadt und den Zugersee","en":"The Guggi Vantage Point in Zug \u2013 Offering a View over the Old Town and Lake Zug","fr":"Le \u00ab Guggi \u00bb \u00e0 Zoug \u2013 le point de vue sur la vieille ville et le lac de Zoug","it":"\u201cGuggi\u201d a Zugo: il belvedere che si affaccia sul centro storico e sul Lago di Zugo"},"disambiguatingDescription":{"de":"Bei einem Ausflug nach Zug sollte man sich diese Aussicht \u00fcber die Altstadt und den Zugersee nicht entgehen lassen.","en":"On an excursion to Zug, you should be sure not to miss this magnificent view over the Old Town and Lake Zug.","fr":"Si vous visitez Zoug, vous ne devez pas rater la vue sur la vieille ville et le lac de Zoug.","it":"Durante una gita a Zugo, non ci si pu\u00f2 perdere questa vista sul centro storico e sul Lago di Zugo."},"description":{"de":"\u003Cp\u003ENur ein kurzer Aufstieg von der Zuger Neustadt aus und schon er\u00f6ffnet sich ein traumhaftes Panorama. Der Blick schweift \u00fcber den Zugersee, die T\u00fcrme der Altstadt und an klaren Tagen bis hin zu den Berner Alpen. Besonders beliebt ist dieser Aussichtspunkt, um den spektakul\u00e4ren Zuger Sonnenuntergang zu geniessen.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIhr \u0026laquo;Guggi\u0026raquo; verdanken die Zuger dem Tunnelbau f\u00fcr die Bahnlinie Richtung Gotthard Ende des 19. Jahrhunderts. Das ausgehobene Material wurde hier aufgesch\u00fcttet und ein herrlicher Aussichtspunkt entstand.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EStarting from the main post office in Zug, after just a short climb a breath-taking panorama opens up before you. The view extends over Lake Zug, the old fortified towers of the Old Town, and \u0026ndash; on clear days \u0026ndash; even as far as the Bernese Alps in the distance. This vantage point is a particular popular spot from which to enjoy Zug\u0026rsquo;s legendary sunsets.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe people of Zug owe the Guggi to the construction of a tunnel to link up with the Gotthard railway line at the end of the 19th century. The excavated earth was deposited here, thus creating a beautiful elevated lookout point.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EL\u0026rsquo;ascension depuis la poste centrale de Zoug est tr\u00e8s rapide, vous y d\u00e9couvrirez un magnifique panorama. Vous pouvez voir le lac de Zoug, les tours de la vieille ville et par temps clair les Alpes bernoises. Ce point de vue est tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9 pour son spectaculaire coucher de soleil sur Zoug. Les habitants de Zoug doivent leur \u0026laquo; Guggi \u0026raquo; \u00e0 la construction du tunnel de la ligne ferroviaire en direction de Gotthard \u00e0 la fin du 19e si\u00e8cle. Les mat\u00e9riaux extraits ont\u0026nbsp; \u00e9t\u00e9 entass\u00e9s sur ce lieu et c\u0026rsquo;est ainsi qu\u0026rsquo;est n\u00e9 ce magnifique point de vue.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDopo una breve salita dalla posta centrale di Zugo, si apre un panorama incantevole. La vista spazia dal Lago di Zugo alle torri della citt\u00e0 vecchia. Quando il cielo \u00e8 sereno, si possono ammirare persino le Alpi bernesi. Questo belvedere \u00e8 particolarmente amato per godersi lo spettacolare tramonto di Zugo.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EGli abitanti del posto devono il loro \u0026ldquo;Guggi\u0026rdquo; alla costruzione del tunnel della linea ferroviaria in direzione Gottardo, alla fine del XIX secolo. Il materiale di scarto, infatti, \u00e8 stato accumulato qui, dando vita a questo favoloso punto panoramico.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Aussichtspunkt in Zug","en":"Vantage Point in Zug","fr":"Point de vue \u00e0 Zoug","it":"Belvedere a Zugo"},"text_teaser":{"de":"Der Aussichtspunkt \u00abGuggi\u00bb bietet einen herrlichen Blick \u00fcber die Zuger Altstadt und den Zugersee.","en":"The Guggi vantage point offers a magnificent view over Zug\u2019s Old Town and lake.","fr":"Le point de vue \u00ab Guggi \u00bb vous offre une magnifique vue sur la vieille ville et le lac de Zoug.","it":"Il belvedere \u201cGuggi\u201d regala una vista incantevole sul centro storico e sul lago di Zugo."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_natur_guggi-zug_01.jpg"},"photo":[],"updated":"2017-08-22 09:11:31 +0200","place":["Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Zug","postalCode":"6300","streetAddress":"","url":"https:\/\/www.zuerich.com\/node\/28088"},"geo":{"latitude":"47.168434485878","longitude":"8.517730191406"}},{"id":"24835","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Vantage Points","Sport","Walks","Hikes"],"name":{"de":"Von Winterthur nach Rapperswil wandern \u2013 Z\u00fcri Oberland-H\u00f6henweg","en":"Hiking from Winterthur to Rapperswil \u2013 Z\u00fcri Oberland-H\u00f6henweg","fr":"Sentier d\u0027altitude de Winterthur \u00e0 Rapperswil \u2013 Z\u00fcri Oberland-H\u00f6henweg","it":"Sentiero da Winterthur a Rapperswil \u2013 Z\u00fcri Oberland-H\u00f6henweg"},"disambiguatingDescription":{"de":"Die Wanderung f\u00fchrt von Winterthur durch ein wundersch\u00f6nes Wandergebiet mit wilden T\u00e4lern, Seen und aussichtsreichen K\u00e4mmen.\r\n","en":"The trail leads from Winterthur through a beautiful pre-Alpine hiking area with rugged valleys, lakes and ridges with wonderful views.","fr":"De Winterthour, par une r\u00e9gion de randonn\u00e9e pr\u00e9alpine magnifique avec vall\u00e9es et lacs sauvages, cr\u00eates \u00e0 la vue magnifique et le point culminant du canton de Zurich, le Schnebelhorn, jusqu\u2019au haut lac, vers Rapperswil et sa jolie vieille ville. ","it":"Da Winterthur si attraversa una bellissima regione escursionistica prealpina, con valli selvagge, laghi e creste panoramiche, coronata dal Schnebelhorn, la cima pi\u00f9 alta del canton Zurigo, fino all\u0027Obersee e al bel nucleo storico di Rapperswil. "},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDer Z\u00fcrcher-Oberland-H\u00f6henweg ist ein Streifzug durch stark bewaldete, oft geheimnisvoll anmutende T\u00e4ler und H\u00f6hen. Einmal verl\u00e4uft er ganz unten neben sprudelndem Wasser, sp\u00e4ter fast ohne Ausnahme auf aussichtsreichen Gipfelgraten. Auf der Grenze zwischen dem Kanton Z\u00fcrich und dem Toggenburg f\u00fchrt die Route durch eines der sch\u00f6nsten voralpinen Wandergebiete der Schweiz.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EDetails\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cul\u003E\u003Cli\u003EEtappen: 4 (\u003Ca href=\u0022http:\/\/www.wanderland.ch\/de\/routes\/etappe-01443.html\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EWinterthur\u0026ndash;Girenbad\u003C\/a\u003E, \u003Ca href=\u0022http:\/\/www.wanderland.ch\/de\/routes\/etappe-01545.html\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EGirenbad\u0026ndash;Hulftegg\u003C\/a\u003E, \u003Ca href=\u0022http:\/\/www.wanderland.ch\/de\/routes\/etappe-01440.html\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EHulftegg\u0026ndash;Chr\u00fczegg\u003C\/a\u003E, \u003Ca href=\u0022http:\/\/www.wanderland.ch\/de\/routes\/etappe-01446.html\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EChr\u00fczegg\u0026ndash;Rapperswil\u003C\/a\u003E)\u003C\/li\u003E\u003Cli\u003EL\u00e4nge insgesamt: 72 km\u003C\/li\u003E\u003Cli\u003EAnforderung: leicht (Wanderweg)\u003C\/li\u003E\u003Cli\u003EKondition: mittel\u003C\/li\u003E\u003Cli\u003EH\u00f6henmeter: Winterthur\u0026ndash;Rapperswil: 3000 m, Rapperswil\u0026ndash;Winterthur: 3000 m\u003C\/li\u003E\u003Cli\u003EWegweisung: Wanderweg Nr. 69\u003C\/li\u003E\u003C\/ul\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca class=\u0022button var_text\u0022 href=\u0022http:\/\/www.wanderland.ch\/de\/routes\/route-069.html\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EMehr Info \u0026amp; Karte\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026copy; SchweizMobil, die sch\u00f6nsten Routen zum Wandern, Velofahren, Mountainbiken, Skaten und Kanufahren in der Schweiz.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe Z\u00fcri-Oberland-H\u00f6henweg is a hike through this densely forested, often seemingly mysterious, sprawling valley system. Sometimes the trail leads down next to the babbling waters, later almost without exception along summit ridges with fabulous views. At the boundary between Canton Zurich and Toggenburg, the route leads through one of Switzerland\u0026rsquo;s loveliest pre-Alpine hiking areas.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EDetails\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cul\u003E\u003Cli\u003EStages: 4 (\u003Ca href=\u0022http:\/\/www.wanderland.ch\/en\/routes\/etappe-01443.html\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EWinterthur\u0026ndash;Girenbad\u003C\/a\u003E, \u003Ca href=\u0022http:\/\/www.wanderland.ch\/en\/routes\/etappe-01545.html\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EGirenbad\u0026ndash;Hulftegg\u003C\/a\u003E, \u003Ca href=\u0022http:\/\/www.wanderland.ch\/en\/routes\/etappe-01440.html\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EHulftegg\u0026ndash;Chr\u00fczegg\u003C\/a\u003E, \u003Ca href=\u0022http:\/\/www.wanderland.ch\/en\/routes\/etappe-01446.html\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EChr\u00fczegg\u0026ndash;Rapperswil\u003C\/a\u003E)\u003C\/li\u003E\u003Cli\u003ETotal length: 72 km (45 miles)\u003C\/li\u003E\u003Cli\u003EConditions: easy (hiking trail)\u003C\/li\u003E\u003Cli\u003EPhysical requirements: medium\u003C\/li\u003E\u003Cli\u003EHeight difference: Winterthur\u0026ndash;Rapperswil: 3000 m, Rapperswil\u0026ndash;Winterthur: 3000 m\u003C\/li\u003E\u003Cli\u003ESignalisation: Hiking trail No. 69\u003C\/li\u003E\u003C\/ul\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca class=\u0022button var_text\u0022 href=\u0022http:\/\/www.wanderland.ch\/en\/routes\/route-069.html\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EMore Info \u0026amp; Map\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026copy; SchweizMobil\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELe sentier d\u0026rsquo;altitude \u0026laquo;Z\u00fcri-Oberland-H\u00f6henweg\u0026raquo; traverse ce syst\u00e8me tortueux de vall\u00e9es bois\u00e9es et souvent myst\u00e9rieuses. Un tron\u00e7on suit les eaux bouillonnantes de la vall\u00e9e tandis que le reste du trajet emprunte presque toujours les ar\u00eates des sommets \u00e0 la vue magnifique. \u00c0 la fronti\u00e8re entre le canton de Zurich et le Toggenbourg, la route traverse l\u0026rsquo;une des plus belles r\u00e9gions de randonn\u00e9e pr\u00e9alpine de Suisse. Une particularit\u00e9: ces fiers h\u00eatres qui s\u0026rsquo;alignent sur les ar\u00eates autour du Schnebelhorn, la plus haute montagne zurichoise.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EDetails\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cul\u003E\u003Cli\u003EEtapes: 4 (\u003Ca href=\u0022http:\/\/www.wanderland.ch\/fr\/routes\/etappe-01443.html\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EWinterthur\u0026ndash;Girenbad\u003C\/a\u003E, \u003Ca href=\u0022http:\/\/www.wanderland.ch\/fr\/routes\/etappe-01545.html\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EGirenbad\u0026ndash;Hulftegg\u003C\/a\u003E, \u003Ca href=\u0022http:\/\/www.wanderland.ch\/fr\/routes\/etappe-01440.html\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EHulftegg\u0026ndash;Chr\u00fczegg\u003C\/a\u003E, \u003Ca href=\u0022http:\/\/www.wanderland.ch\/fr\/routes\/etappe-01446.html\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EChr\u00fczegg\u0026ndash;Rapperswil\u003C\/a\u003E)\u003C\/li\u003E\u003Cli\u003ELongueur: 72 km\u003C\/li\u003E\u003Cli\u003EExigences: facile (chemin de randonn\u00e9e)\u003C\/li\u003E\u003Cli\u003EPhysiquement: moyen\u003C\/li\u003E\u003Cli\u003ED\u00e9nivellation: Winterthur\u0026ndash;Rapperswil: 3000 m, Rapperswil\u0026ndash;Winterthur: 3000 m\u003C\/li\u003E\u003Cli\u003ESignalisation de direction: chemin de randonn\u00e9e no. 69\u003C\/li\u003E\u003C\/ul\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca class=\u0022button var_text\u0022 href=\u0022http:\/\/www.wanderland.ch\/fr\/routes\/route-069.html\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EPlus d\u0026#39;info \u0026amp; carte\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026copy; SchweizMobil\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EL\u0026#39;itinerario Z\u00fcri-Oberland-H\u00f6henweg offre una veduta d\u0026#39;insieme su questi sistemi vallivi tortuosi, ricchi di boschi e dall\u0026#39;aspetto misterioso. Per un po\u0026#39; si snoda gi\u00f9 in basso, accanto alle acque spumeggianti, pi\u00f9 tardi quasi ininterrottamente su crinali panoramici. Sul confine tra il cantone di Zurigo e il Toggenburgo, l\u0026#39;itinerario attraversa una delle pi\u00f9 affascinanti regioni escursionistiche prealpine della Svizzera.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EDettagli\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cul\u003E\u003Cli\u003ETappe: 4 (\u003Ca href=\u0022http:\/\/www.wanderland.ch\/it\/routes\/etappe-01443.html\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EWinterthur\u0026ndash;Girenbad\u003C\/a\u003E, \u003Ca href=\u0022http:\/\/www.wanderland.ch\/it\/routes\/etappe-01545.html\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EGirenbad\u0026ndash;Hulftegg\u003C\/a\u003E, \u003Ca href=\u0022http:\/\/www.wanderland.ch\/it\/routes\/etappe-01440.html\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EHulftegg\u0026ndash;Chr\u00fczegg\u003C\/a\u003E, \u003Ca href=\u0022http:\/\/www.wanderland.ch\/it\/routes\/etappe-01446.html\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EChr\u00fczegg\u0026ndash;Rapperswil\u003C\/a\u003E)\u003C\/li\u003E\u003Cli\u003ELunghezza: 72 km\u003C\/li\u003E\u003Cli\u003ERequisiti: facile (sentiero escursionistico)\u003C\/li\u003E\u003Cli\u003EForma fisica: medio\u003C\/li\u003E\u003Cli\u003EDislivello: Winterthur\u0026ndash;Rapperswil: 3000 m, Rapperswil\u0026ndash;Winterthur: 3000 m\u003C\/li\u003E\u003Cli\u003ESegnaletica: sentiero escursionistico no. 69\u003C\/li\u003E\u003C\/ul\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca class=\u0022button var_text\u0022 href=\u0022http:\/\/www.wanderland.ch\/it\/routes\/route-069.html\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EUlteriori informazioni e mappa\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026copy; SchweizMobil\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Z\u00fcri Oberland-H\u00f6henweg","en":"Z\u00fcri Oberland-H\u00f6henweg","fr":"Z\u00fcri Oberland-H\u00f6henweg","it":"Z\u00fcri Oberland-H\u00f6henweg"},"text_teaser":{"de":"Wundersch\u00f6ne voralpine Landschaften: in vier Etappen von Winterthur nach Rapperswil wandern.","en":"Hiking trail from Winterthur to Rapperswil in four stages through wonderful pre-alpine landscapes.","fr":"Sentier d\u0027altitude de Winterthur \u00e0 Rapperswil en quatre \u00e9tapes par une r\u00e9gion de randonn\u00e9e pr\u00e9alpine magnifique.","it":"Itinerario da Winterthur a Rapperswil in 4 tappe attraverso una bellissima regione escursionistica prealpina."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_wandern_schindelberg_01.jpg"},"photo":[],"updated":"2020-04-25 09:47:31 +0200","place":["Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Winterthur","postalCode":"8400","streetAddress":"Winterthur Bahnhof ","phone":"+41 31 318 01 28","email":"info@schweizmobil.ch","url":"http:\/\/www.wanderland.ch\/de\/routen\/route-069.html"},"geo":{"latitude":"47.500274410739","longitude":"8.723959878143"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"19507","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Architecture"],"name":{"de":"Gesamtkonzept Europaallee","en":"Europaallee master plan","fr":"Concept global Europaallee","it":"Progettazione di insieme Europaallee"},"disambiguatingDescription":{"de":"Gleich an den Gleisen des Z\u00fcrcher Hauptbahnhofs schafft das Gesamtkonzept R\u00e4ume f\u00fcr Freizeit, Bildung, Wohnen und Arbeiten.","en":"Located parallel to the tracks of Zurich Main Train Station, the overall architectural concept creates new spaces for leisure activities, education, living and working. ","fr":"Proche des voies de la gare centrale de Zurich, le concept global Europaallee cr\u00e9e des espaces de loisirs, formation, logement et travail. ","it":"Praticamente attaccato ai binari della Stazione Centrale di Zurigo, il concept della Europaallee genera spazio per tempo libero, formazione, alloggi e lavoro."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EGleich angrenzend zu den Gleisanlagen des Hauptbahnhofs Z\u00fcrich erstreckt sich mit einer 80\u0026rsquo;000 Quadratmetern grossen Fl\u00e4che der neu entstandenen Stadtteil Europaallee.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIn Etappen entstand das Quartier Europaallee auf mehreren Baufeldern, die gr\u00f6sstenteils von Z\u00fcrcher Architekten, aber auch international anerkannten Architekturb\u00fcros aus London und Amsterdam umgesetzt wurden.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDie Europaallee ist ein Gesamtkonzept, unter dessen Dach sich viele Institutionen tummeln. Neben Freizeitangeboten wie Shopping und Gastronomie steht hier die P\u00e4dagogische Hochschule sowie B\u00fcro- und Wohnr\u00e4ume.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDas 25hours Hotel steht an interessanter Lage zwischen dem gesch\u00e4ftigen Hauptbahnhof und der multikulturellen Langstrasse. Gleich gegen\u00fcber befindet sich das Kulturhaus Kosmos, das mit Forum, B\u00fchne, Kino, Buchsalon, Caf\u00e9, Shop und Bistro eben ein kleiner eigener Kosmos im gr\u00f6sseren Universum Europaallee darstellt.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDas Areal erstreckt sich von der denkmalgesch\u00fctzten Sihlpost bis zur Langstrasse, der beliebten Ausgehmeile im Trendquartier Z\u00fcrich-West.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EEuropaallee is a new urban quarter arising on a site covering more than 80,000 square meters (860,000 square feet), right alongside the tracks of Zurich main station\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EEuropaallee comprises various construction sites, which have been mainly implemented by Zurich architects, but also by architectural firms from London and Amsterdam.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EEuropaallee is an overall architectural concept, under whose roof many different institutions are housed. Besides leisure activities such as shopping and gastronomy, it also accommodates the Zurich University of Teacher Education, as well as offices and apartments.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe 25hours Hotel lies in an interesting position between the bustling Main Train Station and the multicultural Langstrasse. Directly opposite is the Kulturhaus Kosmos, which with its forum, stage, movie theater, book salon, caf\u00e9, store and bistro represents a tiny cosmos all of its own within the larger Europaallee universe.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe site extends from the listed Sihlpost building to Langstrasse, the popular entertainment street in the trendy Zurich-West quarter.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EProche des voies de la gare centrale de Zurich, le nouveau quartier Europaallee s\u0026rsquo;\u00e9tend sur 80 000 m2.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003ECompos\u00e9 de plusieurs secteurs de construction, il a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 en grande partie par des architectes zurichois, mais aussi par des bureaux d\u0026rsquo;architecture de Londres et d\u0026rsquo;Amsterdam.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EL\u0026rsquo;Europaallee est un concept global r\u00e9unissant de nombreuses institutions : outre les commerces et les \u00e9tablissements gastronomiques, on y trouve \u00e9galement la Haute Ecole P\u00e9dagogique de Zurich ainsi que des bureaux et des habitations.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESitu\u00e9 entre la gare anim\u00e9e de Zurich et le quartier multiculturel de Langstrasse, l\u0026rsquo;h\u00f4tel 25hours occupe une position int\u00e9ressante. Avec tribune, sc\u00e8ne, cin\u00e9ma, salon du livre, caf\u00e9, boutique et bistro, la maison de culture Kosmos situ\u00e9e en face de l\u0026rsquo;h\u00f4tel est un vrai petit cosmos dans le grand univers de l\u0026rsquo;Europaallee.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa surface de l\u0026rsquo;Europaallee s\u0026rsquo;\u00e9tend du bureau de poste Sihlpost, class\u00e9 monument historique, jusqu\u0026rsquo;\u00e0 la Langstrasse, situ\u00e9e dans le quartier branch\u00e9 Zurich-Ouest et appr\u00e9ci\u00e9e pour sa vie nocturne.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EAl confine con i binari della Stazione Centrale di Zurigo, si estende il nuovo quartiere Europaallee con una superficie di 80.000 metri quadrati.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIl quartiere \u00e8 sorto a tappe con diversi cantieri, realizzati prevalentemente da architetti zurighesi, ma anche da studi di architettura di Londra e Amsterdam riconosciuti su scala internazionale.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa Europaallee \u00e8 un concept a 360\u0026deg;, che ospita svariate istituzioni. Oltre a proposte per il tempo libero, quali shopping e gastronomia, qui hanno sede anche l\u0026rsquo;Istituto superiore di pedagogia, uffici e abitazioni.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIl 25hours Hotel \u00e8 situato in posizione interessante tra la vivace Stazione Centrale e la multiculturale Langstrasse. Proprio di fronte si trova il Kulturhaus Kosmos, che, con forum, teatro, cinema, libreria, caff\u00e8, negozio e bistr\u00f2, rappresenta un piccolo cosmo all\u0026rsquo;interno dell\u0026rsquo;universo della Europaallee.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EL\u0026rsquo;areale si estende dalla Sihlpost, edificio sottoposto a tutela, alla Langstrasse, la popolare via dei locali nel quartiere di tendenza di Z\u00fcrich-West.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Gesamtkonzept Europaallee","en":"Europaallee master plan","fr":"Concept global Europaallee","it":"Progettazione di insieme Europaallee"},"text_teaser":{"de":"Direkt beim Hauptbahnhof Z\u00fcrich steht das junge und vielf\u00e4ltige Stadtquartier Europaallee.","en":"The young and multifaceted Europaallee district lies directly next to Zurich Main Train Station.","fr":"Europaallee, jeune quartier urbain diversifi\u00e9, se trouve directement \u00e0 la gare centrale de Zurich. ","it":"Nelle immediate vicinanze della Stazione Centrale di Zurigo si trova il giovane e variegato quartiere Europaallee."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_architektur_europaallee_1280x960_22603.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_architektur_europaallee_1280x960_22602.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_sightseeing_europaallee_5160.jpg","caption":{"de":"UBS Geb\u00e4ude","en":"UBS building","fr":"Le b\u00e2timent de l\u0027UBS","it":"Edificio UBS"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_sightseeing_europaallee_5190.jpg","caption":{"de":"Der neue Stadtteil schafft neue R\u00e4ume f\u00fcr Freizeit, Bildung, Wohnen und Arbeiten","en":"The new district creates spaces for leisure activities, education, living and working","fr":"Le nouveau quartier pr\u00e9voit de nouveaux espaces : loisir, formation, logement et travail","it":"Il nuovo quartiere d\u00e0 vita a spazi per tempo libero, formazione, alloggi e lavoro"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_sightseeing_europaallee_5239.jpg","caption":{"de":"Vier von acht Etappen sind bereits fertiggestellt","en":"Four of the eight construction stages have already been completed","fr":"Quatre \u00e9tapes de la construction sur huit sont termin\u00e9es","it":"Quattro di otto step sono stati completati"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_sightseeing_europaallee_5195.jpg","caption":{"de":"Eine Verbindung zwischen dem Bahnhofsquartier und Z\u00fcrich-West","en":"A link between the Main Train Station and Zurich-West","fr":"L\u0027Europaallee relie la Bahnhofstrasse au quartier branch\u00e9 Zurich-Ouest","it":"La Europaallee collega il quartiere della Bahnhofstrasse con Zurich-West"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_sightseeing_europaallee_5124.jpg","caption":{"de":"Die Europaallee lockt bereits heute mit einem vielf\u00e4ltigen Shopping-Angebot","en":"Enticing visitors with a wide variety of shopping facilities","fr":"L\u0027Europaallee s\u00e9duit d\u00e9j\u00e0 aujourd\u2019hui par son offre vari\u00e9e de shopping","it":"La Europaallee attira con tante proposte per lo shopping"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_sightseeing_europaallee_5245.jpg","caption":{"de":"F\u00fcr das leibliche Wohl ist gesorgt: in der Caf\u00e9bar oder im Gourmet-Restaurant","en":"Coffee bar or gourmet restaurant \u2013 the choice is yours","fr":"Choisissez selon votre humeur un bar \u00e0 caf\u00e9 ou un restaurant gourmet","it":"Non mancano le possibilit\u00e0 di rifocillarsi, che sia in un caff\u00e8 o in un locale per buongustai"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_sightseeing_europaallee_01.jpg","caption":{"de":"Die Europaallee soll bis 2020 fertiggestellt werden","en":"The Europaallee is scheduled to be completed by 2020","fr":"La construction de l\u0027Europaallee se terminera en 2020","it":"La Europaallee sar\u00e0 completato entro il 2020"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_sightseeing_europaallee_5139.jpg","caption":{"de":"Eine Fl\u00e4che von 78\u0027000 Quadratmetern direkt beim Hauptbahnhof Z\u00fcrich","en":"An area of 840,000 sq. ft. directly next to the Main Train Station","fr":"Une surface de 78 000 m\u00e8tres carr\u00e9s.","it":"Una superficie di 78.000 metri quadrati "}}],"updated":"2019-11-13 09:53:38 +0100","detailedInformation":{"de":["Architekten: Diverse, darunter Gigon\/Guyer, David Chipperfield, Caruso St. John Architekten, Max Dudler und Wiel Arets.","Fertiggestellt: in Etappen, geplante Fertigstellung 2020","Standort: Europaallee, hinter dem Hauptbahnhof Z\u00fcrich","Besonderes: Gesamtkonzept, neuer Stadtteil"],"en":["Architects: Various, including Gigon\/Guye, David Chipperfield, Caruso St. John Architects, Max Dudler and Wiel Arets.","Completed: In stages, estimated completion 2020","Location: Europaallee, behind Zurich main station","Feature: Master plan, new urban district"],"it":["Architetti: diversi, tra cui Gigon\/Guyer, David Chipperfield, Caruso St. John Architekten, Max Dudler e Wiel Arets.","Fine dei lavori: a tappe, completamento previsto per il 2020","Location: Europaallee, dietro la Stazione Centrale di Zurigo","Particolarit\u00e0: progettazione di insieme, nuovo quartiere"]},"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8004","streetAddress":"","url":"www.europaallee.ch"},"geo":{"latitude":"47.378384717503","longitude":"8.534359887298"}},{"id":"16602","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Architecture","Monuments"],"name":{"de":" Sightseeing auf dem Wasser \u2013 mit dem Limmatschiff durch die Z\u00fcrcher Altstadt ","en":"Sightseeing on the Water \u2013 on a Limmat River Cruise Through Zurich\u2019s Old Town","fr":"Visite touristique sur l\u2019eau \u2013 en bateau sur la Limmat \u00e0 travers la vieille ville de Zurich","it":"Sightseeing dall\u2019acqua: con il battello della Limmat attraverso il centro storico zurighese"},"disambiguatingDescription":{"de":"Mit dem Limmatboot treibt man gem\u00fctlich an den sch\u00f6nsten Sehensw\u00fcrdigkeiten der Z\u00fcrcher Altstadt vorbei, bis sich der Blick auf den Z\u00fcrichsee \u00f6ffnet.","en":"A boat trip on the River Limmat will take you on a leisurely tour past the most beautiful sights that Zurich\u2019s Old Town has to offer until the view opens up over Lake Zurich. ","fr":"En naviguant sur la Limmat, vous passerez devant les plus beaux monuments de la vieille ville zurichoise avant de d\u00e9boucher sur le lac de Zurich.","it":"Con il battello della Limmat si passa comodamente davanti alle pi\u00f9 belle attrazioni del centro storico zurighese, sino a raggiungere il lago."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EVorbei an Zunfth\u00e4usern, dem Z\u00fcrcher Rathaus sowie Lindenhof und Grossm\u00fcnster: Eine Rundfahrt mit dem Limmatboot f\u00fchrt vom Landesmuseum die Limmat hinauf bis auf den Z\u00fcrichsee und zur\u00fcck. Die Motorboote \u0026laquo;Felix\u0026raquo; und \u0026laquo;Regula\u0026raquo; sind nach den Z\u00fcrcher Stadtheiligen benannt und die \u0026laquo;Turicum\u0026raquo; tr\u00e4gt den r\u00f6mischen Namen der Stadt. Sie alle verf\u00fcgen \u00fcber verglaste D\u00e4cher, sodass die Insassen auf allen Pl\u00e4tzen die Aussicht auf die malerische Altstadt und den Z\u00fcrichsee geniessen k\u00f6nnen.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDie Limmatboote fahren von April bis Oktober t\u00e4glich. Die Strecke vom Landesmuseum bis zum Z\u00fcrichhorn dauert ca. 25 Minuten, die ganze Rundfahrt etwa 50 Minuten. Die Boote sind nicht rollstuhlg\u00e4ngig.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EPast the historical guild houses, Zurich\u0026rsquo;s Town Hall, the Lindenhof and the Grossm\u00fcnster church: a Limmat River Cruise takes you from the National Museum up the River Limmat to Lake Zurich and back again. The motorized boats, \u0026ldquo;Felix\u0026rdquo; and \u0026ldquo;Regula\u0026rdquo;, are named for Zurich\u0026rsquo;s patron saints, while \u0026ldquo;Turicum\u0026rdquo; bears the city\u0026#39;s ancient Roman name. All of them have glass roofs, so that passengers can enjoy the beautiful views of the picturesque Old Town and Lake Zurich from wherever they are sitting.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe Limmat River Cruises operate between April and October. The stretch between the National Museum and the Z\u00fcrichhorn takes approximately 25 minutes, while the entire round trip lasts around 50 minutes. The boats are not suitable for wheelchairs.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EVous passerez devant les maisons des corporations, la mairie de Zurich ainsi que le Lindenhof et l\u0026rsquo;\u00e9glise Grossm\u00fcnster\u0026nbsp;: la promenade en bateau sur la Limmat partira du mus\u00e9e national jusqu\u0026rsquo;au lac de Zurich, avec retour. Les bateaux \u00e0 moteur \u0026laquo;F\u00e9lix\u0026raquo; et \u0026laquo;R\u00e9gula\u0026raquo; doivent leur nom aux saints patrons de Zurich et le \u0026laquo;Turicum\u0026raquo; a re\u00e7u le nom romain de la ville. Les toits des bateaux sont vitr\u00e9s afin que les passagers puissent profiter, depuis leurs places, de la vue sur la vieille ville pittoresque et le lac de Zurich.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003ELes bateaux sur la Limmat circulent tous les jours entre avril et octobre. Le trajet du mus\u00e9e national au Z\u00fcrichhorn est d\u0026rsquo;environ 25 minutes, le circuit complet est d\u0026rsquo;environ 50 minutes. Les bateaux ne sont pas accessibles aux fauteuils roulants.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ECase delle corporazioni, municipio, Lindenhof e Grossm\u00fcnster: una gita a bordo del battello della Limmat ti porta dal Museo Nazionale Svizzero al Lago di Zurigo e ritorno. Le imbarcazioni a motore \u0026ldquo;Felix\u0026rdquo; e \u0026ldquo;Regula\u0026rdquo; portano i nomi dei patroni della citt\u00e0, mentre la \u0026ldquo;Turicum\u0026rdquo; rende omaggio al nome romano di Zurigo. Sono tutte dotate di tetti in vetro per permettere ai passeggeri di godersi la vista sul pittoresco centro storico e sul Lago di Zurigo.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELe imbarcazioni della Limmat operano tutti i giorni da aprile a ottobre. La tratta dal Museo Nazionale Svizzero allo Z\u00fcrichhorn dura ca. 25 minuti, l\u0026rsquo;intera escursione ca. 50 minuti. I battelli non sono accessibili alle sedie a rotelle.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Limmat-Schifffahrt","en":"Limmat River Cruise","fr":"Promenade en bateau","it":"In battello sulla Limmat"},"text_teaser":{"de":"Vom Landesmuseum bis zum Z\u00fcrichsee f\u00e4hrt man mit dem Limmatboot mitten durch die Z\u00fcrcher Altstadt.","en":"From the National Museum to the lake, the Limmat Cruise takes you through the heart of the Old Town.","fr":"Naviguez sur la Limmat \u00e0 travers la vieille ville pittoresque, du mus\u00e9e national jusqu\u2019au lac.","it":"Il battello della Limmat attraversa il centro storico di Zurigo dal Museo Nazionale Svizzero al lago."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_limmatschiff_01.jpg"},"photo":[],"updated":"2020-04-25 09:43:56 +0200","zurichcardDescription":{"de":"Freie Fahrt mit der Z\u00fcrich Card.","en":"Free travel with the Z\u00fcrich Card","fr":"Libre circulation avec la Z\u00fcrich Card.","it":"Libera circolazione con la Z\u00fcrich Card."},"zurichcard":[{"de":"Freier Eintritt","en":"Free entry","fr":"Ingresso gratuito","it":"Gratuito"}],"place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"","phone":"+41 848 988 988","email":"contact@zvv.ch","url":"www.zvv.ch"},"geo":{"latitude":"47.378841928948","longitude":"8.541698411163"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003E7. April bis 20. Oktober 2019\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESiehe Fahrplan: \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.zsg.ch\/de\/limmat-schifffahrt.html\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003Ewww.zsg.ch\/limmat-schifffahrt\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EApril 7 to October 20, 2019\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESee timetable: \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.zsg.ch\/en\/limmat-river-cruises.html\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003Ewww.zsg.ch\/limmat-river-cruises\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu 7 avril au 20 octobre 2019\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EConsultez les horaires : \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.zsg.ch\/en\/limmat-river-cruises.html\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003Ewww.zsg.ch\/limmat-river-cruises\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDal 7 aprile al 20 ottobre 2019\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EPer gli orari: \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.zsg.ch\/en\/limmat-river-cruises.html\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003Ewww.zsg.ch\/limmat-river-cruises\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"6018","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Squares \u0026 Streets"],"name":{"de":"Zug \u2013 Klein, aber fein","en":"Zug \u2013 Small and Compact","fr":"Zoug \u2013 Petit, mais charmant","it":"Zugo: piccola, ma graziosissima"},"disambiguatingDescription":{"de":"Das kleine St\u00e4dtchen Zug s\u00fcdlich von Z\u00fcrich begeistert mit seiner charmanten Altstadt und dem Zugersee.\r\n\r\n","en":"The small town of Zug, which lies to the south of Zurich, enchants with its charming Old Town and lake. \r\n","fr":"La petite ville de Zoug au sud de Zurich ravit les visiteurs par sa vieille ville charmante et son lac.\r\n\r\n","it":"La cittadina di Zugo, a sud di Zurigo, colpisce con il suo pittoresco centro storico e l\u2019omonimo lago.\r\n\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDas kleine St\u00e4dtchen Zug ist von Z\u00fcrich aus in wenigen Minuten mit den \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln zu erreichen. Das charmante \u00d6rtchen lockt mit einer wunderbaren Altstadt, in der viele kleine Boutiquen handgefertigten Schmuck, exklusive Mode oder Zuger Spezialit\u00e4ten anbieten.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIn der Altstadt lohnt sich der Aufstieg in den \u0026laquo;Zytturm\u0026raquo;, der von Weitem an seinem blau-weissen Dach zu erkennen ist. Der Schl\u00fcssel zu diesem Bau aus dem 13. Jahrhundert kann kostenlos in der Boutique Wunderbox gleich nebenan bezogen werden. Oben angekommen, er\u00f6ffnet sich eine herrliche Aussicht \u00fcber die D\u00e4cher und verwinkelten Gassen der Altstadt.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EZug ist aber vor allem auch bekannt f\u00fcr seine vielen Kirschb\u00e4ume. Aus den herrlichen Zuger Kirschen werden allerlei Spezialit\u00e4ten hergestellt, die ber\u00fchmteste ist sicherlich die Zuger Kirschtorte oder der Kirschenschnaps. Und zum Saisonstart der Kirschen gibt es sogar einen witzigen Brauch, den \u0026laquo;Chriesisturm\u0026raquo;.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EWer lieber Entspannung in der Natur sucht, findet am Zugersee mehrere Badeanstalten sowie Spazierwege, um die Aussicht und die frische Luft zu geniessen.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe small town of Zug can be reached from Zurich by public transportation in no time at all. The charming municipality attracts with its picturesque Old Town, where many tiny boutiques sell handmade jewelry, exclusive fashion, or Zug specialties.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIn the Old Town, it is worth climbing the Zytturm, which is recognizable from afar by its blue and white roof. The key to this 13th-century building can be fetched free of charge from the Wunderbox boutique directly next door. From the top, there is a wonderful view over the rooftops and narrow, winding alleys of the Old Town.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EHowever, Zug is known above all for its many cherry trees. The juicy Zug cherries are used to make all kinds of culinary specialties, the most famous of which are without doubt Zug cherry cake and Kirsch liqueur. And at the start of the cherry season, an amusing custom takes place known as \u0026ldquo;Chriesisturm\u0026rdquo;.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThose who prefer to relax surrounded by nature will find several open-air bathing facilities on Lake Zug, as well as various walking paths, where they can take in the fresh air and beautiful views.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELa petite ville de Zoug est accessible depuis Zurich en quelques minutes par les transports publics. Le charmant bourg abrite une vieille ville merveilleuse o\u00f9 de nombreuses petites boutiques proposent des bijoux faits main, de la mode exclusive et des sp\u00e9cialit\u00e9s zougoises.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDans la vieille ville, il vaut la peine de monter sur la \u0026laquo;\u0026nbsp;Zytturm\u0026nbsp;\u0026raquo;, la \u0026laquo;\u0026nbsp;tour de l\u0026rsquo;horloge\u0026nbsp;\u0026raquo; reconnaissable de loin gr\u00e2ce \u00e0 son toit blanc et bleu. La cl\u00e9 de cette construction du XIIIe si\u00e8cle peut \u00eatre obtenue gratuitement \u00e0 la boutique Wunderbox juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9. Depuis la tour, on a une vue magnifique sur les toits et les ruelles sinueuses de la vieille ville.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EZoug est \u00e9galement bien connue pour ses nombreux cerisiers. Toutes sortes de sp\u00e9cialit\u00e9s sont fabriqu\u00e9es \u00e0 partir des merveilleuses cerises zougoises, dont les plus c\u00e9l\u00e8bres sont certainement la tourte au kirsch de Zoug et le kirsch m\u00eame. Et pour le d\u00e9but de la saison de la cerise, il existe une dr\u00f4le de coutume\u0026nbsp;: la \u0026laquo;\u0026nbsp;Chriesisturm\u0026nbsp;\u0026raquo;.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESi vous pr\u00e9f\u00e9rez vous d\u00e9tendre dans la nature, il y a plusieurs zones de baignade\u0026nbsp; baln\u00e9aires ainsi que des sentiers p\u00e9destres au bord du lac de Zoug pour profiter de la vue et de l\u0026#39;air frais.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ELa piccola cittadina di Zugo pu\u00f2 essere raggiunta in pochi minuti con i mezzi pubblici da Zurigo. La suggestiva localit\u00e0 attira i visitatori con uno splendido centro storico, nel quale numerose boutique propongono gioielli fatti a mano, moda esclusiva o specialit\u00e0 del posto.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENel centro storico, vale la pena salire sulla \u0026ldquo;Zytturm\u0026rdquo;, riconoscibile gi\u00e0 da lontano grazie al tetto bianco e blu. La chiave per accedere a questa costruzione del XIII secolo pu\u00f2 essere presa gratuitamente nell\u0026rsquo;adiacente boutique Wunderbox. Una volta arrivati in cima, si apre una vista incantevole sui tetti e sui vicoli del centro storico.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EZugo \u00e8 famosa soprattutto per i suoi numerosissimi ciliegi. Con le deliziose ciliegie di Zugo si creano tante specialit\u00e0 diverse, le pi\u00f9 famose delle quali sono senz\u0026rsquo;altro la torta al Kirsch o il Kirsch stesso. L\u0026rsquo;inizio della stagione delle ciliegie \u00e8 collegato a una simpatica usanza: il \u0026ldquo;Chriesisturm\u0026rdquo;.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EChi preferisce rilassarsi nella natura non pu\u00f2 perdersi il Lago di Zugo, con vari stabilimenti balneari e passeggiate per godersi il panorama e l\u0026rsquo;aria fresca.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Zug","en":"Zug","fr":"Zoug","it":"Zugo"},"text_teaser":{"de":"Das St\u00e4dtchen ist bekannt f\u00fcr seine Altstadt, den wunderbaren See sowie f\u00fcr die besten Kirschen der Schweiz.","en":"The little town is known for its Old Town, its beautiful lake, and the best cherries in Switzerland.","fr":"La petite ville est connue pour sa vieille ville, son magnifique lac et les meilleures cerises de Suisse.\r\n\r\n","it":"La cittadina \u00e8 famosa per il centro storico, lo splendido lago e le migliori ciliegie della Svizzera."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/teaserimage\/web_zugtourismus_teaser.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_zug_general_view_1600x900_24576.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_burg_zug_02.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_altstadt_zug_01.jpg","caption":{"de":"Die bunt bemalten Hausfassaden von ehemaligen Herrensitzen","en":"Colorfully decorated fa\u00e7ades of former stately homes","fr":"Les fa\u00e7ades de maison de toutes les couleurs d\u0027ancines manoirs","it":"Facciate colorate di vecchie dimore signorili"}}],"updated":"2019-07-11 11:43:07 +0200","detailedInformation":{"de":["Nur 20 Minuten von Z\u00fcrich entfernt","Stadt der Kirschen","Historische Altstadt"],"en":["Just 20 minutes from Zurich","Town of cherries","History-steeped Old Town"],"fr":["\u00c0 seulement 20 minutes de Zurich","Ville des cerises","Vieille ville historique"],"it":["A soli 20 minuti da Zurigo","Citt\u00e0 delle ciliegie","Centro storico"]},"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Zug","postalCode":"6300","streetAddress":"Bahnhofplatz","phone":"+41 41 723 68 00","email":"info@zug.ch","url":"www.zug-tourismus.ch"},"geo":{"latitude":"47.173192750000","longitude":"8.515128943829"}},{"id":"5451","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Vantage Points"],"name":{"de":"Flughafen Z\u00fcrich \u2013 Zuschauerterrasse B","en":"Zurich Airport \u2013 Observation deck B","fr":"A\u00e9roport de Zurich \u2013 Terrasse panoramique B","it":"Aeroporto di Zurigo \u2013 Dock B"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EAuf der Zuschauerterrasse B wird die \u0026laquo;Faszination Fliegen\u0026raquo; hautnah erlebbar: Sie bietet eine Reihe von Weltneuheiten, die spannende Einblicke in die komplexen Zusammenh\u00e4nge am Flughafen Z\u00fcrich erm\u00f6glichen. Beispielsweise l\u00e4dt der begehbare Vorfeldturm ein, die Piloten im Cockpit zu beobachten.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EOder gehen Sie mit Kindern auf Entdeckertour: Ein Mini-Flugplatz l\u00e4dt zum Verweilen ein und auf der SWISS Kid\u0026rsquo;s Tour gibt es zw\u00f6lf spannende Stationen zu absolvieren.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EExperience the fascination of flying up close and personal from observation deck B. It offers a host of world innovations that allow you to have an exciting glimpse into the complex interplay that takes place at Zurich Airport. For example, the accessible airport tower allows you to watch the pilots in the cockpit, or you can take your kids on a discovery tour. A mini-airfield invites you to explore, and the SWISS Kids\u0026rsquo; Tour has 12 exciting stations to visit and complete.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003E\u00c0 la terrasse panoramique B vous pouvez vivre de pr\u00e8s la fascination de l\u0026rsquo;aviation. La terrasse propose en effet une s\u00e9rie d\u0026rsquo;activit\u00e9s uniques au monde offrant aux visiteurs un aper\u00e7u passionnant sur le fonctionnement complexe de l\u0026rsquo;a\u00e9roport de Zurich. La tour de l\u0026rsquo;aire de stationnement accessible au public vous invite par exemple \u00e0 observer les pilotes dans leur cockpit. Ou encore partez \u00e0 la d\u00e9couverte avec vos enfants : l\u0026rsquo;a\u00e9roport miniature invite \u00e0 passer de bons moments et le SWISS Kid\u0026rsquo;s Tour propose un parcours de douze stations passionnantes.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ESulla Zuschauerterrasse B, il fascino del volo si vive da vicino, con una serie di novit\u00e0 mondiali che regalano scorci avvincenti delle complesse interazioni dell\u0026rsquo;aeroporto di Zurigo. Un esempio? La torre mobile permette di osservare i piloti nella cabina di pilotaggio. Se preferisci fare un tour esplorativo coi bambini, l\u0026rsquo;ideale \u00e8 il mini aeroporto per trascorrere momenti spensierati, mentre lo SWISS Kid\u0026rsquo;s Tour prevede dodici avvincenti tappe da superare.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Zuschauerterrasse B","en":"Airport Observation Deck","fr":"Vue panoramique a\u00e9roport","it":"Terrazza panoramica"},"text_teaser":{"de":"Auf der Zuschauerterrasse B wird die \u00abFaszination Fliegen\u00bb hautnah erlebbar.","en":"Experience the fascination of flying up close and personal from observation deck B.","fr":"\u00c0 la terrasse panoramique B vous pouvez vivre de pr\u00e8s la fascination de l\u2019aviation.","it":"Sulla Zuschauerterrasse B, il fascino del volo si vive da vicino, con una serie di novit\u00e0 mondiali che regalano scorci avvincenti delle complesse interazioni dell\u2019aeroporto di Zurigo."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_transport_airport.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_transport_airport.jpg","caption":{"de":"Auf der Zuschauerterrasse die \u00abFaszination Fliegen\u00bb hautnah erleben","en":"Experience the Fascination of Flying up Close on the Observation Deck","fr":"Vivre de pr\u00e8s la fascination de l\u2019aviation: \u00e0 la terrasse panoramique de l\u0027a\u00e9roport","it":"Sulla terrazza panoramica dell\u0027aeroporto, il fascino del volo si vive da vicino"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_airport_zuschauerterrasse_b_02.jpg","caption":{"de":"Z\u00fcrich Flughafen Zuschauerterrasse","en":"Zurich Airport Observation Deck","fr":"La terrasse panoramique de l\u0027a\u00e9roport de Zurich","it":"La terrazza panoramica dell\u0027aeroporto di Zurigo"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_airport_zuschauerterrasse_b_03.jpg","caption":{"de":"Der Eingang zur Zuschauerterrasse","en":"The Entrance to the Airport Observation Deck","fr":"L\u0027entr\u00e9e \u00e0 la terrasse panoramique","it":"La entrata alla terrazza panoramica"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_airport_zuschauerterrasse_b_04.jpg","caption":{"de":"Ein Mini-Flugplatz auf der Zuschauerterrasse","en":"A Mini-airfield at the Observation Deck ","fr":"L\u2019a\u00e9roport miniature \u00e0 la terrasse panoramique","it":"La terrazza panoramica dell\u0027aeroporto di notte"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_airport_zuschauerterrasse_b_05.jpg","caption":{"de":"Nachts auf der Zuschauerterrasse","en":"The Observation Deck at Night","fr":"La terrasse panoramique la nuit","it":"Un mini aeroporto sulla terrazza panoramica"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_airport_zuschauerterrasse_b_06.jpg","caption":{"de":"Von der Zuschauerterrasse aus die Piloten im Cockpit beobachten","en":"Watch the Pilots in the Cockpit from the Observation Deck","fr":"Observer les pilotes dans leur cockpit de la terrasse panoramique","it":"Osservare i piloti nella cabina di pilotaggio della terrazza panoramica"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_airport_zuschauerterrasse_b_07.jpg","caption":{"de":"Auf der Zuschauerterrasse Flugzeugen beim Start zusehen","en":"Watching Planes Take off on the Observation Deck","fr":"Regarder les avions d\u00e9coller sur la terrasse panoramique","it":"Guardando i aerei decollare sulla terrazza panoramica"}}],"updated":"2019-03-05 11:21:28 +0100","zurichcardDescription":{"de":"Freier Eintritt mit der Z\u00fcrich Card.","en":"Free admission with the Z\u00fcrich Card.","fr":"Entr\u00e9e libre avec la Z\u00fcrich Card.","it":"Ingresso gratuito con la Z\u00fcrich Card."},"zurichcard":[{"de":"Freier Eintritt","en":"Free entry","fr":"Ingresso gratuito","it":"Gratuito"}],"place":["Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich-Flughafen","postalCode":"8058","streetAddress":"","phone":"+41 43 816 73 84 ","email":"visitorservices@zurich-airport.com","url":"http:\/\/www.flughafen-zuerich.ch\/passagiere-und-besucher\/shopping-und-erlebnis\/ausfluege-am-flughafen\/zuschauerterrassen"},"geo":{"latitude":"47.450400000000","longitude":"8.561900000000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003ESommer 09.00 \u0026ndash; 19.00 Uhr\u003Cbr\u003EWinter 10.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ESummer 9.00am \u0026ndash; 7.00pm\u003Cbr\u003EWinter 10.00am \u0026ndash; 5.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EEt\u00e9 9h \u0026ndash; 19h\u003Cbr\u003EHiver 10h \u0026ndash; 17h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EEstate 9.00 \u0026ndash; 19.00\u003Cbr\u003EInverno 10.00 \u0026ndash; 17.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"5328","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Vantage Points","Sport","Walks","Hikes"],"name":{"de":"\u00abCh\u00e4nzeli\u00bb-Tour","en":"\u0022Ch\u00e4nzeli\u0022 Tour","fr":"\u00ab Ch\u00e4nzeli \u00bb -Tour","it":"\u0022Ch\u00e4nzeli\u0022-Tour"},"disambiguatingDescription":{"de":"Die historisch begr\u00fcndete \u00abCh\u00e4nzeli\u00bb-Tour ist eine 9km lange Panorama-Stadtwanderung rund um Baden.\r\n\r\n","en":"The historically based \u0022Ch\u00e4nzeli\u0022 Tour is a 6-mile long panoromic city hike around Baden.\r\n","fr":"La randonn\u00e9e historique de 9km vous m\u00e8ne tout autour de Baden et offre des vues panoramiques sur la ville. \r\n\r\n","it":"Il \u0022Ch\u00e4nzeli\u0022-Tour a sfondo storico \u00e8 una visita guidata panoramica di 9 km della citt\u00e0 di Baden.\r\n\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDie rund dreist\u00fcndige Tour verbindet ein vielf\u00e4ltiges und aussichtsreiches Wandererlebnis in der Stadt und der Natur mit interessanten Informationen zur Geschichte, Geologie, Flora und Fauna. Der ausgeschilderte Rundwanderweg kn\u00fcpft an die bedeutende B\u00e4dergeschichte an und f\u00fchrt \u00fcber vier Aussichtspunkte (zwei davon sind \u0026laquo;Ch\u00e4nzeli\u0026raquo;) mit atemberaubenden Panoramen, vielf\u00e4ltiger Natur und verschiedenen Pflanzen- und Tierarten.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EMehr Informationen: \u003Ca href=\u0022http:\/\/www.baden.ch\/chaenzeli\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003Ewww.baden.ch\/chaenzeli\u003C\/a\u003E oder auf einer Stadtf\u00fchrung \u003Ca href=\u0022http:\/\/www.baden.ch\/stadtfuehrungen\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003Ewww.baden.ch\/stadtfuehrungen\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThis approx. 3-hour round tour combines a varied, view-rich hiking experience in the city and nature with interesting information about the local history, geology, flora and fauna. The signed hiking trail looks at Baden\u0026#39;s history as an important spa resort, and leads past four beautiful vantage points (two of which are \u0026quot;Ch\u00e4nzeli\u0026quot; or turrets), treating walkers to breathtaking panoramas, varied natural surroundings and diverse plant and animal life.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELa randonn\u00e9e d\u0026rsquo;une dur\u00e9e de 3 heures environ offre de belles vues et une exp\u00e9rience de marche en ville et dans la nature tr\u00e8s vari\u00e9e. Elle vous livrera aussi des informations int\u00e9ressantes sur l\u0026rsquo;histoire, la g\u00e9ologie, la flore et la faune. De panneaux indiquent l\u0026rsquo;itin\u00e9raire du parcours qui reprend l\u0026rsquo;importante histoire des bains de la ville. Le circuit passe par quatre points de vue impressionnants, dont deux \u0026laquo; Ch\u00e4nzeli \u0026raquo; (sortes de plateformes panoramiques). Profitez des vues panoramiques, de la vari\u00e9t\u00e9 naturelle et d\u00e9couvrez diff\u00e9rentes esp\u00e8ces v\u00e9g\u00e9tales et animales.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EQuesto tour di circa tre ore unisce un\u0026#39;esperienza escursionistica varia e ricca di scorci panoramici in citt\u00e0 e nella natura a informazioni interessanti su storia, geologia, flora e fauna. Il sentiero segnalato si aggancia alla significativa storia delle terme e tocca quattro punti panoramici (due dei quali sono veri e propri \u0026quot;Ch\u00e4nzeli\u0026quot;) con vista mozzafiato, natura variegata e diverse specie animali e vegetali.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"\u00abCh\u00e4nzeli\u00bb-Tour","en":"\u0022Ch\u00e4nzeli\u0022 Tour","fr":"\u00ab Ch\u00e4nzeli \u00bb -Tour","it":"\u0022Ch\u00e4nzeli\u0022-Tour"},"text_teaser":{"de":"Die historische \u00abCh\u00e4nzeli\u00bb-Tour ist eine Panorama-Stadtwanderung rund um Baden.\r\n\r\n","en":"The historical \u0022Ch\u00e4nzeli\u0022 Tour is a panoromic city hike around Baden.\r\n","fr":"La randonn\u00e9e historique autour de Baden offre des vues panoramiques sur la ville. \r\n\r\n","it":"Il storico \u0022Ch\u00e4nzeli\u0022-Tour \u00e8 una visita guidata panoramica della citt\u00e0 di Baden.\r\n\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_natur-und-sport_chaenzelitour_02.jpg"},"photo":[],"updated":"2019-11-12 15:57:25 +0100","place":["Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Baden","postalCode":"5400","streetAddress":"Bahnhofplatz 1","phone":"+41 56 200 87 87","email":"info@baden.ch","url":"https:\/\/www.dein.baden.ch"},"geo":{"latitude":"47.476114500000","longitude":"8.308529100000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EMontag 12.00 \u0026ndash; 18.30 Uhr\u003Cbr\u003EDienstag bis Freitag 09.00 \u0026ndash; 18.30 Uhr\u003Cbr\u003ESamstag 09.00 \u0026ndash; 16.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EMonday 12.00pm \u0026ndash; 6.30pm\u003Cbr \/\u003ETuesday to Friday 9.00am\u0026nbsp;\u0026ndash; 6.30pm\u003Cbr \/\u003ESaturday 9.00am \u0026ndash; 4.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELundi 12h \u0026ndash; 18h30\u003Cbr\u003EDu mardi au vendredi 9h \u0026ndash; 18h30\u003Cbr\u003ESamedi 9h \u0026ndash; 16h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ELuned\u00ec 12.00 \u0026ndash; 18.30\u003Cbr\u003EMarted\u00ec a venerd\u00ec 9.00 \u0026ndash; 18.30\u003Cbr\u003ESabato 9.00 \u0026ndash; 16.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"2650","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Nature","Parks \u0026 Gardens","Water"],"name":{"de":"Insel Ufenau","en":"Ufenau Island","fr":"L\u0027\u00eele d\u0027Ufenau","it":"Isola di Ufenau"},"disambiguatingDescription":{"de":"Die Klosterinsel Ufenau ist die gr\u00f6ssere der beiden Inseln im oberen Z\u00fcrichsee bei Rapperswil-Jona","en":"The monastery island of Ufenau is the larger of the two islands on the upper part of Lake Zurich, near Rapperswil-Jona.","fr":"L\u0027\u00eele abbatiale d\u0027Ufenau est la plus grande des deux \u00eeles dans la partie sup\u00e9rieure du lac de Zurich","it":"L\u2019isola conventuale di Ufenau \u00e8 la pi\u00f9 grande delle due isole che si trovano nei pressi di Rapperswil-Jona."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDie Insel Ufnau (gebr\u00e4uchlicher: Ufenau) ist ein Naturschutzgebiet im Z\u00fcrichsee und ist seit dem Jahr 965 im Besitz des Klosters Einsiedeln.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDas Schwimmen ist bei der Insel untersagt, doch ein Besuch auf der idyllischen Ufenau mit ihren mittelalterlichen Kirchen und der freundlichen Inselwirtschaft Ufenau mit leckeren frischen \u0026laquo;Fischchnusperli\u0026raquo; und anderen Leckereien lohnt sich allemal.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EVon der Besiedlung der Insel im 2. \/ 3. Jahrhundert zeugen noch die Fundamente eines gallo-r\u00f6mischen Tempels, auf denen im 12. Jahrhundert die heutige Pfarrkirche St. Peter und Paul geweiht wurde. Die erste christliche Kirche stand bereits im 7. Jahrhundert auf einem H\u00fcgel. An der gleichen Stelle findet man heute die romanische Kapelle St. Martin, deren Innenraum man durch Glast\u00fcren betrachten kann.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAnfahrt: Von April bis Oktober gelangt man mit der Z\u00fcrichsee Schifffahrtsgesellschaft auf die Insel.\u003Cbr \/\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EUfenau Island (normally simply referred to as Ufenau) is a nature reserve on Lake Zurich and has been in the possession of Einsiedeln Monastery since the year 965.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESwimming is prohibited here, but a visit to idyllic Ufenau is nevertheless worthwhile, thanks to its medieval churches and the welcoming restaurant, Haus zu den zwei Raben, with its delicious, fresh \u0026ldquo;Fischchnusperli\u0026rdquo; (pieces of battered fish) and other culinary delicacies.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe foundations of a Gallic\/Roman temple testify to settlement in the 2nd\/3rd century; the present parish church, St. Peter and Paul, was built and consecrated on the same site in the 12th century. The first Christian church was built on a hill as early as the 7th century. Nowadays, the Romanesque St. Martin\u0026rsquo;s Chapel, whose interior can be viewed through glass doors, stands in its place.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EHow to get there: You can travel to the island by boat (Lake Zurich Navigation Company) between April and October.\u003Cbr \/\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EL\u0026#39;\u00eele d\u0026#39;Ufnau (plus couramment appel\u00e9e Ufenau) est une r\u00e9serve naturelle au bord du lac de Zurich, qui appartient depuis 965 \u00e0 l\u0026#39;abbaye d\u0026#39;Einsiedeln.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIl est interdit de se baigner sur l\u0026#39;\u00eele d\u0026#39;Ufnau, mais la visite de cette \u00eele idyllique avec ses \u00e9glises m\u00e9di\u00e9vales et son restaurant chaleureux Inselwirtschaft Ufenau proposant des savoureux beignets de poisson frais et autres d\u00e9lices est tout de m\u00eame recommand\u00e9e.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003ELes fondations d\u0026#39;un temple gallo-romain, sur lesquelles l\u0026#39;actuelle \u00e9glise paroissiale Saint Pierre et Paul a \u00e9t\u00e9 consacr\u00e9e au XIIe si\u00e8cle, t\u00e9moignent que l\u0026#39;\u00eele a \u00e9t\u00e9 habit\u00e9e au IIe et IIIe si\u00e8cle. La premi\u00e8re \u00e9glise chr\u00e9tienne se trouvait d\u00e9j\u00e0 sur une colline au VIIe si\u00e8cle. On trouve aujourd\u0026#39;hui au m\u00eame emplacement la chapelle romane de Saint Martin, dont l\u0026#39;int\u00e9rieur peut \u00eatre admir\u00e9 \u00e0 travers ses portes en verre.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003E\u0026nbsp;Arriv\u00e9e : on acc\u00e8de \u00e0 l\u0026#39;\u00eele d\u0026#39;avril \u00e0 octobre avec la compagnie maritime du lac de Zurich.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EL\u0026rsquo;Isola di Ufnau (pi\u00f9 comunemente nota come Ufenau) \u00e8 un\u0026rsquo;area protetta del Lago di Zurigo di propriet\u00e0 del Convento di Einsiedeln dal 965.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESull\u0026rsquo;isola \u00e8 vietato nuotare, ma vale decisamente la pena fare una visita all\u0026rsquo;idilliaca Ufenau, con le sue chiese medievali e l\u0026rsquo;accogliente trattoria \u0026ldquo;Inselwirtschaft Ufenau\u0026rdquo;, che serve deliziose crocchette di pesce fresche e altre prelibatezze. L\u0026rsquo;insediamento del II\/III secolo \u00e8 testimoniato dai resti di un tempio gallo-romanico, sui quali, nel XII secolo, fu eretta l\u0026rsquo;odierna parrocchia dei Santi Pietro e Paolo. La prima chiesa cristiana risale gi\u00e0 al VII secolo e si trovava su una collina. Nello stesso punto, oggi si erge la cappella romanica di San Martino, i cui interni possono essere ammirati attraverso porte di vetro.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ECome arrivare: da aprile a ottobre, l\u0026rsquo;isola si raggiunge con la Z\u00fcrichsee Schifffahrtsgesellschaft.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Insel Ufenau","en":"Ufenau Island","fr":"L\u0027\u00eele d\u0027Ufenau","it":"Isola di Ufenau"},"text_teaser":{"de":"Die Klosterinsel mitten auf dem Z\u00fcrichsee ist ein beliebtes Ausflugsziel und Naherholungsgebiet.","en":"The monastery island on Lake Zurich is a popular excursion destination and recreation area. ","fr":"Situ\u00e9e au milieu du lac de Zurich, l\u0027\u00eele d\u0027Ufenau est une destination r\u00e9cr\u00e9ative et populaire.","it":"L\u2019isola conventuale in mezzo al Lago di Zurigo \u00e8 una popolare meta escursionistica e area ricreativa."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_insel_ufenau_1280x960_23501.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_natur-und-sport_insel-ufenau_01.jpg","caption":{"de":"Bootsfahrt zur Insel Ufenau","en":"Boat Trip to Ufenau Island","fr":"Promenade en bateau \u00e0 l\u0027\u00eele d\u0027Ufenau","it":"Escursione in barca all\u0027isola di Ufenau"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_natur-und-sport_insel-ufenau_03.jpg","caption":{"de":"Insel Ufenau, Haus zu den zwei Raben","en":"Ufenau Island, \u0022Haus zu den zwei Raben\u0022 (House of the Two Ravens)","fr":"L\u0027\u00eele d\u0027Ufenau, \u00ab Haus zu den zwei Raben \u00bb (maison aux deux corbeaux)","it":"L\u0027isola di Ufenau, \u0022Haus zu den zwei Raben\u0022 (casa ai due corvi)"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_natur-und-sport_insel-ufenau_04.jpg","caption":{"de":"Insel Ufenau, Restaurant","en":"Ufenau Island, Restaurant","fr":"L\u0027\u00eele d\u0027Ufenau, restaurant","it":"L\u0027isola di Ufenau, ristorante"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_natur-und-sport_insel-ufenau_05.jpg","caption":{"de":"Insel Ufenau, Martinskapelle und Kirche St. Peter und Paul","en":"Ufenau Island, Chapel St. Martin and Church St. Peter and Paul","fr":"L\u0027\u00eele d\u0027Ufenau, la chapelle de Saint Martin et l\u0027\u00e9glise Saint Pierre et Paul","it":"L\u0027isola di Ufenau, cappella di San Martino e chiesa dei Santi Pietro e Paolo"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_natur-und-sport_insel-ufenau_06.jpg","caption":{"de":"Insel Ufenau, Martinskapelle","en":"Ufenau Island, Chapel St. Martin ","fr":"L\u0027\u00eele d\u0027Ufenau, la chapelle de Saint Martin","it":"L\u0027isola di Ufenau, cappella di San Martino"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_natur-und-sport_insel-ufenau_07.jpg","caption":{"de":"Insel Ufenau, Kirche St. Peter und Paul","en":"Ufenau Island, Church St. Peter and Paul","fr":"L\u0027\u00eele d\u0027Ufenau, l\u0027\u00e9glise Saint Pierre et Paul","it":"L\u0027isola di Ufenau, chiesa dei Santi Pietro e Paolo"}}],"updated":"2020-04-25 09:07:22 +0200","detailedInformation":{"de":["Insel mitten auf dem Z\u00fcrichsee","Gasthaus \u00abZu den zwei Raben\u00bb","1141 erbaute Kirche St. Peter und Paul","Kapelle St. Martin"],"en":["Small island in the middle of Lake Zurich ","Zu den zwei Raben restaurant","St. Peter and Paul Church, built in 1141 ","St. Martin\u2019s Chapel"],"fr":["Ile au milieu du lac de Zurich","Restaurant \u00abZu den zwei Raben\u00bb","Eglise Saint-Pierre-et-Paul construite en 1141","Chapelle Saint Martin"],"it":["Isola in mezzo al Lago di Zurigo","Trattoria \u201cZu den zwei Raben\u201d","Chiesa di San Pietro e Paolo costruita nel 1141","Cappella di San Martino"]},"place":["Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Pf\u00e4ffikon","postalCode":"8808","streetAddress":"","url":"https:\/\/www.zuerich.com\/node\/2650"},"geo":{"latitude":"47.217552331927","longitude":"8.779455269891"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"2618","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Architecture","Nature","Parks \u0026 Gardens"],"name":{"de":"Chinagarten - Der Tempelgarten am See","en":"Chinese Garden \u2013 the Temple Garden by the Lake","fr":"Le Chinagarten \u2013 jardin de temple sur les bords du lac","it":"Giardino Cinese: il giardino dei templi in riva al lago"},"disambiguatingDescription":{"de":"Der Chinagarten geh\u00f6rt in die Gruppe der Tempelg\u00e4rten und gilt als einer der rangh\u00f6chsten G\u00e4rten ausserhalb Chinas. \r\n\r\n","en":"The Chinese Garden is classed as a temple garden and is one of the highest-ranking gardens outside of China.\r\n","fr":"Le Chinagarten est un jardin de temple, consid\u00e9r\u00e9 comme l\u0027un des jardins les plus haut class\u00e9s hors de Chine.\r\n\r\n","it":"Il Giardino Cinese fa parte del gruppo dei giardini dei templi ed \u00e8 considerato uno dei giardini di pi\u00f9 alto rango al di fuori della Cina. \r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDer Chinagarten, direkt am See beim Z\u00fcrichhorn, ist ein Geschenk der chinesischen Partnerstadt Kunming. Im Zentrum ist ein Teich mit einer kleinen Insel, Pavillons und sogar ein kleines Palais s\u00e4umen dessen Ufer. Er geh\u00f6rt in die Gruppe der Tempelg\u00e4rten und gilt als einer der rangh\u00f6chsten G\u00e4rten ausserhalb Chinas.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDas Pr\u00e4sent ist ein Ausdruck des Dankes f\u00fcr die f\u00fcr die technische und wissenschaftliche Hilfe beim Ausbau der Kunminger Trinkwasserversorgung und der Stadtentw\u00e4sserung.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe Chinese Garden is located right by the lake at the Z\u00fcrichhorn and was a gift from the city\u0026rsquo;s Chinese partner town of Kunming. At the center is a pond with a small island, pavilions and even a small palace on the banks. It is classed as a temple garden and is one of the highest-ranking gardens outside of China.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe garden was given in thanks for the technical and scientific support provided with expanding drinking water supplies and urban drainage in Kunming.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELe Chinagarten, directement situ\u00e9 sur les bords du lac \u00e0 Z\u00fcrichhorn, est un cadeau de la ville-partenaire chinoise de Kunming. Au centre se trouve un \u00e9tang avec une petite \u00eele. Des pavillons et m\u00eame un petit palais bordent la rive de l\u0026#39;\u00e9tang. Le Chinagarten est un jardin de temple consid\u00e9r\u00e9 comme l\u0026#39;un des jardins les plus haut class\u00e9s hors de Chine.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ECe cadeau est un symbole de la reconnaissance du soutien technique et scientifique lors de l\u0026#39;am\u00e9nagement de l\u0026#39;approvisionnement en eau potable et du r\u00e9seau de drainage de la ville.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EIl Giardino Cinese, sulle rive del lago, all\u0026rsquo;altezza dello Z\u00fcrichhorn, \u00e8 un dono della citt\u00e0 gemellata di Kunming. Al suo centro si trova un laghetto con una piccola isola, contornato da gazebi e da un piccolo palazzo. Il Giardino Cinese fa parte del gruppo dei giardini dei templi ed \u00e8 considerato uno dei giardini di pi\u00f9 alto rango al di fuori della Cina.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIl regalo vuole essere un ringraziamento per il sostegno di Zurigo nella realizzazione di strutture per l\u0026rsquo;approvvigionamento idrico e la fognatura comunale a Kunming.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Chinagarten","en":"Chinese Garden","fr":"Le Chinagarten ","it":"Giardino Cinese"},"text_teaser":{"de":"Der Chinagarten ist ein Tempelgarten und gilt als einer der rangh\u00f6chsten G\u00e4rten ausserhalb Chinas. \r\n","en":"The Chinese Garden is a temple garden and one of the highest-ranking gardens outside of China.\r\n","fr":"Le Chinagarten est un jardin de temple et l\u0027un des jardins les plus hauts class\u00e9s hors de Chine.\r\n","it":"Il Giardino Cinese \u00e8 considerato uno dei giardini di pi\u00f9 alto rango al di fuori della Cina."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_natur_und_sport_parks_gaerten_chinagarten_02.jpg","caption":{"de":"Chinagarten - Der Tempelgarten am See\r\n","en":"Chinese Garden - the Temple Garden by the Lake","fr":"Le Chinagarten \u2013 jardin de temple sur les bords du lac\r\n","it":"Giardino Cinese: il giardino dei templi in riva al lago\r\n"}},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_natur_und_sport_parks_gaerten_chinagarten_03.jpg","caption":{"de":"Kleiner Pavillon im Chinagarten","en":"Little Pavilion in the Chinese Garden","fr":"Petit pavillon dans le Chinagarten","it":"Piccolo padiglione nel giardino cinese"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_natur_und_sport_parks_gaerten_chinagarten_08.jpg","caption":{"de":"Kleiner Berg mit einer H\u00f6hle","en":"Small mountain with a cave","fr":"Petite montagne avec une grotte","it":"Piccola montagna con una grotta"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_natur_und_sport_parks_gaerten_chinagarten_09.jpg","caption":{"de":"Der Chinagarten ist ein Geschenk der chinesischen Partnerstadt Kunming","en":"The China Garden was a gift from the city\u0027s Chinese partner town of Kunming","fr":"Le Chinagarten est un cadeau de la ville-partenaire chinoise de Kunming","it":"Il Giardino Cinese \u00e8 un dono della citt\u00e0 gemellata di Kunming"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_natur_und_sport_parks_gaerten_chinagarten_02.jpg","caption":{"de":"Chinagarten - Der Tempelgarten am See\r\n","en":"Chinese Garden - the Temple Garden by the Lake","fr":"Le Chinagarten \u2013 jardin de temple sur les bords du lac\r\n","it":"Giardino Cinese: il giardino dei templi in riva al lago\r\n"}}],"updated":"2019-04-04 17:52:31 +0200","place":["Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8008 ","streetAddress":"Bellerivestrasse 138","phone":"+41 44 380 31 51","url":"www.stadt-zuerich.ch\/chinagarten"},"geo":{"latitude":"47.354982608537","longitude":"8.552089288886"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003E19. M\u00e4rz bis Ende Oktober 2016\u003Cbr\u003ET\u00e4glich 11.00 \u0026ndash; 19.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EMarch 19 to end of October, 2016\u003Cbr\u003EDaily 11.00am \u0026ndash; 7.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu 19 mars \u00e0 fin octobre 2016\u003Cbr\u003ETous les jours 11h \u0026ndash; 19h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDal 19 marzo a fine ottobre 2016\u003Cbr\u003ETutti i giorni 11.00 \u0026ndash; 19.00\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"2516","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Vantage Points","Motor Boat Hire","Nature","Water"],"name":{"de":"Rheinfall \u2013 Der gr\u00f6sste Wasserfall Europas","en":"Rhine Falls \u2013 Europe\u0027s Biggest Waterfall","fr":"Chutes du Rhin \u2013 la plus grande chute d\u0027eau d\u0027Europe","it":"Cascate del Reno: le pi\u00f9 grandi d\u0027Europa"},"disambiguatingDescription":{"de":"Der gr\u00f6sste Wasserfall Europas befindet sich in der Schweiz: Der Rheinfall bei Schaffhausen fasziniert die Besucher mit seinen Wassermassen.","en":"Europe\u0027s biggest waterfall is in Switzerland. Rhine Falls near Schaffhausen fascinates visitors with its great water volume.","fr":"La plus grande chute d\u0027eau d\u0027Europe se situe en Suisse\u00a0: les chutes du Rhin pr\u00e8s de Schaffhausen fascinent les visiteurs de par leurs masses d\u0027eau.","it":"Le pi\u00f9 grandi cascate d\u0027Europa si trovano in Svizzera: le Cascate del Reno di Sciaffusa affascinano i visitatori con le loro acque impetuose."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDer Rheinfall bietet ein grandiose Schauspiel: \u00dcber eine Breite von 150 Metern und eine H\u00f6he von 23 Metern st\u00fcrzen im Sommer 600 m3 Wasser pro Sekunde \u00fcber die Felsen.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EVom Schloss Laufen f\u00fchrt ein Erlebnisweg mit Aufzugsanlage zu den Aussichtsplattformen und erm\u00f6glicht einen hindernisfreien Zugang zum Naturschauspiel Rheinfall. Lohnenswert ist eine Schifffahrt im Rheinfallbecken, zum Mittelfelsen und flussabw\u00e4rts bis zur Landesgrenze oder weiter bis zum Kraftwerk Rheinau.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EAm Nordufer befindet sich der Adventure Park am Rheinfall \u0026ndash; einer der spektakul\u00e4rsten Seilparks Europas. Alle Abenteuerlustigen k\u00f6nnen sich hier auf elf verschiedenen Parcours von Baum zu Baum hangeln \u0026ndash; mit atemberaubendem Blick auf den Rheinfall.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe Rhine Falls provides a magnificent spectacle. Across a width of 150 meters (492 feet) and a height of 23 meters (75.5 feet), 600 m\u0026sup3; (21,189 cubic feet) of water plunge over the falls in the summer.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAn adventure path with elevator goes from Laufen Castle to the outlook platforms and enables an unobstructed view of this spectacle of nature.\u0026nbsp; A boat ride to the Rhine Falls basin, the rocks in the middle of the Rhine and downstream to the national border or farther to the Rheinau power plant is also worthwhile.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EThe Adventure Park at Rhine Falls is on the north bank \u0026ndash; one of Europe\u0026#39;s most spectacular rope parks. All those lusting for adventure can glide from tree to tree on 11 different courses with a breathtaking view of Rhine Falls.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELes chutes du Rhin offrent un spectacle grandiose : sur une largeur de 150 m\u00e8tres et une hauteur de 23 m\u00e8tres, 600 m\u0026sup3; d\u0026#39;eau s\u0026#39;abattent sur les rochers chaque seconde.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EEn partant du ch\u00e2teau Laufen, un chemin de d\u00e9couverte vous am\u00e8ne en ascenseur aux terrasses panoramiques et vous permet un acc\u00e8s sans encombre au spectacle naturel des chutes du Rhin. Un trajet en bateau est aussi \u00e0 conseiller. Il vous portera au pied des chutes et au rocher central, puis, en aval, jusqu\u0026#39;\u00e0 la fronti\u00e8re ou plus loin jusqu\u0026#39;\u00e0 la centrale \u00e9lectrique de Rheinau.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003ESur la rive nord vous d\u00e9couvrirez le parc d\u0026#39;attraction Adventure Park am Rheinfall, l\u0026#39;un des parcs d\u0026#39;escalade \u00e0 cordes les plus spectaculaires d\u0026#39;Europe. Les aventuriers peuvent imiter Tarzan sur onze parcours diff\u00e9rents tout en b\u00e9n\u00e9ficiant d\u0026#39;une vue imprenable sur les chutes du Rhin.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ELe Cascate del Reno offrono uno spettacolo grandioso: con un\u0026#39;ampiezza di 150 metri e un\u0026#39;altezza di 23 metri, d\u0026#39;estate si infrangono sulle rocce 600 m\u0026sup3; di acqua al secondo.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDal Castello di Laufen, un sentiero con ascensori conduce alle piattaforme panoramiche e consente di accedere senza barriere allo spettacolo offerto dalle cascate. Da non perdere \u00e8 una gita in battello sul Reno fino alla roccia mediana, al confine nazionale oppure oltre, sino alla centrale elettrica di Rheinau.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003ESulle sponde settentrionali si trova l\u0026#39;Adventure Park am Rheinfall, uno dei parchi-avventura pi\u00f9 spettacolari d\u0026#39;Europa. Chi ha voglia di un\u0026#39;esperienza avvincente pu\u00f2 arrampicarsi sugli alberi scegliendo tra undici percorsi diversi e godendosi una vista mozzafiato sulle cascate.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Rheinfall","en":"Rhine Falls","fr":"Chutes du Rhin","it":"Cascate del Reno"},"text_teaser":{"de":"Der gr\u00f6sste Wasserfall Europas befindet sich in der Schweiz: Der Rheinfall bei Schaffhausen.","en":"Europe\u0027s biggest waterfall is located in Switzerland: Rhine Falls near Schaffhausen","fr":"La plus grande chute d\u0027eau d\u0027Europe se situe en Suisse : les chutes du Rhin pr\u00e8s de Schaffhausen","it":"Le pi\u00f9 grandi cascate d\u0027Europa si trovano in Svizzera: sono quelle di Sciaffusa"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_ms_d3s_1559_cmyk.jpg","caption":{"de":"Rheinfall \u2013 der gr\u00f6sste Wasserfall Europas","en":"Rhine Falls \u2013 Europe\u0027s Biggest Waterfall","fr":"Chutes du Rhin \u2013 la plus grande chute d\u0027eau d\u0027Europe","it":"Cascate del Reno: le pi\u00f9 grandi d\u0027Europa"}},"photo":[],"updated":"2020-04-20 19:14:51 +0200","place":["Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Dachsen","postalCode":"8447","streetAddress":"Areal Schloss Laufen","phone":"+41 52 620 49 11","email":"info@rheinfall.ch","url":"www.rheinfall.ch"},"geo":{"latitude":"47.676481100000","longitude":"8.614963800000"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"2114","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Squares \u0026 Streets"],"name":{"de":"Sechsel\u00e4utenplatz \u2013 Vereint Tradition mit Moderne","en":"Sechsel\u00e4utenplatz \u2013 Combines Tradition With Modernity","fr":"Sechsel\u00e4utenplatz \u2013 \u00e0 la crois\u00e9e entre tradition et modernisme","it":"Sechsel\u00e4utenplatz: la tradizione sposa la modernit\u00e0"},"disambiguatingDescription":{"de":"Zwischen Bellevue und dem Opernhaus ist der Sechsel\u00e4utenplatz ein Ort der Entspannung.\r\n\r\n","en":"Sechsel\u00e4utenplatz is a place for relaxing between Bellevue and Zurich\u0027s Opera House.\r\n","fr":"Situ\u00e9e entre Bellevue et l\u0027Opernhaus, la Sechsel\u00e4utenplatz constitue une aire de repos.\r\n\r\n","it":"Tra il Bellevue e il Teatro dell\u0027Opera si trova la Sechsel\u00e4utenplatz, un luogo di pace e relax.\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EAuf Z\u00fcrichs beliebtestem Festplatz direkt am Z\u00fcrichsee findet jeden Fr\u00fchling das \u0026laquo;Sechsel\u00e4uten\u0026raquo; statt. Dann wird traditionell der \u0026laquo;B\u00f6\u00f6gg\u0026raquo; \u0026ndash; eine k\u00fcnstliche Schneemannpuppe, die auf einem Scheiterhaufen platziert wird \u0026ndash; verbrannt, um den Winter zu verabschieden und den Sommer willkommen zu heissen. Auch die j\u00e4hrlichen Vorstellungen des Nationalzirkus Knie oder ein Weihnachtsmarkt finden hier statt.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EDirekt am Platz befinden sich die Oper und das \u0026laquo;Bellevue\u0026raquo;, eine wichtige Tramhaltestelle Z\u00fcrichs. Mit 16\u0026lsquo;000 m2 aus elegantem Quarzit ist hier einer der gr\u00f6ssten innerst\u00e4dtischen Pl\u00e4tze der Schweiz entstanden. B\u00e4ume, Sitzgelegenheiten und Wasserelemente verleihen ihm Gem\u00fctlichkeit.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe \u0026quot;Sechsel\u00e4uten\u0026quot; (Spring Festival) takes place at Zurich\u0026#39;s most popular fairground directly adjacent to Lake Zurich every spring. Then the \u0026quot;B\u00f6\u00f6gg\u0026quot; \u0026ndash; an artificial snowman effigy, which is placed on a stake \u0026ndash; is burned to say goodbye to winter and welcome the summer. The annual performances of the National Circus Knie and a Christmas market also takes place here.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EThe opera and the \u0026quot;Bellevue\u0026quot;, an important tram stop in Zurich, are also located here. This is one of the largest city squares in Switzerland \u0026ndash; created with 16,000 m\u0026sup2; of elegant quartzite. Trees, places to sit and water elements make it a very attractive and really cozy spot.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EC\u0026#39;est sur la place pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e des Zurichois donnant sur le lac que la \u0026laquo;\u0026nbsp;Sechsel\u00e4uten \u0026raquo;\u0026nbsp; (f\u00eate du printemps) est c\u00e9l\u00e9br\u00e9e chaque ann\u00e9e. La tradition pr\u00e9voit la cr\u00e9mation du \u0026laquo; B\u00f6\u00f6gg\u0026nbsp;\u0026raquo; \u0026ndash; un bonhomme de neige artificiel plac\u00e9 sur un b\u00fbcher \u0026ndash; pour chasser l\u0026#39;hiver et accueillir l\u0026#39;\u00e9t\u00e9. La place acueille de m\u00eame les spectacles annuels du cirque national Knie et un march\u00e9 de No\u00ebl.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EEn bordure de la place, on retrouve l\u0026#39;op\u00e9ra et le \u0026laquo;\u0026nbsp;Bellevue \u0026raquo;, une station importante du tram zurichois. Avec ses 16 000 m2 de quartzite, il s\u0026#39;agit d\u0026#39;une des plus vastes places des centres urbains suisses. Des arbres, des bancs et des jeux d\u0026#39;eau ajoutent \u00e0 son charme.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EProprio in riva al lago, sulla piazza zurighese pi\u00f9 amata per organizzare feste, ogni primavera si svolge la \u0026quot;Sechsel\u00e4uten\u0026quot;. In questa occasione, viene dato fuoco al \u0026quot;B\u00f6\u00f6gg\u0026quot;, un pupazzo di neve finto collocato su una pira, per dire addio all\u0026#39;inverno e dare il benvenuto all\u0026#39;estate. Qui si svolgono anche gli annuali spettacoli del Circo Knie e un mercatino di Natale.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ESulla piazza si trovano anche l\u0026#39;opera e il Bellevue, un\u0026#39;importante fermata del tram. Con 16.000 m2 in elegante quarzite, qui \u00e8 nata una delle piazze urbane pi\u00f9 grandi della Svizzera. Alberi, panchine ed elementi acquatici diffondono un\u0026#39;atmosfera accogliente.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Sechsel\u00e4utenplatz ","en":"Sechsel\u00e4utenplatz ","fr":"Sechsel\u00e4utenplatz","it":"Sechsel\u00e4utenplatz "},"text_teaser":{"de":"Zwischen Bellevue und dem Opernhaus ist der Sechsel\u00e4utenplatz ein Ort der Entspannung.\r\n\r\n","en":"Sechsel\u00e4utenplatz is a place for relaxing between Bellevue and Zurich\u0027s Opera House.\r\n","fr":"La Sechsel\u00e4utenplatz, aire de repos entre Bellevue et l\u0027Opernhaus.\r\n","it":"Tra il Bellevue e il Teatro dell\u0027Opera si trova la Sechsel\u00e4utenplatz, un luogo di pace e relax.\r\n\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_sights_sechselaeutenplatz_01.jpg"},"photo":[],"updated":"2017-09-20 14:01:34 +0200","place":["Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"","url":"https:\/\/www.zuerich.com\/node\/2114"},"geo":{"latitude":"47.365515100000","longitude":"8.546318600000"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"2065","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Architecture","Squares \u0026 Streets"],"name":{"de":"Neu-Oerlikon \u2013 Neueste Entwicklungen im Norden Z\u00fcrichs","en":"Neu-Oerlikon \u2013 Latest Developments in the North of Zurich","fr":"Neu-Oerlikon \u2013 derniers d\u00e9veloppements dans le Nord de Zurich","it":"Neu-Oerlikon: gli sviluppi pi\u00f9 recenti a nord di Zurigo"},"disambiguatingDescription":{"de":"Ein neuer Stadtteil entsteht im Norden Z\u00fcrichs. Neu-Oerlikon schafft Wohn- und Arbeitsraum.","en":"A new city district in the north of Zurich. Neu-Oerlikon creates living and working space.","fr":"Un nouveau quartier voit le jour dans le nord de Zurich. Neu-Oerlikon offre de nouveaux logements et espaces commerciaux.","it":"A nord di Zurigo sorge un nuovo quartiere. Neu-Oerlikon crea abitazioni e uffici."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EIn Z\u00fcrichs Norden entsteht seit 2000 Neu-Oerlikon: Das ehemalige Industrieareal z\u00e4hlt zu den gr\u00f6ssten innerst\u00e4dtischen Entwicklungsgebieten der Schweiz. 12\u0026lsquo;000 Arbeitspl\u00e4tze und Wohnraum f\u00fcr 5\u0026lsquo;000 Menschen entstehen. Das Industriegebiet hat sich seither in einen neuen, interessanten Stadtteil verwandelt, in dem Schulen stehen und Kulturbauten, attraktive Parkanlagen und viele Freizeitangebote locken.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EGrundlage dieser rasanten Entwicklung war ein Masterplan, der unter der Mitwirkung der Grundeigent\u00fcmer und der Stadt Z\u00fcrich in einem aufw\u00e4ndigen Verfahren entwickelt wurde.\u003Cbr\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EIn 2000, Zurich\u0026rsquo;s north experienced great change with the addition of Neu-Oerlikon. The former industrial premises were subject to one of the largest inner-city development projects in Switzerland. Over 12,000 new jobs and living space for 5,000 people were created. The industrial area has been transformed into a new and exciting city district containing schools, cultural institutions and attractive parkland, as well as many recreational opportunities.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EBasis of this rapid development was a master plan, which was developed with the cooperation of the landowners and the City of Zurich in a complex process.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDepuis l\u0026rsquo;ann\u00e9e 2000, un nouveau quartier appara\u00eet dans le nord de Zurich : Neu-Oerlikon. Cet ancien site industriel compte parmi les plus grands projets de r\u00e9habilitation en zone urbaine en Suisse. Il offre 12 000 emplois et un logement pour 5 000 personnes. Le quartier industriel se transforme peu \u00e0 peu en quartier citadin o\u00f9 il fait bon vivre, gr\u00e2ce aux \u00e9coles, aux \u00e9difices culturels, aux parcs agr\u00e9ables et \u00e0 de nombreuses activit\u00e9s de loisir.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ECe projet d\u0026#39;envergure qui se r\u00e9alise \u00e0 une vitesse \u00e9clair a vu le jour suite \u00e0 une initiative commune des propri\u00e9taires des terrains et de la ville de Zurich, dans le cadre d\u0026#39;une proc\u00e9dure assez complexe.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDal 2000, a nord di Zurigo sorge Neu-Oerlikon: una volta zona industriale, fa oggi parte dei pi\u00f9 grandi spazi evolutivi urbani della Svizzera. Qui sono sorti 12.000 posti di lavoro e spazi abitativi per 5.000 persone. Questa zona industriale \u00e8 stata convertita in un nuovo, interessante quartiere che accoglie scuole, istituzioni culturali, parchi e tante proposte per il tempo libero.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAlla base di questa rapida trasformazione si trova un piano regolatore messo in atto con dispendiose procedure grazie al contributo dei proprietari e della citt\u00e0 di Zurigo.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Neu-Oerlikon","en":"Neu-Oerlikon","fr":"Neu-Oerlikon","it":"Neu-Oerlikon"},"text_teaser":{"de":"Ein neuer Stadtteil entsteht im Norden Z\u00fcrichs. Neu-Oerlikon schafft Wohn- und Arbeitsraum","en":"A new city district in the north of Zurich. Neu-Oerlikon creates living and working space","fr":"Un nouveau quartier voit le jour \u00e0 Zurich : Neu-Oerlikon offre logements et espaces commerciaux","it":"A nord di Zurigo sorge un nuovo quartiere. Neu-Oerlikon crea abitazioni e uffici"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_sightseeing_neu-oerlikon_01.jpg"},"photo":[],"updated":"2017-08-22 08:55:21 +0200","place":["Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8050","streetAddress":"","url":"https:\/\/www.zuerich.com\/node\/2065"},"geo":{"latitude":"47.411564985491","longitude":"8.544144585784"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"2064","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Architecture"],"name":{"de":"Plan Lumi\u00e8re \u2013 Die Lichter der Stadt Z\u00fcrich","en":"Plan Lumi\u00e8re \u2013 the Lights of Zurich City ","fr":"Plan Lumi\u00e8re \u2013 les lumi\u00e8res de la ville de Zurich","it":"Plan Lumi\u00e8re: le luci della citt\u00e0 di Zurigo"},"disambiguatingDescription":{"de":"Der Plan Lumi\u00e8re \u2013 ein Lichtgestaltungskonzept \u2013 l\u00e4sst Z\u00fcrich auch des Nachts erstrahlen","en":"Plan Lumi\u00e8re \u2013 a lighting design concept by which Zurich also shines at night  ","fr":"Le Plan Lumi\u00e8re est un concept d\u0027\u00e9clairage cr\u00e9atif qui fait briller Zurich m\u00eame quand il fait noir.","it":"Il Plan Lumi\u00e8re: un concetto di illuminazione fa risplendere Zurigo anche di notte."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EMit Licht die Stadt gestalten, das ist Ziel des Lichtgestaltungsplans \u0026laquo;Plan Lumi\u00e8re\u0026raquo;. Es wird kein zus\u00e4tzliches, aber anderes Licht eingesetzt: Anstelle der gelborangen Lampen unterstreicht ein nat\u00fcrlich wirkendes, weiches Licht die Bauwerke der Stadt. Die Helligkeit wird nicht an den Nachthimmel verschwendet, stattdessen werden die Leuchten gut abgeblendet und verringern somit die Lichtverschmutzung.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ESehensw\u00fcrdigkeiten wie das Grossm\u00fcnster und das Schauspielhaus werden hervorgehoben, der Lindenhof, der markant \u00fcber der Stadt thront, und das \u0026laquo;Bausch\u00e4nzli\u0026raquo; sind dank der Beleuchtung auch nachts un\u00fcbersehbare Highlights.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EIlluminating the city is the main objective of the lighting design concept \u0026ldquo;Plan Lumi\u00e8re\u0026rdquo;. This goal has been achieved by using alternative light rather than additional light. Instead of yellow-orange light bulbs, soft, white light that complements architecture and looks natural is used. The light is not beamed uselessly into the night sky, instead well dimmed to reduce light pollution.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EProminent buildings such as the Grossm\u00fcnster Church and Schauspielhaus (municipal theater) are emphasized using this kind of light. The Lindenhof courtyard, which sits high above Z\u00fcrich, and the \u0026laquo;Bausch\u00e4nzli\u0026raquo; peninsula are also highlighted with the same light technology \u0026ndash; and all light up the night sky.\u003Cbr\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EConcevoir la ville \u00e0 l\u0026#39;aide de la lumi\u00e8re, tel est le principal objectif du concept d\u0026rsquo;\u00e9clairage \u0026laquo; Plan Lumi\u00e8re \u0026raquo;. Ce concept prend forme, non en ajoutant d\u0026rsquo;autres lumi\u00e8res, mais en utilisant d\u0026rsquo;autres sources lumineuses : les lampes jaune-orang\u00e9 laissent la place \u00e0 une lumi\u00e8re \u00e0 l\u0026rsquo;effet naturel, douce et blanche, qui met le patrimoine architectural de la ville en valeur. La lumi\u00e8re ne se disperse pas dans la nuit, car le r\u00e9flecteur des luminaires focalise le flux lumineux de fa\u00e7on \u00e0 r\u00e9duire la pollution lumineuse.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EDes b\u00e2timents embl\u00e9matiques tels l\u0026rsquo;\u00e9glise Grossm\u00fcnster et le Schauspielhaus sont ainsi mis en valeur. Le Lindenhof, surplombant la ville de toute sa majest\u00e9, et le \u0026laquo; Bausch\u00e4nzli \u0026raquo; restent, gr\u00e2ce \u00e0 ce concept, des lieux immanquables, m\u00eame la nuit tomb\u00e9e.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EL\u0026rsquo;illuminazione della citt\u00e0 \u00e8 l\u0026rsquo;obiettivo primario del progetto di illuminazione \u0026quot;Plan Lumi\u00e8re\u0026quot;, messo in pratica da Zurigo. Lo scopo non \u00e8 quello di aggiungere nuove luci, bens\u00ec di usarne di diverse: al posto delle lampadine giallo-arancio, viene utilizzata una luce bianca pi\u00f9 naturale e morbida, che mette in risalto le linee architettoniche. La luminosit\u00e0 non viene sprecata a discapito del cielo notturno. Le luci vengono schermate a regola d\u0026rsquo;arte, riducendo cos\u00ec l\u0026#39;inquinamento luminoso.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ECostruzioni rappresentative quali la Chiesa di Grossm\u00fcnster e lo Schauspielhaus vengono messe in risalto, il Lindenhof, che domina la citt\u00e0, e il Bausch\u00e4nzli sono chicche paesaggistico-architettoniche la cui bellezza viene amplificata dalla giusta illuminazione, che permette loro di brillare anche di notte.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Plan Lumi\u00e8re","en":"Plan Lumi\u00e8re","fr":"Plan Lumi\u00e8re","it":"Plan Lumi\u00e8re"},"text_teaser":{"de":"Der Plan Lumi\u00e8re \u2013 ein Lichtgestaltungskonzept \u2013 l\u00e4sst Z\u00fcrich auch des Nachts erstrahlen","en":"Plan Lumi\u00e8re \u2013 a lighting design concept by which Zurich also shines at night","fr":"Le Plan Lumi\u00e8re est un concept d\u0027\u00e9clairage cr\u00e9atif qui fait briller Zurich m\u00eame quand il fait noir","it":"Il Plan Lumi\u00e8re: un concetto di illuminazione fa risplendere Zurigo anche di notte"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_sightseeing_plan-lumiere_01_0.jpg","caption":{"de":"Z\u00fcrich bei Nacht, Lichter in der Altstadt ","en":"Zurich by night, lights in the old town","fr":"La nuit \u00e0 Zurich, les lumi\u00e8res dans la vieille ville","it":"Zurigo di notte, i luci nel centro storico"}},"photo":[],"updated":"2017-08-22 08:55:21 +0200","address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"","url":"https:\/\/www.zuerich.com\/node\/2064"},"geo":{"latitude":"47.373743024171","longitude":"8.537443928558"}},{"id":"2061","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Monuments","Churches"],"name":{"de":"Klosterdorf Einsiedeln \u2013 Einer der bedeutendsten Wallfahrtsorte der Schweiz","en":"Einsiedeln Abbey \u2013 One of the Most Important Pilgrimage Destinations in Switzerland","fr":"Kloster Einsiedeln (abbaye d\u0027Ensiedeln) \u2013 un des plus importants lieux de p\u00e8lerinage de Suisse","it":"Abbazia di Einsiedeln: una delle mete di pellegrinaggio pi\u00f9 importanti della Svizzera"},"disambiguatingDescription":{"de":"Das Kloster Einsiedeln ist eine bedeutende Station auf dem Jakobsweg und Ziel zahlreicher Pilger.","en":"The monastery of Einsiedeln is a major station on the Way of St. James and the destination of many pilgrims.","fr":"L\u0027abbaye d\u0027Ensiedeln est un lieu de p\u00e8lerinage et une \u00e9tape importante du chemin de Saint-Jacques.","it":"L\u0027Abbazia di Einsiedeln \u00e8 una tappa importante del Cammino di Santiago e meta di tanti pellegrini."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDer pr\u00e4chtige Barockbau des Klosters und die Gnadenkapelle mit der schwarzen Madonna sind die Hauptziele vieler Reisender, die nach Einsiedeln kommen. T\u00e4glich wird das Salve Regina, ein mehrstimmiger Choralgesang, nach der Vesper um 16.30 Uhr in der Gnadenkapelle vorgetragen.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EDie Stiftsbibliothek mit ihrer tausendj\u00e4hrigen Buchkultur kann im Rahmen einer \u00f6ffentlichen F\u00fchrung besichtigt werden. Das Kloster betreibt seit dem Mittelalter eine eigene Pferdezucht. Die Stallungen der \u0026laquo;Cavalli della Madonna\u0026raquo; sind teilweise \u00f6ffentlich zug\u00e4nglich.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003E\u00d6ffentliche Klosterf\u00fchrungen\u0026nbsp;auf Deutsch t\u00e4glich um 14.00 (ausser Sonn- und Feiertage) organisiert durch das Tourist Office Einsiedeln. Ohne Anmeldung.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe magnificent Baroque construction of the monastery and the chapel (with Black Madonna) are the main attraction most visitors come to Einsiedeln to see. The Salve Regina, a choral song sung in several voices, is sung in the chapel daily at 4.30pm.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EThe collegiate library with its century old book culture can be toured daily by the public. The monastery has bred its own horses since the Middle Ages. The \u0026quot;Cavalli della Madonna\u0026quot; stalls are sometimes open to the public.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EPublic tours of the monastery available daily in German at 2.00pm (except Sundays and holidays) organized by the Tourist Office Einsiedeln. Without registration.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELa somptueuse construction baroque du monast\u00e8re et la Gnadenkapelle (chapelle des gr\u00e2ces) avec la Vierge noire constituent les destinations principales des nombreux visiteurs d\u0026rsquo;Einsiedeln. Le chant choral polyphonique Salve Regina est interpr\u00e9t\u00e9 tous les jours\u0026nbsp; \u00e0 16h30 dans la chapelle.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003ELa biblioth\u00e8que du monast\u00e8re, avec sa culture mill\u00e9naire du livre, est ouverte au public dans le cadre de visites guid\u00e9es. Depuis le Moyen \u00c2ge, le monast\u00e8re poss\u00e8de un \u00e9levage de chevaux. Les \u00e9curies \u0026laquo; Cavalli della Madonna \u0026raquo; sont en partie accessibles au public.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003ELes visites guid\u00e9es du monast\u00e8re sont organis\u00e9es par l\u0026#39;office du tourisme d\u0026#39;Einsiedeln et ont lieu tous les jours \u00e0 2h (sauf dimanche et jours f\u00e9ri\u00e9s). Sans inscription.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ELa sontuosa costruzione barocca dell\u0026#39;abbazia e la cappella con la Madonna nera sono la meta principale di numerosi viaggiatori che si recano ad Einsiedeln. Ogni giorno, alle 16.30, dopo il vespro, nella cappella si canta il Salve Regina, un\u0026rsquo;antifona a pi\u00f9 voci.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003ELa biblioteca e la sua millenaria cultura letteraria possono essere ammirate con una visita guidata. Sin dal Medioevo, l\u0026#39;abbazia gestisce un allevamento di cavalli. Le stalle dei \u0026ldquo;Cavalli della Madonna\u0026rdquo; sono in parte accessibili al pubblico.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EVisite pubbliche dell\u0026#39;abbazia tutti i giorni alle 14.00 in tedesco (tranne la domenica e i giorni festivi), organizzate dall\u0026#39;ufficio turismo Einsiedeln. Senza iscrizione. \u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Kloster Einsiedeln","en":"Einsiedeln Abbey","fr":"Kloster Einsiedeln","it":"Abbazia di Einsiedeln"},"text_teaser":{"de":"Das Kloster Einsiedeln ist eine bedeutende Station auf dem Jakobsweg und Ziel zahlreicher Pilger","en":"The monastery of Einsiedeln is a major station on the Way of St. James and the destination of many pilgrims","fr":"L\u0027abbaye d\u0027Ensiedeln est un lieu de p\u00e8lerinage et une \u00e9tape importante du chemin de Saint-Jacques","it":"L\u0027Abbazia di Einsiedeln \u00e8 una tappa importante del Cammino di Santiago e meta di tanti pellegrini"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_sightseeing_kloster-einsiedeln_01.jpg","caption":{"de":"Kloster Einsiedeln, Aussenansicht","en":"Einsiedeln Abbey, exterior view","fr":"L\u0027abbaye d\u0027Ensiedeln, aspect ext\u00e9rieur","it":"Abbazia di Einsiedeln, vista esterna"}},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_kloster_einsiedeln_5680.jpg","caption":{"de":"Ein bedeutender Wallfahrtsort","en":"A significant place of pilgrimage","fr":"Un lieu important de p\u00e8lerinage","it":"Un pellegrinaggio importante"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_kloster_einsiedeln_5702.jpg","caption":{"de":"Eine bedeutende Station auf dem Jakobsweg","en":"A major station on the Way of St. James","fr":"Une \u00e9tape importante du chemin de Saint-Jacques","it":"Una tappa importante del Cammino di Santiago"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_kloster_einsiedeln_5715.jpg","caption":{"de":"Ein pr\u00e4chtiger Barockbau des Klosters ","en":"A magnificent Baroque construction of the monastery","fr":"Une somptueuse construction baroque du monast\u00e8re","it":"Una somptueuse construction baroque du monast\u00e8re"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_kloster_einsiedeln_2292.jpg","caption":{"de":"Weihn\u00e4chtliches Ambiente","en":"Christmas atmosphere","fr":"Ambiance de No\u00ebl","it":"Atmosfera natalizia"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_kloster_einsiedeln_5679_0.jpg","caption":{"de":"Einer der bedeutendsten Wallfahrtsorte der Schweiz","en":"One of the Most Important Pilgrimage Destinations in Switzerland","fr":"Un des plus importants lieux de p\u00e8lerinage de Suisse","it":"Una delle mete di pellegrinaggio pi\u00f9 importanti della Svizzera"}}],"updated":"2019-01-28 13:48:11 +0100","place":["Indoors","Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Einsiedeln","postalCode":"8840","streetAddress":"","phone":"+41 55 418 61 11","url":"http:\/\/www.kloster-einsiedeln.ch\/"},"geo":{"latitude":"47.110925800000","longitude":"8.735636400000"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"2058","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Shopping","Shopping Mall","Fashion \u0026 Accessoires","Food \u0026 Delicacy","Souvenirs \u0026 Gifts","Attractions"],"name":{"de":"Im Viadukt \u2013 Flaniermeile und Architektur-Highlight in Z\u00fcrich-West","en":"Viadukt Arches  \u2013 Boulevard and Architectural Highlight in Zurich-West","fr":"Les arches du Viadukt \u2013 promenade et joyau architectural \u00e0 Zurich-West","it":"Im Viadukt: negozi e chicca architettonica a Zurich-West"},"disambiguatingDescription":{"de":"Das Z\u00fcrcher Eisenbahnviadukt bietet den einmaligen Raum f\u00fcr eine trendige Shopping- und Kulturmeile.","en":"Zurich\u0027s railway viaduct offers unique space for a trendy shopping and cultural district.","fr":"Le viaduc de chemin de fer de Zurich, haut-lieu du shopping et de la culture, invite \u00e0 la fl\u00e2nerie.","it":"Il viadotto ferroviario zurighese offre spazio a shopping e cultura."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EUnter den B\u00f6gen des 1894 erbauten Eisenbahnviadukts in Z\u00fcrich-West ist wieder Leben eingekehrt. Ein urbaner Treffpunkt von 500 Metern L\u00e4nge l\u00e4dt zum Flanieren, Einkaufen, Vergn\u00fcgen, Essen und Trinken ein.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIn 36 Viaduktb\u00f6gen ist ein Shopping-Paradies entstanden: Ein bunter Mix aus Delikatessenl\u00e4den, Ateliers, Galerien, Sport- und Modelabels pr\u00e4sentiert sich dem Besucher.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDas Herz der Anlage ist die Markthalle, in der zwanzig Bauern und Lebensmittelh\u00e4ndler aus der Umgebung ihre Ware anbieten.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ELife has returned to the area under the arches of the railway viaduct built in 1894 in Zurich-West. A 550-yd-long urban meeting place invites you to stroll, shop, enjoy, eat and drink.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EA shopping paradise has been created under 36 viaduct arches. The colorful mix of delicatessens, studio galleries, sport and fashion boutiques is open to the public.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAt the heart of it all is the Market Hall where 20 farmers and food vendors from the area offer their products.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELa vie reprend tous ses droits sous les arches du viaduc ferroviaire construit en 1894 dans le quartier de Zurich-West. Ce rendez-vous urbain, d\u0026rsquo;une longueur de 500 m\u00e8tres, invite \u00e0 la fl\u00e2nerie, \u00e0 faire des achats ou \u00e0 se distraire - sans oublier les restaurants et les bars.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EUn v\u00e9ritable paradis du shopping a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 dans les 36 arches du viaduc, offrant aux visiteurs un m\u00e9lange color\u00e9 d\u0026rsquo;\u00e9piceries fines, d\u0026rsquo;ateliers, de galeries et de boutiques de sport et de mode.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELe march\u00e9 couvert, dans lequel vingt producteurs et \u00e9piciers de la r\u00e9gion proposent leurs marchandises, constitue l\u0026#39;\u00e2me du complexe.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ESotto le volte del viadotto ferroviario costruito nel 1894 a Zurich-West \u00e8 tornata la vita. Un ritrovo urbano lungo 500 metri invita a passeggiare, fare shopping, divertirsi, mangiare e bere.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAll\u0026rsquo;ombra di 36 volte \u00e8 sorto un paradiso degli acquisti: un variopinto miscuglio di negozi di specialit\u00e0 gastronomiche, atelier, gallerie, griffe dello sport e della moda.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIl cuore della struttura \u00e8 il mercato coperto, dove venti contadini e commercianti alimentari dei dintorni offrono i propri prodotti.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Im Viadukt","en":"Im Viadukt","fr":"Im Viadukt","it":"Im Viadukt"},"text_teaser":{"de":"Das Z\u00fcrcher Eisenbahnviadukt bietet den einmaligen Raum f\u00fcr eine trendige Shopping- und Kulturmeile.","en":"Zurich\u0027s railway viaduct offers unique space for a trendy shopping and cultural district.","fr":"Le viaduc de chemin de fer de Zurich, haut-lieu du shopping et de la culture, invite \u00e0 la fl\u00e2nerie.","it":"Il viadotto ferroviario zurighese offre spazio a shopping e cultura."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_viadukt_1280x960_11372.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_viadukt_markthalle_1280x960_28990.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_viadukt_markthalle_1280x960_28989.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_viadukt_markthalle_1280x960_28988.jpg"}],"updated":"2020-02-24 09:39:28 +0100","address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8005","streetAddress":"Viaduktstrasse","url":"www.im-viadukt.ch"},"geo":{"latitude":"47.387137600000","longitude":"8.524307100000"}},{"id":"2054","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Squares \u0026 Streets"],"name":{"de":"Schanzengraben \u2013 idyllische Promenade mitten in Z\u00fcrich","en":"Schanzengraben \u2013 Idyllic Promenade in the Middle of Zurich","fr":"Schanzengraben \u2013 promenade idyllique en plein centre de Zurich","it":"Schanzengraben: idilliaca passeggiata nel cuore di Zurigo"},"disambiguatingDescription":{"de":"Auf einem Spaziergang entlang der ehemaligen Stadtfestung geniesst man die Ruhe \u2013 mitten in Z\u00fcrich.\r\n","en":"You can enjoy peace and quiet during a walk along the former city fortifications \u2013 in the middle of Zurich\r\n","fr":"En plein centre-ville, la promenade le long des anciens remparts de la ville vous promet le calme.\r\n","it":"Una passeggiata lungo l\u0027ex cinta muraria difensiva offre pace nel cuore di Zurigo.\r\n\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EIm 17. Jahrhundert wurde vor dem Hintergrund des Dreissigj\u00e4hrigen Krieges mit dem Barocken Schanzenstern 1642 \u0026ndash; 1678 das aufw\u00e4ndigste Bauvorhaben der Z\u00fcrcher Stadtgeschichte realisiert. Die Anlage war ein gewaltiges Festungswerk, aber auch Ausdruck von Macht und einer selbstbewussten Stadt Z\u00fcrich.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ESeit 1984 ist der Schanzengraben eine idyllische Fussg\u00e4ngerpromenade, die vom Hauptbahnhof Z\u00fcrich \u00fcber Holzstege und Sandsteinplatten bis zum See f\u00fchrt. Die Strassenhektik scheint von hier aus, zwei Meter unterhalb des normalen Strassenniveaus, fernab zu liegen. \u00dcber mehrere Treppenaufg\u00e4nge gelangt man bequem direkt in die Stadt.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EDie bekannte M\u00e4nner-Badeanstalt \u0026laquo;Flussbad Schanzengraben\u0026raquo;, die am Abend zur Bar \u0026laquo;Rimini\u0026raquo; wird, ist hier gelegen.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EIn the 17th century, the most ambitious building project in Zurich\u0026rsquo;s history was realized against the backdrop of the Thirty Years\u0026rsquo; War with the Baroque Schanzenstern, 1642-1678. The structure was a mighty fortification as well as an expression of power, and it represented the self-confidence of the city of Zurich.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESchanzengraben has been an idyllic pedestrian zone since 1984, which leads from Zurich\u0026#39;s Main Railway Station over a boardwalk and sandstone slabs to the lake. The hectic of the city streets seems far away from here, two meters (6.56 feet) below the regular street level. You can conveniently get back to the city via several staircases.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EThe well-known men\u0026#39;s public bath \u0026quot;Flussbad Schanzengraben\u0026quot; is also located here, which becomes the bar \u0026quot;Rimini\u0026quot; in the evening.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EAu XVIIe si\u00e8cle, sur fond de la guerre de trente ans, l\u0026rsquo;\u00e9dification de la fortification baroque en \u00e9toile, de 1642 \u00e0 1678, a constitu\u00e9 le projet le plus ambitieux de l\u0026rsquo;histoire de Zurich. Par ces imposantes fortifications, symboles de puissance, la ville de Zurich s\u0026#39;affirmait devant l\u0026#39;ennemi.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EEn 1984, le Schanzengraben se transforma en sentier pi\u00e9tonnier qui s\u0026#39;\u00e9tend entre la gare centrale et le lac, en passant par des passerelles et des dalles en gr\u00e8s. L\u0026#39;agitation de la ville semble tr\u00e8s \u00e9loign\u00e9e de cette promenade situ\u00e9e \u00e0 deux m\u00e8tres en dessous du niveau des autres rues. L\u0026#39;acc\u00e8s facile et direct \u00e0 la ville est assur\u00e9 par plusieurs escaliers.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ELa zone de baignade renomm\u00e9e pour hommes \u0026laquo;\u0026nbsp;Flussbad Schanzengraben \u0026raquo; y est install\u00e9e. Le soir, celle-ci devient le bar Rimini.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EAlla luce della guerra dei 30 anni, nel XVII secolo, tra il 1642 e il 1678, venne realizzata la \u0026quot;Barocker Schanzenstern\u0026quot;, l\u0026rsquo;opera costruttiva pi\u00f9 imponente e dispendiosa della storia di Zurigo. La struttura costituiva un\u0026rsquo;enorme fortificazione, ma era anche espressione di potere e di una Zurigo consapevole.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EDal 1984, lo Schanzengraben \u00e8 un\u0026#39;idilliaca passeggiata che va dalla Stazione Centrale al lago attraversando passerelle in legno e lastre arenarie. Qui, due metri al di sotto del normale livello stradale, la frenesia delle strade sembra essere lontanissima. Attraverso varie scalinate si arriva comodamente in citt\u00e0.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EIl famoso stabilimento balneare per uomini \u0026quot;Flussbad Schanzengraben\u0026quot;, che di sera si trasforma nel bar \u0026quot;Rimini\u0026quot;, si trova proprio qui.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Schanzengraben","en":"Schanzengraben","fr":"Schanzengraben","it":"Schanzengraben"},"text_teaser":{"de":"Auf einem Spaziergang entlang der ehemaligen Stadtfestung geniesst man die Ruhe \u2013 mitten in Z\u00fcrich\r\n\r\n","en":"You can enjoy peace and quiet during a walk along the former city fortifications \u2013 in the middle of Zurich\r\n","fr":"Au centre-ville, la promenade le long des anciens remparts de la ville vous promet le calme\r\n\r\n","it":"Una passeggiata lungo l\u0027ex cinta muraria difensiva offre pace nel cuore di Zurigo\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_sehenswuerdigkeiten_schanzengraben_01.jpg"},"photo":[],"updated":"2019-04-04 17:53:34 +0200","place":["Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Schanzengraben","url":"https:\/\/www.zuerich.com\/node\/2054"},"geo":{"latitude":"47.368967200000","longitude":"8.535883100000"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"2051","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Architecture","Monuments"],"name":{"de":"Rapperswil-Hurden Wooden Bridge \u2013 a Walkway Across Lake Zurich","en":"Rapperswil-Hurden Wooden Bridge \u2013 a Walkway Across Lake Zurich","fr":"Holzbr\u00fccke Rapperswil-Hurden \u2013 traverser le lac de Zurich par la passerelle en bois","it":"Il ponte in legno di Rapperswil-Hurden: attraversare il Lago di Zurigo a piedi"},"disambiguatingDescription":{"de":"Auf der Br\u00fccke zwischen Rapperswil und Hurden wandert man auf den Spuren der Jakobspilger.","en":"On the bridge between Rapperswil and Hurden you find yourself walking in the footsteps of pilgrims.","fr":"Le pont reliant Rapperswil et Hurden vous emm\u00e8ne sur les traces des p\u00e8lerins de Saint-Jacques.","it":"Sul ponte tra Rapperswil e Hurden, si cammina sulle orme dei pellegrini del Cammino di Santiago."},"description":{"de":"\u003Cp\u003ESchon im Mittelalter war die Region Rapperswil vielen Reisenden aus dem Norden bekannt. Der Z\u00fcrichsee liegt auf der Route der Jakobspilger, die schon vor Jahrhunderten auf ihrem Weg nach Santiago de Compostela auch Rapperswil besuchten. Ein unsicherer, gewundener Holzsteg mit locker aufgelegten Brettern half damals \u00fcber den See. Die Bretter wurden nur auf die Pf\u00e4hle gelegt, damit ein Unwetter oder ein hoher Wellengang die Br\u00fccke nicht jedesmal zum vollst\u00e4ndigen Einsturz brachte.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ESeit dem 19. Jahrhundert erlaubt ein befahrbarer Damm die \u00dcberquerung des Sees an der engsten Stelle zwischen Rapperswil und Hurden. Auch den Holzsteg gibt es noch. Im April 2001 wurde an der Stelle des alten Steges eine 841 Meter lange, zweieinhalb Meter breite, modern gestaltete Holzbr\u00fccke eingeweiht. Es handelt sich um die l\u00e4ngste Holzbr\u00fccke der Schweiz. Sie steht auf total 233 Pf\u00e4hlen. Mit Ausnahme einiger Konstruktionselemente (Jochtr\u00e4ger, Abschrankung, Verbindungsteile) besteht die ganze Br\u00fccke aus unbehandeltem Eichenholz.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EVisitors from the North knew the region already during the Middle Ages. Lake Zurich is situated on the route taken by the Jacob pilgrims who also visited Rapperswil on their way to Santiago de Compostela. A somewhat unsafe, tortuous wooden footbridge with loosely laid planks helped them make their way across the lake.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EA passable dam, in existence since the 19th century, enables people to cross over at the lake\u0026#39;s narrowest point between Rapperswil and Hurden. The footbridge also still exists and was only replaced by a modern half-mile-long and 8.2-foot-wide wooden bridge in April 2001.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ED\u00e9j\u00e0 au Moyen \u00c2ge, la r\u00e9gion \u00e9tait connue de nombreux voyageurs venant du nord. En effet, le lac de Zurich est situ\u00e9 sur la route des p\u00e8lerins et depuis plusieurs si\u00e8cles d\u00e9j\u00e0, Rapperswil constitue l\u0026#39;une des \u00e9tapes sur le chemin de Saint-Jacques de Compostelle. Dans le pass\u00e9, une passerelle sinueuse en bois, aux planches disjointes et peu s\u00e9curisante, permettait de traverser le lac.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EDepuis le XIXe si\u00e8cle, une digue carrossable permet la travers\u00e9e du lac en voiture \u00e0 l\u0026rsquo;endroit le plus \u00e9troit entre Rapperswil et Hurden. Mais une passerelle en bois existe toujours : \u00e0 l\u0026#39;endroit de l\u0026#39;ancienne passerelle, une nouvelle construction moderne en bois, de 841 m\u00e8tres de long et 2,5 m\u00e8tres de large, a \u00e9t\u00e9 inaugur\u00e9e en avril 2001.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EGi\u00e0 nel Medioevo, la regione era nota a molti viaggiatori provenienti dal nord. Dato che il Lago di Zurigo si trova lungo il Cammino di Santiago, Rapperswil veniva visitata gi\u00e0 secoli fa dai pellegrini che intraprendevano questo viaggio. Una passerella in legno traballante e tortuosa con assi malferme collegava le due sponde del lago.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EDal XIX secolo, \u00e8 un argine transitabile a consentire di attraversare il lago nel tratto pi\u00f9 stretto tra Rapperswil e Hurden.\u003Cbr\u003EMa \u00e8 rimasta anche la passerella in legno. Nell\u0026rsquo;aprile del 2001, la vecchia struttura fu sostituita da un moderno ponte in legno lungo 841 metri.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Br\u00fccke Rapperswil-Hurden","en":"Rapperswil-Hurden Bridge","fr":"Pont Rapperswil-Hurden","it":"Ponte Rapperswil-Hurden"},"text_teaser":{"de":"Auf der Br\u00fccke zwischen Rapperswil und Hurden wandert man auf den Spuren der Jakobspilger.","en":"On the bridge between Rapperswil and Hurden you find yourself walking in the footsteps of pilgrims.","fr":"Le pont reliant Rapperswil et Hurden vous emm\u00e8ne sur les traces des p\u00e8lerins de Saint-Jacques.\r\n","it":"Sul ponte tra Rapperswil e Hurden, si cammina sulle orme dei pellegrini del Cammino di Santiago."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_sightseeing_holzbruecke-rapperswil-hurden_01.jpg"},"photo":[],"updated":"2020-02-12 11:13:59 +0100","place":["Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Rapperswil-Jona","postalCode":"8640","streetAddress":"Strandweg","phone":"+41 (0)55 225 77 00","email":"info@rzst.ch","url":"www.rapperswil-zuerichsee.ch"},"geo":{"latitude":"47.223418405901","longitude":"8.815283730682"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"2046","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Squares \u0026 Streets"],"name":{"de":"Rindermarkt \u2013 Wo Gottfried Keller aufwuchs","en":"Rindermarkt (Cattle Market) \u2013 Where Gottfried Keller Grew Up","fr":"Rindermarkt \u2013 l\u0027endroit o\u00f9 Gottfried Keller passa son enfance","it":"Rindermarkt: dove crebbe Gottfried Keller"},"disambiguatingDescription":{"de":"Am Rindermarkt findet sich Gottfried Kellers Jugendhaus, die \u00ab\u00d6pfelchammer\u00bb und ein \u00fcberaus pittoreskes Z\u00fcrich.\r\n\r\n","en":"The house where Gottfried Keller lived as a boy, the \u0022\u00d6pfelchammer\u0022 and a very picturesque Zurich are located at Rindermarkt (Cattle Market).\r\n","fr":"Au Rindermarkt, d\u00e9couvrez la maison d\u0027enfance de Gottfried Keller et la \u00ab\u00a0\u00d6pfelchammer \u00bb - un lieu tr\u00e8s pittoresque de Zurich.\r\n\r\n","it":"Sul Rindermarkt si trovano la casa di giovent\u00f9 di Gottfried Keller, la \u0022\u00d6pfelchammer\u0022 e una Zurigo oltremodo pittoresca.\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EEine besonders malerische mittelalterliche Gasse ist im Niederdorf zu finden. Nicht nur der Name Rindermarkt ist etwas eigenwillig, sondern auch die Art der Strassenbeleuchtung. Hier finden sich n\u00e4mlich die letzten mit Gas betriebenen Strassenlaternen von Z\u00fcrich.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAm Rindermarkt steht das Jugendhaus des bekannten Schriftstellers Gottfried Keller und leicht versetzt gegen\u00fcber die legend\u00e4re Weinstube \u0026laquo;\u00d6pfelchammer\u0026raquo; (Apfelkammer), in der auch der Schweizer Autor gerne eingekehrt sein soll. Die Balkenprobe, ein Trinkspiel, bei dem ein Kandidat \u00fcber einen Deckenbalken klettern muss, um danach kopf\u00fcber ein Glas Wein zu trinken, ist inzwischen Kult im \u0026laquo;Oeli\u0026raquo;, wie das Wirtshaus unter Kennern genannt wird.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThere is an especially picturesque Medieval alleyway in Niederdorf. Not only the name Rindermarkt is somewhat usual, but also the kind of street lighting. The last street lamps lit by gas in Zurich are seen here.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAt Rindermarkt, you can find the house where the well-known writer Gottfried Keller lived as a boy and the legendary wine bar \u00d6pfelchammer (Apple Chamber) slightly offset across the street, which the Swiss author liked to frequent. The \u0026quot;Balkenprobe\u0026quot; (beam challenge), a drinking game, in which a candidate has to climb over a ceiling beam and then drink a glass of wine headfirst, has become legendary in the meantime in \u0026quot;Oeli\u0026quot;, which is how the bar is called among those in the know.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003E\u00c0 Niederdorf, on d\u00e9couvre une ruelle moyen\u00e2geuse particuli\u00e8rement pittoresque. Non seulement le nom Rindermarkt (march\u00e9 aux b\u0153ufs) est inattendu, l\u0026#39;\u00e9clairage l\u0026#39;est tout autant. En effet, vous pouvez y admirer les derniers r\u00e9verb\u00e8res \u00e0 gaz de Zurich.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAu Rindermarkt, vous rencontrerez la maison d\u0026#39;enfance du c\u00e9l\u00e8bre auteur Gottfried Keller. En face, l\u00e9g\u00e8rement en oblique, le bar \u00e0 vin l\u00e9gendaire \u0026laquo;\u0026nbsp;\u00d6pfelchammer\u0026nbsp;\u0026raquo; (grenier \u00e0 pommes), fr\u00e9quent\u00e9 assid\u00fbment, dit-on, par l\u0026#39;auteur suisse. Au bar \u0026laquo;\u0026nbsp;Oeli\u0026nbsp;\u0026raquo;, nom que lui donnent les connaisseurs, le d\u00e9fi de la poutre, un jeu \u00e0 boire, est devenu culte. Le candidat doit se hisser au-dessus d\u0026#39;une poutre transversale sur\u00e9lev\u00e9e et boire un verre de vin tout en restant suspendu t\u00eate en bas.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EUn vicolo medievale particolarmente pittoresco si trova nel quartiere di Niederdorf. Non \u00e8 solo il nome Rindermarkt ad essere un po\u0026#39; eccentrico, ma anche il tipo di illuminazione stradale. Qui, infatti, si trovano le ultime lanterne a gas di Zurigo.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESul Rindermarkt si situa la casa di giovent\u00f9 del famoso scrittore Gottfried Keller e, di fronte, ma un po\u0026#39; spostata, la leggendaria vineria \u0026quot;\u00d6pfelchammer\u0026quot; (camera delle mele), dove pare si recasse anche l\u0026#39;autore svizzero. La prova delle travi, un gioco che prevede che un candidato si arrampichi su una trave sul soffitto e beva poi un bicchiere di vino a testa in gi\u00f9, \u00e8 ormai diventata culto all\u0026#39;\u0026quot;Oeli\u0026quot;, come ormai viene chiamato il locale tra i conoscitori.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Rindermarkt","en":"Rindermarkt","fr":"Rindermarkt","it":"Rindermarkt"},"text_teaser":{"de":"Am Rindermarkt findet sich Gottfried Kellers Jugendhaus, die \u00ab\u00d6pfelchammer\u00bb und pittoreskes Z\u00fcrich\r\n\r\n","en":"The house where Gottfried Keller lived as a boy, the \u0022\u00d6pfelchammer\u0022 and picturesque Zurich are located at Rindermarkt (Cattle Market).\r\n","fr":"Au pittoresque Rindermarkt, d\u00e9couvrez la maison d\u0027enfance de Gottfried Keller et la \u00ab \u00d6pfelchammer \u00bb\r\n\r\n","it":"Sul Rindermarkt si trovano la casa di giovent\u00f9 di Gottfried Keller e la \u0022\u00d6pfelchammer\u0022\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_sightseeing_rindermarkt.jpg"},"photo":[],"updated":"2017-08-22 08:55:21 +0200","place":["Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Rindermarkt","url":"https:\/\/www.zuerich.com\/node\/2046"},"geo":{"latitude":"47.372376400000","longitude":"8.544452700000"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"2042","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Architecture"],"name":{"de":"Freitag Tower","en":"Freitag Tower","fr":"Freitag Tower","it":"Freitag Tower"},"disambiguatingDescription":{"de":"Diese aufeinander gestapelten Frachtcontainer begeistern in Z\u00fcrich-West Stadtentdecker und Freitag-Taschen-Liebhaber.","en":"These stacked shipping containers in Zurich-West are a treat for urban explorers and fans of Freitag bags alike.","fr":"Ces conteneurs empil\u00e9s les uns sur les autres ravissent les visiteurs et les amateurs de sacs Freitag \u00e0 Zurich-Ouest.","it":"Questi container impilati gli uni sugli altri entusiasmano i visitatori di Z\u00fcrich-West e gli appassionati delle borse Freitag."},"description":{"de":"\u003Cp\u003ENicht nur Recycling-Fans erfreuen sich des farbigen Turms nahe dem zentralen Bahnhof Hardbr\u00fccke: 19 aufeinander gestapelte Frachtcontainer ragen hier 26 Meter in den Himmel.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDie rostigen Container wurden eigens in Hamburg ausgesucht und mit dem Zug nach Z\u00fcrich transportiert. Der Turm ist aber nicht nur h\u00fcbsch anzusehen, sondern begehbar: Auf vier Etagen beherbergt er mit 1\u0026lsquo;600 Taschen die weltweit gr\u00f6sste Auswahl der \u0026laquo;Individual Recycled Freewaybags\u0026raquo; des bekannten Z\u00fcrcher Labels Freitag.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EWer noch weiter hinauf steigt, erreicht das Dach des Recycling-Wolkenkratzers. Hier er\u00f6ffnet sich eine grossartige Aussicht \u00fcber das ehemalige Industrie-Quartier: Alte Fabriken, hinter deren Mauern neues Leben pulsiert, Frau Gerolds Garten, ein beliebter urbaner Stadtgarten mit Gastronomie, oder die B\u00f6gen des Viadukts, in dem viele h\u00fcbsche Boutiquen, Restaurants und Veranstaltungsr\u00e4ume untergebracht sind.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EIt is not just recycling fans who will love the colorful tower near the central Hardbr\u00fccke Station, which boasts 19 stacked shipping containers rising 26 meters (85 feet) into the air.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe rusty containers were sourced especially from Hamburg and transported to Zurich by train. Not just nice to look at, the tower is accessible as well. Over four floors, it contains the world\u0026rsquo;s largest selection of \u0026ldquo;individual recycled freeway bags\u0026rdquo; from the renowned Zurich label Freitag \u0026ndash; 1,600 bags.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EClimb further and you\u0026rsquo;ll reach the roof of the recycled skyscraper that offers a commanding view of the former industrial quarter. Look out for old factories pulsing with new life, Frau Gerolds Garten \u0026ndash; a popular urban garden with dining options \u0026ndash; and the arches of the viaduct that now house gorgeous boutiques, restaurants and event spaces.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELes fans de recyclage ne sont pas les seuls \u00e0 se r\u00e9jouir de cette tour color\u00e9e pr\u00e8s de la gare de Zurich Hardbr\u00fccke\u0026nbsp;: 19 conteneurs empil\u00e9s les uns sur les autres s\u0026rsquo;\u00e9l\u00e8vent vers le ciel \u00e0 26 m\u00e8tres de hauteur.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ECes conteneurs rouill\u00e9s ont \u00e9t\u00e9 sp\u00e9cialement s\u00e9lectionn\u00e9s \u00e0 Hambourg, puis transport\u00e9s en train \u00e0 Zurich. Mais la tour n\u0026rsquo;est pas que belle, elle peut aussi se visiter : elle expose 1 600 sacs \u0026laquo; Individual Recycled Freewaybags\u0026nbsp;\u0026raquo; sur quatre \u00e9tages et peut se targuer d\u0026rsquo;offrir le plus grand choix de sacs au monde de la fameuse marque zurichoise Freitag.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EEn montant encore plus haut, on d\u00e9bouche sur les toits de ce gratte-ciel recycl\u00e9. Ici, la vue sur le vieux quartier industriel\u0026nbsp;est magnifique : d\u0026rsquo;anciennes usines derri\u00e8re les murs desquelles la vie s\u0026rsquo;anime, Frau Gerolds Garten, un jardin urbain tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9 avec restaurant, ou les arcs du Viadukt qui abritent une multitude de charmantes boutiques, restaurants et salles \u00e9v\u00e9nementielles.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ENon sono solo gli amanti del riciclo ad apprezzare la colorata torre vicino alla stazione di Hardbr\u00fccke, composta da 19 container impilati gli uni sugli altri, che si stagliano verso il cielo per 26 metri.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EI container arrugginiti sono stati scelti appositamente ad Amburgo e trasportati a Zurigo in treno. Oltre a essere bella da vedere, la torre pu\u00f2 essere anche visitata: con 1.600 borse disposte su quattro piani, infatti, ospita la pi\u00f9 grande selezione di \u0026ldquo;Individual Recycled Freewaybags\u0026rdquo; del famoso marchio zurighese Freitag.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EChi sale ancora pi\u00f9 su arriva sul tetto del grattacielo riciclato, dal quale si gode di una vista strepitosa sull\u0026rsquo;ex quartiere industriale: vecchie fabbriche, dentro alle quali pulsa nuova vita, il Frau Gerolds Garten, un popolare giardino urbano con servizio gastronomico, o gli archi del Viadukt, nel quale si nascondono graziose boutique, ristoranti e sale per eventi.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Freitag Tower","en":"Freitag Tower","fr":"Freitag Tower","it":"Freitag Tower"},"text_teaser":{"de":"19 aufeinander gestapelte Frachtcontainer \u00fcberragen in Z\u00fcrich-West das Geschehen","en":"19 stacked shipping containers watch over proceedings in Zurich-West.","fr":"19 conteneurs empil\u00e9s les uns sur les autres surplombent le quartier anim\u00e9 de Zurich-Ouest.","it":"19 container impilati gli uni sugli altri monitorano ci\u00f2 che accade a Z\u00fcrich-West."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_architektur_freitag_tower_1280x960_22619.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_architektur_freitag_tower_1280x960_22620.jpg"}],"updated":"2020-05-04 17:49:28 +0200","detailedInformation":{"de":["Architekten: Spillmann Echsle Architekten","Standort: Gerold-Areal, Z\u00fcrich-West","Besonderes: Aufeinander gestapelte, begehbare Container","Fertiggestellt: 2006"],"en":["Architects: Spillmann Echsle Architekten","Location: Gerold-Areal, Zurich-West","Feature: Stacked, accessible containers","Completed: 2006"],"fr":["Architectes : Spillmann Echsle Architekten","Lieu : espace Gerold-Areal, Zurich-Ouest","Particularit\u00e9 : conteneurs empil\u00e9s les uns sur les autres \u00e0 visiter","Achev\u00e9 en : 2006"],"it":["Architetti: Spillmann Echsle Architekten","Location: Gerold-Areal, Z\u00fcrich-West","Particolarit\u00e0: container accessibili impilati gli uni sugli altri","Fine dei lavori: 2006"]},"place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8005","streetAddress":"Geroldstrasse 17","phone":"+41 44 366 95 20 ","email":"zurich@freitag.ch","url":"http:\/\/www.freitag.ch"},"geo":{"latitude":"47.385621100000","longitude":"8.519657500000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EMontag bis Freitag, 10.30 \u0026ndash; 19.00 Uhr\u003Cbr \/\u003ESamstag, 10.00 \u0026ndash; 18.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EMonday to Friday, 10.30am \u0026ndash; 7.00pm\u003Cbr \/\u003ESaturday, 10.00am \u0026ndash; 6.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu lundi au vendredi, 10h30 \u0026ndash; 19h\u003Cbr \/\u003ESamedi, 10h \u0026ndash; 18h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa luned\u00ec a venerd\u00ec, 10.30 \u0026ndash; 19.00\u003Cbr \/\u003ESabato, 10.00 \u0026ndash; 18.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday"},{"id":"2032","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Architecture"],"name":{"de":"Das Erlengut \u2013 Ein herrschaftliches Anwesen am Z\u00fcrichsee","en":"The Erlengut  \u2013 a Stately Home on Lake Zurich","fr":"L\u0027Erlengut - Une majestueuse demeure sur les bords du lac de Zurich","it":"L\u0027Erlengut: una signorile casa sulle rive del Lago di Zurigo"},"disambiguatingDescription":{"de":"Das Erlengut ist ein romantisches Herrschaftshaus mit Blick auf den Z\u00fcrichsee.","en":"The Erlengut is a romantic manor house with views of Lake Zurich.","fr":"L\u0027Erlengut est une maison de ma\u00eetre romantique avec vue sur le lac de Zurich.","it":"L\u0027Erlengut \u00e8 una romantica casa padronale con vista sul Lago di Zurigo."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDas Erlengut stammt aus dem Jahre 1770. Reiche Textilunternehmer haben hier ebenso gewohnt wie Bankiers und Zahn\u00e4rzte. Zweihundert Jahre sp\u00e4ter war die \u00c4ra der Herrschaftshaushalte vorbei und die Eigent\u00fcmer boten ihre Hausteile der Gemeinde Erlenbach zum Kauf an. 1990 verlangte eine Einzelinitiative die Gesamtrenovierung des Erlenguts. Ziel war es, eine vielseitige Nutzung des Geb\u00e4udes in Angriff zu nehmen. Heute wird das romantische Herrschaftshaus am Z\u00fcrichsee gerne f\u00fcr Hochzeiten und Bankette genutzt.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe Erlengut dates from the year 1770. Rich textile entrepreneurs, as well as bankers and dentists once dwelled here. Two hundred years later the \u0026quot;Lords of the manor \u0026quot; era was over and the owners offered to sell parts of their stately home to the Erlenbach community. 1990 called for a single initiative, the total renovation of the Erlengut, with the aim of making versatile use of the building. Today, the romantic manor house on Lake Zurich is often used for weddings and banquets.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EL\u0026#39;Erlengut date de 1770. De riches filatures textiles ainsi que des banquiers et des dentistes ont v\u00e9cu ici. Deux cents ans plus tard, l\u0026#39;\u00e9poque des maisons de ma\u00eetre touchant \u00e0 sa fin, les propri\u00e9taires vendirent alors des parties du b\u00e2timent \u00e0 la commune d\u0026#39;Erlenbach. En 1990, une initiative individuelle fut \u00e0 l\u0026#39;origine de la r\u00e9novation compl\u00e8te de l\u0026#39;Erlengut. Le b\u00e2timent remplit alors de multiples fonctions. Aujourd\u0026#39;hui, la romantique maison de ma\u00eetre du lac de Zurich est appr\u00e9ci\u00e9e pour les mariages et les banquets.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EL\u0026#39;Erlengut risale al 1770. Qui vissero tanto ricchi imprenditori tessili quanto banchieri e dentisti. Duecento anni pi\u00f9 tardi, terminata l\u0026#39;era delle case padronali, i proprietari vendettero le proprie frazioni al comune di Erlenbach. Nel 1990, un\u0026#39;iniziativa singola pretese la ristrutturazione completa della propriet\u00e0, con lo scopo di sfruttarne i molteplici usi. Oggi, la romantica casa padronale sulle sponde del Lago di Zurigo viene spesso affittata per matrimoni e banchetti.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Das Erlengut","en":"The Erlengut","fr":"L\u0027Erlengut","it":"L\u0027Erlengut"},"text_teaser":{"de":"Das Erlengut ist ein romantisches Herrschaftshaus mit Blick auf den Z\u00fcrichsee.","en":"The Erlengut is a romantic manor house with views of Lake Zurich.","fr":"L\u0027Erlengut est une maison de ma\u00eetre romantique avec vue sur le lac de Zurich.","it":"L\u0027Erlengut \u00e8 una romantica casa padronale con vista sul Lago di Zurigo."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_sightseeing_erlenbach_01.jpg","caption":{"en":"Erlengut in Erlenbach by Lake Zurich, Exterior View","fr":"Erlengut \u00e0 Erlenbach au Lac de Zurich, aspect ext\u00e9rieur","it":"Erlengut a Erlenbach sul Lago di Zurigo, vista esterna"}},"photo":[],"updated":"2017-08-22 08:55:21 +0200","place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Erlenbach","postalCode":"8703","streetAddress":"Erlengutstrasse 1a","phone":"+41 44 915 85 00","email":"erlengut@erlenbach.ch","url":"www.erlengut.erlenbach.ch"},"geo":{"latitude":"47.302110900000","longitude":"8.593778900000"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"2026","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Museums","Art","Design \u0026 Architecture","Attractions","Architecture","Monuments"],"name":{"de":"Pavillon Le Corbusier","en":"Pavillon Le Corbusier","fr":"Pavillon Le Corbusier ","it":"Pavillon Le Corbusier"},"disambiguatingDescription":{"de":"Das letzte umgesetzte Werk des grossen Architekten Le Corbusier steht an sch\u00f6nster Lage am Z\u00fcrichsee.","en":"The last work by the great architect, Le Corbusier, stands in a beautiful location on Lake Zurich. ","fr":"La derni\u00e8re \u0153uvre r\u00e9alis\u00e9e par le grand architecte Le Corbusier est situ\u00e9e dans un cadre merveilleux au bord du lac de Zurich.","it":"L\u2019ultima opera realizzata dal grande architetto Le Corbusier si trova in posizione incantevole in riva al Lago di Zurigo."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDas 1967 vollendete Gesamtkunstwerk von Le Corbusier ist ein architektonisches Juwel: Der letzte Bau des grossen Schweiz-franz\u00f6sischen Architekten, Designers und Gesamtk\u00fcnstlers ist einerseits dessen einziges Geb\u00e4ude, das komplett aus Glas und Stahl gefertigt ist. Dies ist insofern bedeutend, weil Beton f\u00fcr Le Corbusier nicht nur ein Material, sondern ein regelrechtes Instrument war. Andererseits hat Le Corbusier mit dem farbigen Haus am See seine Vision der Synthese von Architektur, Leben und Kunst in die Realit\u00e4t umgesetzt. Der Ausstellungspavillon folgt ganz dem Modulor-System, einem von Le Corbusier entwickelten Proportionsschema, das auf den menschlichen Massen und dem goldenen Schnitt basiert.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDer Pavillon ist von Mai bis November ge\u00f6ffnet. Unter der Leitung des Museums f\u00fcr Gestaltung thematisieren Wechselausstellungen, Veranstaltungen und Workshops ebenso das vielseitige Werk wie auch die enorme Strahlkraft von Le Corbusier.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDurch die Tramlinie 4 sind alle H\u00e4user des Museums f\u00fcr Gestaltung miteinander verbunden.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe \u0026ldquo;Gesamtkunstwerk\u0026rdquo; \u0026ndash; or \u0026ldquo;total work of art\u0026rdquo; \u0026ndash; by Le Corbusier, completed in 1967, is a real architectural masterpiece. The last building constructed by the great Swiss-French architect, designer, and artist is the only of his buildings to be entirely made from glass and steel. This is significant in that for Le Corbusier concrete was not simply a material, but an actual tool. In addition, with this colorful building on the shores of Lake Zurich, Le Corbusier realized his concept of the synthesis of architecture, life, and art in real life. The exhibition pavilion is designed entirely according to the Modulor system, an anthropometric scale of proportions devised by Le Corbusier based on the human body and the golden ratio.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe pavilion is open from May to November. Under the aegis of the Museum f\u00fcr Gestaltung, temporary exhibitions, events, and workshops look at various areas of the broad oeuvre and great charisma of Le Corbusier.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAll of the establishments making up the Museum f\u00fcr Gestaltung are connected by tram line No. 4.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EAchev\u00e9e en 1967, cette \u0153uvre d\u0026rsquo;art totale de Le Corbusier est un joyau architectural. La derni\u00e8re construction du grand architecte, designer et artiste franco-suisse est la seule de ses cr\u00e9ations construite uniquement en verre et acier, ce qui est exceptionnel car son mat\u00e9riel de pr\u00e9dilection \u00e9tait le b\u00e9ton, qu\u0026rsquo;il utilisait comme v\u00e9ritable instrument. La maison color\u00e9e au bord du lac est \u00e9galement la r\u00e9alisation de la vision de Le Corbusier\u0026nbsp;: une synth\u00e8se de l\u0026rsquo;architecture, de la vie et de l\u0026rsquo;art. Le Pavillon d\u0026rsquo;exposition suit le syst\u00e8me Modulor, un sch\u00e9ma que l\u0026rsquo;architecte a con\u00e7u pour d\u00e9terminer les proportions d\u0026rsquo;un b\u00e2timent en se basant sur la taille humaine et le nombre d\u0026rsquo;or.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELe Pavillon est ouvert entre mai et novembre. Sous la direction du Museum f\u00fcr Gestaltung, l\u0026rsquo;\u0153uvre diversifi\u00e9e et le rayonnement unique de Le Corbusier sont th\u00e9matis\u00e9s lors de diverses expositions temporaires, manifestations et ateliers.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa ligne de tram num\u00e9ro 4 relie tous les sites d\u0026rsquo;exposition du Museum f\u00fcr Gestaltung.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ECompletata nel 1967, l\u0026rsquo;opera d\u0026rsquo;arte di Le Corbusier \u00e8 un gioiello architettonico: l\u0026rsquo;ultima costruzione del grande architetto, designer e artista svizzero-francese \u00e8 il suo unico edificio interamente in vetro e acciaio. Il che \u00e8 significativo perch\u00e9 per lui il cemento non era solo un materiale, ma un vero e proprio strumento. D\u0026rsquo;altro canto, con la casa colorata in riva al lago, Le Corbusier ha trasformato in realt\u00e0 la sua visione della sintesi tra architettura, vita e arte. Il padiglione espositivo segue appieno il sistema Modulor, una scala di proporzioni sviluppata dall\u0026rsquo;artista e basata sulle misure dell\u0026rsquo;uomo e sulla sezione aurea.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIl padiglione \u00e8 aperto da maggio a novembre. Allestite dal Museo di arti figurative, diverse mostre temporanee, manifestazioni e workshop illustrano le variegate opere e l\u0026rsquo;enorme influenza di Le Corbusier.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EGrazie alla linea del tram numero 4, tutte le sedi del Museo di arti figurative sono collegate tra di loro.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Pavillon Le Corbusier","en":"Pavillon Le Corbusier","fr":"Pavillon Le Corbusier","it":"Pavillon Le Corbusier"},"text_teaser":{"de":"Das architektonische Juwel und Museum steht an sch\u00f6nster Lage am Z\u00fcrichsee.","en":"The architectural masterpiece and museum stands in a beautiful location on Lake Zurich.","fr":"Le mus\u00e9e, un joyau architectural, est situ\u00e9 dans un cadre merveilleux au bord du lac de Zurich.\r\n","it":"Il gioiello architettonico e museo si trova in posizione incantevole in riva al Lago di Zurigo.\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_corbusier_pavillon_1280x960_25340.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_corbusier_pavillon_1280x960_25341.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_corbusier_pavillon_1280x960_5801.jpg"}],"updated":"2020-03-20 14:28:40 +0100","detailedInformation":{"de":["Letzter umgesetzter Bau von Le Corbusier","Museum und begehbare Skulptur","Ausstellungen zu Leben und Werk von Le Corbusier","F\u00fcr Privatanl\u00e4sse buchbar"],"en":["Last building designed by Le Corbusier","Museum and walk-through sculpture ","Exhibitions on the life and work of Le Corbusier","Can be booked for private events "],"fr":["Derni\u00e8re construction mise en \u0153uvre par Le Corbusier  ","Mus\u00e9e et sculpture sous laquelle on peut passer","Expositions sur la vie et l\u2019\u0153uvre de Le Corbusier","R\u00e9servation possible pour des \u00e9v\u00e9nements priv\u00e9s"],"it":["L\u2019ultima opera realizzata da Le Corbusier","Museo e scultura accessibile","Mostre sulla vita e sulle opere di Le Corbusier","Affittabile per eventi privati"]},"zurichcardDescription":{"de":"Freier Eintritt mit der Z\u00fcrich Card","en":"Free admission with the Z\u00fcrich Card","fr":"Entr\u00e9e libre avec la Z\u00fcrich Card","it":"Ingresso gratuito con la Z\u00fcrich Card"},"zurichcard":[{"de":"Freier Eintritt","en":"Free entry","fr":"Ingresso gratuito","it":"Gratuito"}],"place":["Indoors","Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8008","streetAddress":"H\u00f6schgasse 8","phone":"+41 43 446 44 68","email":"welcome@pavillon-le-corbusier.ch","url":"www.pavillon-le-corbusier.ch"},"geo":{"latitude":"47.356099200000","longitude":"8.550907800000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EMai bis November:\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003EDienstag bis Sonntag, 12.00 \u0026ndash; 18.00 Uhr\u003Cbr \/\u003EDonnerstag, 12.00 \u0026ndash; 20.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EMay \u0026ndash; November:\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003ETuesday \u0026ndash; Sunday, 12 \u0026ndash; 6pm\u003Cbr \/\u003EThursday, 12 \u0026ndash; 8pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EDe mai \u00e0 novembre :\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003EDu mardi au dimanche, 12h \u0026ndash; 18h\u003Cbr \/\u003EJeudi, 12h \u0026ndash; 20h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EDa maggio a novembre:\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003EDa marted\u00ec a domenica 12.00 \u0026ndash; 18.00\u003Cbr \/\u003EGioved\u00ec 12.00 \u0026ndash; 20.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"2023","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Attractions","Architecture"],"name":{"de":"Custorhaus in Eschenbach \u2013  Ein historisches Landhaus wird zum Raum f\u00fcr Kultur","en":"Custorhaus in Eschenbach  \u2013 a Historic Country House Becomes Space for Culture","fr":"Custorhaus d\u0027Eschenbach - Une maison de campagne historique se transforme en espace culturel","it":"Custorhaus a Eschenbach: da casa di campagna storica a spazio culturale"},"disambiguatingDescription":{"de":"Das Custorhaus in Eschenbach blickt auf eine bewegte Geschichte zur\u00fcck. Heute ist es ein Kulturlokal.","en":"The Custorhaus in Eschenbach looks back on an eventful history. Today it is a cultural venue.","fr":"La Custorhaus d\u0027Eschenbach a connu une histoire mouvement\u00e9e.  C\u0027est aujourd\u0027hui un lieu de culture.","it":"Il Custorhaus a Eschenbach ha alle spalle una storia movimentata. Oggi \u00e8 uno spazio culturale."},"description":{"de":"\u003Cp\u003E1771 liess Josef Anton Custor in Eschenbach ein schmuckes Landhaus bauen. Dieses erlebte eine wechselvolle Geschichte. Eigent\u00fcmerwechsel, Teilung in zwei Haush\u00e4lften und mangelhafter Unterhalt \u00fcberliessen das einst \u0026laquo;sch\u00f6nste Haus im Lande\u0026raquo; dem Zerfall. Nachdem 1969 der Kauf des historischen Geb\u00e4udes trotz g\u00fcnstiger Konditionen von der Bev\u00f6lkerung abgelehnt wurde, bot die Geberit AG in letzter Minute Rettung an und renovierte es. 2007 ging das Custorhaus offiziell in die politische Gemeinde Eschenbach \u00fcber und wird seither f\u00fcr kulturelle, \u00f6ffentliche und private Anl\u00e4sse genutzt.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EIn 1771 Josef Anton Custor commissioned the building of a smart country house in Eschenbach. This had an eventful history. Change of ownership, division into two detached houses and poor maintenance led to the decay of the once \u0026quot;most beautiful house in the country\u0026quot;. After 1969 and the rejection of possible purchase by the population despite favorable conditions, Geberit AG stepped in with a last minute offer to rescue and restore it. 2007 saw the Custorhaus officially handed over to the municipality of Eschenbach and it has since been used for cultural, public and private events.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EJosef Anton Custor fit construire \u00e0 Eschenbach, en 1771, une charmante maison de campagne. Celle-ci connut une histoire mouvement\u00e9e. Un changement de propri\u00e9taire, la maison divis\u00e9e en deux et un pi\u00e8tre entretien firent que la \u0026quot;plus belle maison du pays\u0026quot; de l\u0026#39;\u00e9poque fut laiss\u00e9e \u00e0 l\u0026#39;abandon. La population ayant refus\u00e9 de vendre le b\u00e2timent historique en 1969 malgr\u00e9 des conditions avantageuses, Geberit SA proposa en toute derni\u00e8re minute de sauver le b\u00e2timent et le r\u00e9nova. En 2007, la Custorhaus fut officiellement prise en charge par la commune politique d\u0026#39;Eschenbach ; elle est depuis utilis\u00e9e pour des manifestations culturelles, publiques et priv\u00e9es.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ENel 1771, Josef Anton Custor fece costruire una graziosa casa di campagna a Eschenbach, che ebbe una storia colma di vicissitudini. Passaggi di propriet\u00e0, divisione in due parti e una scarsa manutenzione fecero cadere in rovina quella che un tempo era \u0026quot;la casa pi\u00f9 bella del paese\u0026quot;. Dopo che, nel 1969, la popolazione si oppose all\u0026#39;acquisto dell\u0026#39;edificio storico nonostante le condizioni vantaggiose, la Geberit AG si offr\u00ec di salvarlo all\u0026#39;ultimo minuto e lo rinnov\u00f2. Nel 2007, il Custorhaus pass\u00f2 ufficialmente al comune politico di Eschenbach e, da allora, viene usato per eventi culturali, pubblici e privati.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Custorhaus in Eschenbach","en":"Custorhaus in Eschenbach","fr":"Custorhaus d\u0027Eschenbach","it":"Custorhaus in Eschenbach"},"text_teaser":{"de":"Das Custorhaus in Eschenbach blickt auf eine bewegte Geschichte zur\u00fcck. ","en":"The Custorhaus in Eschenbach looks back on an eventful history. ","fr":"La Custorhaus d\u0027Eschenbach a connu une histoire mouvement\u00e9e. \r\n","it":"Il Custorhaus a Eschenbach ha alle spalle una storia movimentata. "},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_sightseeing_custorhaus-eschenbach_02.jpg","caption":{"de":"Historisches Custorhaus in Eschenbach","en":"Historical Custorhaus in Eschenbach","fr":"Custorhaus historique \u00e0 Eschenbach","it":"Custorhaus storico a Eschenbach"}},"photo":[],"updated":"2019-07-26 16:57:56 +0200","place":["Indoors","Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Eschenbach","postalCode":"8733","streetAddress":"Dorfstrasse 13","phone":"+41 55 286 15 15","email":"info@eschenbach.ch","url":"http:\/\/www.eschenbach.ch\/de\/tourismus\/sehenswuerdigkeiten\/welcome.php?action=showobject\u0026object_id=8169"},"geo":{"latitude":"47.239483200000","longitude":"8.921771100000"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"2020","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Architecture"],"name":{"de":"Bahnhof Stadelhofen","en":"Stadelhofen Station","fr":"Gare de Zurich Stadelhofen","it":"Stazione di Stadelhofen"},"disambiguatingDescription":{"de":"Eines der ersten Projekte von Stararchitekt Santiago Calatrava steht mitten im gesch\u00e4ftigen Z\u00fcrich.","en":"In the busy heart of Zurich, you\u2019ll find one of the first projects of star architect Santiago Calatrava.","fr":"L\u2019un des premiers projets de Santiago Calatrava, star de l\u2019architecture, se trouve en plein centre du dynamique Zurich. ","it":"Uno dei primi progetti dell\u2019archistar Santiago Calatrava si trova nel cuore dell\u2019affaccendata Zurigo."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDer sp\u00e4tklassizistische Bahnhof Stadelhofen aus dem Jahr 1894 wurde in den 90-er Jahren infolge Erweiterung des regionalen Bahnverkehrs ausgebaut. Mit dem Projekt wurde der aus Spanien stammende Santiago Calatrava beauftragt, der in Z\u00fcrich studiert und auch sein erstes B\u00fcro er\u00f6ffnet hatte. Somit ist die Erweiterung des Bahnhofs Stadelhofen eines der ersten Projekte des bekannten Architekten \u00fcberhaupt.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ECalatrava erstellte f\u00fcr die Bahnsteige eine offene, teils transparente \u00dcberdachung aus Beton und Stahl, die den Rippen eines Stiers nachempfunden ist. Zudem gestaltete er den unterirdischen Ladenbereich. Besonders h\u00fcbsch ist die von einer begr\u00fcnten Pergola \u00fcberdachte Galerie, die sich oberhalb des hinteren Bahnsteigs an den Berg schmiegt. Diese Terrasse ist \u00fcber eine kurze Fussg\u00e4ngerbr\u00fccke zu erreichen und eignet sich hervorragend, um dem st\u00e4dtischen Trubel f\u00fcr einige Momente zu entkommen.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAuffallend sind zudem die kunstvollen Klapptore, die nachts die Abg\u00e4nge zum unterirdischen Ladenbereich verschliessen.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EFans von Calatrava d\u00fcrfen sich \u00fcbrigens freuen: Bis 2020 wird gleich neben dem Bahnhof Stadelhofen ein weiteres Projekt des Stararchitekten realisiert. Dabei handelt es sich um ein spektakul\u00e4res B\u00fcrogeb\u00e4ude einer grossen Schweizer Versicherungsgesellschaft.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cfont size=\u00223\u0022\u003E\u0026copy; 2018, ProLitteris, Zurich\u003C\/font\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe late classicist Stadelhofen Station was built in 1894 and then expanded in the 1990s to accommodate expanded regional train services. The commission fell to the Spanish architect Santiago Calatrava, who had studied in Zurich and opened his first practice in the city. This makes the extension to the Stadelhofen Station one of the renowned architect\u0026rsquo;s first projects anywhere.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EFor the platforms, Calatrava conceived an open, partly transparent canopy in concrete and steel that recalls the ribs of a bull. He also designed the underground shopping area. A particularly attractive feature is the gallery topped with a planted pergola that nestles against the slope of the rear platform. This terrace can be reached via a short pedestrian bridge and is a great place for a few moments\u0026rsquo; respite from urban commotion.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EJust as striking are the elaborate swing gates that seal entrances to the underground shopping area at night.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAnd there\u0026rsquo;s something else for Calatrava to look forward to: the star architect is responsible for another project next to the Stadelhofen Station, to be completed by 2020. This will be a spectacular office building for a large Swiss insurance company.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cfont size=\u00223\u0022\u003E\u0026copy; 2018, ProLitteris, Zurich\u003C\/font\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELa gare de Zurich Stadelhofen, de style n\u00e9oclassique et datant de 1894, a \u00e9t\u00e9 agrandie suite \u00e0 l\u0026rsquo;expansion du trafic ferroviaire r\u00e9gional dans les ann\u00e9es 90. Santiago Calatrava qui est d\u0026rsquo;origine espagnole et a fait ses \u00e9tudes \u00e0 Zurich o\u00f9 il a ouvert son premier cabinet fut charg\u00e9 du projet. L\u0026rsquo;extension de la gare Zurich Stadelhofen est donc l\u0026rsquo;un des premiers projets du fameux architecte.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESur les quais, Calatrava a imagin\u00e9 une toiture ouverte de verre translucide, de b\u00e9ton et d\u0026rsquo;acier en s\u0026rsquo;inspirant des c\u00f4tes d\u0026rsquo;un taureau. Il a aussi con\u00e7u une zone commerciale sous-terraine. La galerie recouverte d\u0026rsquo;une superbe pergola v\u00e9g\u00e9talis\u00e9e, qui s\u0026rsquo;appuie sur la montagne en couvrant le dernier quai, est magnifique. On acc\u00e8de \u00e0 cette terrasse par un petit pont pi\u00e9tonnier, id\u00e9al pour fuir quelques temps l\u0026rsquo;agitation urbaine.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELes harmonieuses portes battantes qui ferment l\u0026rsquo;acc\u00e8s \u00e0 la zone commerciale sous-terraine la nuit sont tr\u00e8s surprenantes.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELes fans de Calatrava auront de quoi se r\u00e9jouir\u0026nbsp;: un autre projet de la star de l\u0026rsquo;architecture verra le jour en 2020 juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la gare de Zurich Stadelhofen. Ce seront les spectaculaires bureaux d\u0026rsquo;une grosse compagnie d\u0026rsquo;assurances suisse.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cfont size=\u00223\u0022\u003E\u0026copy; 2018, ProLitteris, Zurich\u003C\/font\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ELa stazione tardo-classica di Stadelhofen, risalente al 1894, \u00e8 stata ampliata negli anni Novanta in seguito all\u0026rsquo;estensione del traffico regionale su rotaia. Incaricato del progetto \u00e8 stato lo spagnolo Santiago Calatrava, che ha studiato e aperto il suo primo studio a Zurigo. L\u0026rsquo;ampliamento della stazione di Stadelhofen \u00e8 stato uno dei primi progetti del famoso architetto.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EPer le banchine, Calatrava ha realizzato una copertura aperta, in parte trasparente, di cemento e acciaio, ispirata al costato di un toro. Inoltre, si \u00e8 occupato della parte sotterranea, dedicata ai negozi. Particolarmente graziosa \u00e8 la galleria coperta da un pergolato fiorito, che segue il rilievo sopra l\u0026rsquo;ultimo binario. Questa terrazza pu\u00f2 essere raggiunta da un breve ponte pedonale ed \u00e8 perfetta per sfuggire per qualche istante alla frenesia urbana.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAppariscenti sono anche le artistiche porte a battente che di notte chiudono l\u0026rsquo;accesso alla zona sotterranea dei negozi.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EPer la gioia degli estimatori di Calatrava, entro il 2020, accanto alla stazione di Stadelhofen, verr\u00e0 realizzato un altro progetto dell\u0026rsquo;archistar. Si tratta di una spettacolare palazzina di uffici di una grande compagnia di assicurazioni svizzera.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cfont size=\u00223\u0022\u003E\u0026copy; 2018, ProLitteris, Zurich\u003C\/font\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Bahnhof Stadelhofen","en":"Stadelhofen Station","fr":"Gare Stadelhofen","it":"Stazione di Stadelhofen"},"text_teaser":{"de":"Eines der fr\u00fchesten Projekte des Stararchitekten Santiago Calatrava steht mitten in Z\u00fcrich.","en":"One of the earliest projects of star architect Santiago Calatrava is in the heart of Zurich.","fr":"L\u2019un des pr\u00e9c\u00e9dents projets de la star de l\u2019architecture, Santiago Calatrava, est en plein Zurich.","it":"Uno dei primi progetti dell\u2019archistar Santiago Calatrava si trova nel cuore di Zurigo."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_architektur_stadelhofen_22626.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_architektur_stadelhofen_22627.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_architektur_stadelhofen_22628.jpg"}],"updated":"2018-06-27 09:32:11 +0200","detailedInformation":{"de":["Architekt: Santiago Calatrava","Fertiggestellt: 1990","Standort: Bahnhof Stadelhofen","Besonderes: Fr\u00fchwerk von Calatrava"],"en":["Architect: Santiago Calatrava","Completed: 1990","Location: Stadelhofen Station","Feature: An early Calatrava"],"fr":["Architecte : Santiago Calatrava","Achev\u00e9e en : 1990","Lieu : gare de Zurich Stadelhofen","Particularit\u00e9 : l\u2019une des premi\u00e8res \u0153uvres de Calatrava "],"it":["Architetto: Santiago Calatrava","Fine dei lavori: 1990","Location: Stazione di Stadelhofen","Particolarit\u00e0: opera giovanile di Calatrava"]},"place":["Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Stadelhoferplatz","url":"https:\/\/www.zuerich.com\/node\/2020"},"geo":{"latitude":"47.366571358718","longitude":"8.548414662536"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"2013","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Vantage Points"],"name":{"de":"Prime Tower","en":"Prime Tower","fr":"Prime Tower","it":"Prime Tower"},"disambiguatingDescription":{"de":"Neben dem Grossm\u00fcnster avanciert der Prime Tower zum neuen Wahrzeichen von Z\u00fcrich.","en":"The Prime Tower is fast joining the Grossm\u00fcnster church in the ranks of Zurich landmarks.","fr":"La Prime Tower est en passe de devenir apr\u00e8s le Grossm\u00fcnster le nouveau symbole de Zurich.","it":"Insieme alla Chiesa di Grossm\u00fcnster, la Prime Tower sta diventando il nuovo simbolo di Zurigo."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDas B\u00fcrohochhaus Prime Tower wurde 2011 mit 126 Metern H\u00f6he fertiggestellt. Mitten in Z\u00fcrich-West stehend, \u00fcberblickt das eindr\u00fcckliche Geb\u00e4ude das ehemalige Industriequartier.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDas Hochhaus mit seinen 36 Stockwerken f\u00e4llt durch Form und Farbe auf: Zwei Rechtecke verschmelzen ineinander, wodurch sich die Kontur des Geb\u00e4udes, je nach Blickwinkel, stark ver\u00e4ndert. Von jeder Seite sieht der Turm anders aus: mal schlank, mal breit, abstrakt oder moderat. Umgeben ist der Prime Tower von einer gr\u00fcnlichen Glasfassade, die von Weither sichtbar ist. Je nachdem, von wo aus und bei welchem Wetter ein Betrachter das Geb\u00e4ude erblickt, scheint es geradezu zu leuchten. Etwa, von der Waid herab blickend bei Sonnenuntergang. Von Nahem beginnt die Glasfront zu leben: Ausstellbare Fenster geben dem Geb\u00e4ude eine zus\u00e4tzliche Lebendigkeit und Ver\u00e4nderbarkeit. Die imposante Eingangshalle mit zehn Meter hohen W\u00e4nden aus gr\u00fcnem Aosta-Serpentin setzt ihren Akzent.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EBesucher erfreuen sich vor allem an der Bar und dem Restaurant Clouds im 35. Stock des Hochhauses. Von hier aus er\u00f6ffnet sich ein fantastischer Ausblick \u00fcber das Quartier Z\u00fcrich-West und die D\u00e4cher der Stadt.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDer Prime Tower ist Teil eines Areals mit L\u00e4den, Bars, Ateliers und weiteren neuen Geb\u00e4uden.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ECompleted in 2011, the Prime Tower office building tops out at 126 meters. From its location in the heart of Zurich-West, this impressive building looks over the former industrial quarter.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe form and color of the 36-story building capture attention. Two rectangles melt into another, with the contours of the building changing significantly depending on the perspective. Slender, broad, abstract, restrained \u0026ndash; the tower looks different from each side. The Prime Tower is surrounded by a green-shaded glass facade that is visible from afar. Depending on the viewpoint and the weather, the building seems to positively glow at times. From the Waid hill at sunset, for instance. The facade takes on new life from a closer vantage point: adjustable windows lend the building additional vitality and variety. In the imposing entrance hall, green Aosta serpentine walls 33 feet high set the tone.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EVisitors are particularly drawn to the bar and Clouds restaurant on the 35th floor. Here you will be greeted by a superlative view of Zurich-West and the roofs of the city.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe Prime Tower is part of a district offering shops, bars, studios and other new buildings.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ESitu\u00e9e au centre de Zurich-Ouest, l\u0026rsquo;impressionnante tour de bureaux Prime Tower de 126 m\u00e8tres, qui donne sur l\u0026rsquo;ancien quartier industriel, fut achev\u00e9e en 2011.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EOn remarque de suite la forme et les couleurs de ce gratte-ciel de 36 \u00e9tages : deux rectangles s\u0026rsquo;imbriquant l\u0026rsquo;un dans l\u0026rsquo;autre en modifiant le profil selon la perspective. On voit la tour diff\u00e9remment selon le c\u00f4t\u00e9 o\u00f9 on se place\u0026nbsp;: mince, large, abstraite ou modeste. Une fa\u00e7ade vitr\u00e9e verd\u00e2tre visible de tr\u00e8s loin habille la Prime Tower. En fonction de la position de l\u0026rsquo;observateur et du temps qu\u0026rsquo;il fait, le b\u00e2timent para\u00eet plus lumineux. Par exemple lorsqu\u0026rsquo;on l\u0026rsquo;observe depuis Waid au coucher du soleil. De pr\u00e8s la fa\u00e7ade vitr\u00e9e prend vie\u0026nbsp;: les vitres basculantes conf\u00e8rent au b\u00e2timent un dynamisme et une modularit\u00e9 suppl\u00e9mentaire. L\u0026rsquo;imposant hall d\u0026rsquo;entr\u00e9e avec ses murs de dix m\u00e8tres en serpentine verte d\u0026rsquo;Aoste est tr\u00e8s original.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELes visiteurs jouissent d\u0026rsquo;une superbe vue sur le quartier Zurich-Ouest et les toits de la ville depuis le bar et le restaurant Clouds au 35e \u00e9tage.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa Prime Tower fait partie d\u0026rsquo;une zone avec divers magasins, bars, ateliers et nouveaux b\u00e2timents.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ELa palazzina di uffici chiamata Prime Tower \u00e8 stata completata nel 2011 e misura 126 metri. Situata nel cuore di Z\u00fcrich-West, l\u0026rsquo;impressionante costruzione sovrasta l\u0026rsquo;ex quartiere industriale.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ECon i suoi 36 piani, la palazzina colpisce per forma e colore: due rettangoli si fondono l\u0026rsquo;uno con l\u0026rsquo;altro, modificando i contorni dell\u0026rsquo;edificio a seconda della prospettiva. Da ogni lato, la torre sembra diversa: a volte slanciata, a volte larga, a volte astratta, altre volte moderata. La Prime Tower \u00e8 circondata da una facciata di vetro verde, visibile da lontano. A seconda del punto dal quale lo si osserva e del tempo, l\u0026rsquo;edificio sembra quasi luccicare, come accade guardandolo dall\u0026rsquo;altura Waid al tramonto. Da vicino, la facciata di vetro prende vita: le finestre a sporgere conferiscono alla struttura ulteriore vitalit\u00e0 e movimento. L\u0026rsquo;imponente atrio d\u0026rsquo;ingresso, con pareti alte dieci metri in ofiolite verde della Valle d\u0026rsquo;Aosta, pone un accento inconfondibile allo stabile.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EI visitatori trovano pane per i propri denti soprattutto al bar e ristorante Clouds al 35\u0026deg; piano, da cui si schiude una vista meravigliosa sul quartiere di Z\u00fcrich-West e sui tetti della citt\u00e0.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa Prime Tower fa parte di un\u0026rsquo;areale con negozi, bar, atelier e altri nuovi edifici.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Prime Tower","en":"Prime Tower","fr":"Prime Tower","it":"Prime Tower"},"text_teaser":{"de":"Das Hochhaus der Architekten Gigon\/Guyer \u00fcberblickt das Trendquartier Z\u00fcrich-West.","en":"This Gigon\/Guyer-designed building looks over the trendy Zurich-West district.","fr":"Le gratte-ciel des architectes Gigon\/Guyer donne sur le quartier branch\u00e9 de Zurich-Ouest.","it":"La palazzina degli architetti Gigon\/Guyer sovrasta il quartiere di tendenza di Z\u00fcrich-West."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_architektur_prime_tower_1280x960_22622.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_architektur_prime_tower_1280x960_22621.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_architektur_prime_tower_1280x960_22623.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_sightseeing_prime-tower_02.jpg","caption":{"de":"Der Prime Tower am Abend","en":"Prime Tower by Night","fr":"La Prime Tower le soir","it":"La Prime Tower di sera"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_gastronomie_clouds-bar_01.jpg","caption":{"de":"Die Clouds Bar im Prime Tower","en":"Clods Bar at the top of Prime Tower","fr":"Clods Bar dans la Prime Tower","it":"La Clods Bar sulla Prime Tower"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_gastronomie_rivingtonsons_02.jpg","caption":{"de":"Eine \u00abAmerican Bar\u00bb im Prime Tower in Z\u00fcrich-West","en":"An American-style bar in the Prime Tower in Zurich-West","fr":"Le \u00ab bar am\u00e9ricain \u00bb dans le Prime Tower \u00e0 Zurich-Ouest","it":"Un american bar nel Prime Tower a Zurich-West"}}],"updated":"2018-06-21 17:35:05 +0200","detailedInformation":{"de":["Architekten: Gigon\/Guyer","Fertiggestellt: 2011","Standort: beim Bahnhof Hardbr\u00fccke","Besonderes: Mit 126 Metern vorl\u00e4ufig Z\u00fcrichs h\u00f6chstes Geb\u00e4ude"],"en":["Architects: Gigon\/Guyer","Completed: 2011","Location: next to Hardbr\u00fccke station","Feature: At 126 meters (413 feet), this is currently Zurich\u2019s tallest building"],"fr":["Architectes : Gigon\/Guyer","Achev\u00e9 en : 2011","Lieu : pr\u00e8s de la gare Zurich Hardbr\u00fccke","Particularit\u00e9 : pour l\u2019instant le plus haut b\u00e2timent de Zurich avec ses 126 m\u00e8tres"],"it":["Architetti: Gigon\/Guyer","Fine dei lavori: 2011","Location: nei pressi della stazione di Hardbr\u00fccke","Particolarit\u00e0: con 126 metri, attualmente l\u2019edificio pi\u00f9 alto di Zurigo"]},"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8005","streetAddress":"Hardstrasse 201","phone":"+41 58 800 49 00","email":"info@primetower.ch","url":"www.primetower.ch"},"geo":{"latitude":"47.386125800000","longitude":"8.517235400000"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday"},{"id":"2011","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Squares \u0026 Streets"],"name":{"de":"Rennweg \u2013 Einst breiteste Strasse von Z\u00fcrich","en":"Rennweg \u2013 Once the Widest Street in Zurich","fr":"Rennweg \u2013 jadis la rue la plus large de Zurich","it":"Rennweg: un tempo la via pi\u00f9 larga di Zurigo"},"disambiguatingDescription":{"de":"Der Rennweg unterschied sich lange Zeit durch seine gerade Linie von anderen Strassen in Z\u00fcrich und war einst gar die breiteste Strasse der Stadt.\r\n","en":"Rennweg was distinguished from other streets in Zurich due to its straightness for a long time and was the widest street in the city at one time.\r\n","fr":"Longtemps, la Rennweg se distinguait des autres rues de Zurich par son parcours en ligne droite. Elle \u00e9tait jadis la rue la plus large de la ville.\r\n\r\n","it":"Per lungo tempo, il Rennweg si differenzi\u00f2 dalle altre strade di Zurigo per la sua linea diritta ed era la via pi\u00f9 larga della citt\u00e0.\r\n\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDer Rennweg f\u00fchrt von der Bahnhofstrasse sanft einen Mor\u00e4nenh\u00fcgel hinauf und verl\u00e4uft unterhalb des Lindenhofs. Der Name leitet sich vermutlich von \u0026laquo;Rain\u0026raquo; ab, was Abhang bedeutet. Im Mittelalter war der Rennweg die breiteste Strasse Z\u00fcrichs und unterschied sich besonders wegen seiner geraden Linie von anderen Strassen und G\u00e4sschen der Stadt.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EAm unteren Ende stand das Rennwegtor als Teil der Stadtbefestigung. Entlang dieser Stadtmauer lag der Fr\u00f6schengraben, welcher im 19. Jahrhundert aufgesch\u00fcttet wurde und \u00fcber dem die heutige Bahnhofstrasse verl\u00e4uft. Der Rennweg ist nach der Bahnhofstrasse die zweit-exklusivste Shoppingmeile in Z\u00fcrich und l\u00e4dt als Fussg\u00e4ngerzone zum flanieren und verweilen ein.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ERennweg rises gently up a moraine hill from Bahnhofstrasse and runs below Lindenhof. The name was probably derived from \u0026quot;Rain\u0026quot;, which means hillside. Rennweg was the widest street in Zurich in the Middle Ages and was especially distinguished from other streets and alleyways in Zurich due to its straightness.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EThe Rennwegtor gate stood at its lower end as part of the city fortifications. The Fr\u00f6schegraben trench lay along the city wall, but it was filled in during the 19th century and the Bahnhofstrasse was built on top of it.\u003Cbr \/\u003ERennweg is the second most exclusive shopping area in Zurich after the Bahnhofstrasse, and its pedestrian zone invites you to stroll and linger.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EEn partant de la Bahnhofstrasse, la\u0026nbsp; Rennweg monte doucement la moraine et continue en longeant la Lindenhof. Son nom d\u00e9rive probablement du mot \u0026laquo;\u0026nbsp;Rain\u0026nbsp;\u0026raquo; qui signifie talus. Au Moyen \u00c2ge, la Rennweg \u00e9tait la rue la plus large de Zurich et se distinguait des autres rues et ruelles de la ville par son parcours en ligne droite.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EAu bas de la rue se trouvait la Rennwegtor (porte du Rennweg), qui faisait partie des remparts de la ville. Le long de cette enceinte courait le Fr\u00f6schegraben (foss\u00e9 aux grenouilles) qui fut combl\u00e9 au XIXe si\u00e8cle, facilitant ainsi la r\u00e9alisation du trac\u00e9 actuel de la Bahnhofstrasse. La Rennweg arrive en seconde place, apr\u00e8s la Bahnhofstrasse, pour le shopping exclusif \u00e0 Zurich. Enti\u00e8rement pi\u00e9tonnier, c\u0026rsquo;est \u00e9galement un endroit agr\u00e9able pour fl\u00e2ner et s\u0026#39;attarder.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EIl Rennweg porta dalla Bahnhofstrasse su una dolce collina morenica, costeggiando i piedi del Lindenhof. Il nome deriva probabilmente da \u0026ldquo;Rain\u0026rdquo;, ovvero pendio. Nel Medioevo, il Rennweg era la strada pi\u00f9 ampia di Zurigo e si differenziava dalle altre strade e dai vicoli della citt\u00e0 per la sua linearit\u00e0.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EAll\u0026rsquo;estremit\u00e0 inferiore si trovava l\u0026rsquo;omonima porta, elemento della cinta muraria difensiva. Lungo tale cinta, correva il Fr\u00f6schegraben, rinterrato nel XIX secolo per poi costruirvi sopra l\u0026#39;attuale Bahnhofstrasse. Dopo quest\u0026rsquo;ultima, il Rennweg \u00e8 senz\u0026rsquo;altro la via degli acquisti pi\u00f9 esclusiva di Zurigo. Essendo zona pedonale, invoglia a fare lunghe passeggiate e a trascorrervi il proprio tempo libero.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Rennweg","en":"Rennweg","fr":"Rennweg","it":"Rennweg"},"text_teaser":{"de":"Der Rennweg unterschied sich lange Zeit durch seine gerade Linie von anderen Strassen in Z\u00fcrich\r\n\r\n","en":"Rennweg was distinguished from other streets in Zurich due to its straightness for a long time.\r\n","fr":"Longtemps, la Rennweg se distinguait des autres rues de Zurich par son parcours en ligne droite\r\n\r\n","it":"Per lungo tempo, il Rennweg si differenzi\u00f2 dalle altre strade di Zurigo per la sua linea diritta\r\n\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/teaserimage\/web_zuerich_rennweg.jpg"},"photo":[],"updated":"2019-06-05 15:07:17 +0200","place":["Indoors","Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Rennweg","url":"https:\/\/www.zuerich.com\/node\/2011"},"geo":{"latitude":"47.373616041138","longitude":"8.539102032836"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"2006","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Architecture"],"name":{"de":"Ritterhaus und Kapelle Uerikon","en":"Ritterhaus and Chapel, Uerikon","fr":"Maison des chevaliers Ritterhaus et chapelle Uerikon","it":"Ritterhaus e Cappella di Uerikon"},"disambiguatingDescription":{"de":"In Uerikon am Z\u00fcrichsee kann man sich auf die Spuren der alten Ritter begeben.","en":"In Uerikon by Lake Zurich you can trace the footsteps of the old knights.","fr":"Uerikon, sur les bords du lac de Zurich, vous met sur les traces des anciens chevaliers.","it":"A Uerikon, sul Lago di Zurigo, \u00e8 possibile seguire le orme degli antichi cavalieri."},"description":{"de":"\u003Cp\u003ESeit dem 13. Jahrhundert tauchten die Ritter von Uerikon in Urkunden auf. Aus dieser Zeit stammt auch der romanische Teil der Ueriker Kapelle. Erst 1492 \u0026ndash; lange nachdem die Ritter von Uerikon ausgestorben waren \u0026ndash; baute der Ammann des Klosters Einsiedeln sich hier auf \u00e4lteren Fundamenten ein pr\u00e4chtiges Haus, den Burgstall. 1531 folgte im Westen der Bau des sogenannten Ritterhauses. Erst im 19. Jahrhundert erhielten die Geb\u00e4ude ihre romantisierenden Namen.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EHeute dient das Ritterhaus als Tagungsheim und beliebtes Klassenlagerhaus. Im Burgstall sind private Wohnungen untergebracht. Die Kapelle ist besonders f\u00fcr Traugottesdienste beliebt.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe Knights of Uerikon have been mentioned in documents since the 13th century. The Romanesque part of the Uerikon Chapel also dates from this period.\u0026nbsp; It was not until 1492 - long after the Knights of Uerikon had all died - that the head of the Einsiedeln monastery had a stately home constructed over the old foundations \u0026ndash; the Burgstall. West of this construction, the so-called Ritterhaus followed in 1531. It was only in the 19th century that the buildings received their romanticized names.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EThe Ritterhaus is used nowadays for conferences and is popular with school classes as a dormitory and meeting place for special workweeks. The Burgstall houses private apartments, and the chapel is in great demand, especially for weddings.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELes chevaliers d\u0026#39;Uerikon sont mentionn\u00e9s dans les actes officiels \u00e0 partir du XIIIe si\u00e8cle. C\u0026#39;est de cette \u00e9poque que date la partie romantique de la chapelle d\u0026#39;Uerikon. Ce n\u0026#39;est qu\u0026#39;en 1492 - longtemps apr\u00e8s que les chevaliers d\u0026#39;Uerikon aient disparu - que le bailli de l\u0026#39;abbaye d\u0026#39;Einsiedeln fit construire une magnifique demeure sur d\u0026#39;anciennes fondations, le Burgstall. Puis en 1531, la construction de la Ritterhaus fut entam\u00e9e \u00e0 l\u0026#39;ouest. Les \u00e9difices ne re\u00e7urent leurs noms romantiques qu\u0026#39;au XIXe si\u00e8cle.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ELa Ritterhaus est aujourd\u0026#39;hui utilis\u00e9e comme lieu de conf\u00e9rence et camp de classe appr\u00e9ci\u00e9. Le Burgstall a \u00e9t\u00e9 transform\u00e9 en appartements priv\u00e9s. La chapelle est particuli\u00e8rement appr\u00e9ci\u00e9e pour les mariages.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EL\u0026#39;esistenza dei cavalieri di Uerikon \u00e8 documentata dal XIII secolo. A quest\u0026#39;epoca risale anche la parte romanica della Cappella di Ueriker. Solo nel 1492, molto tempo dopo l\u0026#39;estinzione dei cavalieri di Uerikon, il balivo dell\u0026#39;Abbazia di Einsiedeln costru\u00ec qui una maestosa casa, la Burgstall. Nel 1531, segu\u00ec la realizzazione del cosiddetto Ritterhaus.\u0026nbsp;\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EOggi, il Ritterhaus viene utilizzato per convegni e gite scolastiche. Nel Burgstall sono sorte abitazioni private. La cappella \u00e8 particolarmente amata per i matrimoni.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Ritterhaus Uerikon","en":"Ritterhaus Uerikon","fr":"Ritterhaus Uerikon","it":"Ritterhaus Uerikon"},"text_teaser":{"de":"In Uerikon am Z\u00fcrichsee kann man sich auf die Spuren der alten Ritter begeben","en":"In Uerikon by Lake Zurich you can trace the footsteps of the old knights","fr":"Uerikon, sur les bords du lac de Zurich, vous met sur les traces des anciens chevaliers","it":"A Uerikon, sul Lago di Zurigo, \u00e8 possibile seguire le orme degli antichi cavalieri"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_sightseeing_ritterhaus-uerikon_05.jpg","caption":{"de":"Ritterhaus und Kapelle Uerikon","en":"Ritterhaus and Chapel in Uerikon","fr":"Maison des chevaliers Ritterhaus et chapelle Uerikon","it":"Ritterhaus e Cappella di Uerikon"}},"photo":[],"updated":"2017-08-22 08:55:21 +0200","address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Uerikon","postalCode":"8713","streetAddress":", Seestrasse 254","email":"info@ritterhaus-uerikon.ch","url":"www.ritterhaus-uerikon.ch"},"geo":{"latitude":"47.234367700000","longitude":"8.756984900000"}},{"id":"2004","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Fashion \u0026 Accessoires","Watches \u0026 Jewelry","Attractions","Squares \u0026 Streets"],"name":{"de":"Paradeplatz \u2013 Das Herzst\u00fcck der Bahnhofstrasse","en":"Paradeplatz \u2013 The Heart of Bahnhofstrasse","fr":"Paradeplatz \u2013 le point central de la Bahnhofstrasse","it":"Paradeplatz: il cuore della Bahnhofstrasse"},"disambiguatingDescription":{"de":"Der Knotenpunkt zwischen Z\u00fcrichsee, Altstadt und Bahnhofstrasse ist Finanzplatz weltbekannt.\r\n\r\n","en":"The intersection between Zurich\u0027 lake, old town and Bahnhofstrasse is known throughout the world as a financial center.\r\n","fr":"La place financi\u00e8re de renomm\u00e9e mondiale fait la jonction entre le lac de Zurich, la vieille ville et la Bahnhofstrasse\r\n\r\n","it":"Il nodo tra Lago di Zurigo, centro storico e Bahnhofstrasse \u00e8 una piazza finanziaria nota in tutto il mondo.\r\n\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDer Paradeplatz ist das Herzst\u00fcck der Bahnhofstrasse und ein wichtiger Tramknotenpunkt nahe dem Z\u00fcrichsee. Im 17. Jahrhundert hiess er \u0026laquo;S\u00e4um\u00e4rt\u0026raquo; (Schweinemarkt), da hier regelm\u00e4ssig der Viehmarkt stattfand. Zu Beginn des 19. Jahrhunderts wurde der Name infolge wirtschaftlichen Aufschwungs in \u0026laquo;Neumarkt\u0026raquo;, 50 Jahre sp\u00e4ter in \u0026laquo;Paradeplatz\u0026raquo; umbenannt.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESeit die Schweizer Grossbanken ihren Sitz hier eingerichtet haben, hat sich der Paradeplatz als gr\u00f6sster Geldumschlagplatz der Schweiz einen Namen gemacht. Vom Paradeplatz aus gelangt man in die Z\u00fcrcher Altstadt, an den Z\u00fcrichsee oder in die Bahnhofstrasse. Ausserdem ist hier eine Filiale der Confiserie Spr\u00fcngli gelegen, in der man die beliebten \u0026laquo;Luxemburgerli\u0026raquo; kaufen kann.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EParadeplatz is the heart of Bahnhofstrasse and an important tram junction near Lake Zurich. It was called \u0026quot;S\u00e4um\u00e4rt\u0026quot; (pig market) in the 17th century, owing to a livestock market that took place regularly there. At the beginning of the 19th century, the name was changed to \u0026quot;Neumarkt\u0026quot; (New Market) due to an upswing in business \u0026ndash; then again changed to \u0026quot;Paradeplatz\u0026quot; 50 years later.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EParadeplatz has made a name for itself as the largest financial transaction site in Switzerland since the time when large Swiss banks set up their main offices there. You can reach the old town of Zurich, Lake Zurich and Bahnhofstrasse from Paradeplatz. A branch of the confectionery company Spr\u00fcngli is also located there, where you can buy the popular \u0026quot;Luxemburgerli\u0026quot;.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELa Paradeplatz est le point central de la Bahnhofstrasse et un important point de jonction de trams pr\u00e8s du lac. Au XVIIe si\u00e8cle, la place s\u0026#39;appelait \u0026laquo;\u0026nbsp;S\u00e4um\u00e4rt\u0026nbsp;\u0026raquo; (march\u00e9 aux porcs) vu que le march\u00e9 de b\u00e9tail y avait lieu r\u00e9guli\u00e8rement. Au d\u00e9but du XIXe si\u00e8cle, suite au d\u00e9veloppement \u00e9conomique, l\u0026#39;appellation fut chang\u00e9e en \u0026laquo;\u0026nbsp;Neumarkt\u0026nbsp;\u0026raquo; (nouveau march\u00e9) et 50 ans plus tard en \u0026laquo;\u0026nbsp;Paradeplatz\u0026nbsp;\u0026raquo; (place d\u0026#39;armes).\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDepuis que les grandes banques suisses s\u0026#39;y sont install\u00e9es, la Paradeplatz s\u0026#39;est impos\u00e9e en tant que plus grande place financi\u00e8re du pays. De la Paradeplatz on peut rejoindre la vieille ville, le lac et la Bahnhofstrasse. De plus, on y trouve une filiale de la confiserie Spr\u00fcngli qui vend les d\u00e9licieux \u0026laquo;\u0026nbsp;Luxemburgerli\u0026nbsp;\u0026raquo; tant appr\u00e9ci\u00e9s de tous.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ELa Paradeplatz \u00e8 il cuore della Bahnhofstrasse e un importante crocevia per i tram nei pressi del Lago di Zurigo. Nel XVII secolo, si chiamava \u0026quot;S\u00e4um\u00e4rt\u0026quot; (mercato dei maiali), dato che vi si svolgeva regolarmente il mercato del bestiame. All\u0026#39;inizio del XIX secolo, in seguito al boom economico, il nome fu cambiato in \u0026quot;Neumarkt\u0026quot; e, 50 anni pi\u00f9 tardi, in \u0026quot;Paradeplatz\u0026quot;.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDa quando le grandi banche svizzere si sono insediate qui, la Paradeplatz si \u00e8 fatta un nome come la pi\u00f9 grande piazza monetaria della Svizzera. Dalla Paradeplatz si raggiungono il centro storico, il lago o la Bahnhofstrasse. Senza contare che qui si trova una filiale della Confiserie Spr\u00fcngli, dove \u00e8 possibile acquistare gli amati \u0026quot;Luxemburgerli\u0026quot;.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Paradeplatz ","en":"Paradeplatz ","fr":"Paradeplatz ","it":"Paradeplatz "},"text_teaser":{"de":"Der Knotenpunkt zwischen Z\u00fcrichsee, Altstadt und Bahnhofstrasse ist als Finanzplatz weltbekannt.\r\n\r\n","en":"The intersection between Lake Zurich, old town and Bahnhofstrasse is known as a financial center.\r\n","fr":"Au croisement du lac, de la vieille ville et de la Bahnhofstrasse para\u00eet la c\u00e9l\u00e8bre place financi\u00e8re.","it":"La piazza finanziaria tra Lago di Zurigo, centro storico e Bahnhofstrasse \u00e8 nota in tutto il mondo.\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_paradeplatz_pt_4138_1600x900.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_sightseeing_paradeplatz_01.jpg","caption":{"de":"Der Paradeplatz bei Nacht","en":"The Paradeplatz at Night","fr":"La Paradeplatz la nuit","it":"La Paradeplatz di notte"}}],"updated":"2019-06-14 11:39:45 +0200","place":["Indoors","Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Paradeplatz","url":"https:\/\/www.zuerich.com\/node\/2004"},"geo":{"latitude":"47.369687800000","longitude":"8.538885100000"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1998","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Monuments","Squares \u0026 Streets"],"name":{"de":"Rosenstadt Rapperswil \u2013 Malerischer Ort am Z\u00fcrichsee","en":"Rapperswil \u2013 Picturesque Town of Roses by Lake Zurich","fr":"Rapperswil, ville des Roses, site pittoresque au bord du lac de Zurich","it":"Rapperswil, la citt\u00e0 delle rose: una pittoresca localit\u00e0 sul Lago di Zurigo"},"disambiguatingDescription":{"de":"In Rapperswil bestimmen die Rosen das Bild der Stadt.\r\n","en":"Roses shape the townscape in picturesque Rapperswil.\r\n","fr":"A Rapperswil, les roses marquent l\u2019image de la ville.\r\n","it":"A Rapperswil sono le rose a delineare il quadro della citt\u00e0."},"description":{"de":"\u003Cp\u003ERapperswil, die Riviera am oberen Z\u00fcrichsee, wartet mit s\u00fcdl\u00e4ndischem Charme auf die Besucher. Die kleinen G\u00e4sschen in der mittelalterlichen Altstadt laden zum Shopping ein.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EAuf dem Schlossh\u00fcgel thront das Schloss Rapperswil. Von hier hat man eine bestechende Aussicht \u00fcber die Stadt und den See. Den Namen Rosenstadt verdient sich Rapperswil aufgrund der \u00fcber 20\u0026#39;000 Rosen, welche von Mai bis Oktober in den Roseng\u00e4rten beim Kapuzinerkloster und auf der \u0026laquo;Schanz\u0026raquo; bl\u00fchen. Letzterer ist ein Blindenrosengarten mit speziellen Duftrosen. Ihre Namen sind in Brailleschrift auf Hinweistafeln festgehalten.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ERapperswil, the Riviera on the upper half of Lake Zurich, maintains its promise of southern charm. The small and quaint alleys of the medieval old part of town invite visitors to a charming stroll or spot of window-shopping.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EOverlooking the town, the Rapperswil castle is perched high on a hill and is home to a Polish museum. This top spot additionally offers visitors breathtaking views of the lakeside surroundings. Rapperswil earns its name as the town of roses owing to the more than 16,000 roses that flower in the rose gardens of the Capuchin monastery and on the \u0026quot;Schanz\u0026quot;. The latter is a rose garden for the blind with particularly fragrant roses, the names of which are written in brail on guide panels.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ERapperswil, la riviera du haut lac de Zurich, attend les visiteurs avec son charme du sud. La vieille ville avec ses petites ruelles m\u00e9di\u00e9vales invite au shopping.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ELe ch\u00e2teau de Rapperswil tr\u00f4ne sur une colline qui offre une vue spectaculaire sur la ville et le lac. Rapperswil m\u00e9rite le nom de ville des Roses en raison des 16 000 roses qui fleurissent de mai \u00e0 octobre dans les jardins du clo\u00eetre des capucins et sur la \u0026laquo; Schanz \u0026raquo;, un jardin de roses pour les aveugles.\u0026nbsp; Les roses qui y fleurissent d\u00e9gagent un parfum exceptionnel, et leurs noms sont inscrits en braille sur des panneaux.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ERapperswil, la riviera sulle sponde superiori del Lago di Zurigo, attende i visitatori con il suo fascino mediterraneo. I vicoletti del centro storico medievale invogliano a fare shopping.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ESulla collina, si erge il castello di Rapperswil. Da qui si gode di una vista strepitosa sulla citt\u00e0 e il lago. Rapperswil si \u00e8 guadagnata il nome di citt\u00e0 delle rose grazie alle oltre 16.000 rose che fioriscono da maggio a ottobre nei roseti del Monastero dei Cappuccini e nello \u0026quot;Schanz\u0026quot;, un particolare giardino per non vedenti\u0026nbsp; con rose profumate, i cui nomi sono scritti in Braille su apposite tavole.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Rosenstadt Rapperswil","en":"Town of Roses Rapperswil","fr":"Vieille ville Rapperswil","it":"Centro storico Rapperswil"},"text_teaser":{"de":"In Rapperswil bestimmen die Rosen das Bild der Stadt.","en":"Roses shape the townscape in picturesque Rapperswil.","fr":"A Rapperswil, les roses marquent l\u2019image de la ville.","it":"A Rapperswil sono le rose a delineare il quadro della citt\u00e0."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_sightseeing_rapperswil_05.jpg","caption":{"de":"Rosengarten in Rapperswil am Z\u00fcrichsee","en":"Rose Garden in Rapperswil by Lake Zurich","fr":"Le jardin de roses \u00e0 Rapperswil au Lac de Zurich","it":"Il roseto a Rapperswil sul Lago di Zurigo"}},"photo":[],"updated":"2020-02-06 09:50:21 +0100","address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Rapperswil","postalCode":"8640","streetAddress":"Fischmarktplatz 1","phone":"+41 55 225 77 00","email":"info@rzst.ch","url":"https:\/\/www.rapperswil-zuerichsee.ch"},"geo":{"latitude":"47.225116000000","longitude":"8.815551200000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EVisitor Center\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003EApril bis Oktober 10.00 \u0026ndash; 18.00 Uhr\u003Cbr \/\u003ENovember bis M\u00e4rz 13.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003Cbr \/\u003E24.\/25.\/26.\/31. Dezember und 1. Januar geschlossen\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EVisitor Center\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003EApril to October 10.00am \u0026ndash; 6.00pm\u003Cbr \/\u003ENovember to March 1.00pm \u0026ndash; 5.00pm\u003Cbr \/\u003EDecember 24\/25\/26\/31 and January 1 closed\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EVisitor Center\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003ED\u0026#39;avril \u00e0 octobre 10h00 \u0026ndash; 18h00\u003Cbr \/\u003EDe novembre \u00e0 mars 13h00 \u0026ndash; 17h00\u003Cbr \/\u003E24\/25\/26\/31 d\u00e9cembre et 1er janvier ferm\u00e9\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EVisitor Center\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003ED\u0026#39;aprile a ottobre 10.00 \u0026ndash; 18.00\u003Cbr \/\u003EDa novembre a marzo 13.00 \u0026ndash; 17.00\u003Cbr \/\u003E24\/25\/26\/31 dicembre e 1 gennaio chiuso\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1990","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Squares \u0026 Streets"],"name":{"de":"Niederdorf \u2013 die Flaniermeile in der Altstadt Z\u00fcrichs","en":"Niederdorf \u2013 Popular Promenade in Zurich\u0027s Old Town","fr":"Niederdorf \u2013 l\u0027espace id\u00e9al pour fl\u00e2ner dans la vieille ville de Zurich","it":"Niederdorf: una passeggiata nel centro storico di Zurigo"},"disambiguatingDescription":{"de":"Das Niederdorf in der Z\u00fcrcher Altstadt bietet Sehensw\u00fcrdigkeiten, Kulinarik und Shopping.\r\n\r\n","en":"Niederdorf offers interesting sights, culinary delights and shopping in Zurich\u0027s old town.\r\n","fr":"Le Niederdorf dans la vieille ville de Zurich s\u0027enorgueillit de ses curiosit\u00e9s, restaurants et boutiques.\r\n\r\n","it":"Il Niederdorf nel centro storico propone attrazioni, gastronomia e shopping.\r\n\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDas Niederdorf ist ein Teil der Z\u00fcrcher Altstadt. Die Einheimischen nennen es auch liebevoll \u0026laquo;D\u00f6rfli\u0026raquo; und meinen oft das gesamte Gebiet von Nieder- und Oberdorf, welches sich bis zum Bellevue erstreckt.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EWie das parallel verlaufende Limmatquai ist auch das Niederdorf autofrei. Tags\u00fcber laden die Fussg\u00e4ngerzone und viele, in kleinen G\u00e4sschen versteckte L\u00e4den zum \u0026laquo;shoppen\u0026raquo; ein. Abends verwandelt sich das Niederdorf mit seinen Bars und Beizen zum Vergn\u00fcgungsviertel f\u00fcr ein bunt gemischtes Publikum.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EEnde August findet jeweils das beliebte \u0026laquo;D\u00f6rflif\u00e4scht\u0026raquo; statt, mit vielen DJs, Marktst\u00e4nden, kulinarischen K\u00f6stlichkeiten, Shows und Attraktionen.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ENiederdorf is part of Zurich\u0026#39;s old town \u0026ndash; and the locals fondly refer to it as \u0026ldquo;D\u00f6rfli\u0026rdquo;, meaning the entire Niederdorf and Oberdorf area that extends as far as Bellevue.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENiederdorf is a pedestrian zone the same as Limmatquai, which runs parallel. During the day, the pedestrian zone and many stores, which are almost hidden in alleyways, entice you to shop. In the evening, Niederdorf changes into a nightlife district for a very varied public with its bars and street artists.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe popular \u0026ldquo;D\u00f6rflif\u00e4scht\u0026rdquo; takes place with many DJs, market booths, culinary delights, shows and attractions at the end of August.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELe Niederdorf fait partie de la vieille ville. Les Zurichois l\u0026#39;appellent \u00e9galement tendrement \u0026laquo;\u0026nbsp;D\u00f6rfli\u0026nbsp;\u0026raquo; (petit village) en englobant g\u00e9n\u00e9ralement le domaine Nieder- et Oberdorf qui s\u0026#39;\u00e9tend jusqu\u0026#39;au Bellevue.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ETout comme le Limmatquai, parall\u00e8le au Niederdorf, cette voie est pi\u00e9tonni\u00e8re. En journ\u00e9e, la zone pi\u00e9tonni\u00e8re et les boutiques cach\u00e9es dans les nombreuses ruelles adjacentes invitent au shopping. Le soir, le Niederdorf avec ses bars, bistrots et artistes de rue se transforme en quartier d\u0026#39;amusement pour un public\u0026nbsp; de tout genre.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EFin ao\u00fbt se tient la f\u00eate annuelle \u0026laquo;\u0026nbsp;D\u00f6rflif\u00e4scht\u0026nbsp;\u0026raquo; avec sa panoplie de disc-jockeys, stands, d\u00e9gustations, spectacles et attractions.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EIl Niederdorf fa parte del centro storico di Zurigo. Gli abitanti del posto lo chiamano anche \u0026quot;D\u00f6rfli\u0026quot;, riferendosi spesso anche all\u0026#39;Oberdorf, che si estende fino al Bellevue.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ECome il Limmatquai, che si snoda parallelo, anche il Niederdorf \u00e8 chiuso al traffico. Di giorno, zona pedonale e tanti negozietti nascosti tra i vicoli invitano a fare acquisti. Di sera, con i suoi bar, pub e artisti di strada, il quartiere si trasforma in un luogo di intrattenimento per un pubblico eclettico e variegato.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EA fine agosto, si svolge sempre il popolare \u0026quot;D\u00f6rflif\u00e4scht\u0026quot;, con tanti DJ, bancarelle, prelibatezze culinarie, spettacoli e attrazioni.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Niederdorf  ","en":"Niederdorf  ","fr":"Niederdorf  ","it":"Niederdorf  "},"text_teaser":{"de":"Das Niederdorf in der Z\u00fcrcher Altstadt bietet Sehensw\u00fcrdigkeiten, Kulinarik und Shopping.\r\n\r\n","en":"Niederdorf offers interesting sights, culinary delights and shopping in Zurich\u0027s old town.\r\n","fr":"Le Niederdorf dans la vieille ville de Zurich se flatte de ses curiosit\u00e9s, restaurants et boutiques.\r\n\r\n","it":"Il Niederdorf nel centro storico propone attrazioni, gastronomia e shopping.\r\n\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_sightseeing_rindermarkt.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_sightseeing_niederdorf_04.jpg","caption":{"de":"Auch im Niederdorf gut sichtbar: das Grossm\u00fcnster","en":"Clearly visible also in Niederdorf: the Grossm\u00fcnster","fr":"Aussi visible dans le Niederdorf: l\u0027\u00e9glise Grossm\u00fcnster","it":"Anche visibile nel Niederdorf: la chiesa Grossm\u00fcnster"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_sightseeing_niederdorf_03.jpg","caption":{"de":"Beliebtes Kolonialwarengesch\u00e4ft im Z\u00fcrcher Niederdorf","en":"Old Grocery Store in Niederdorf","fr":"\u00c9picerie dans le Niederdorf ","it":"Negozio di alimentari nel Niederdorf"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_sightseeing_niederdorf_02.jpg","caption":{"de":"Ein Zunfthaus im Niederdorf","en":"A Guild House in the Niederdorf","fr":"Une maison de guilde dans le Niederdorf","it":"Una casa della gilda nel Niederdorf"}}],"updated":"2019-05-14 16:32:34 +0200","address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Niederdorfstrasse","url":"https:\/\/www.zuerich.com\/node\/1990"},"geo":{"latitude":"47.375005865620","longitude":"8.543844178375"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1987","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Attractions"],"name":{"de":"Schlossturm Pf\u00e4ffikon \u2013 Feiern hinter 800 Jahre alten Mauern","en":"Schlossturm Pf\u00e4ffikon \u2013 Celebrating Inside the 800 Year Old Walls","fr":"La tour du ch\u00e2teau Pf\u00e4ffikon - Lieu de f\u00eate de plus de 800 ans","it":"Castello di Pf\u00e4ffikon: feste tra mura di 800 anni"},"disambiguatingDescription":{"de":"In Pf\u00e4ffikon am Z\u00fcrichsee lohnt sich ein Blick hinter die alten Mauern des Schlossturms.","en":"It is well worth taking a glimpse inside the old walls of the Schlossturm in Pf\u00e4ffikon am Z\u00fcrichsee.","fr":"A Pf\u00e4ffikon, au lac de Zurich, la visite des vieux murs de la tour du ch\u00e2teau vaut le d\u00e9tour.","it":"A Pf\u00e4ffikon, sul Lago di Zurigo, vale la pena sbirciare dietro le vecchie mura del castello."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EMitte des 13. Jahrhunderts liess der damalige Abt von Schwanden den heutigen Schlossturm zur Abwehr feindlicher Angriffe und zum Schutz der Eink\u00fcnfte aus den Klosterl\u00e4ndereien bauen.\u003Cbr\u003E1299 wurde die Anlage mit grossem Aufwand mit Mauern, W\u00e4llen und Wassergraben verst\u00e4rkt.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EDie Schlossanlage diente dem Kloster bis ins 18. Jahrhundert als Verwaltungszentrum und wurde schliesslich durch die neu daneben erstellte barocke Statthalterei abgel\u00f6st.\u003Cbr\u003EHeute kann man im Turm verschiedene Anl\u00e4sse feiern \u0026ndash; ob Hochzeit, Familienfest, Gesch\u00e4ftsanlass oder kulturelle Veranstaltung. Zudem finden im alten Gem\u00e4uer unter dem Namen \u0026laquo;Kulturm\u0026raquo; regelm\u00e4ssig Lesungen und Konzerte statt.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EIn the mid-13th century, the abbot of Schwanden had today\u0026#39;s castle tower built as defense against enemy attacks and to protect the revenue from the monastery\u0026#39;s lands.\u003Cbr\u003EIn 1299, a great deal of effort was invested in the addition of inner and outer walls as well as moats.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EThe castle site served as an administrative center for the monastery until the 18th century and was finally replaced by the new Baroque governor\u0026rsquo;s office alongside.\u003Cbr\u003EToday the tower hosts a range of events \u0026ndash; from weddings to family parties, business gatherings and cultural events. Regular readings and concerts are also held in these old walls under the name of \u0026ldquo;Kulturm\u0026rdquo;.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EAu milieu du XIIIe si\u00e8cle, l\u0026#39;abb\u00e9 de Schwanden fit construire cette tour \u00e0 des fins d\u00e9fensives contre les attaques ennemies et protectrices des revenus du domaine du clo\u00eetre. En 1299, le site a \u00e9t\u00e9 renforc\u00e9 et ceint de murs, remparts et douves. Le site servit au clo\u00eetre de centre de gestion jusqu\u0026#39;au XVIIIe si\u00e8cle avant d\u0026#39;\u00eatre remplac\u00e9 par la nouvelle gouvernance baroque \u00e9rig\u00e9e \u00e0 c\u00f4t\u00e9. Aujourd\u0026#39;hui, la tour sert de lieu de f\u00eates pour de nombreuses occasions: mariages, f\u00eates de famille, \u00e9v\u00e9nements professionnels ou manifestations culturelles. En outre, les vieux murs accueillent r\u00e9guli\u00e8rement conf\u00e9rences et concert sous le titre de \u0026laquo;Kulturm\u0026raquo;.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EA met\u00e0 del XIII secolo, l\u0026#39;abate di Schwanden fece erigere l\u0026#39;odierno castello per difendersi dagli attacchi nemici e proteggere le entrate provenienti dai latifondi conventuali.\u003Cbr\u003ENel 1299, la struttura venne dispendiosamente fortificata con mura, terrapieni e fossati.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ESino al XVIII secolo, il castello funse da centro amministrativo per il convento e fu poi sostituito dal governatorato barocco costruito accanto.\u003Cbr\u003EOggi, al suo interno \u00e8 possibile celebrare diverse ricorrenze, come matrimoni, feste di famiglia, eventi aziendali e culturali. Inoltre, qui si svolgono regolarmente letture e concerti con il nome di \u0026quot;Kulturm\u0026quot;.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Schlossturm Pf\u00e4ffikon","en":"Castle tower Pf\u00e4ffikon ","fr":"Ch\u00e2teau Pf\u00e4ffikon ","it":"Castello di Pf\u00e4ffikon"},"text_teaser":{"de":"In Pf\u00e4ffikon am Z\u00fcrichsee lohnt sich ein Blick hinter die alten Mauern des Schlossturms","en":"It is well worth taking a glimpse inside the old walls of the Schlossturm in Pf\u00e4ffikon am Z\u00fcrichsee","fr":"A Pf\u00e4ffikon, au lac de Zurich, la visite des vieux murs de la tour du ch\u00e2teau vaut le d\u00e9tour","it":"A Pf\u00e4ffikon, sul Lago di Zurigo, vale la pena sbirciare dietro le vecchie mura del castello"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_sightseeing_schlossturm-pfaeffikon_01.jpg","caption":{"de":"Schlossturm Pf\u00e4ffikon , Aussenansicht","en":"Schlossturm (Castle Tower) Pf\u00e4ffikon , Exterior View","fr":"La tour du ch\u00e2teau Pf\u00e4ffikon, aspect ext\u00e9rieur","it":"Castello di Pf\u00e4ffikon, vista esterna"}},"photo":[],"updated":"2017-08-22 08:55:21 +0200","address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Pf\u00e4ffikon","postalCode":"8808","streetAddress":"Unterdorfstrasse ","email":"info@schlossturm.ch","url":"www.schlossturm.ch"},"geo":{"latitude":"47.204601592501","longitude":"8.774948671516"}},{"id":"1981","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Squares \u0026 Streets","Walks"],"name":{"de":"Schipfe \u2013 Im \u00e4ltesten Quartier Z\u00fcrichs wird heute noch altes Handwerk gepflegt","en":"Schipfe \u2013 Traditional Trades Still Cultivated Today in Zurich\u0027s Oldest District","fr":"Schipfe \u2013 dans le quartier le plus ancien de Zurich l\u0027artisanat traditionnel est toujours d\u0027actualit\u00e9","it":"Schipfe: nel pi\u00f9 antico quartiere di Zurigo si tramanda ancora oggi il vecchio artigianato"},"disambiguatingDescription":{"de":"An der \u00abSchipfe\u00bb legten im Mittelalter Boote an, die Z\u00fcrich Seide, Gold und Esswaren lieferten. Heute ist das Quartier idyllischer Ort zum Verweilen.","en":"Boats docked at \u0022Schipfe\u0022 in the Middle Ages, which delivered silk, gold and food to Zurich. Today, the district is an idyllic place to linger.","fr":"Au Moyen \u00c2ge, les bateaux s\u0027amarraient au \u00ab Schipfe \u00bb pour livrer soie, or et nourriture. Aujourd\u0027hui on s\u0027attarde volontiers en cet endroit idyllique.","it":"Nel Medioevo, allo \u0022Schipfe\u0022 attraccavano le barche che portavano a Zurigo seta, oro e alimenti. Oggi \u00e8 un luogo incantevole dove trascorrere il tempo."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDie \u0026laquo;Schipfe\u0026raquo; ist eines der \u00e4ltesten Quartiere der Stadt Z\u00fcrich und verl\u00e4uft unterhalb des Lindenhofs. Der Name \u0026laquo;Schipfe\u0026raquo; stammt von der Schifffahrt und bedeutet: Die Boote ans Ufer und wieder ins Wasser \u0026laquo;schupfen\u0026raquo; (stossen). Im Mittelalter war die \u0026laquo;Schipfe\u0026raquo; Umschlagplatz wichtiger G\u00fcter, ab dem 16. Jahrhundert Ort der Seidenindustrie, der Badestuben und des Schiffbaus. Die \u0026laquo;Schipfe\u0026raquo; ist bis heute eine Handwerkergasse geblieben. Die Fachleute nehmen sich Zeit f\u00fcr die Beratung ihrer Kundschaft. Qualit\u00e4tsprodukte und Spezialanfertigungen pr\u00e4gen das Bild der kleinen, romantischen L\u00e4den und Werkst\u00e4tten an der Limmat. Die \u0026laquo;Schipfe\u0026raquo; ist ein idyllischer Ort zum Verweilen, Einkaufen und Essen.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003E\u0026quot;Schipfe\u0026quot; is one of the oldest quarters of the city of Zurich and runs below Lindenhof.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EThe name originates from the nautical term \u0026quot;schupfen\u0026quot; (push) used by the fishermen to describe how they pushed their boats to and from the riverbank. During the Middle Ages the Schipfe was the transfer point for essential merchandise, and from the 16th century became the headquarters of the silk industry, and the location of bathhouses and boatbuilding. Even today, the Schipfe remains a street of artisans, where craftspeople take the necessary time for their customers, providing expert advice and suggestions. Quality and custom-made products are available in the small, romantic shops and workshops along the Limmat River. The Schipfe is an idyllic location to linger, shop and enjoy some good food.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELe \u0026laquo; Schipfe \u0026raquo;, situ\u00e9 entre la Limmat et le Lindenhof, est l\u0026rsquo;un des plus anciens quartiers de la ville. Le nom vient du mot \u0026laquo; schupfen \u0026raquo; qui signifie pousser les bateaux dans ou hors de l\u0026rsquo;eau. Au Moyen \u00c2ge, le Schipfe \u00e9tait un lieu de transbordement d\u0026rsquo;importantes marchandises. \u00c0 partir du XVIe si\u00e8cle, l\u0026rsquo;industrie de la soie, le quartier des bains et les chantiers navals s\u0026#39;y implant\u00e8rent. Actuellement la Schipfe est une ruelle r\u00e9serv\u00e9e aux artisans, qui prennent le temps de conseiller leurs clients. Les petites boutiques romantiques et ateliers de la Limmat se distinguent par des produits de qualit\u00e9 et des fabrications sp\u00e9ciales. Le quartier est un lieu idyllique pour s\u0026#39;attarder, faire des achats et se restaurer.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ELo \u0026ldquo;Schipfe\u0026rdquo; \u00e8 uno dei quartieri pi\u00f9 antichi di Zurigo e si trova sotto al Lindenhof. Il nome \u0026ldquo;Schipfe\u0026rdquo; deriva dalla navigazione e significa tirare le barche a riva e poi \u0026ldquo;spingerle\u0026rdquo; di nuovo in acqua. Nel Medioevo, lo Schipfe era un interporto di merci pregiate, a partire dal XVI secolo sede di industrie della seta, bagni pubblici e cantieri navali. Lo Schipfe \u00e8 rimasto ancora oggi un quartiere artigiano. Gli esperti si dedicano volentieri a consigliare la clientela. Prodotti di qualit\u00e0 e realizzazioni speciali caratterizzano i piccoli, romantici negozi e le botteghe artigiane lungo la Limmat. Lo Schipfe \u00e8 un luogo incantevole per passeggiare, comprare, mangiare.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Schipfe","en":"Schipfe","fr":"Schipfe","it":"Schipfe"},"text_teaser":{"de":"An der \u00abSchipfe\u00bb legten im Mittelalter Boote an, die Z\u00fcrich Seide, Gold und Esswaren lieferten","en":"Boats docked at \u0022Schipfe\u0022 in the Middle Ages, which delivered silk, gold and food to Zurich","fr":"Au Moyen \u00c2ge, les bateaux s\u0027amarraient au \u00ab Schipfe \u00bb pour livrer soie, or et nourriture","it":"Nel Medioevo, allo \u0022Schipfe\u0022 attraccavano le barche che portavano a Zurigo seta, oro e alimenti"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web3_zurich_tours_wasserzauber_04.jpg","caption":{"de":"Z\u00fcrich Schipfe an der Limmat","en":"Zurich Schipfe at the Limmat River ","fr":"Zurich Schipfe au bord de la rivi\u00e8re Limmat","it":"Zurigo Schipfe lungo il fiume Limmat"}},"photo":[],"updated":"2019-06-05 15:44:21 +0200","place":["Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Schipfe","url":"www.schipfe.ch"},"geo":{"latitude":"47.373047600000","longitude":"8.541707800000"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1974","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Squares \u0026 Streets","Walks"],"name":{"de":"Limmatquai \u2013 Wo Z\u00fcrichs Geschichte auf Mode und Kulinarik trifft","en":"Limmatquai \u2013 Where Zurich\u0027s History Meets Fashion and Culinary Delights","fr":"Limmatquai \u2013 o\u00f9 l\u0027histoire de Zurich rencontre la mode et la gastronomie","it":"Limmatquai: dove la storia di Zurigo incontra moda e gastronomia"},"disambiguatingDescription":{"de":"Das Limmatquai f\u00fchrt mitten durch die Z\u00fcrcher Altstadt vorbei an vielen Sehensw\u00fcrdigkeiten und trendigen Shops.\r\n\r\n","en":"Limmatquai leads through the middle of Zurich\u0027s old town and past many interesting sights and trendy shops\r\n","fr":"Le Limmatquai traverse la vieille ville de Zurich de part en part en longeant de nombreuses curiosit\u00e9s et des boutiques branch\u00e9es.\r\n","it":"Il Limmatquai attraversa il centro storico, passando davanti a tante attrazioni e negozi alla moda.\r\n\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDie Flaniermeile Limmatquai f\u00fchrt durch die Z\u00fcrcher Altstadt und entlang der Limmat \u0026ndash; dem Fluss, dem sie ihren Namen zu verdanken hat. Zwischen Bellevue und Central l\u00e4dt das Limmatquai zum Spazieren, Einkaufen und Geniessen ein. Hier kann man das Grossm\u00fcnster, die Wasserkirche und das Rathaus bewundern und in manchen Zunfth\u00e4usern sind Restaurants untergebracht. Diese verbinden das historische Ambiente mit den typischen Z\u00fcrcher Spezialit\u00e4ten. Unter den Arkaden in der N\u00e4he des Rathauses sind trendige Shops eingezogen und verf\u00fchren \u0026ndash; wie auch die anderen Gesch\u00e4fte am autofreien Limmatquai \u0026ndash; zum Entdecken und Einkaufen.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe promenade Limmatquai leads through Zurich\u0026#39;s old town and along the Limmat, the river after which it was named. Limmatquai entices you to stroll, shop and enjoy between Bellevue and Central. You can marvel at the Grossm\u00fcnster and Wasserkirche churches as well as Rathaus (city hall) here, and there are restaurants in many of the guildhalls. These link historical ambiance with typical Zurich specialties. Fashionable shops are under the arcades near the Rathaus that entice you to discover and buy, as do other stores in the pedestrian zone of Limmatquai.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELe boulevard Limmatquai traverse la vieille ville en longeant la Limmat dont d\u00e9rive son nom. Entre Bellevue et Central, le Limmatquai invite \u00e0 se promener, faire du shopping et profiter du moment. Vous pouvez y admirer le Grossm\u00fcnster, la Wasserkirche et l\u0026#39;H\u00f4tel de ville. De nombreuses anciennes demeures de corporations h\u00e9bergent des restaurants o\u00f9 l\u0026#39;on peut savourer les sp\u00e9cialit\u00e9s zurichoises typiques dans un cadre historique. Sous les arcades, \u00e0 proximit\u00e9 de l\u0026#39;H\u00f4tel de ville, des boutiques branch\u00e9es se sont install\u00e9es. Tout comme les autres magasins du pi\u00e9tonnier elles invitent \u00e0 d\u00e9courvrir ou faire des achat.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EIl Limmatquai attraversa il centro storico di Zurigo e costeggia la Limmat, il fiume a cui deve il proprio nome. Tra Bellevue e Central, il Limmatquai invita a passeggiare, fare acquisti e rilassarsi. Qui \u00e8 possibile ammirare la Chiesa di Grossm\u00fcnster, la Wasserkirche e il municipio. In alcune case delle corporazioni si incontrano deliziosi ristoranti, che combinano l\u0026#39;atmosfera storica con le specialit\u00e0 tipiche zurighesi. Sotto i portici nei pressi del municipio si scorgono negozi alla moda, che invitano a scoprire e comprare, proprio come gli altri negozi nella parte pedonale del Limmatquai.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Limmatquai ","en":"Limmatquai ","fr":"Limmatquai ","it":"Limmatquai "},"text_teaser":{"de":"Das Limmatquai f\u00fchrt durch die Z\u00fcrcher Altstadt vorbei an Sehensw\u00fcrdigkeiten und trendigen Shops\r\n\r\n","en":"Limmatquai leads through Zurich\u0027s old town past sights and trendy shops\r\n","fr":"Le Limmatquai traverse la vieille ville en longeant des curiosit\u00e9s et des boutiques branch\u00e9es\r\n\r\n","it":"Il Limmatquai attraversa il centro storico, passando davanti ad attrazioni e negozi alla moda\r\n\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_sightseeing_limmatquai_01.jpg"},"photo":[],"updated":"2017-10-04 15:24:51 +0200","place":["Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Limmatquai","url":"https:\/\/www.zuerich.com\/node\/1974"},"geo":{"latitude":"47.375805068938","longitude":"8.543522313293"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1971","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Squares \u0026 Streets","Walks"],"name":{"de":"Seepromenade \u2013 Der beliebte Spazierweg am Z\u00fcrichsee","en":"Lake Promenade \u2013 The Popular Walking Path at Lake Zurich","fr":"Promenade du lac \u2013 la promenade la plus appr\u00e9ci\u00e9e au lac de Zurich","it":"Lungolago: la popolare passeggiata sul Lago di Zurigo"},"disambiguatingDescription":{"de":"Die Quaianlagen umranden mit einer prachtvollen Promenade das untere Becken des Z\u00fcrichsees. Hier treffen sich im Sommer alle zum fr\u00f6hlichen Stelldichein.","en":"The lakeside park area encloses the lower basin of Lake Zurich with a splendid promenade. Many people gather here to create a colorful scene in summer.","fr":"Une promenade \u00e9l\u00e9gante a \u00e9t\u00e9 am\u00e9nag\u00e9e sur les bords du lac de Zurich. En \u00e9t\u00e9, elle se transforme en un lieu de rendez-vous pris\u00e9 par tous.","it":"Le strutture in riva al lago attorniano la sontuosa passeggiata del Lago di Zurigo. D\u0027estate, qui si danno tutti appuntamento."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EAls das \u0026laquo;Promenieren\u0026raquo; (Spazierengehen) in Z\u00fcrich um 1800 Mode wurde, entstand um das untere Seebecken des Z\u00fcrichsees die damals gr\u00f6sste zusammenh\u00e4ngende Gr\u00fcnanlage und Z\u00fcrich wandelte sich von der Kleinstadt am Fluss zur Grossstadt am See. Die Seepromenade diente einem breiten Publikum als Erholungsraum \u0026ndash; bis heute hat sich daran nichts ge\u00e4ndert. In den Quaianlagen treffen sich Inline-Skater, Baderatten, Schmuckverk\u00e4ufer und Strassenk\u00fcnstler zu einem kunterbunten Stelldichein.\u003Cbr\u003EDie Mitte der Uferpromenade bildet die Aussichtsterrasse am B\u00fcrkliplatz, von wo aus man die \u00fcbrigen Quaianlagen \u0026ndash; Mythenquai, General-Guisan-Quai, Utoquai und Seefeldquai \u0026ndash; bewundern kann. Am Ende des Seefeldquais befindet sich der Chinagarten Z\u00fcrich, ein Pr\u00e4sent von Z\u00fcrichs Partnerstadt Kunming.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EWhen strolling became fashionable in Zurich around 1800, the lower basin of Lake Zurich was created, the largest continuous public park grounds at that time, and Zurich was changed from a small city along a river to a big city by the lake. The lake promenade served a wide-ranging group of people as recreation area \u0026ndash; and nothing concerning that has ever changed. Inline skaters, beach lovers, jewelry sellers and street artists all gather here to create a colorful scene.\u003Cbr\u003EThe outlook terrace at B\u00fcrkliplatz is at the middle of the lakeside promenade, from where you can marvel at the other lakeside park areas: Mythenquai, General-Guisan-Quai, Utoquai and Seefeldquai. The China Garden Zurich is at the end of Seefeldquai, a present from Zurich\u0026#39;s partner city Kunming.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELorsque la mode du \u0026laquo; se promener\u0026nbsp; \u0026raquo; s\u0026#39;installa \u00e0 Zurich vers 1800, un parc (le plus \u00e9tendu de l\u0026#39;\u00e9poque) fut am\u00e9nag\u00e9 au bord du lac de Zurich. D\u0026#39;une petite ville sur le fleuve, Zurich se transforma en ville importante sur le lac. La promenade du lac devint une aire de repos au profit d\u0026#39;un large public \u0026ndash; fonction qu\u0026#39;elle assure encore de nos jours. Dans les espaces am\u00e9nag\u00e9s des quais, les adeptes aux patins en ligne, les nageurs inv\u00e9t\u00e9r\u00e9s, les vendeurs de bijoux et les artistes de rue se donnent rendez-vous, composant une foule multicolore.\u003Cbr\u003EVers la moiti\u00e9 de la promenade on rencontre la B\u00fcrkliplatz et sa terrasse panoramique d\u0026#39;o\u00f9 on peut admirer les autres installations des quais : Mythenquai, General-Guisan-Quai, Utoquai et Seefeldquai. A l\u0026#39;extr\u00e9mit\u00e9 du Seefeldquai appara\u00eet le Chinagarten, un cadeau de la ville de Kunming, jumel\u00e9e avec Zurich.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EQuando, attorno al 1800, andare a passeggiare divenne una moda a Zurigo, nella parte inferiore del bacino lacustre nacque il parco ininterrotto pi\u00f9 grande dell\u0026#39;epoca e Zurigo si trasform\u00f2 da cittadina sul fiume a metropoli sul lago. Il lungolago era un luogo di relax per tanta gente e la cosa \u00e8 rimasta invariata. Qui si ritrovano inline-skater, amanti del sole, venditori di bigiotteria e artisti di strada per un variopinto appuntamento.\u003Cbr\u003ELa terrazza panoramica sulla B\u00fcrkliplatz rappresenta la met\u00e0 della passeggiata e consente di ammirare i tratti del lungolago rimanenti: Mythenquai, General-Guisan-Quai, Utoquai e Seefeldquai. Al termine del Seefeldquai si trova il Giardino Cinese, un omaggio della citt\u00e0 di Kunming, gemellata con Zurigo.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Seepromenade","en":"Lake Promenade  ","fr":"Promenade du lac","it":"Lungolago   "},"text_teaser":{"de":"Die Quaianlagen umranden mit einer prachtvollen Promenade das untere Becken des Z\u00fcrichsees.","en":"The lakeside park area encloses the lower basin of Lake Zurich with a splendid promenade.","fr":"Une promenade \u00e9l\u00e9gante a \u00e9t\u00e9 am\u00e9nag\u00e9e sur les bords du lac de Zurich.","it":"Le strutture in riva al lago attorniano la sontuosa passeggiata del Lago di Zurigo."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_sightseeing_seepromenade_05.jpg"},"photo":[],"updated":"2017-10-06 13:50:13 +0200","place":["Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"","url":"https:\/\/www.zuerich.com\/node\/1971"},"geo":{"latitude":"47.366374400000","longitude":"8.541128500000"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1970","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Squares \u0026 Streets"],"name":{"de":"Langstrasse \u2013 Hier findet das Nachtleben von Z\u00fcrich statt","en":"Langstrasse \u2013 Zurich\u0027s Nightlife Takes Place Here","fr":"Langstrasse \u2013 le lieu id\u00e9al pour la vie nocturne","it":"Langstrasse: dove si anima la vita notturna di Zurigo"},"disambiguatingDescription":{"de":"Das ehemalige Rotlichtmilieu von Z\u00fcrich lockt mit internationaler K\u00fcche, einem vielseitigen Nachtleben und grossst\u00e4dtischem Charme.\r\n\r\n","en":"Zurich\u0027s former red-light district appeals with its international cuisine, very varied nightlife and urban charm.\r\n","fr":"Laissez-vous tenter par l\u0027ancien quartier chaud de Zurich, sa cuisine internationale, sa vie nocturne vari\u00e9e et son charme de grande ville.\r\n","it":"L\u0027ex quartiere a luci rosse di Zurigo attira con piatti di cucina internazionale, una vita notturna variegata e il suo fascino metropolitano.\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDie Langstrasse ist Z\u00fcrichs buntestes und vielf\u00e4ltigstes Quartier. Tags\u00fcber geniesst man hier internationale Spezialit\u00e4ten und multikulturelle Einkaufsm\u00f6glichkeiten, w\u00e4hrend die Strasse in der Nacht zu Z\u00fcrichs Ausgangsmeile mutiert.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EEine Bar reiht sich an die andere, angesagte Clubs sind hier beheimatet und wenn man vom Feiern Hunger bekommt, kann man sich in vielen Take Aways und 24-Stunden-Shops mit Essen versorgen.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDie Langstrasse schl\u00e4ft nie und ist vom ehemaligen Rotlichtmilieu zu einem der beliebtesten Viertel der Stadt avanciert. Dies auch dank vieler junger Designer und Gastronomen, die das Quartier in den letzten Jahren aufgewertet haben.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ELangstrasse is Zurich\u0026#39;s most colorful and varied district. You can savor international specialties and enjoy multi-cultural shopping options during the day here, while the street converts into Zurich\u0026#39;s nightlife district at night.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EOne bar after another, popular clubs and if you get hungry from partying a lot, there\u0026#39;s plenty of food available from the many take-aways and 24-hour shops.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELangstrasse never sleeps and has progressed from a former red-light district into one of the most popular districts in the city. This is also thanks to the many young designers and restaurant owners, who have upgraded the district over the past years.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELe quartier de la Langstrasse est le plus haut en couleur et le plus vari\u00e9 de Zurich. En journ\u00e9e, on peut y savourer des sp\u00e9cialit\u00e9s internationales et faire les boutiques multiculturelles, alors que la nuit la rue se mute en lieu de divertissement.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EUn bar suit l\u0026#39;autre, des clubs branch\u00e9s s\u0026#39;y sont install\u00e9s et pour les petits creux apr\u00e8s la f\u00eate, de nombreux snacks et commerces ouverts 24 heures sur 24 sont \u00e0 disposition. On ne dort jamais dans la Langstrasse.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDu quartier chaud elle s\u0026#39;est convertie en l\u0026#39;un des quartiers pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s de la ville, notamment gr\u00e2ce aux nombreux jeunes cr\u00e9ateurs et gastronomes qui ont valoris\u00e9 le quartier au courant des derni\u00e8res ann\u00e9es.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ELa Langstrasse \u00e8 il quartiere pi\u00f9 variopinto e variegato di Zurigo. Di giorno, qui si possono assaporare specialit\u00e0 internazionali e negozi multiculturali, di notte, la via si trasforma in un ritrovo per i nottambuli zurighesi.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EQui si trovano bar che si susseguono uno dietro l\u0026#39;altro, discoteche alla moda e, se dopo la nottata viene fame, tanti take-away e negozi aperti 24 ore su 24.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa Langstrasse non dorme mai ed \u00e8 stata trasformata da quartiere a luci rosse nel quartiere pi\u00f9 popolare della citt\u00e0, anche grazie a tanti giovani designer e gastronomi che hanno valorizzato quest\u0026#39;area negli ultimi anni.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Langstrasse","en":"Langstrasse","fr":"Langstrasse","it":"Langstrasse"},"text_teaser":{"de":"Z\u00fcrichs einstiges Rotlichtviertel lockt mit multikulturellem Lebensstil und vielseitigem Nachtleben\r\n\r\n","en":"Zurich\u0027s former red-light district with multi-cultural and very varied nightlife\r\n","fr":"L\u0027ancien quartier chaud attire par son style de vie multiculturel et sa vie nocturne vari\u00e9e\r\n","it":"L\u0027ex quartiere a luci rosse attira con uno stile multiculturale e una vita notturna variegata\r\n\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zuerich_langstrasse_nightlife.jpg"},"photo":[],"updated":"2019-09-24 15:34:40 +0200","place":["Indoors","Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8004","streetAddress":"Langstrasse","url":"https:\/\/www.zuerich.com\/node\/1970"},"geo":{"latitude":"47.378773300000","longitude":"8.527336300000"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1969","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Squares \u0026 Streets"],"name":{"de":"Spiegelgasse \u2013 Brutst\u00e4tte revolution\u00e4rer Kunst, Literatur und Politik","en":"Spiegelgasse \u2013 Hot-bed of Revolutionary Art, Literature and Politics","fr":"Spiegelgasse \u2013 berceau de l\u0027art, de la litt\u00e9rature et de la politique r\u00e9volutionnaires","it":"Spiegelgasse: focolaio di arte, letteratura e politica rivoluzionarie"},"disambiguatingDescription":{"de":"An der Spiegelgasse traf sich zu Beginn des 20. Jahrhunderts die k\u00fcnstlerische sowie politische Avantgarde Europas. ","en":"Europe\u0027s artistic and political avant-garde met at the Spiegelgasse at the beginning of the 20th century.  ","fr":"Au d\u00e9but du XXe si\u00e8cle, l\u0027avant-garde artistique et politique d\u0027Europe se rencontrait dans la Spiegelgasse.","it":"All\u0027inizio del XX secolo, nella Spiegelgasse si incontrava l\u0027avanguardia artistica e politica europea.  \r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDie Spiegelgasse war Heimat von Revoluzzern und Avantgardisten. Der deutsche Schriftsteller und Revolution\u00e4r Georg B\u00fcchner schrieb hier um 1836 \u0026laquo;Leonce und Lena\u0026raquo; sowie sein bekanntestes, fragmentarisch \u00fcberliefertes Werk \u0026laquo;Woyzeck\u0026raquo;.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E80 Jahre sp\u00e4ter fanden viele europ\u00e4ische K\u00fcnstler in Z\u00fcrich Zuflucht vor den Wirren des Ersten Weltkriegs. Hugo Ball, Emmy Hennings, Hans Arp, Marcel Janco, Richard Huelsenbeck und Tristan Tzara gr\u00fcndeten in der Spiegelgasse 1 das Cabaret Voltaire \u0026ndash; und mit ihm die Bewegung Dada. Das bunte Treiben der Dadaisten d\u00fcrfte bis zur Hausnummer 14 zu h\u00f6ren gewesen sein. Dort wohnte zur selben Zeit Wladimir Iljitsch Lenin, der sich auf die russische Revolution vorbereitete. Ob er und die Dadaisten sich kannten, ist bis heute Gegenstand mancher Spekulation.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ESpiegelgasse was the home of revolutionaries and avant-gardists. The German author and revolutionary Georg B\u00fcchner wrote \u0026quot;Leonce und Lena\u0026quot; here in 1836, as well as his most well-known, fragmentarily handed-down \u0026quot;Woyzeck\u0026quot; works.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EMany European artists found refuge from the turmoil of World War I in Zurich 80 years later. Hugo Ball, Emmy Hennings, Hans Arp, Marcel Janco, Richard Huelsenbeck and Tristan Tzara founded the Cabaret Voltaire in Spiegelgasse 1 \u0026ndash; and the Dada movement with it. The colorful events of the Dadaists there probably could be heard all the way to building number 14. Vladimir Ilyich Lenin also lived here at that time and was preparing for the Russian revolution. Whether he and the Dadaists knew each other has remained an object of speculation until today.\u003Cbr\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELa Spiegelgasse \u00e9tait le domicile des (pseudo-)r\u00e9volutionnaires et des avant-gardistes. L\u0026#39;\u00e9crivain r\u00e9volutionnaire allemand Georg B\u00fcchner y \u00e9crivit en 1836 \u0026laquo;\u0026nbsp;L\u00e9once et L\u00e9na\u0026nbsp;\u0026raquo; de m\u00eame que son \u0153uvre la plus connue, \u0026laquo;\u0026nbsp;Woyzeck\u0026nbsp;\u0026raquo;, transmise de fa\u00e7on fragmentaire.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E80 ans plus tard, de nombreux artistes europ\u00e9ens se r\u00e9fugi\u00e8rent \u00e0 Zurich, fuyant les troubles de la premi\u00e8re guerre mondiale. Hugo Ball, Emmy Hennings, Hans Arp, Marcel Janco, Richard Huelsenbeck et Tristan Tzara fond\u00e8rent le Cabaret Voltaire dans la Spiegelgasse n\u0026deg; 1 \u0026ndash; et parall\u00e8lement le mouvement Dada. On suppose que les activit\u00e9s tumultueuses des dada\u00efstes \u00e9taient audibles au n\u0026deg; 14 de la m\u00eame rue. C\u0026#39;est l\u00e0 qu\u0026#39;habitait \u00e0 la m\u00eame \u00e9poque le nomm\u00e9 Wladimir Iljitsch Lenin qui pr\u00e9parait la r\u00e9volution russe. Le fait de savoir s\u0026#39;il connaissait les dada\u00efstes est rest\u00e9 jusqu\u0026#39;\u00e0 nos jours un sujet de sp\u00e9culations.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ELa Spiegelgasse era la patria di rivoluzionari e avanguardisti. Qui, attorno al 1836, lo scrittore e rivoluzionario tedesco Georg B\u00fcchner scrisse \u0026quot;Leonce e Lena\u0026quot;, cos\u00ec come la sua opera frammentaria pi\u00f9 nota, \u0026quot;Woyzeck\u0026quot;.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E80 anni pi\u00f9 tardi, molti artisti europei trovarono rifugio a Zurigo dalle agitazioni della Prima Guerra Mondiale. Hugo Ball, Emmy Hennings, Hans Arp, Marcel Janco, Richard Huelsenbeck e Tristan Tzara fondarono nella Spiegelgasse 1 il Cabaret Voltaire e, con esso, il Dadaismo. Pare che il vivace viavai dei dadaisti si sentisse sino al numero 14, dove, ai tempi, abitava Wladimir Iljitsch Lenin, che si stava preparando alla rivoluzione russa. Ancora oggi si specula sul fatto che lui e i dadaisti si conoscessero.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Spiegelgasse","en":"Spiegelgasse","fr":"Spiegelgasse","it":"Spiegelgasse"},"text_teaser":{"de":"An der Spiegelgasse traf sich um 1916 Europas k\u00fcnstlerische und politische Avantgarde","en":"Europe\u0027s artistic and political avant-garde met at the Spiegelgasse around 1916","fr":"En 1916, l\u0027avant-garde artistique et politique d\u0027Europe se rencontrait dans la Spiegelgasse","it":"Attorno al 1916, nella Spiegelgasse si incontrava l\u0027avanguardia artistica e politica europea"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_sightseeing_spiegelgasse_01_0.jpg","caption":{"de":"Cabaret Voltaire in der Spiegelgasse 1 in Z\u00fcrich","en":"Cabaret Voltaire at Spiegelgasse 1 in Zurich","fr":"Cabaret Voltaire \u00e0 la Spiegelgasse 1 \u00e0 Zurich","it":"Cabaret Voltaire nella Spiegelgasse 1 a Zurigo"}},"photo":[],"updated":"2017-08-22 08:55:21 +0200","place":["Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Spiegelgasse","url":"https:\/\/www.zuerich.com\/node\/1969"},"geo":{"latitude":"47.371971400000","longitude":"8.544888900000"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1966","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Squares \u0026 Streets"],"name":{"de":"Thermengasse \u2013 Wo die R\u00f6mer in Z\u00fcrich entspannten","en":"Thermengasse \u2013 Where the Romans Relaxed in Zurich","fr":"Thermengasse \u2013 un lieu de d\u00e9tente pour les Romains","it":"Thermengasse: dove i romani si rilassavano in quel di Zurigo"},"disambiguatingDescription":{"de":"Nur zuf\u00e4llig stiess man w\u00e4hrend Umbauarbeiten auf r\u00f6mische Thermen und erfuhr dadurch viel \u00fcber Z\u00fcrichs Vergangenheit.","en":"Roman baths were discovered by chance during renovation work and consequently much learned about Zurich\u0027s history.","fr":"C\u0027est par hasard que les thermes romains ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9gag\u00e9s lors de travaux ; ils apportent des renseignements pr\u00e9cieux sur le pass\u00e9 de Zurich.","it":"Durante dei lavori, sono state rinvenute per caso le terme romane e tante informazioni sulla storia di Zurigo."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EW\u00e4hrend Umbauarbeiten eines Spielwarengesch\u00e4fts wurden 1983 \u00dcberreste von r\u00f6mischen Thermen entdeckt. Sie wurden freigelegt und k\u00f6nnen heute \u00fcber einem Metallgitter jederzeit besichtigt werden. Schaukasten und Texte erg\u00e4nzen die kleine Ausstellung in der Thermengasse.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ENach der weiten Reise von Como \u00fcber die Alpen boten die r\u00f6mischen Thermen des antiken Z\u00fcrichs die erste M\u00f6glichkeit, ein Bad zu nehmen. Sie sind unmittelbar bei Br\u00fccke und Weinplatz angelegt, wo die Transportg\u00fcter von See- auf Flussschiffe umgeladen wurden. Nur so war die Weiterreise auf dem damals wilden Fluss Limmat Richtung Norden m\u00f6glich. Die Siedlung rund um die r\u00f6mische Zollstation auf dem Lindenhof florierte.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EDie Thermen waren geheizt und bildeten ein Zentrum des \u00f6ffentlichen Lebens - zumindest bis sich die R\u00f6mer 405 \/ 406 aus Z\u00fcrich zur\u00fcckzogen.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EIn 1983, during renovation work on a toyshop, the remains of ancient Roman baths were discovered, thus putting Z\u00fcrich\u0026#39;s history in a new light. The baths were excavated and can now be viewed around the clock through a metal grating. Display units and explanatory texts supplement the small exhibition in the Thermengasse.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EAfter a long journey across the Alps from Como, the Roman baths of ancient Z\u00fcrich offered the first opportunity to take a bath. They are situated directly next to the bridge and the Weinplatz (square), where transported goods were transferred from seagoing to river vessels. Only this way was it possible for the goods to continue their northbound journey on what was then a rather turbulent Limmat River. The settlement around the Roman customs post at Lindenhof flourished.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EThe thermal baths were heated and formed a central meeting place for the public at large - at least until the Romans withdrew from Z\u00fcrich in 405 \/ 406 A.D.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EC\u0026rsquo;est dans le cadre des travaux de transformation d\u0026rsquo;un magasin de jouets en 1983 que les vestiges des thermes romains furent d\u00e9couverts et d\u00e9gag\u00e9s. Aujourd\u0026rsquo;hui, on peut les observer \u00e0 travers une grille m\u00e9tallique. Des vitrines et textes explicatifs compl\u00e8tent l\u0026rsquo;exposition de la Thermengasse.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EApr\u00e8s le long voyage de C\u00f4me \u00e0 travers des Alpes, les thermes romains de la Zurich antique repr\u00e9sentaient la premi\u00e8re possibilit\u00e9 de prendre un bain. Ils \u00e9taient am\u00e9nag\u00e9s \u00e0 proximit\u00e9 du pont et de la Weinplatz, o\u00f9 les marchandises \u00e9taient transbord\u00e9es des bateaux du lac sur des embarcations fluviales. C\u0026rsquo;\u00e9tait la seule mani\u00e8re de poursuivre le voyage en direction du nord sur la rivi\u00e8re Limmat jadis sauvage. La cit\u00e9 autour du p\u00e9age install\u00e9 au Lindenhof prosp\u00e9rait.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ELes thermes chauff\u00e9s formaient le centre de la vie publique jusqu\u0026#39;au repli des Romains en 405 \/ 406.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ENel 1983, durante i lavori di ristrutturazione di un negozio di giocattoli nel centro storico, fu scoperto un nuovo aspetto della storia di Zurigo: i resti delle terme romane, oggi accessibili al pubblico. Vetrinette illustrative e testi completano la piccola esposizione.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EDopo il lungo viaggio da Como attraverso le Alpi, le terme romane dell\u0026rsquo;antica Zurigo rappresentavano la prima possibilit\u00e0 di fare un bagno. Si trovano nelle immediate vicinanze del ponte e della Weinplatz. Qui, le merci da trasportare venivano trasbordate dalle imbarcazioni lacustri a quelle fluviali. Solo cos\u00ec era possibile proseguire il viaggio verso nord lungo l\u0026rsquo;allora turbolento fiume Limmat. L\u0026rsquo;insediamento urbano intorno alla stazione doganale romana sul Lindenhof prosperava.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ELe terme erano riscaldate e rappresentavano il centro della vita pubblica, perlomeno fino a quando i romani, nel 405-406, si ritirarono da Zurigo.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Thermengasse","en":"Thermengasse","fr":"Thermengasse","it":"Thermengasse"},"text_teaser":{"de":"W\u00e4hrend Bauarbeiten stiess man auf r\u00f6mische Thermen und erfuhr dadurch viel \u00fcber Z\u00fcrichs Geschichte","en":"Roman baths were discovered during construction work and consequently much learned about Zurich\u0027s history","fr":"C\u0027est par hasard que les thermes romains ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9gag\u00e9s lors de travaux ; ils apportent des renseignements pr\u00e9cieux sur le pass\u00e9 de Zurich.","it":"Durante dei lavori, sono state rinvenute le terme romane e tante informazioni sulla storia di Zurigo"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_sightseeing_thermengasse_01_0.jpg","caption":{"de":"Thermengasse in Z\u00fcrich","en":"Thermengasse in Zurich","fr":"Thermengasse \u00e0 Zurich","it":"Thermengasse a Zurigo"}},"photo":[],"updated":"2020-01-08 09:44:21 +0100","place":["Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Thermengasse","url":"https:\/\/www.zuerich.com\/node\/1966"},"geo":{"latitude":"47.371339200000","longitude":"8.540987700000"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1961","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Vantage Points","Squares \u0026 Streets"],"name":{"de":"B\u00fcrkliplatz \u2013 die Quaianlage am Z\u00fcrichsee","en":"B\u00fcrkliplatz \u2013 Lakeside Pleasure and Leisure","fr":"B\u00fcrkliplatz \u2013 promenade aux bords du lac de Zurich","it":"B\u00fcrkliplatz: il lungolago del Lago di Zurigo"},"disambiguatingDescription":{"de":"Der B\u00fcrkliplatz ist nicht nur Schiffanlegestelle, sondern auch Markt-, Kunst- und Veranstaltungsort mit Ausblick \u00fcber den Z\u00fcrichsee bis hin zu den Alpen.\r\n\r\n","en":"B\u00fcrkliplatz is not only a boat dock, but also a marketplace, art area and event site with a view across Lake Zurich to the Alps.\r\n","fr":"La B\u00fcrkliplatz est \u00e0 la fois un lieu d\u0027amarrage de bateaux, de march\u00e9, d\u0027art et de manifestations et offre une  vue sur le lac de Zurich jusqu\u0027aux Alpes.\r\n\r\n","it":"La B\u00fcrkliplatz non \u00e8 solo un attracco per battelli, ma anche una piazza per mercati, arte ed eventi con vista dal Lago di Zurigo fino alle Alpi.\r\n\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDer B\u00fcrkliplatz entstand, nachdem die Bollwerke der ehemaligen Stadtbefestigung abgerissen wurden. Der Stadtingenieur Arnold B\u00fcrkli war von 1882 bis 1887 f\u00fcr den Bau der Quaianlage verantwortlich. So wurde am Seeufer Land aufgesch\u00fcttet und mit der Quaibr\u00fccke gelang eine durchgehende Seepromenade mit Alleen, Wiesen und Parks. Heute ist der B\u00fcrkliplatz Schiffanlegestelle und Ausgangspunkt f\u00fcr Rundfahrten auf dem Z\u00fcrichsee. Zudem ist der Platz vielseitiger Veranstaltungsort: Zweimal w\u00f6chentlich findet hier der Gem\u00fcsemarkt \u0026laquo;B\u00fcrklim\u00e4\u00e4rt\u0026raquo; statt, im Sommer jeweils samstags der Flohmarkt. Zudem dient der Platz als Start- und Zielpunkt mancher Sportveranstaltung.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EB\u00fcrkliplatz was created after the bulwarks of the former town fortification were torn down. The city engineer Arnold B\u00fcrkli was responsible for constructing the lakeside park area from 1882 until 1887. Earth was filled in along the lake banks, and a continuous lakeside promenade was created with the Quaibr\u00fccke (lakeside bridge) with boulevards, meadows and parks. Today, B\u00fcrkliplatz is a dock and the starting spot for tours on Lake Zurich. The site is also the venue for a great variety of events. The vegetable market \u0026quot;B\u00fcrklim\u00e4\u00e4rt\u0026quot; takes place here twice weekly, and there is a flea market every Saturday in the summer. The square is also the starting point and finish line of many athletic events.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELa B\u00fcrkliplatz fut am\u00e9nag\u00e9e apr\u00e8s la destruction des ouvrages de fortification de la ville. L\u0026#39;ing\u00e9nieur Arnold B\u00fcrkli fut charg\u00e9 des am\u00e9nagements des rives du lac qui s\u0026rsquo;effectu\u00e8rent de 1882 \u00e0 1887. On amena des terres sur les berges et gr\u00e2ce au pont Quaibr\u00fccke la continuit\u00e9 de la promenade avec ses all\u00e9es, ses prairies et ses parcs \u00e9tait assur\u00e9e. Actuellement, la B\u00fcrkliplatz est un point d\u0026#39;amarrage pour les bateaux et un d\u00e9part de croisi\u00e8res sur le lac de Zurich. La place se pr\u00eate \u00e9galement \u00e0 diverses manifestations\u0026nbsp;: deux fois par semaine y a lieu un march\u00e9 aux l\u00e9gumes, le \u0026laquo;\u0026nbsp;B\u00fcrklim\u00e4\u00e4rt\u0026nbsp;\u0026raquo;. En \u00e9t\u00e9, la place accueille un march\u00e9 aux puces le samedi. Elle constitue aussi le point de d\u00e9part et d\u0026#39;arriv\u00e9e de maintes manifestations sportives.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ELa B\u00fcrkliplatz nacque dopo che vennero smantellati i vecchi bastioni che proteggevano la citt\u00e0. Tra il 1882 e il 1887, l\u0026#39;ingegnere Arnold B\u00fcrkli si occup\u00f2 della costruzione della banchina lungolago. Sulle sponde del lago fu rimossa quindi della terra ed eretto il ponte Quaibr\u00fccke, che diede vita ad una passeggiata ininterrotta con viali alberati, prati e parchi. Oggigiorno, presso la B\u00fcrkliplatz si situa l\u0026rsquo;attracco dei battelli, punto di partenza di numerose crociere sul Lago di Zurigo. Inoltre, la piazza \u00e8 una versatile location per eventi: due volte a settimana, qui si svolge il mercato ortofrutticolo \u0026quot;B\u00fcrklim\u00e4\u00e4rt\u0026quot;, mentre ogni sabato d\u0026#39;estate si tiene il mercatino delle pulci. Senza contare che la piazza funge da punto di partenza e di arrivo di diverse manifestazioni sportive.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"B\u00fcrkliplatz","en":"B\u00fcrkliplatz","fr":"B\u00fcrkliplatz","it":"B\u00fcrkliplatz"},"text_teaser":{"de":"Der B\u00fcrkliplatz ist nicht nur Schiffanlegestelle, sondern auch Markt-, Kunst- und Veranstaltungsort\r\n\r\n","en":"B\u00fcrkliplatz is not only a boat dock, but also a marketplace, art area and event site.\r\n","fr":"La B\u00fcrkliplatz est \u00e0 la fois un lieu d\u0027amarrage de bateaux, de march\u00e9, d\u0027art et de manifestations\r\n\r\n","it":"La B\u00fcrkliplatz non \u00e8 solo un attracco per battelli, ma anche una piazza per mercati, arte ed eventi\r\n\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_sightseeing_ganymed_03.jpg","caption":{"de":"B\u00fcrkliterrasse am B\u00fcrkliplatz","en":"B\u00fcrkliterrasse at B\u00fcrkliplatz","fr":"B\u00fcrkliterrasse a cot\u00e9 B\u00fcrkliplatz","it":"B\u00fcrkliterrasse vicino al B\u00fcrkliplatz"}},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_sightseeing_buerkliterrasse_02.jpg","caption":{"de":"Sitzplatz bei der B\u00fcrkliterrasse","en":"Seat at the B\u00fcrkliterrasse","fr":"Si\u00e8ge \u00e0 la B\u00fcrkliterrasse","it":"Seduta al B\u00fcrkliterrasse\r\n"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_sightseeing_burkliterrasse_01_0.jpg","caption":{"de":"Ganymed bei der B\u00fcrkliterrasse","en":"Ganymed at B\u00fcrkliterrasse","fr":"Ganym\u00e8de dans le B\u00fcrkliterrasse","it":"Ganimede nel B\u00fcrkliterrasse"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_sightseeing_burkliterrasse_03_wikimedia_roland_fischer.jpg","caption":{"de":"Blumenuhr an der B\u00fcrkliterrasse","en":"Clock made out of flowers at B\u00fcrkliterrasse","fr":"Horloge Fleurie dans le B\u00fcrkliterrasse","it":"Fiore Orologio nel B\u00fcrkliterrasse"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_sightseeing_burkliplatz_01.jpg","caption":{"de":"Schiffsanlegestelle am B\u00fcrkliplatz","en":"Shipping Pier at B\u00fcrkliplatz","fr":"Navires \u00e0 B\u00fcrkliplatz","it":"Banchina d\u0027approdo al B\u00fcrkliplatz"}}],"updated":"2019-11-22 22:08:31 +0100","place":["Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"","url":"https:\/\/www.zuerich.com\/node\/1961"},"geo":{"latitude":"47.366374400000","longitude":"8.541128500000"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1952","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Shopping","Attractions","Squares \u0026 Streets"],"name":{"de":"Bahnhofstrasse \u2013 Die Shopping-Meile Z\u00fcrichs","en":"Bahnhofstrasse \u2013 Zurich\u0027s Shopping Boulevard","fr":"Bahnhofstrasse \u2013 l\u0027art\u00e8re commer\u00e7ante de Zurich","it":"Bahnhofstrasse: la via degli acquisti di Zurigo"},"disambiguatingDescription":{"de":"In der Bahnhofstrasse findet man alles, was das Herz begehrt: Mode, Kunst und Z\u00fcrcher Spezialit\u00e4ten locken Einheimische ebenso wie G\u00e4ste.\r\n\r\n","en":"You can find everything that your heart desires in Bahnhofstrasse: fashion, art and Zurich specialties attract local residents as well as visitors.\r\n","fr":"La Bahnhofstrasse a tout ce qu\u0027il faut. Articles de mode, art et sp\u00e9cialit\u00e9s zurichoises attirent autant les autochtones que les touristes.\r\n\r\n\r\n","it":"Nella Bahnhofstrasse si trova tutto ci\u00f2 che si possa desiderare: moda, arte e specialit\u00e0 zurighesi attirano gli abitanti del posto e i turisti.\r\n\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDie weltbekannte Shopping-Meile entstand nach der Errichtung des Hauptbahnhofs Z\u00fcrich. An der Stelle, wo vor 150 Jahren der Stadtbefestigungsgraben war, verbindet sie heute auf 1.4 Kilometern den Z\u00fcrichsee mit dem Hauptbahnhof. Hier findet man zahlreiche Boutiquen, Warenh\u00e4user und Uhrenl\u00e4den, aber auch den Paradeplatz \u0026ndash; das Zentrum der Schweizer Banken.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EBei Einheimischen ist die Bahnhofstrasse ebenso beliebt wie bei den G\u00e4sten und ist immer ein Besuch wert. Im Sommer l\u00e4sst es sich hier gem\u00fctlich zum See flanieren, im Winter findet man an allen Ecken Gl\u00fchwein und heisse Schokolade.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EVon der Bahnhofstrasse weg f\u00fchren der Rennweg und die Augustinergasse in die pittoreske Altstadt.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe world-renowned shopping boulevard was created after construction of Zurich\u0026rsquo;s Main Railway Station. At the spot where city moats were 150 years ago, today it connects Lake Zurich with the Main Railway Station on a length of 1.4 kilometers (0.87 miles).\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EYou find numerous boutiques, department stores and timepiece stores here, as well as at Paradeplatz \u0026ndash; the Swiss banking center. Bahnhofstrasse is just as popular with locals and visitors, and it is always worth a visit. You can stroll relaxed along the lake in the summer as well as enjoy mulled wine or hot chocolate at every corner in the winter.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ERennweg and Augustinergasse lead off from Bahnhofstrasse into the picturesque old town.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ECette rue commer\u00e7ante de renomm\u00e9e mondiale a \u00e9t\u00e9 am\u00e9nag\u00e9e apr\u00e8s la construction de la gare centrale. Sur le trac\u00e9 du foss\u00e9 des remparts encore visible il y a 150 ans, la Bahnhofstrasse relie actuellement le lac de Zurich \u00e0 la gare centrale sur une longueur de 1,4 kilom\u00e8tres.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EOn y trouve de nombreuses boutiques, des grands-magasins et des horlogeries, mais aussi la Paradeplatz \u0026ndash; le c\u0153ur des banques suisses. La Bahnhofstrasse fait le bonheur tant des Zurichois que des visiteurs et vaut toujours le d\u00e9tour. En \u00e9t\u00e9 c\u0026#39;est l\u0026#39;endroit id\u00e9al pour rejoindre\u0026nbsp; le lac en fl\u00e2nant, en hiver les commer\u00e7ants invitent \u00e0 chaque coin de rue \u00e0 prendre un verre de vin chaud ou du chocolat chaud.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELes rues lat\u00e9rales Rennweg et Augustinergasse m\u00e8nent \u00e0 la vieille ville pittoresque.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ELa famosissima via degli acquisti nacque dopo la costruzione della Stazione Centrale di Zurigo. Laddove, 150 anni fa, si trovava il fossato cittadino, oggi un percorso di 1,4 chilometri collega il Lago di Zurigo alla Stazione Centrale.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EQui si incontrano numerose boutique, grandi magazzini, negozi di orologi, ma anche la Paradeplatz, il centro delle banche svizzere. La Bahnhofstrasse \u00e8 amata in ugual misura dagli abitanti del posto e dai visitatori e merita di essere vista. D\u0026#39;estate, da qui si passeggia fino al lago, d\u0026#39;inverno, a ogni angolo si trovano vin br\u00fbl\u00e9 e cioccolata calda.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDalla Bahnhofstrasse si diramano il Rennweg e la Augustinerasse, che portano entrambi nel pittoresco centro storico.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Bahnhofstrasse Z\u00fcrich","en":"Bahnhofstrasse Zurich","fr":"Bahnhofstrasse Zurich","it":"Bahnhofstrasse"},"text_teaser":{"de":"In der Bahnhofstrasse findet man alles, was das Herz begehrt: Mode, Kunst und Z\u00fcrcher Spezialit\u00e4ten\r\n","en":"You can find everything that your heart desires in Bahnhofstrasse: fashion, art and Zurich specialties\r\n","fr":"Articles de mode, art et sp\u00e9cialit\u00e9s zurichoises - rien ne manque \u00e0 la Bahnhofstrasse\r\n","it":"Nella Bahnhofstrasse si trova tutto ci\u00f2 che si possa desiderare: moda, arte e specialit\u00e0 zurighesi\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_sigthseeing_bahnhofstrasse_01.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_sightseeing_bahnhofstrasse_03_cmartin_maier_vereinigung_zurcher_bahnhofstrasse.jpg","caption":{"de":"Bahnhofstrasse \u2013 Die Shopping-Meile Z\u00fcrichs\r\n\r\n","en":"Bahnhofstrasse, Zurich\u0027s Shopping Boulevard\r\n","fr":"Bahnhofstrasse \u2013 l\u0027art\u00e8re commer\u00e7ante de Zurich\r\n\r\n","it":"Bahnhofstrasse: la via degli acquisti di Zurigo\r\n\r\n"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_sigthseeing_bahnhofstrasse_02.jpg","caption":{"de":"Bahnhofstrasse \u2013 Die Shopping-Meile Z\u00fcrichs im Winter\r\n","en":"Bahnhofstrasse \u2013 Zurich\u0027s Shopping Boulevard in Winter\r\n","fr":"Bahnhofstrasse \u2013 l\u0027art\u00e8re commer\u00e7ante de Zurich en hiver\r\n\r\n","it":"Bahnhofstrasse: la via degli acquisti di Zurigo a l\u0027inverno\r\n\r\n"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_tt_hub_bahnhofstrasse_1600x900.jpg","caption":{"de":"Im Zentrum finden G\u00e4ste preiswerte wie luxuri\u00f6se Hotels. Nahe dem Hauptbahnhof Z\u00fcrich gelegen, lassen sich von hier aus tolle Ausfl\u00fcge unternehmen.","en":"The city center has a range of hotels to suit every budget and nearby Zurich main station makes it an ideal base for excursions.","fr":"Dans le centre, les visiteurs trouveront h\u00f4tels \u00e9conomiques comme h\u00f4tels de luxe. Proches de la gare principale de Zurich, ils seront le point de d\u00e9part de splendides excursions.","it":"In centro i visitatori trovano hotel convenienti e lussuosi. La loro collocazione, in prossimit\u00e0 della stazione centrale di Zurigo, \u00e8 ottimale per partire alla volta di fantastiche escursioni."}}],"updated":"2020-02-19 11:15:52 +0100","address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Bahnhofstrasse","url":"https:\/\/www.zuerich.com\/node\/1952"},"geo":{"latitude":"47.374693932686","longitude":"8.538737252411"}},{"id":"1945","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Squares \u0026 Streets"],"name":{"de":"Augustinergasse \u2013 eine der sch\u00f6nsten historischen Gassen Z\u00fcrichs","en":"Augustinergasse \u2013 One of Zurich\u0027s Most Beautiful Historical Narrow Streets","fr":"L\u0027Augustinergasse - l\u0027une des plus jolies ruelles historiques de Zurich","it":"Augustinergasse: uno dei vicoli storici pi\u00f9 belli di Zurigo"},"disambiguatingDescription":{"de":"Die Augustinergasse f\u00e4llt durch ihre vielen Erker auf. Diese dienten nicht nur der Belichtung, sondern hatten auch noch andere praktische Nutzen.\r\n\r\n\r\n\r\n","en":"Augustinergasse is conspicuous for the many bay windows along it. These served not only to provide light, but also had other practical benefits.\r\n\r\n","fr":"L\u0027Augustinergasse est remarquable gr\u00e2ce \u00e0 ses nombreux oriels, qui servaient non seulement \u00e0 l\u0027\u00e9clairage, mais avaient aussi d\u0027autres fonctions.\r\n","it":"La Augustinergasse colpisce per i numerosi bovindi, che non servivano solo per far entrare la luce, ma avevano anche altri vantaggi pratici.\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDie Augustinergasse ist eine der sch\u00f6nsten historischen Gassen Z\u00fcrichs. Mit vielen gut erhaltenen, bunt bemalten Erkern erlaubt sie einen Einblick in die Geschichte der Stadt. Die Erker dienten neben der besseren Belichtung der R\u00e4ume vor allem als T\u00fcrspione. Sie wurden nie direkt \u00fcber der Eingangst\u00fcr, sondern immer leicht versetzt gebaut. So konnte man ungebetene G\u00e4ste schon von Weitem ersp\u00e4hen und ihnen \u0026ndash; wenn n\u00f6tig \u0026ndash; elegant aus dem Weg gehen.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDie Augustinergasse verbindet die gesch\u00e4ftige Bahnhofstrasse mit der ehemals gotischen Augustinerkirche aus dem 13. Jahrhundert und f\u00fchrt weiter bis zur \u0026laquo;Oase\u0026raquo; St. Peterhofstatt \u0026ndash; dem Vorplatz der St. Peter Kirche \u0026ndash; in der pittoresken Altstadt.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EAugustinergasse is one of the most beautiful historical, narrow streets in Zurich. With many well-preserved, colorfully painted bay windows, it provides an insight into the history of the city. In addition to better light, the bay windows provided above all the possibility to see who was at the door. They were never built directly above the entrance door, but instead always slightly offset. As a result, residents could already spot unwanted guests from afar and avoid them in an elegant manner when necessary.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAugustinergasse connects busy Bahnhofstrasse with the former Gothic Augustiner Church from the 13th century and continues to the \u0026quot;oasis\u0026quot; St. Peterhofstatt \u0026ndash; the square in front of the St. Peter Church \u0026ndash; in the picturesque old part of the city.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EL\u0026#39;Augustinergasse est l\u0026#39;une des plus belles ruelles historiques de Zurich. Ses nombreux oriels color\u00e9s bien conserv\u00e9s ouvrent sur l\u0026#39;histoire de la ville. Ceux-ci servaient de judas, au-del\u00e0 de leurs fonctions d\u0026#39;\u00e9clairages. On ne les trouvait pas au-dessus de la porte d\u0026#39;entr\u00e9e, mais \u00e0 c\u00f4t\u00e9. On pouvait rep\u00e9rer de loin les visiteurs ind\u00e9sirables et au besoin les \u00e9loigner subtilement.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EL\u0026#39;Augustinergasse relie la Bahnhofstrasse commerciale \u00e0 l\u0026#39;ancienne \u00e9glise gothique Augustinerkirche du 13e si\u00e8cle et m\u00e8ne \u00e0 l\u0026#39;\u0026laquo;Oase\u0026raquo; St. Peterhofstatt, le parvis de l\u0026#39;\u00e9glise St Pierre de la jolie vieille ville.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ELa Augustinergasse \u00e8 uno dei vicoli storici pi\u00f9 belli di Zurigo. Con tanti bovindi dipinti a colori e ben preservati, offre uno scorcio sulla storia della citt\u00e0. Oltre a far entrare luce, i bovindi fungevano da spioncini. Non venivano mai posizionati direttamente sopra la porta d\u0026#39;ingresso, bens\u00ec un po\u0026#39; spostati, in modo da poter avvistare ospiti indesiderati gi\u00e0 da lontano e, se necessario, defilarsela elegantemente.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa Augustinergasse collega l\u0026#39;operosa Bahnhofstrasse con la gotica Augustinerkirche del XIII secolo, proseguendo poi fino alla \u0026quot;oasi\u0026quot; di St. Peterhofstatt, la piazza dinnanzi alla Chiesa di St. Peter, nel pittoresco centro storico.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Augustinergasse","en":"Augustinergasse","fr":"Augustinergasse","it":"Augustinergasse"},"text_teaser":{"de":"Die Augustinergasse f\u00e4llt durch ihre vielen Erker auf. Diese dienten nicht nur der Belichtung.\r\n\r\n","en":"Augustinergasse is conspicuous for the many bay windows along it. \r\n","fr":"L\u0027Augustinergasse est remarquable par ses nombreux oriels, qui servaient entre autres \u00e0 l\u0027\u00e9clairage.\r\n","it":"La Augustinergasse colpisce per i numerosi bovindi, che non servivano solo per far entrare la luce.\r\n\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_atstadt_augustinergasse_1280x960_12232.jpg","caption":{"en":"Z\u00fcrich - Augustinergasse"}},"photo":[],"updated":"2018-02-08 14:21:21 +0100","place":["Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Augustinergasse 1","url":"https:\/\/www.zuerich.com\/node\/1945"},"geo":{"latitude":"47.371532900000","longitude":"8.540279900000"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1938","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Works of Art"],"name":{"de":"Sheep Piece \u2013 Am Z\u00fcrichhorn weiden abstrakte Schafe ","en":"Sheep Piece \u2013 Abstract Sheep Graze at the Z\u00fcrichhorn ","fr":"Sheep Piece - Au Zurichhorn vaquent d\u0027abstraits moutons ","it":"Sheep Piece: allo Z\u00fcrichhorn pascolano pecore astratte "},"disambiguatingDescription":{"de":"Eine einfache Beobachtung inspirierte Henry Moore zu seinem Werk \u00abSheep Piece\u00bb, das weidenden Schafen nachempfunden ist. \r\n\r\n","en":"A simple observation inspired Henry Moore to create his \u0022Sheep Piece\u0022 work which is based on grazing sheep.","fr":"Henry Moore trouva l\u0027inspiration pour son \u0153uvre \u00abSheep Piece\u00bb en observant simplement des moutons brouter.\r\n\r\n","it":"Fu una semplice osservazione a fornire a Henry Moore l\u0027ispirazione per la sua opera \u0022Sheep Piece\u0022, che si rif\u00e0 a pecore pascolanti. \r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDer englische Bildhauer und Zeichner Henry Moore war ein grossartiger Beobachter der Natur. F\u00fcr sein \u0026laquo;Sheep Piece\u0026raquo; suchte er eine Form, die zugleich monumental und romantisch ist.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDie Schafe vor seinem Fenster betrachtete er zun\u00e4chst als Wollkn\u00e4uel mit einem Kopf und vier Beinen. Die K\u00f6rper, die unter der ganzen Wolle steckten, konnte er nur erahnen. Fasziniert durch diese Beobachtung schuf Moore darauf eine Plastik, die mit zwei \u00fcberdimensionierten K\u00f6rpern die Aufmerksamkeit auf eigentlich ganz allt\u00e4gliche Tiere lenkt, die wir in der Natur kaum mehr beachten w\u00fcrden.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAufgestellt wurde die abstrakte Plastik 1976 im Rahmen einer Moore-Ausstellung an der Seepromenade am Z\u00fcrichhorn.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe English sculptor and illustrator Henry Moore was a great observer of nature. He selected a shape that is both monumental and romantic for his \u0026ldquo;Sheep Piece\u0026rdquo;.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EHe saw the sheep outside his window as balls of wool with a head and 4 legs. He could only imagine the bodies that lay beneath what looked like clouds of wool. Fascinated by this observation, Moore created a sculpture of two over-sized bodies to draw attention to these everyday animals, which often go unnoticed in nature.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EHis abstract sculpture was positioned on the Z\u00fcrichhorn lakeside promenade in 1976 as part of a Moore exhibition.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELe sculpteur et dessinateur anglais Henry Moore \u00e9tait un exceptionnel observateur de la nature. Pour \u0026laquo;Sheep Piece\u0026raquo;, il \u00e9tait \u00e0 la recherche d\u0026#39;une forme \u00e0 la fois monumentale et romantique.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAu d\u00e9part, il voyait les moutons par sa fen\u00eatre comme des pelotes de laine munies d\u0026#39;une t\u00eate et de quatre pattes, ne pouvant que deviner les corps dissimul\u00e9s sous toute la laine. Fascin\u00e9 par ses observations, Moore con\u00e7ut une sculpture qui, avec deux corps surdimensionn\u00e9s, attire l\u0026#39;attention sur des animaux tout \u00e0 fait communs que nous ne remarquons presque plus.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa sculpture abstraite fut expos\u00e9e en 1976 dans le cadre d\u0026#39;une exposition d\u00e9di\u00e9e \u00e0 Moore sur la promenade du lac au Zurichhorn.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ELo scultore e disegnatore inglese Henry Moore era un grande osservatore della natura. Per la sua opera \u0026quot;Sheep Piece\u0026quot; cercava una forma monumentale e romantica al tempo stesso.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELe pecore davanti alla sua finestra avevano inizialmente l\u0026#39;aspetto di gomitoli di lana con una testa e quattro zampe. I corpi nascosti sotto la lana poteva solo immaginarli. Colpito da questa osservazione, Moore cre\u00f2 una scultura che, mediante due corpi giganteschi, attira l\u0026#39;attenzione su animali assolutamente normali, che in natura noteremmo appena.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa scultura astratta fu esposta nel 1976 allo Z\u00fcrichhorn, sul lungolago, nell\u0026#39;ambito della mostra su Moore.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Sheep Piece","en":"Sheep Piece","fr":"Sheep Piece","it":"Sheep Piece"},"text_teaser":{"de":"Eine einfache Beobachtung inspirierte Henry Moore zu seinem Werk \u00abSheep Piece\u00bb \r\n\r\n","en":"A simple observation inspired Henry Moore to create his \u0022Sheep Piece\u0022 work\r\n","fr":"Henry Moore trouva l\u0027inspiration pour son \u0153uvre \u00abSheep Piece\u00bb simplement par l\u0027observation\r\n\r\n","it":"Fu una semplice osservazione a fornire a Henry Moore l\u0027ispirazione per la sua opera \u0022Sheep Piece\u0022 \r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_sheep_piece.jpg"},"photo":[],"updated":"2019-05-27 14:18:48 +0200","place":["Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8008","streetAddress":"Z\u00fcrichhorn","url":"https:\/\/www.zuerich.com\/node\/1938"},"geo":{"latitude":"47.357907288772","longitude":"8.548135712799"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1920","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Works of Art"],"name":{"de":"L\u2019ange protecteur \u2013 Niki de Saint Phalle","en":"\u201cL\u2019ange protecteur\u201d by Niki de Saint Phalle","fr":"L\u2019ange protecteur \u2013 Niki de Saint Phalle","it":"L\u2019ange protecteur \u2013 Niki de Saint Phalle"},"disambiguatingDescription":{"de":"Eine riesige \u00abNana\u00bb in Form eines Schutzengels wacht in der Haupthalle des Z\u00fcrcher Hauptbahnhofs \u00fcber die Reisenden.\r\n\r\n","en":"A gigantic \u201cNana\u201d in the shape of a guardian angel watches over travelers as they pass through the main concourse at Zurich Main Station.\r\n","fr":"Dans le hall principal de la gare centrale de Zurich, une \u00ab Nana \u00bb immense en forme d\u2019ange protecteur veille sur les voyageurs.\r\n\r\n","it":"Un\u2019enorme \u201cNana\u201d nelle vesti di angelo custode veglia sui viaggiatori nel padiglione principale della Stazione Centrale di Zurigo.\r\n\r\n"},"description":{"de":"\u003Ch3\u003EDas Werk:\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003E11 Meter hoch und 1,2 Tonnen schwer ist der farbige Schutzengel im Hauptbahnhof, den jeder Pendler in Z\u00fcrich kennt. Der Engel war ein Geschenk der Firma Securitas zum 150-Jahr-Jubil\u00e4um der Schweizer Bahnen und wurde in drei Teilen von den USA per Schiff \u00fcber Rotterdam und Basel nach Z\u00fcrich transportiert. Niki de Saint Phalle \u00fcberwachte die Installation h\u00f6chstpers\u00f6nlich.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EBesonderes\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDas farbige Kleid sowie die goldenen Fl\u00fcgel werden alle drei Monate abgestaubt. Da Niki de Saint Phalle Wasserfarben benutzte, kann der Engel lediglich mit einem Staubwedel und einem Druckluftspray vorsichtig behandelt werden, sonst w\u00fcrde die Farbe verblassen.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EStandort\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIm Erdgeschoss des Hauptbahnhofs Z\u00fcrich ist der \u0026laquo;L\u0026lsquo;ange protecteur\u0026raquo; nicht zu \u00fcbersehen, auch wenn er \u00fcber den Passanten schwebt.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EDie Sch\u00f6pferin:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAnf\u00e4nglich f\u00fcr ihre farbigen \u0026laquo;Nanas\u0026raquo; bel\u00e4chelt, wurde die franz\u00f6sische K\u00fcnstlerin Niki de Saint Phalle (1930 \u0026ndash; 2002) bald weltber\u00fchmt. Ihre volumin\u00f6sen \u0026laquo;Nanas\u0026raquo; stehen f\u00fcr lebensfrohe, befreite und selbstbewusste Frauen. Die gr\u00f6sste Nana-Figur schuf sie gemeinsam mit ihrem sp\u00e4teren Ehemann Jean Tinguely.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Ch3\u003EThe Work\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003EThe colorful guardian angel at Zurich Main Station measures 11 meters (36ft) tall and weighs 1.2 tonnes (1.3 short tons), and is a familiar sight to Zurich commuters. The angel was a gift from the company, Securitas, to commemorate the 150th anniversary of the Swiss Federal Railways and was shipped in three parts from the USA via Rotterdam and Basel to Zurich. The artist, Niki de Saint Phalle, supervised the installation in person.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003ESpecial Remarks\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe sculpture\u0026rsquo;s colorful attire and golden wings are dusted every three months. As Niki de Saint Phalle used watercolors, the angel can only be carefully cleaned with a duster and a compressed air spray, for otherwise the colors would fade.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003ELocation\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe \u0026ldquo;L\u0026lsquo;ange protecteur\u0026rdquo; can hardly be missed in the main concourse of Zurich Main Station, even if it does hover high above the heads of passers-by.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EThe Creator\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EInitially laughed at for her colorful \u0026ldquo;Nanas\u0026rdquo;, French artist Niki de Saint Phalle (1930 \u0026ndash; 2002) soon became famous all over the world. Her voluptuous Nana figures represent joyful, liberated, and self-assured women. The largest Nana was created together with Jean Tinguely, who was later to become her husband.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Ch3\u003EL\u0026rsquo;\u0153uvre\u0026nbsp;:\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003EL\u0026rsquo;ange protecteur color\u00e9 connu par tous les voyageurs qui traversent r\u00e9guli\u00e8rement la gare centrale de Zurich mesure 11 m\u00e8tres de haut et p\u00e8se 1,2 tonne. La sculpture offerte par Securitas \u00e0 l\u0026rsquo;occasion du 150e anniversaire des Chemins de fer suisses a \u00e9t\u00e9 divis\u00e9e en trois parties pour \u00eatre transport\u00e9e par bateau des \u00c9tats-Unis \u00e0 B\u00e2le, via Rotterdam, et ensuite \u00e0 Zurich. Niki de Saint Phalle en personne supervisait l\u0026rsquo;installation de sa sculpture dans la gare centrale de Zurich.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EParticularit\u00e9s\u0026nbsp;:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa robe color\u00e9e et les ailes dor\u00e9es sont d\u00e9poussi\u00e9r\u00e9es tous les trois mois. Comme Niki de Saint Phalle a utilis\u00e9 de la peinture \u00e0 l\u0026rsquo;eau, l\u0026rsquo;ange demande un entretien pr\u00e9cautionneux\u0026nbsp;et ne peut \u00eatre nettoy\u00e9 qu\u0026rsquo;avec un plumeau et une bombe \u00e0 air comprim\u00e9, autrement les couleurs p\u00e2liraient.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EEmplacement\u0026nbsp;:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EBien que suspendu tr\u00e8s au-dessus des passants, l\u0026rsquo;ange protecteur dans le hall principal de la gare centrale de Zurich est un v\u00e9ritable accroche-regard.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003ELa cr\u00e9atrice\u0026nbsp;:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENiki de Saint Phalle (1930 \u0026ndash; 2002) qui, initialement, ne fut pas prise au s\u00e9rieux pour ses \u0026laquo;\u0026nbsp;Nanas\u0026nbsp;\u0026raquo; color\u00e9es, connut bient\u00f4t une c\u00e9l\u00e9brit\u00e9 mondiale. Ses \u0026laquo;\u0026nbsp;Nanas\u0026nbsp;\u0026raquo; volumineuses repr\u00e9sentent des femmes gaies, lib\u00e9r\u00e9es et fi\u00e8res. L\u0026rsquo;artiste fran\u00e7aise a cr\u00e9\u00e9 la plus grande de ses \u0026laquo;\u0026nbsp;Nanas\u0026nbsp;\u0026raquo; en collaboration avec son futur mari Jean Tinguely.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Ch3\u003EL\u0026rsquo;opera\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003EIl coloratissimo angelo custode in Stazione Centrale, che tutti i pendolari di Zurigo conoscono, \u00e8 alto 11 metri e pesa 1,2 tonnellate. L\u0026rsquo;opera \u00e8 stata un regalo dell\u0026rsquo;azienda Securitas in occasione dei 150 anni delle Ferrovie Svizzere ed \u00e8 stata trasportata a Zurigo in nave dagli Stati Uniti, passando da Rotterdam e Basilea. Niki de Saint Phalle ne ha monitorato l\u0026rsquo;installazione di persona.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EParticolarit\u00e0\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIl vestito colorato e le ali dorate vengono spolverati ogni tre mesi. Dato che Niki de Saint Phalle ha utilizzato colori ad acqua per questo lavoro, l\u0026rsquo;angelo pu\u00f2 essere trattato con grande cautela esclusivamente con un piumino e uno spray ad aria compressa, altrimenti i colori sbiadirebbero.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003ELuogo\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAl piano terra della Stazione Centrale di Zurigo \u00e8 impossibile non notare \u0026ldquo;L\u0026rsquo;ange protecteur\u0026rdquo;, anche se \u00e8 sospeso sopra i passanti.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EL\u0026rsquo;autrice\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EInizialmente derisa per le sue sgargianti \u0026ldquo;Nana\u0026rdquo;, entro breve, l\u0026rsquo;artista francese Niki de Saint Phalle (1930 \u0026ndash; 2002) divenne famosa in tutto il mondo. Le sue voluminose \u0026ldquo;Nana\u0026rdquo; sono espressione di donne libere, sicure di s\u00e9, piene di gioia di vivere. La \u0026ldquo;Nana\u0026rdquo; pi\u00f9 grande venne realizzata in collaborazione col marito Jean Tinguely.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"L\u2019ange protecteur \u2013 Niki de Saint Phalle","en":"\u201cL\u2019ange protecteur\u201d by Niki de Saint Phalle","fr":"L\u2019ange protecteur \u2013 Niki de Saint Phalle","it":"L\u2019ange protecteur \u2013 Niki de Saint Phalle"},"text_teaser":{"de":"Die riesige \u00abNana\u00bb bewacht in der Haupthalle des Z\u00fcrcher Hauptbahnhofs die Reisenden.\r\n","en":"The gigantic \u201cNana\u201d watches over travelers as they pass through the concourse at Zurich Main Station.\r\n","fr":"Dans le hall principal de la gare centrale de Zurich, une \u00ab Nana \u00bb immense veille sur les voyageurs.\r\n","it":"L\u2019enorme \u201cNana\u201d veglia sui viaggiatori nel padiglione principale della Stazione Centrale di Zurigo.\r\n\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web2_zurich_tours_frauen_power_01.jpg","caption":{"en":"The Guardian Angel of Niki de Saint Phalle in the Main Railway Station"}},"photo":[],"updated":"2018-07-16 10:03:04 +0200","detailedInformation":{"de":["1,2 Tonnen schwer","11 Meter hoch","Seit 1997 in der Haupthalle des Hauptbahnhofs Z\u00fcrich"],"en":["Weighs 1.2 tonnes (1.3 short tons)","11 meters (36ft) tall ","Located in the main concourse of Zurich Main Station since 1997"],"fr":["Poids : 1,2 tonne","Hauteur : 11 m\u00e8tres","Depuis 1997 dans le hall principal de la gare centrale de Zurich"],"it":["1,2 tonnellate di peso","11 metri di altezza","Dal 1997 nel padiglione principale della Stazione Centrale di Zurigo"]},"place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"","url":"https:\/\/www.zuerich.com\/node\/1920"},"geo":{"latitude":"47.377876160138","longitude":"8.540968850311"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1899","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Works of Art"],"name":{"de":"Pavillon-Skulptur \u2013 Max Bill","en":"\u201cPavillon-Skulptur\u201d by Max Bill","fr":"Sculpture Pavillon \u2013 Max Bill","it":"\u201cPavillon-Skulptur\u201d \u2013 Max Bill"},"disambiguatingDescription":{"de":"Die Granitskulptur von Max Bill ist ein Hauptwerk des konkreten K\u00fcnstlers. Es steht mitten an der gesch\u00e4ftigen Bahnhofstrasse.\r\n\r\n","en":"The granite sculpture by Max Bill is a key work by the Concrete artist. It stands in the middle of Zurich\u2019s bustling Bahnhofstrasse.\r\n","fr":"La sculpture en granit situ\u00e9e au c\u0153ur de la rue anim\u00e9e Bahnhofstrasse est une \u0153uvre majeure de l\u2019artiste concret Max Bill.\r\n","it":"La scultura in granito di Max Bill \u00e8 una delle opere principali dell\u2019artista concreto. Si trova nel cuore dell\u2019operosa Bahnhofstrasse."},"description":{"de":"\u003Ch3\u003EDas Werk:\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003EDie begehbare Granitskulptur steht an erstklassiger Lage nahe der Bahnhofstrasse. Dem hektischen Treiben bringt die \u0026laquo;Pavillon-Skulptur\u0026raquo; mit ihren klaren Linien Ruhe und Entspannung entgegen. Die Skulptur, die je nach Blickwinkel aber auch sehr lebendig wirkt, ist sicherlich eines der bekannteren Werke von Max Bill.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EBesonderes\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDie Skulptur ist aus 63 gleich grossen Granitquadern (42 x 42 x 210 cm) geschaffen. Der Granit stammt aus einem l\u00e4ngst geschlossenen Steinbruch im Schwarzwald, wodurch Renovationsarbeiten erschwert werden.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EStandort\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDie \u0026laquo;Pavillon-Skulptur\u0026raquo; steht an der Ecke Bahnhof-\/ Pelikanstrasse nahe dem Paradeplatz.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EDer Sch\u00f6pfer:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDer in Winterthur geborene Max Bill (1907 \u0026ndash; 1994) machte sich einen Namen als K\u00fcnstler, Architekt, Maler, Grafiker und Bildhauer. Sein Erfolg machte ihn in den 1930er Jahren zu einem Exponenten der Schweizer Kunstszene. Er verschrieb sich der Z\u00fcrcher Schule der Konkreten, welche wiederum von Wassily Kandinsky und Paul Klee inspiriert war.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Ch3\u003EThe Work\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003EThe walk-in \u0026ldquo;Pavillon-Skulptur\u0026rdquo; (Pavilion Sculpture) stands in a prime location directly next to the Bahnhofstrasse. With its clear lines, the granite work counteracts the hustle and bustle of the busy street and radiates a feeling of peace and relaxation. The sculpture \u0026ndash; which depending on the angle from which it is viewed can also appear very dynamic \u0026ndash; is without doubt one of the better-known of Max Bill\u0026rsquo;s works.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003ESpecial Remarks\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe sculpture is made from 63 blocks of granite of exactly the same size (42 x 42 x 210 cm \/ 16.5 x 16.5 x 82.7 inches). The granite originated from a quarry in the Black Forest that has long been disused, thus making renovation work very difficult.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003ELocation\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe \u0026ldquo;Pavillon-Skulptur\u0026rdquo; stands on the corner of Bahnhofstrasse\/Pelikanstrasse, very close to Paradeplatz.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EThe Creator\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EMax Bill (1907 \u0026ndash; 1994) was born in Winterthur and made a name for himself as an artist, architect, painter, graphic designer, and sculptor. He belonged to the Zurich School of Concrete Artists, which in turn was inspired by Wassily Kandinsky and Paul Klee.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Ch3\u003EL\u0026rsquo;\u0153uvre\u0026nbsp;:\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003ELa sculpture en granit jouit d\u0026rsquo;une situation prestigieuse tout pr\u00e8s de la c\u00e9l\u00e8bre Bahnhofstrasse. Ses lignes claires apportent calme et d\u00e9tente \u00e0 l\u0026rsquo;agitation de la ville. Selon l\u0026rsquo;angle de vue, la \u0026laquo;\u0026nbsp;Sculpture Pavillon\u0026nbsp;\u0026raquo;, sans doute une des \u0153uvres les plus connues de Max Bill, para\u00eet tr\u00e8s vivante.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EParticularit\u00e9s\u0026nbsp;:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa sculpture est faite de 63 blocs de granit (dont chacun mesure 42 x 42 x 210 cm). Le granit provient d\u0026rsquo;une carri\u00e8re de la For\u00eat-Noire ferm\u00e9e depuis longtemps, ce qui rend toute r\u00e9novation difficile.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EEmplacement\u0026nbsp;:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa \u0026laquo;\u0026nbsp;Sculpture Pavillon\u0026nbsp;\u0026raquo; se trouve \u00e0 l\u0026rsquo;angle des rues Bahnhofstrasse et Pelikanstrasse pr\u00e8s de la Paradeplatz.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003ELe cr\u00e9ateur\u0026nbsp;:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EN\u00e9 \u00e0 Winterthour, Max Bill (1907 \u0026ndash; 1994) s\u0026rsquo;est fait un nom comme artiste, peintre, graphiste et sculpteur. Dans les ann\u00e9es 1930, il est devenu un repr\u00e9sentant important de la sc\u00e8ne artistique suisse. Il se vouait au courant zurichois de l\u0026rsquo;art concret, inspir\u00e9 par Vassily Kandinsky et Paul Klee.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Ch3\u003EL\u0026rsquo;opera\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003ELa scultura in granito occupa una posizione favolosa vicino alla Bahnhofstrasse. Con le sue linee chiare, la \u0026ldquo;Pavillon-Skulptur\u0026rdquo; contrappone ordine e distensione al frenetico viavai, pur apparendo anche molto vivace a seconda della prospettiva. La scultura \u00e8 sicuramente una delle opere pi\u00f9 note di Max Bill.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EParticolarit\u00e0\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa scultura \u00e8 realizzata con 63 parallelepipedi grandi uguali (42 x 42 x 210 cm). Il granito proviene da una cava della Foresta Nera chiusa ormai da tempo, il che rende pi\u00f9 difficili i lavori di ristrutturazione.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003ELuogo\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa \u0026ldquo;Pavillon-Skulptur\u0026rdquo; si trova all\u0026rsquo;angolo tra la Bahnhofstrasse e la Pelikanstrasse, vicino alla Paradeplatz.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EL\u0026rsquo;autore\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENato a Winterthur (1907 \u0026ndash; 1994), Max Bill divenne famoso come artista, architetto, pittore, grafico e scultore. Negli anni Trenta, grazie al successo conseguito, assurse a esponente di spicco del panorama artistico svizzero. Si dedic\u00f2 alla scuola zurighese di arte concreta, ispirata da Wassily Kandinsky e Paul Klee.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Pavillon-Skulptur \u2013 Max Bill","en":"\u201cPavillon-Skulptur\u201d by Max Bill","fr":"Sculpture Pavillon \u2013 Max Bill","it":"\u201cPavillon-Skulptur\u201d \u2013 Max Bill"},"text_teaser":{"de":"Die Granitskulptur von Max Bill steht mitten an der gesch\u00e4ftigen Bahnhofstrasse.\r\n\r\n","en":"The granite sculpture by Max Bill stands in the middle of the bustling Bahnhofstrasse.","fr":"La sculpture en granit de Max Bill est situ\u00e9e au c\u0153ur de la rue anim\u00e9e Bahnhofstrasse.\r\n\r\n","it":"La scultura in granito di Max Bill si trova nel cuore dell\u2019operosa Bahnhofstrasse.\r\n\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_art_max-bill-pavillon_01.jpg"},"photo":[],"updated":"2018-06-04 11:51:14 +0200","detailedInformation":{"de":["Seit 1983 an der Bahnhofstrasse","Die Skulptur ist begehbar","Werk der Konkreten Kunst"],"en":["Has stood on the Bahnhofstrasse since 1983","Walk-in sculpture","Example of Concrete Art "],"fr":["Depuis 1983 dans la Bahnhofstrasse ","\u0152uvre sous laquelle on peut passer","\u0152uvre de l\u2019art concret"],"it":["Dal 1983 nella Bahnhofstrasse","La scultura \u00e8 accessibile","Opera di arte concreta"]},"place":["Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Bahnhofstrasse 47","url":"https:\/\/www.zuerich.com\/node\/1899"},"geo":{"latitude":"47.372303503113","longitude":"8.538077428993"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1894","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Works of Art"],"name":{"de":"Glasfenster von Sigmar Polke \u2013 Glaskunst aus Halbedelsteinen schm\u00fcckt das Grossm\u00fcnster","en":"Stained Glass Windows by Sigmar Polke \u2013 Semi-Precious Stones Decorate the Grossm\u00fcnster","fr":"Les vitraux de Sigmar Polke en pierre fine ornent l\u0027\u00e9glise Grossm\u00fcnster","it":"Le vetrate di Sigmar Polke: pietre semipreziose adornano la Chiesa di Grossm\u00fcnster"},"disambiguatingDescription":{"de":"Seit 2009 schm\u00fccken Glasfenster von Sigmar Polke das Grossm\u00fcnster in Z\u00fcrich und entz\u00fccken ein breites Publikum.\r\n","en":"Stained-glass windows by Sigmar Polke have adorned the Grossm\u00fcnster in Zurich since 2009, impressing the many visitors. \r\n","fr":"Les vitraux de Sigmar Polke ornent l\u2019\u00e9glise zurichoise Grossm\u00fcnster depuis 2009 et sont admir\u00e9s par un large public.\r\n\r\n","it":"Dal 2009, la Chiesa di Grossm\u00fcnster \u00e8 ornata dalle vetrate artistiche di Sigmar Polke, che conquistano un ampio pubblico.\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003ESeit 2009 schm\u00fccken kunstvoll gestaltete Kirchenfenster von Sigmar Polke das Grossm\u00fcnster. Der bekannte deutsche K\u00fcnstler fertigte sieben Fenster aus Achat im Kirchenschiff. Die Halbedelsteine schnitt er in d\u00fcnne Scheiben, so dass sie lichtdurchl\u00e4ssig sind und wie hell strahlende W\u00e4nde aussehen. Das leuchtende Farbereignis erg\u00e4nzte er mit f\u00fcnf figurativen Glasfenstern. Die Motive stellen alttestamentliche Gestalten dar: den S\u00fcndenbock, Isaak, den Menschensohn, Elija und David. Sie laufen auf die Geburt des Christuskindes zu und somit auf die Chorfenster, die Augusto Giacometti 1933 gestaltet hat.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ESince 2009, artistically designed stained-glass windows by Sigmar Polke have decorated the Grossm\u00fcnster church. This well-known German artist crafted seven windows in the nave from agate. He cut this semi-precious stone into thin slices that would let light pass through them and give the appearance of brightly glowing walls. The brilliantly colorful result was then expanded with five figurative glass windows. The motifs feature Old Testament figures: the scapegoat, Isaac, the Son of Man, Elijah and David. They all move in the direction of the birth of Christ and thus toward the chancel window created by Augusto Giacometti in 1933.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELes superbes vitraux de Sigmar Polke ornent l\u0026#39;\u00e9glise Grossm\u00fcnster depuis 2009. Le c\u00e9l\u00e8bre artiste allemand a r\u00e9alis\u00e9 sept vitraux en agate pour la nef. La pierre fine a \u00e9t\u00e9 d\u00e9coup\u00e9e en couches tr\u00e8s minces afin de devenir translucide et former des parois lumineuses et transparentes. Ces mosa\u00efques \u00e0 la luminosit\u00e9 color\u00e9e sont compl\u00e9t\u00e9es par cinq vitraux figuratifs, repr\u00e9sentant des personnages de l\u0026rsquo;Ancien Testament: le Bouc \u00e9missaire, Isaac, le Fils de l\u0026rsquo;homme, Elie et David. Ils conduisent \u00e0 la naissance de l\u0026rsquo;enfant J\u00e9sus et ainsi aux vitraux du ch\u0153ur, r\u00e9alis\u00e9s par Augusto Giacometti en 1933.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDal 2009, la Chiesa di Grossm\u00fcnster \u00e8 ornata dalle vetrate artistiche di Sigmar Polke. Il noto artista tedesco realizz\u00f2 sette vetrate in agata per la navata. Tagli\u00f2 le pietre semipreziose in sottili dischi di modo che lasciassero filtrare la luce e avessero l\u0026rsquo;aspetto di lucenti pareti. Questa creazione venne integrata da cinque vetrate figurative. Le scene raffigurano personaggi dell\u0026rsquo;Antico Testamento: il capro espiatorio, Isacco, il Figlio dell\u0026rsquo;uomo, Elia e Davide. Corrono incontro alla nascita del figlio di Cristo ovvero alle vetrate del coro realizzate nel 1933 da Augusto Giacometti.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Sigmar Polkes Glasfenster","en":"Polke\u0027s Glass Windows","fr":"Vitraux de Sigmar Polke","it":"Vetrate di Sigmar Polke"},"text_teaser":{"de":"Seit 2009 schm\u00fccken Glasfenster von Sigmar Polke das Grossm\u00fcnster.\r\n\r\n","en":"Stained-glass windows by Sigmar Polke have adorned the Grossm\u00fcnster since 2009. \r\n","fr":"Les vitraux de Sigmar Polke ornent l\u2019\u00e9glise Grossm\u00fcnster depuis 2009.\r\n\r\n","it":"Dal 2009, la Chiesa di Grossm\u00fcnster \u00e8 ornata dalle vetrate artistiche di Sigmar Polke.\r\n\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_sightseeing_sigmar_polke_c_the_estate_of_sigmar_polke_cologne_grossmuns.jpg","caption":{"de":"Sigmar Polkes Glasfenster im Grossm\u00fcnster\r\n","en":"Sigmar Polke\u0027s Glass Windows in Grossm\u00fcnster Church","fr":"Vitraux de Sigmar Polke ornent l\u0027\u00e9glise zurichoise Grossm\u00fcnster\r\n","it":"Vetrate di Sigmar Polke\r\n\r\n"}},"photo":[],"updated":"2019-10-23 13:07:50 +0200","address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Grossm\u00fcnsterplatz","phone":"+41 44 251 38 60","email":"sekretariat.grossmuenster@zh.ref.ch","url":"www.grossmuenster.ch"},"geo":{"latitude":"47.369896900000","longitude":"8.544009300000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EM\u00e4rz bis Oktober:\u003Cbr \/\u003EMontag bis Samstag 10.00 \u0026ndash; 18.00 Uhr\u003Cbr \/\u003ESonntag in Anschluss an den Gottesdienst offen\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENovember bis Februar:\u003Cbr \/\u003EMontag bis Samstag 10.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003Cbr \/\u003ESonntag in Anschluss an den Gottesdienst offen\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EMarch to October:\u003Cbr \/\u003EMonday to Saturday 10.00am \u0026ndash; 6.00pm\u003Cbr \/\u003EOpen on Sundays after the service\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENovember to February:\u003Cbr \/\u003EMonday to Saturday 10.00am \u0026ndash; 5.00pm\u003Cbr \/\u003EOpen on Sundays after the service\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDe mars \u00e0 octobre :\u003Cbr\u003EDe lundi \u00e0 samedi : de 10h \u00e0 18h\u003Cbr\u003EDimanche : ouverte apr\u00e8s la messe \u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDe novembre \u00e0 f\u00e9vrier :\u003Cbr\u003EDe lundi \u00e0 samedi : de 10h \u00e0 17h\u003Cbr\u003EDimanche : ouverte apr\u00e8s la messe \u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa marzo a ottobre:\u003Cbr \/\u003Eda luned\u00ec a sabato dalle 10.00 alle 18.00\u003Cbr \/\u003EDomenica aperta dopo la messa\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDa novembre a febbraio:\u003Cbr \/\u003Eda luned\u00ec a sabato dalle 10.00 alle 17.00\u003Cbr \/\u003EDomenica aperta dopo la messa\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1888","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Works of Art","Churches"],"name":{"de":"Marc Chagalls Kirchenfenster \u2013 Weltber\u00fchmte Kunst im Fraum\u00fcnster","en":"Marc Chagall\u0027s Church Windows \u2013 World-famous Artwork at the Fraum\u00fcnster","fr":"Les vitraux de Marc Chagall \u2013 \u0152uvre mondialement connue dans l\u0027\u00e9glise Fraum\u00fcnster ","it":"Le vetrate di Marc Chagall: arte di fama internazionale nella Chiesa di Fraum\u00fcnster"},"disambiguatingDescription":{"de":"F\u00fcnf Fenster schuf Marc Chagall f\u00fcr das Fraum\u00fcnster in Z\u00fcrich. Heute sind die Fenster weltber\u00fchmt und ziehen das Publikum in ihren Bann.\r\n\r\n","en":"Marc Chagall created 5 windows for the Fraum\u00fcnster church in Zurich. Today the windows are world-famous and captivate visitors.\r\n","fr":"Chagall a r\u00e9alis\u00e9 cinq vitraux pour l\u0027\u00e9glise Fraum\u00fcnster \u00e0 Zurich. Universellement connus aujourd\u0027hui, ils fascinent les visiteurs du monde entier.\r\n","it":"Marc Chagall realizz\u00f2 cinque vetrate per la Chiesa di Fraum\u00fcnster a Zurigo. Oggi sono famose in tutto il mondo e ammaliano il pubblico.\r\n\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr den Chor des Z\u00fcrcher Fraum\u00fcnsters schuf der geb\u00fcrtige Weissrusse Marc Chagall in den 1970er Jahren einen f\u00fcnfteiligen Fensterzyklus und eine Rosette. Das weltber\u00fchmte Meisterwerk Chagalls verzaubert heute Besucher aus der ganzen Welt. Seinem Motto \u0026laquo;wenn ich aus dem Herzen heraus arbeite, gelingt fast alles\u0026raquo; blieb Marc Chagall Zeit seines Lebens treu. Er schuf die Fenster in hohem Alter und konnte sich bis zu seinem Tod 1985, kurz vor seinem 98. Geburtstag, bester Gesundheit erfreuen.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EIn the 1970s, Belarussian-born Marc Chagall created a five-part stained-glass window series and a rosette for the chancel of the Fraum\u00fcnster church in Zurich. This world-famous masterpiece by Chagall still impresses visitors from around the world today. Marc Chagall remained true to his motto \u0026ldquo;When I create something from my heart, almost everything goes well\u0026rdquo; throughout his whole life. He created the windows at a very advanced age and he enjoyed excellent health right up to his death in 1985, just before his 98th birthday.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDans les ann\u00e9es 70, Marc Chagall, artiste n\u00e9 en Bi\u00e9lorussie, a r\u00e9alis\u00e9 un cycle de vitraux en cinq parties et une rosace pour le ch\u0153ur de l\u0026#39;\u00e9glise Fraum\u00fcnster \u00e0 Zurich. Universellement connu, le chef-d\u0026rsquo;\u0153uvre de Chagall fascine les visiteurs du monde entier aujourd\u0026rsquo;hui encore. Toute sa vie, Marc Chagall est rest\u00e9 fid\u00e8le \u00e0 sa devise: \u0026laquo; Lorsque je travaille avec le c\u0153ur, je r\u00e9ussis presque tout \u0026raquo;. Il a cr\u00e9\u00e9 ces vitraux \u00e0 un \u00e2ge avanc\u00e9 et a toujours gard\u00e9 toutes ses capacit\u00e9s, jusqu\u0026rsquo;\u00e0 sa mort en 1985, peu avant son 98\u00e8me anniversaire.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EPer il coro della Chiesa di Fraum\u00fcnster di Zurigo, negli anni Settanta il bielorusso Marc Chagall realizz\u00f2 un ciclo di vetrate in cinque parti e un rosone. Noto in tutto il mondo, il capolavoro di Chagall affascina visitatori di ogni dove. Durante la sua esistenza, rest\u00f2 fedele al proprio motto \u0026ldquo;se creo qualcosa usando il cuore, molto facilmente funzioner\u00e0\u0026rdquo;. Le vetrate vennero realizzate in et\u00e0 avanzata. Sino al giorno della sua morte, avvenuta nel 1985, poco prima del suo 98\u0026deg; compleanno, godette di ottima salute.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Chagalls Kirchenfenster  ","en":"Chagall\u0027s Church Windows ","fr":"Les vitraux de Chagall","it":"Le vetrate di Chagall  "},"text_teaser":{"de":"F\u00fcnf Fenster schuf Marc Chagall f\u00fcr das Fraum\u00fcnster in Z\u00fcrich. Heute sind die Fenster weltber\u00fchmt.\r\n\r\n","en":"Marc Chagall created 5 windows for the Fraum\u00fcnster church. Today the windows are world-famous.\r\n","fr":"Chagall a r\u00e9alis\u00e9 cinq vitraux, aujourd\u2019hui universellement connus, pour l\u0027\u00e9glise Fraum\u00fcnster.\r\n","it":"Marc Chagall realizz\u00f2 cinque vetrate per la Chiesa di Fraum\u00fcnster, oggi famose in tutto il mondo.\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_sightseeing_kirchenfenster_fraumunster_marc_chagall_01.jpg"},"photo":[],"updated":"2020-01-07 13:36:35 +0100","address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Stadthausquai 19","phone":"+41 44 221 20 63","email":"fraumuenster@zh.ref.ch","url":"www.fraumuenster.ch"},"geo":{"latitude":"47.369699000000","longitude":"8.541856700000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003ENovember bis Februar\u003Cbr\u003ET\u00e4glich 10.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EM\u00e4rz bis Oktober\u003Cbr\u003ET\u00e4glich 10.00 \u0026ndash; 18.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ENovember to February\u003Cbr\u003EDaily 10.00m \u0026ndash; 5.00pm\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EMarch to October\u003Cbr\u003EDaily 10.00am \u0026ndash; 6.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDe mars \u00e0 octobre\u003Cbr\u003ETous les jours 10h \u0026ndash;\u0026nbsp;18h\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDe novembre \u00e0 f\u00e9vrier\u003Cbr\u003ETous les jours 10h \u0026ndash;\u0026nbsp;17h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa marzo a ottobre\u003Cbr\u003ETutti i giorni 10.00 \u0026ndash; 18.00\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDa novembre a febbraio\u003Cbr\u003ETutti i giorni 10.00\u0026nbsp;\u0026ndash; \u0026nbsp;17.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1881","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Works of Art"],"name":{"de":"Das H\u00f6llentor von Auguste Rodin","en":"The Gates of Hell by Auguste Rodin","fr":"La Porte de l\u2019Enfer d\u0027Auguste Rodin","it":"La porta dell\u2019inferno di Auguste Rodin"},"disambiguatingDescription":{"de":"Der ber\u00fchmte \u00abDenker\u00bb von Auguste Rodin findet sich auch im H\u00f6llentor vor dem Kunsthaus Z\u00fcrich wieder.\r\n\r\n","en":"The famous \u0022Thinker\u0022 by Auguste Rodin can also be found in the Gates of Hell outside the Kunsthaus Zurich (art museum).\r\n","fr":"Dans La Porte de l\u2019Enfer se trouvant \u00e0 l\u2019entr\u00e9e du Kunsthaus Zurich, on peut aussi d\u00e9couvrir Le Penseur, c\u00e9l\u00e8bre sculpture d\u2019Auguste Rodin.\r\n","it":"Il celebre \u0022pensatore\u0022 di Auguste Rodin si ritrova anche nella porta dell\u0027inferno (in tedesco: \u0022H\u00f6llentor\u0022) davanti al Kunsthaus Z\u00fcrich.\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDie Bronzeskulptur \u0026laquo;Das H\u00f6llentor\u0026raquo; von Auguste Rodin steht seit 1949 neben dem Eingang des Kunsthaus Z\u00fcrich. Das fast sieben Meter hohe und acht Tonnen schwere Kunstwerk schuf der franz\u00f6sische Bildhauer zwischen 1880 und 1917. Die Bronzeplastik ist eine Vision des Jenseits, die durch Dantes Inferno der \u0026laquo;Divina Commedia\u0026raquo; inspiriert wurde.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ESie zeigt 186 Figuren, die sich um einen zentralen \u0026laquo;Denker\u0026raquo; gruppieren. Kraftvolle, aber auch anmutige Fabelwesen, Menschen- sowie Tiergestalten steigen auf oder st\u00fcrzen in die H\u00f6lle. Die Gestaltung ist realistisch, teilweise aber auch bewusst \u00fcbertrieben, um die Grundgef\u00fchle von Schrecken, Lust und Qual besser heraussch\u00e4len zu k\u00f6nnen.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe bronze sculpture \u0026ldquo;The Gates of Hell\u0026rdquo; by Auguste Rodin has been standing alongside the entrance to the Kunsthaus Zurich (art museum) since 1949. The work is almost 7m tall and weighs 8 tons. It was created by the French sculptor between 1880 and 1917. The bronze sculpture is a vision of the afterlife inspired by Dante\u0026rsquo;s Inferno from the \u0026ldquo;Divina Commedia\u0026rdquo;.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EIt shows 186 figures grouped around a central \u0026quot;Thinker\u0026quot;. Powerful but graceful mythical creatures, people and animals are depicted rising up or falling into hell. The sculpture is realistic, albeit in part deliberately exaggerated to better illustrate the basic emotions of fear, desire and suffering.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ESculpture en bronze d\u0026rsquo; Auguste Rodin, \u0026laquo; La Porte de l\u0026rsquo;Enfer \u0026raquo; orne l\u0026rsquo;entr\u00e9e du Kunsthaus de Zurich depuis 1949.\u0026nbsp; D\u0026#39;une hauteur de presque sept m\u00e8tres et d\u0026rsquo;un poids de pr\u00e8s de huit tonnes, ce chef-d\u0026rsquo;\u0153uvre a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 par le sculpteur fran\u00e7ais entre 1880 et 1917. La sculpture, l\u0026rsquo;une des copies de l\u0026rsquo;\u0153uvre originale, est une vision de l\u0026rsquo;au-del\u00e0, inspir\u00e9e de la Divine Com\u00e9die de Dante.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EElle repr\u00e9sente 186 personnages, regroup\u00e9s autour d\u0026rsquo;un Penseur central. Puissants et gracieux tout \u00e0 la fois, des cr\u00e9atures imaginaires, des humains et des animaux montent aux enfers ou y sont pr\u00e9cipit\u00e9s. La sculpture est r\u00e9aliste, parfois d\u00e9lib\u00e9r\u00e9ment exag\u00e9r\u00e9e, afin d\u0026rsquo;accentuer les sentiments primaires de peur, de d\u00e9sir et de souffrance.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ELa scultura in bronzo \u0026ldquo;La porta dell\u0026rsquo;inferno\u0026rdquo; di Auguste Rodin decora dal 1949 l\u0026rsquo;ingresso del Kunsthaus Z\u00fcrich. Con quasi sette metri di altezza e otto tonnellate di peso, la porta venne realizzata dallo scultore francese tra il 1880 e il 1917. La scultura in bronzo rappresenta una visione dell\u0026rsquo;aldil\u00e0 ispirata all\u0026rsquo;inferno dantesco.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ESu di essa sono raffigurati 186 personaggi che si radunano attorno ad un \u0026ldquo;pensatore\u0026rdquo; centrale. Vigorose ma leggiadre figure immaginarie, esseri umani e animali si ergono dall\u0026rsquo;inferno oppure vi precipitano. La configurazione \u00e8 realistica, a volte consapevolmente eccessiva, per poter riflettere meglio i sentimenti della paura, del piacere e della sofferenza.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"H\u00f6llentor Auguste Rodin","en":"Rodin\u0027s Gates of Hell","fr":"La Porte de l\u2019Enfer","it":"La porta dell\u0027inferno"},"text_teaser":{"de":"Der ber\u00fchmte \u00abDenker\u00bb von Auguste Rodin findet sich auch im H\u00f6llentor vor dem Kunsthaus Z\u00fcrich.\r\n","en":"The famous \u0022Thinker\u0022 by Rodin can also be found in the Gates of Hell outside the Kunsthaus Zurich. \r\n","fr":"Le Penseur, c\u00e9l\u00e8bre sculpture de Rodin dans La Porte de l\u2019Enfer \u00e0 l\u2019entr\u00e9e du Kunsthaus Zurich.\r\n\r\n","it":"Il celebre \u0022pensatore\u0022 di Rodin si trova anche nella porta dell\u0027inferno davanti al Kunsthaus Z\u00fcrich."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_sightseeing_hollentor_01.jpg","caption":{"de":"\u00abDas H\u00f6llentor\u00bb von Auguste Rodin steht beim Eingang des Z\u00fcrcher Kunsthauses","en":"\u201cThe Gates of Hell\u201d by Auguste Rodin stands alongside the entrance to the Kunsthaus Zurich","fr":"\u00ab La Porte de l\u2019Enfer \u00bb d\u0027 Auguste Rodin orne l\u2019entr\u00e9e du Kunsthaus de Zurich","it":"\u201cLa porta dell\u2019inferno\u201d di Auguste Rodin decora l\u2019ingresso del Kunsthaus di Zurigo"}},"photo":[],"updated":"2020-03-17 15:02:17 +0100","address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Heimplatz 1","phone":"+41 44 253 84 84","email":"info@kunsthaus.ch","url":"www.kunsthaus.ch"},"geo":{"latitude":"47.370155200000","longitude":"8.548460300000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EDas Kunsthaus Z\u00fcrich\u0026nbsp;bleibt aufgrund der aktuellen Situation (COVID-19) bis auf Weiteres geschlossen.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EDue to the measures adopted against the spread of the Coronavirus, the Kunsthaus Z\u00fcrich remains closed until further notice.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EEn raison de la situation actuelle li\u00e9e au coronavirus, le Kunsthaus Z\u00fcrich restera ferm\u00e9\u0026nbsp;jusqu\u0026#39;\u00e0 nouvel ordre.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EA causa delle misure prese contro la diffusione del Coronavirus, il Kunsthaus Z\u00fcrich rimane chiuso ai visitatori fino a nuovo avviso.\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1862","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Attractions","Architecture"],"name":{"de":"V\u00f6gele Kultur Zentrum \u2013 Ausstellungen zu Fragen unserer Zeit","en":"V\u00f6gele Cultural Center \u2013 Exhibits on Modern-day Issues","fr":"V\u00f6gele Kultur Zentrum \u2013 expositions sur questions contemporaines","it":"V\u00f6gele Kultur Zentrum: mostre su quesiti dei giorni nostri"},"disambiguatingDescription":{"de":"Ein aussergew\u00f6hnliches Architektur-Denkmal aus den 70er Jahren beherbergt das V\u00f6gele Kultur Zentrum. Es befindet sich in Pf\u00e4ffikon am Z\u00fcrichsee.","en":"An exceptional architectural monument from the 70s houses the V\u00f6gele Cultural Center. It is based in Pf\u00e4ffikon on Lake Zurich. ","fr":"Un monument architectural exceptionnel des ann\u00e9es 70 abrite le centre culturel V\u00f6gele, qui se trouve \u00e0 Pf\u00e4ffikon, pr\u00e8s du lac de Zurich.","it":"Uno straordinario monumento architettonico degli anni Settanta ospita il V\u00f6gele Kultur Zentrum. Si trova a Pf\u00e4ffikon, sul Lago di Zurigo."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EMit der Neuer\u00f6ffnung 2010 hat im V\u00f6gele Kultur Zentrum eine konzeptionelle Neuausrichtung stattgefunden. Heute werden grossz\u00fcgig inszenierte Themenausstellungen gezeigt, die sich stets gesellschaftsrelevanten Anliegen widmen. Sowohl Kunst und Kultur, aber auch wissenschaftliche, philosophische oder politische Aspekte finden dabei Platz.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EDie 1976 gegr\u00fcndete Institution m\u00f6chte mit ihrem Programm informieren, sensibilisieren und Menschen aller Altersgruppen zum Dialog einladen. Unterst\u00fctzt wird dies durch ein breites Rahmenprogramm, Publikationen und ein differenziertes Vermittlungsangebot.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe V\u00f6gele Cultural Center re-opened in 2010 in a new conceptual design. It features elaborately staged themed exhibitions that are always dedicated to socially relevant issues. Art and culture along with scientific, philosophical and political topics are all given a platform here.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EFounded in 1976, the cultural institution focuses on using its program to inform and create awareness, while inviting people of all ages to engage in dialogue. A broad range of supporting programs, publications and varied referral services support this objective.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDepuis sa r\u00e9ouverture en 2010, le centre culturel V\u00f6gele a connu un tournant majeur au niveau conceptuel. Le centre culturel V\u00f6gele pr\u00e9sente des expositions th\u00e9matiques qui permettent d\u0026rsquo;aborder sous diff\u00e9rents angles des sujets de soci\u00e9t\u00e9 majeurs. Ces expositions, qui font la part belle \u00e0 l\u0026rsquo;art et \u00e0 la culture, int\u00e8grent \u00e9galement les aspects scientifiques, philosophiques ou politiques.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EAvec son programme, cette institution fond\u00e9e en 1976 souhaite informer et sensibiliser des personnes de tous les \u00e2ges et les inviter \u00e0 dialoguer. Cette action est men\u00e9e sur la base d\u0026rsquo;un vaste programme d\u0026rsquo;encadrement, de publications ainsi que d\u0026rsquo;une m\u00e9diation dans diff\u00e9rents domaines.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ECon la riapertura del 2010, il V\u00f6gele Kultur Zentrum ha subito anche un riposizionamento concettuale. Oggi organizza mostre a tema generosamente inscenate sempre dedicate a questioni di rilevanza sociale. Qui trovano posto arte e cultura, ma anche aspetti scientifici, filosofici o politici.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EFondata nel 1976, questa istituzione propone un programma con il quale desidera informare, sensibilizzare e invitare al dialogo persone di qualsiasi et\u00e0. Questo obiettivo viene sostenuto da un ampio programma di eventi collaterali, pubblicazioni e una variegata offerta di intermediazione.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"V\u00f6gele Kultur Zentrum","en":"V\u00f6gele Kultur Zentrum","fr":"V\u00f6gele Kultur Zentrum","it":"V\u00f6gele Kultur Zentrum"},"text_teaser":{"de":"Ein aussergew\u00f6hnliches Architektur-Denkmal aus den 70er Jahren beherbergt das V\u00f6gele Kultur Zentrum.","en":"An exceptional architectural monument from the 70s houses the V\u00f6gele Cultural Center.","fr":"Un monument architectural exceptionnel des ann\u00e9es 70 abrite le centre culturel V\u00f6gele.","it":"Uno straordinario monumento architettonico degli anni Settanta ospita il V\u00f6gele Kultur Zentrum."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_culture_voegele-kultur-zentrum_01.jpg","caption":{"de":"Aussenansicht des V\u00f6gele Kultur Zentrums in Pf\u00e4ffikon","en":"Exterior view of the V\u00f6gele Cultural Center in Pf\u00e4ffikon","fr":"Aspect ext\u00e9rieur du centre culturel V\u00f6gele \u00e0 Pf\u00e4ffikon","it":"Vista esterna del V\u00f6gele Kultur Zentrum a Pf\u00e4ffikon"}},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_voegele_zentrum_1280x960_23490.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_voegele_zentrum_1280x960_23491.jpg"}],"updated":"2019-10-25 13:41:52 +0200","place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Pf\u00e4ffikon, SZ","postalCode":"8808","streetAddress":"Gwattstrasse 14","phone":"+41 55 416 11 11","email":"info@voegelekultur.ch","url":"www.voegelekultur.ch"},"geo":{"latitude":"47.199387900000","longitude":"8.792182400000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EDienstag bis Sonntag, 11.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003Cbr \/\u003EDonnerstag 11.00 \u0026ndash; 20.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ETuesday to Sunday, 11am \u0026ndash; 5pm\u003Cbr \/\u003EThursday 11am \u0026ndash; 8pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu mercredi au dimanche 11h \u2013 17h\u003Cbr\u003EJeudi 11h \u2013 20h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa mercoled\u00ec a domenica 11.00 \u2013 17.00\u003Cbr\u003EGioved\u00ec 11.00 \u2013 20.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1859","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Works of Art"],"name":{"de":"Heureka \u2013 Jean Tinguely","en":"\u201cHeureka\u201d by Jean Tinguely","fr":"Eur\u00eaka \u2013 Jean Tinguely","it":"Heureka \u2013 Jean Tinguely"},"disambiguatingDescription":{"de":"Die erste \u00abLeerlaufmaschine\u00bb von Jean Tinguely steht am Z\u00fcrichsee und ist nach wie vor im Betrieb.\r\n\r\n","en":"The first \u201cpurposeless machine\u201d by Jean Tinguely stands on the shore of Lake Zurich and still functions perfectly today. \r\n","fr":"La premi\u00e8re \u00ab machine sans fonction \u00bb de Jean Tinguely se trouve au bord du lac de Zurich. \r\n","it":"La prima \u201cmacchina a vuoto\u201d di Jean Tinguely si trova in riva al Lago di Zurigo e funziona ancora oggi."},"description":{"de":"\u003Ch3\u003EDas Werk:\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003EDie kinetische Grossplastik \u0026laquo;Heureka\u0026raquo; aus Eisenstangen, Stahlr\u00e4dern, Metallpfannen \u0026ndash; und -rohren hat Jean Tinguely 1964 f\u00fcr die Landesausstellung in Lausanne geschaffen. Der Titel \u0026laquo;Heureka\u0026raquo;, altgriechisch f\u00fcr \u0026laquo;ich hab\u0026rsquo;s gefunden!\u0026raquo;, ist dabei ironisch zu verstehen, denn die Plastik ist eine Maschine ohne Zweck. Tinguelys \u0026laquo;Leerlaufmaschinen\u0026raquo; sind weltweit als Allegorien auf die Konsum- und Industriegesellschaft zu verstehen, die sich in hektischer Betriebsamkeit ersch\u00f6pfen und doch im Absurden enden. \u0026laquo;Heureka\u0026raquo; war Tinguelys erste \u00f6ffentliche Arbeit.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EBesonderes\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDie Maschine ist immer noch in Betrieb. Von April bis Mitte Oktober l\u00e4uft sie t\u00e4glich um 11.00 Uhr, 15.00 Uhr und 19.00 Uhr jeweils 8 Minuten.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EStandort\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EMit herrlichem Blick auf den Z\u00fcrichsee und in die Berge steht \u0026laquo;Heureka\u0026raquo; prominent am Z\u00fcrichhorn. Die Wiese kann mit einem der Limmatboote, einem Rundfahrtschiff oder auch mit der Tram erreicht werden.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EDer Sch\u00f6pfer:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDer aus dem Schweizer Kanton Fribourg stammende Jean Tinguely (1925 \u0026ndash; 1991) besch\u00e4ftigte sich zeitlebens mit Kinetik, also der Bewegungsenergie. Tinguely wuchs in Basel auf und machte eine Lehre als Dekorateur im Warenhaus Globus. Nach dem Besuch der Kunstgewerbeschule lebte er mehrere Jahre in Paris, wo er erste kinetische Arbeiten schuf. Die ebenfalls sehr bekannte K\u00fcnstlerin Niki de Saint Phalle war seine zweite Ehefrau nach der Materialk\u00fcnstlerin Eva Aeppli.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Ch3\u003EThe Work\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003EJean Tinguely created the huge kinetic sculpture entitled \u0026ldquo;Heureka\u0026rdquo; out of iron bars, wheels, and metal pans and pipes for the National Exhibition in Lausanne in 1964. The name \u0026ldquo;Heureka\u0026rdquo; (Eureka) \u0026ndash; which is Ancient Greek for \u0026ldquo;I\u0026rsquo;ve found it\u0026rdquo; \u0026ndash; is meant ironically, for the sculpture is a machine without purpose. Tinguely\u0026rsquo;s \u0026ldquo;meta-mechanics\u0026rdquo; are understood the world over as allegories of consumerism in advanced industrial society which, having exhausted itself in hectic activity, still ends in absurdity. \u0026ldquo;Heureka\u0026rdquo; was Tinguely\u0026rsquo;s first public work.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003ESpecial Remarks\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe machine is still fully functional. From April to mid-October, it goes into operation every day at 11am, 3pm, and 7pm and runs for 8 minutes.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003ELocation\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026ldquo;Heureka\u0026rdquo; stands in a prominent location at Z\u00fcrichhorn, with a wonderful view of Lake Zurich. The park can be reached with one of the Limmat boats, on a scheduled cruise boat, or by tram.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EThe Creator\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EJean Tinguely (1925 \u0026ndash; 1991), who was born in the Swiss canton of Fribourg, devoted himself to kinetics \u0026ndash; that is, the motion of material bodies under the action of forces \u0026ndash; throughout his life. He grew up in Basel and did an apprenticeship as a decorator at the Globus department store. After attending the Basel School of Design, he lived for several years in Paris, where he created his first kinetic artworks. The artist, Niki de Saint Phalle, who was also very well-known at the time, was his second wife after fabric artist, Eva Aeppli.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Ch3\u003EL\u0026rsquo;\u0153uvre\u0026nbsp;:\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003ECr\u00e9\u00e9e par Jean Tinguely en 1964 pour l\u0026rsquo;exposition nationale suisse, \u0026laquo;\u0026nbsp;Eur\u00eaka\u0026nbsp;\u0026raquo; est une sculpture cin\u00e9tique de grande taille construite avec des barres de fer, des roues en acier ainsi que des po\u00eales et des tuyaux en m\u00e9tal. Son titre \u0026laquo;\u0026nbsp;Eur\u00eaka\u0026nbsp;\u0026raquo;, qui vient du grec ancien et signifie \u0026laquo;\u0026nbsp;j\u0026rsquo;ai trouv\u00e9\u0026nbsp;!\u0026nbsp;\u0026raquo;, ne manque pas d\u0026rsquo;ironie, car la sculpture est une machine inutile.\u0026nbsp;Les machines sculptures de Tinguely, qui trouvent \u00e9cho partout dans le monde, sont une m\u00e9taphore de la soci\u00e9t\u00e9 industrielle et de consommation, s\u0026#39;\u00e9puisant par leur rythme fr\u00e9n\u00e9tique et pourtant finissant dans l\u0026#39;absurde. \u0026laquo;\u0026nbsp;Eur\u00eaka\u0026nbsp;\u0026raquo; fut la premi\u00e8re \u0153uvre publique de Tinguely.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EParticularit\u00e9s\u0026nbsp;:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa machine fonctionne toujours. Entre avril et mi-octobre, elle s\u0026rsquo;anime tous les jours \u00e0 11h, 15h et 19h pendant 8 minutes.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EEmplacement\u0026nbsp;:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;Accessible en bateau Limmatboot, bateau de croisi\u00e8re ou tram, \u0026laquo;\u0026nbsp;Eur\u00eaka\u0026nbsp;\u0026raquo; occupe un emplacement prestigieux au Z\u00fcrichhorn avec une vue splendide sur le lac de Zurich et les montagnes.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003ELe cr\u00e9ateur\u0026nbsp;:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EL\u0026rsquo;artiste suisse Jean Tinguely (1925 \u0026ndash; 1991) s\u0026rsquo;est pench\u00e9 toute sa vie sur l\u0026rsquo;\u00e9nergie cin\u00e9tique. Provenant du canton de Fribourg, Tinguely a grandit \u00e0 B\u00e2le, o\u00f9 il a fait un apprentissage en tant que d\u00e9corateur pour le grand magasin Globus. Apr\u00e8s ses \u00e9tudes \u00e0 l\u0026rsquo;\u00e9cole des arts et des m\u00e9tiers, il a v\u00e9cu \u00e0 Paris pendant plusieurs ann\u00e9es, o\u00f9 il a cr\u00e9\u00e9 ses premi\u00e8res \u0153uvres cin\u00e9tiques. Il s\u0026rsquo;est mari\u00e9 deux fois, d\u0026rsquo;abord avec l\u0026rsquo;artiste Eva Aeppli et ensuite avec Niki de Saint Phalle, une artiste \u00e9galement tr\u00e8s connue.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Ch3\u003EL\u0026rsquo;opera\u003C\/h3\u003E\u003Cp\u003ELa grande scultura cinetica \u0026ldquo;Heureka\u0026rdquo;, realizzata con barre di ferro, ruote di acciaio, dischi e tubi metallici, \u00e8 stata realizzata da Jean Tinguely nel 1964 per l\u0026rsquo;EXPO di Losanna. Il titolo \u0026ldquo;Heureka\u0026rdquo;, che, in greco antico, esprime gioia per aver trovato soluzione a un problema difficile, ha valenza ironica, dato che la scultura \u00e8 una macchina senza alcuno scopo. Le \u0026ldquo;macchine a vuoto\u0026rdquo; di Tinguely vengono interpretate in tutto il mondo come allegorie della societ\u00e0 consumistica e industriale, che si esauriscono per la loro frenetica attivit\u00e0, sfociando nell\u0026rsquo;assurdo. \u0026ldquo;Heureka\u0026rdquo; \u00e8 stata la prima opera pubblica di Tinguely.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EParticolarit\u00e0\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa macchina \u00e8 tuttora in funzione. Da aprile a met\u00e0 ottobre, viene azionata tutti i giorni alle 11.00, alle 15.00 e alle 19.00 per 8 minuti ogni volta.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003ELuogo\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ECon una splendida vista sul Lago di Zurigo e sulle montagne, \u0026ldquo;Heureka\u0026rdquo; occupa una posizione di spicco sullo Z\u00fcrichhorn. Il prato pu\u00f2 essere raggiunto con una delle barche della Limmat, un battello o il tram.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EL\u0026rsquo;autore\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EOriginario del cantone svizzero di Friburgo, Jean Tinguely (1925 \u0026ndash; 1991) si \u00e8 occupato per tutta la vita di cinetica, ovvero dell\u0026rsquo;energia del movimento. Tinguely \u00e8 cresciuto a Basilea, dove ha fatto un tirocinio per diventare decoratore ai grandi magazzini Globus. Dopo aver frequentato la scuola di arti applicate, ha vissuto svariati anni a Parigi, dove ha realizzato i suoi primi lavori cinetici. La famosa artista Niki de Saint Phalle \u00e8 stata la sua seconda moglie dopo l\u0026rsquo;artista Eva Aeppli.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Heureka \u2013 Jean Tinguely","en":"\u201cHeureka\u201d by Jean Tinguely","fr":"Eur\u00eaka \u2013 Jean Tinguely","it":"Heureka \u2013 Jean Tinguely"},"text_teaser":{"de":"Das erste \u00f6ffentliche Werk von Jean Tinguely steht am Z\u00fcrichsee und ist nach wie vor in Betrieb.\r\n","en":"Jean Tinguely\u2019s first public work stands on the shore of Lake Zurich and still works perfectly today.\r\n","fr":"Situ\u00e9e au bord du lac de Zurich, la premi\u00e8re \u0153uvre publique de Jean Tinguely fonctionne toujours.\r\n\r\n","it":"La prima opera pubblica di Jean Tinguely si trova in riva al Lago di Zurigo e funziona ancora oggi.\r\n\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_heureka_tinguely_1280x960_21994.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_heureka_tinguely_1280x960_21997.jpg","caption":{"de":"Heureka am Z\u00fcrichsee","en":"Heureka at the Lake Zurich"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_heureka_tinguely_1280x960_21995.jpg","caption":{"de":"Heureka am Z\u00fcrichsee","en":"Heureka at the Lake Zurich"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_sightseeing_heureka_01_0.jpg","caption":{"de":"Heureka am Z\u00fcrichsee","en":"Heureka at the Lake Zurich","fr":"Heureka au lac de Zurich","it":"Heureka nel Lago di Zurigo"}}],"updated":"2019-10-21 11:20:12 +0200","detailedInformation":{"de":["1964 f\u00fcr die Landesausstellung erschaffen","1. \u00f6ffentliche Arbeit Tinguelys","1967 am Z\u00fcrichhorn installiert"],"en":["Created for the National Exhibition in 1964","Tinguely\u2019s first public work","Installed at Z\u00fcrichhorn in 1967 "],"fr":["Cr\u00e9\u00e9e pour l\u2019exposition nationale suisse de 1964","Premi\u00e8re \u0153uvre publique de Tinguely ","Install\u00e9e en 1967 au Z\u00fcrichhorn"],"it":["Realizzata nel 1964 per l\u2019EXPO","1a opera pubblica di Tinguely","Installata nel 1967 sullo Z\u00fcrichhorn"]},"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8008","streetAddress":"Z\u00fcrichhorn","url":"https:\/\/www.zuerich.com\/node\/1859"},"geo":{"latitude":"47.353033942637","longitude":"8.552325323280"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003E(Betriebszeiten) 1. April bis 15. Oktober t\u00e4glich um 11.00 Uhr, 15.00 Uhr und 19.00 Uhr\u003Cbr\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003E(Operating times) 1 April to 15 October daily at 11.00am, 3.00pm and 7.00pm\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003E(Horaires d\u0027ouverture) Du 1er avril au 15 octobre, tous les jours \u00e0 11h, 15h et 19h\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003E(Orario di attivit\u00e0) Dal 1\u00b0 aprile al 15 ottobre ogni giorno alle 11.00, 15.00 e 19.00 \u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cbr\u003E\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1834","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Works of Art"],"name":{"de":"Giacometti-Fresken (\u00abBl\u00fcemlihalle\u00bb)","en":"Giacometti Frescos (\u201cBl\u00fcemlihalle\u201d)","fr":"Fresques de Giacometti (\u00ab Bl\u00fcemlihalle \u00bb)","it":"Gli affreschi di Giacometti (\u201cBl\u00fcemlihalle\u201d)"},"disambiguatingDescription":{"de":"Mit dem Fresko von Augusto Giacometti beherbergt die Regionalwache City der Z\u00fcrcher Stadtpolizei eines der bedeutendsten Kunst-und-Bau-Werke der Stadt. \r\n\r\n","en":"Thanks to Augusto Giacometti, what is probably the most beautiful police station entrance hall worldwide is located in the heart of Zurich. ","fr":"Le poste r\u00e9gional City de la police municipale de Zurich abrite l\u2019une des plus importantes \u0153uvres artistiques et architecturales de la ville : les fresques d\u2019Augusto Giacometti.\r\n\r\n","it":"Con l\u2019affresco di Augusto Giacometti, il posto di polizia di Zurigo ospita una delle pi\u00f9 significative opere artistiche e architettoniche della citt\u00e0. \r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EDas Werk:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EGustav Gull, bis 1900 Stadtbaumeister von Z\u00fcrich und Architekt des\u0026nbsp;Landesmuseums, wurde mit dem Umbau eines ehemaligen Waisenhauses in ein Amtshaus betreut. Um Platz zu sparen, wurde das ehemalige Kellergew\u00f6lbe zum Eingangsbereich umfunktioniert.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E1922 lancierte die Stadt Z\u00fcrich einen Wettbewerb zur Ausmalung der Eingangshalle, mit dem Ziel, den d\u00fcsteren Raum aufzuhellen und der lokalen K\u00fcnstlerschaft Arbeitsm\u00f6glichkeiten zu verschaffen. Augusto Giacometti (1877 \u0026ndash; 1947) gewann den Wettbewerb mit Abstand. Sein Entwurf in warmen Rot- und Ockert\u00f6nen wurde von 1922 bis 1926 in der Al-Fresco- und Al-Secco-Technik ausgef\u00fchrt. Die Decken- und Gew\u00f6lbemalereien bestehen aus Blumenornamenten und geometrischen Mustern, an den W\u00e4nden sind arbeitende Menschen dargestellt: Steinhauer und Zimmerleute stehen f\u00fcr das Handwerk, Astronomen und Magier vertreten die Wissenschaft.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDas im Jahr 2019 umfassend restaurierte Kunst-und-Bau-Werk hat heute nationale Bedeutung.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EBesonderes:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDie lokale Bev\u00f6lkerung nennt die Giacometti-Halle dank ihrer unz\u00e4hligen Blumen-Ornamente liebevoll die \u0026laquo;Bl\u00fcemlihalle\u0026raquo; (Schweizerdeutsch f\u00fcr Bl\u00fcmchen-Halle). Gegen Abgabe eines Ausweises kann die Halle t\u00e4glich 09.00 bis 11.00 Uhr und von 14.00 bis 16.00 Uhr bewundert werden.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EStandort:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDie \u0026laquo;Bl\u00fcemlihalle\u0026raquo; im Amtshaus I ist wohl mit Abstand die sch\u00f6nste Eingangshalle zu einer Polizeiwache weltweit.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EDer Sch\u00f6pfer:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAugusto Giacometti (1877 \u0026ndash; 1947) schuf 1933 die Chorfenster im Grossm\u00fcnster sowie 1945 ein Kirchenfenster im Fraum\u00fcnster in Z\u00fcrich. Er entstammte der ber\u00fchmten Malerdynastie Giacometti, welcher auch Giovanni Giacometti sowie der Bildhauer Alberto Giacometti angeh\u00f6rten.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EThe Work\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EGustav Gull, until 1900 Zurich\u0026rsquo;s municipal architect and mastermind behind the National Museum, was entrusted with the task of converting a former orphanage into a municipal building to house the city police headquarters. In order to save space, the vaulted ceiling of what had been the cellar was transformed into the entrance area.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIn 1922, the City of Zurich launched a competition to paint the entrance hall, with the aim of brightening up the gloomy space and creating work opportunities for local artists. Augusto Giacometti (1877\u0026ndash;1947) won the competition with ease. His design in warm red and ochre tones was executed between 1922 and 1926 using the al fresco and al secco techniques. The ceiling and vault paintings comprise ornamental floral designs and geometric patterns. The walls, meanwhile, depict people at work: stone carvers and carpenters represent the handicraft trade, while astronomers and magicians denote science.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENowadays, the art-in-architecture work, which was extensively restored in 2019, is considered to be of national importance.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003ESpecial Remarks\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe locals affectionately refer to the Giacometti Hall as the \u0026ldquo;Bl\u00fcemlihalle\u0026rdquo; (hall of little flowers) due to its design featuring countless ornamental flowers. Against deposit of an ID card, members of the public can visit and admire the entrance area daily from 9\u0026ndash;11am and 2\u0026ndash;4pm.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003ELocation\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe \u0026ldquo;Bl\u00fcemlihalle\u0026rdquo; in the Amtshaus I is probably the world\u0026rsquo;s most beautiful police station entrance hall by far.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EThe Creator\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAugusto Giacometti (1877\u0026ndash;1947) created the choir windows in the\u0026nbsp;Grossm\u00fcnster in 1933, as well as a stained-glass window in the Fraum\u00fcnster in 1945. He came from the famous Giacometti dynasty of painters, which also included Giovanni Giacometti and sculptor Alberto Giacometti.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EL\u0026rsquo;\u0153uvre\u0026nbsp;:\u003C\/span\u003E\u003Cp\u003EGustav Gull, urbaniste municipal de Zurich et architecte du Mus\u00e9e national suisse \u0026nbsp;jusqu\u0026rsquo;en 1900, fut charg\u00e9 de transformer un ancien orphelinat en b\u00e2timent administratif. Pour gagner de la place, l\u0026rsquo;ancienne cave vo\u00fbt\u00e9e fut am\u00e9nag\u00e9e en hall d\u0026rsquo;entr\u00e9e.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EEn 1922 la ville de Zurich lan\u00e7a un concours pour faire travailler les artistes locaux dans l\u0026rsquo;espoir qu\u0026rsquo;ils apportent plus de lumi\u00e8re dans ce trop sombre hall d\u0026rsquo;entr\u00e9e. Augusto Giacometti (1877 \u0026ndash; 1947) gagna ce concours haut la main. Il r\u00e9alisa une \u00e9bauche aux tons chauds rouge et ocre de 1922 \u00e0 1926 selon les techniques a fresco et a secco. Les peintures du plafond et des vo\u00fbtes consistent en ornements floraux et dessins g\u00e9om\u00e9triques, sur les murs sont repr\u00e9sent\u00e9s des personnages en action : tailleurs de pierre et charpentiers pour l\u0026rsquo;artisanat, astronomes et magiciens pour les sciences.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ECette \u0153uvre enti\u00e8rement restaur\u00e9e en 2019 rev\u00eat aujourd\u0026rsquo;hui une importance nationale.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EParticularit\u00e9s\u0026nbsp;:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELes habitants de la r\u00e9gion appellent affectueusement la salle Giacometti \u0026laquo;Bl\u00fcemlihalle\u0026raquo; (salle des petites fleurs) en raison de sa conception avec d\u0026#39;innombrables fleurs ornementales. En \u00e9change d\u0026rsquo;une pi\u00e8ce d\u0026rsquo;identit\u00e9, le hall peut \u00eatre admir\u00e9 tous les jours de 9h \u00e0 11h et de 14h \u00e0 16h.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EEmplacement\u0026nbsp;:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELe \u0026laquo;\u0026nbsp;Bl\u00fcemlihalle\u0026nbsp;\u0026raquo; du b\u00e2timent administratif Amtshaus I est sans doute l\u0026rsquo;un des plus beaux halls d\u0026rsquo;entr\u00e9e d\u0026rsquo;un poste de police du monde.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003ELe cr\u00e9ateur\u0026nbsp;:\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAugusto Giacometti (1877 \u0026ndash; 1947) a r\u00e9alis\u00e9 les vitraux du ch\u0153ur de l\u0026rsquo;\u00e9glise Grossm\u00fcnster en 1933 ainsi qu\u0026rsquo;un vitrail de l\u0026rsquo;\u00e9glise Fraum\u00fcnster en 1945. Il est issu de la c\u00e9l\u00e8bre dynastie des peintres Giacometti, \u00e0 laquelle appartiennent \u00e9galement Giovanni Giacometti et le sculpteur Alberto Giacometti.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EL\u0026rsquo;opera\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EA Gustav Gull, architetto della citt\u00e0 di Zurigo fino al 1900 e architetto del Museo Nazionale Svizzero, venne affidata la conversione di un ex orfanotrofio in un edificio amministrativo. Per risparmiare spazio, quella che un tempo era stata la cantina a volte fu trasformata nell\u0026rsquo;ingresso.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENel 1922, la citt\u00e0 di Zurigo lanci\u00f2 un bando di concorso per dipingere l\u0026rsquo;atrio d\u0026rsquo;ingresso. Lo scopo era quello di rendere pi\u00f9 luminoso il locale e di dare lavoro agli artisti locali. Augusto Giacometti (1877 \u0026ndash; 1947) vinse il bando con un grande vantaggio sui rivali. La sua bozza nelle calde tonalit\u00e0 del rosso e dell\u0026rsquo;ocra venne eseguita tra il 1922 e il 1926 con le tecniche a fresco e a secco. Nei dipinti del soffitto e delle volte si vedono ornamenti floreali e motivi geometrici, mentre sulle pareti sono state raffigurate persone al lavoro: tagliapietre e carpentieri simboleggiano l\u0026rsquo;artigianato, astronomi e maghi rappresentano le scienze.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ERestaurata nel 2019, l\u0026rsquo;opera riveste oggi importanza nazionale.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EParticolarit\u00e0\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EPer via degli innumerevoli decori floreali, gli abitanti del posto chiamano affettuosamente la sala Giacometti \u0026ldquo;Bl\u00fcemlihalle\u0026rdquo;, svizzero tedesco per \u0026ldquo;sala dei fiorellini\u0026rdquo;. Lasciando un documento di identit\u00e0 all\u0026rsquo;ingresso, la sala pu\u00f2 essere visitata tutti i giorni dalle 09.00 alle 11.00 e dalle 14.00 alle 16.00.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003ELuogo\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa sala Giacometti nell\u0026rsquo;Amtshaus I \u00e8 la pi\u00f9 bella entrata di una stazione di polizia in tutto il mondo.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EL\u0026rsquo;autore\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENel 1933, Augusto Giacometti (1877 \u0026ndash; 1947) realizz\u00f2 le vetrate del coro della Chiesa di Grossm\u00fcnster e, nel 1945, una vetrata della Chiesa di Fraum\u00fcnster a Zurigo. Faceva parte della famosa dinastia di artisti Giacometti, alla quale appartenevano anche Giovanni Giacometti e lo scultore Alberto Giacometti.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Giacometti-Fresken","en":"Giacometti Frescos","fr":"Fresques de Giacometti","it":"Affreschi di Giacometti"},"text_teaser":{"de":"Die wohl sch\u00f6nste Eingangshalle einer Polizeiwache steht dank Augusto Giacometti im Herzen von Z\u00fcrich.\r\n","en":"Thanks to Augusto Giacometti, the world\u2019s most beautiful police station entrance hall is in Zurich.\r\n","fr":"Gr\u00e2ce \u00e0 Augusto Giacometti, \u00e0 Zurich se trouve le plus beau hall d\u2019entr\u00e9e d\u2019un poste de police.","it":"L\u2019entrata pi\u00f9 bella di una stazione di polizia si trova a Zurigo ed \u00e8 opera di Augusto Giacometti.\r\n\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_giacometti_halle_1280x960_28427.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_giacometti_halle_1280x960_28907.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_giacometti_halle_1280x960_28908.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_giacometti_halle_1280x960_28428.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_giacometti_halle_1280x960_28430.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_giacometti_halle_1280x960_22782.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_giacometti_halle_1280x960_28433.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_giacometti_halle_1280x960_28431.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_giacometti_halle_1280x960_28432.jpg"}],"updated":"2020-03-09 08:48:48 +0100","detailedInformation":{"de":["Bedeutendes Kunst-und-Bau-Werk ","Entstanden 1922 \u2013 1926","Eingang der Regionalwache City der Stadtpolizei Z\u00fcrich","T\u00e4glich zug\u00e4nglich"],"en":["Important art-in-architecture work ","Executed between 1922 and1926","In the entrance of the city police headquarters ","Open daily "],"fr":["Importante \u0153uvre artistique ","Cr\u00e9\u00e9e de 1922 \u00e0 1926","Entr\u00e9e du poste r\u00e9gional City de la police municipale de Zurich","Accessible tous les jours"],"it":["Importante opera artistica e architettonica ","Realizzata tra il 1922 e il 1926","Atrio del posto di polizia della citt\u00e0 di Zurigo","Accessibile tutti i giorni"]},"place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Bahnhofquai 3","url":"https:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/hbd\/de\/index\/hochbau\/kunst_und_bau\/werke_kub\/kub_werke_kr_1\/ah1_giacometti.html"},"geo":{"latitude":"47.375158400000","longitude":"8.541515100000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EDie Giacometti-Halle ist bis auf Weiteres geschlossen.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe Giacometti Hall is currently closed till further notice.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELa salle Giacometti est\u0026nbsp;ferm\u00e9 jusqu\u0026#39;\u00e0 nouvel ordre.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ELa sala Giacometti rimane attualmente chiusa fino a nuovo avviso.\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1828","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Attractions","Works of Art"],"name":{"de":"Das philosophische Ei \u2013 Mario Merz","en":"The Philosopher\u2019s Egg \u2013 Mario Merz","fr":"L\u0027\u0153uf philosophique \u2013 Mario Merz","it":"L\u0027uovo filosofico, Mario Merz"},"disambiguatingDescription":{"de":"Das philosophische Ei von Mario Merz schm\u00fcckt die Bahnhofshalle des Z\u00fcrcher Hauptbahnhofs.\r\n\r\n","en":"The Philosopher\u2019s Egg by Mario Merz decorates the station concourse at Zurich\u0027s Main Railway Station. \r\n","fr":"L\u0027\u0153uf philosophique de Mario Merz enjolive le hall de la gare centrale de Zurich.\r\n","it":"L\u0027uovo filosofico di Mario Merz adorna il padiglione della Stazione Centrale di Zurigo.\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EIn luftiger H\u00f6he installierte der italienische K\u00fcnstler Mario Merz 1992 \u0026laquo;Das philosophische Ei\u0026raquo;. Rote Spiralformen aus Neonr\u00f6hren und plastisch geformte, freih\u00e4ngende Tiere bilden einen wirkungsvollen, dynamischen Kontrapunkt zur klassizistischen N\u00fcchternheit der Z\u00fcrcher Bahnhofshalle. Die Ziffern sind eine Hommage an den mittelalterlichen italienischen Mathematiker Leonardo Fibonacci, der mit seiner Zahlenreihe bewies, dass die Natur mathematische Gesetzm\u00e4ssigkeiten befolgt.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003E\u0026quot;The Philosopher\u0026rsquo;s Egg\u0026quot; by the Italian artist Mario Merz features red spiral shapes made from neon tubes, combined with free-hanging 3D animals. It has been suspended high above the hall of Zurich\u0026#39;s Main Railway Station since 1992, forming an effective, dynamic counterpoint to the classic sobriety below. The numerals pay homage to the medieval Italian mathematician Leonard Fibonacci \u0026ndash; who used his sequence of numbers to prove that nature adheres to mathematical principles.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EInstall\u00e9 en 1992 par l\u0026#39;artiste italien Mario Merz dans la gare centrale de Zurich, l\u0026rsquo;\u0152uf\u0026nbsp; philosophique surplombe le hall: les tubes de n\u00e9on forment des spirales rouges et les animaux en 3D suspendus dans le vide contrastent de mani\u00e8re dynamique avec la sobri\u00e9t\u00e9 de l\u0026rsquo;architecture classique du hall de la gare de Zurich. Les chiffres constituent un hommage \u00e0 Leonardo Fibonacci, un math\u00e9maticien italien du Moyen Age, qui a d\u00e9montr\u00e9, au moyen de suites de nombres, que la nature ob\u00e9it \u00e0 des r\u00e8gles math\u00e9matiques.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ENel 1992, l\u0026#39;artista italiano Mario Merz install\u00f2 \u0026ldquo;L\u0026rsquo;uovo filosofico\u0026rdquo;: spirali rosse realizzate con tubi al neon e animali sospesi in efficace, dinamico contrasto con la sobriet\u00e0 neoclassica della Stazione Centrale. I numeri sono un omaggio al matematico medievale italiano Leonardo Fibonacci, che, con la sua sequenza di cifre, dimostr\u00f2 che in natura esistono regole matematiche.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Philosophisches Ei","en":"The Philosopher\u2019s Egg","fr":"L\u0027\u0153uf philosophique","it":"Uovo filosofico"},"text_teaser":{"de":"Das philosophische Ei von Mario Merz schm\u00fcckt die Bahnhofshalle des Z\u00fcrcher Hauptbahnhofs\r\n\r\n","en":"The Philosopher\u2019s Egg by Mario Merz decorates the station concourse at Zurich\u0027s Main Railway Station. \r\n","fr":"L\u0027\u0153uf philosophique de Mario Merz enjolive le hall de la gare centrale de Zurich\r\n","it":"L\u0027uovo filosofico di Mario Merz adorna il padiglione della Stazione Centrale di Zurigo\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_art_philosophersegg_mario-merz_01.jpg"},"photo":[],"updated":"2017-08-22 08:55:21 +0200","place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"","url":"https:\/\/www.zuerich.com\/node\/1828"},"geo":{"latitude":"47.377876160138","longitude":"8.540968850311"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1806","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Attractions","Monuments"],"name":{"de":"Ritterhaus Bubikon: una gita ai tempi dei cavalieri","en":"Ritterhaus Bubikon \u2013 Visiting the Knights of the Past","fr":"Ritterhaus Bubikon \u2013 une excursion \u00e0 la d\u00e9couverte des anciens chevaliers","it":"Ritterhaus Bubikon: una gita ai tempi dei cavalieri"},"disambiguatingDescription":{"de":"Das Ritterhaus in Bubikon gilt als die besterhaltene Niederlassung des Johanniterordens in Europa. Seine Urspr\u00fcnge reichen zur\u00fcck ins 12. Jahrhundert.","en":"The Ritterhaus in Bubikon is regarded as the best-preserved Commandery of the Order of St. John in Europe. Its roots date back to the 12th century.","fr":"La Commanderie de l\u0027Ordre de Saint-Jean \u00e0 Bubikon est la mieux conserv\u00e9e d\u0027Europe. Ses origines remontent au XIIe si\u00e8cle.","it":"Il Ritterhaus di Bubikon \u00e8 considerato la sede dell\u0027Ordine di San Giovanni meglio tenuta d\u0027Europa. Le origini affondano nel XII secolo."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EJahrhundertelang diente das Ritterhaus dem Johanniterorden als Domizil. Von hier aus verwaltete der Ritterorden seine ansehnlichen umliegenden Besitzt\u00fcmer.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EDie Anlage ist ein einzigartiges mittelalterliches Denkmal. Die Rittergesellschaft Bubikon rettete es vor dem Verfall und betreibt heute das Museum.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EDie Ausstellung erz\u00e4hlt die Geschichte des Ordens und zeichnet die \u00fcber Jahrhunderte stattfindenden Umbauarbeiten im Ritterhaus nach. Neben einer M\u00fcnzsammlung begeistert auch eine umfangreiche Waffenausstellung die Besucher. Im Kr\u00e4utergarten findet man Gew\u00fcrze und Heilkr\u00e4uter, die auch schon im Mittelalter angepflanzt wurden.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe Ritterhaus was used as a residence by the Order of St. John for many centuries. From here, the order of knights managed its considerable assets in the surrounding area.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EThe site is a unique mediaeval monument. Thanks to the Ritterhaus Bubikon society it was saved from certain downfall and today operates as a museum.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EThe exhibition tells the story of the order and illustrates the redevelopment work, which has taken place at the Ritterhaus over the centuries. Visitors can see a coin collection and comprehensive weapons display. The herb garden is home to various healing herbs and spices planted here in the Middle Ages.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDurant des si\u00e8cles, les chevaliers de l\u0026#39;Ordre de Saint-Jean ont habit\u00e9 dans la Commanderie de Bubikon d\u0026#39;o\u00f9 ils administraient leurs vastes propri\u00e9t\u00e9s attenantes.\u003Cbr \/\u003E\u0026nbsp;\u003Cbr \/\u003EL\u0026#39;\u00e9tablissement est un t\u00e9moin remarquable du Moyen \u00c2ge. La Soci\u00e9t\u00e9 de la Maison des chevaliers de Bubikon le sauva de la ruine et g\u00e8re actuellement le mus\u00e9e. Celui-ci raconte l\u0026#39;histoire de l\u0026#39;ordre et pr\u00e9sente les diff\u00e9rents am\u00e9nagements du b\u00e2timent s\u0026#39;\u00e9talant sur plusieurs si\u00e8cles. Les visiteurs pourront admirer une collection numismatique et de nombreuses armes. Le jardin potager permet de d\u00e9couvrir des \u00e9pices et des plantes m\u00e9dicinales d\u00e9j\u00e0 cultiv\u00e9es au Moyen \u00c2ge.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EPer secoli, il Ritterhaus funse da domicilio all\u0026#39;Ordine di San Giovanni. Da qua, l\u0026#39;ordine dei cavalieri amministrava le considerevoli propriet\u00e0 circostanti.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003ELa struttura \u00e8 un monumento medievale straordinario. La societ\u00e0 dei cavalieri di Bubikon la salv\u00f2 dal declino e oggi gestisce il museo.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003ELa mostra racconta la storia dell\u0026#39;ordine e riproduce i lavori di ristrutturazione del Ritterhaus avvenuti nel corso dei secoli. Oltre a una collezione di monete, qui si trova anche una vasta esposizione di armi. Nel giardino delle erbe aromatiche si incontrano spezie e piante medicinali che venivano piantate gi\u00e0 nel Medioevo.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Ritterhaus Bubikon","en":"Ritterhaus Bubikon","fr":"Ritterhaus Bubikon","it":"Ritterhaus Bubikon"},"text_teaser":{"de":"Das Ritterhaus in Bubikon gilt als die besterhaltene Niederlassung des Johanniterordens in Europa.","en":"The Ritterhaus is regarded as the best-preserved Commandery of the Order of St. John in Europe.","fr":"La Ritterhaus Bubikon est la commanderie de l\u0027Ordre de Saint-Jean la mieux conserv\u00e9e d\u0027Europe.","it":"Il Ritterhaus di Bubikon \u00e8 considerato la sede dell\u0027Ordine di San Giovanni meglio tenuta d\u0027Europa."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_culture_ritterhaus-bubikon_01.jpg","caption":{"de":"Luftaufnahme des Ritterhauses Bubikon, eine guterhaltene Niederlassung des Johanniterordens","en":"Aerial view on the Ritterhaus Bubikon, a well-preserved Commandery of the Order of St. John","fr":"Photo a\u00e9rienne de la Ritterhaus Bubikon, une commanderie de l\u0027Ordre de Saint-Jean bien conserv\u00e9e","it":"Aerofotografia del Ritterhaus Bubikon, una sede ben conservata dell\u0027Ordine di San Giovanni"}},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_sehenswuerdigkeiten_ritterhaus-bubikon_01.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_sehenswuerdigkeiten_ritterhaus-bubikon_03.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_sehenswuerdigkeiten_ritterhaus-bubikon_04.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_sehenswuerdigkeiten_ritterhaus-bubikon_02.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_sehenswuerdigkeiten_ritterhaus-bubikon_05.jpg"}],"updated":"2020-03-06 11:57:33 +0100","place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Bubikon","postalCode":"8608","streetAddress":"Ritterhausstrasse 35","email":"info@ritterhaus.ch","url":"www.ritterhaus.ch"},"geo":{"latitude":"47.266740400000","longitude":"8.828475300000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003E1. April bis 31. Oktober:\u003Cbr\u003EDienstag bis Freitag 13.00 \u2013 17.00 Uhr\u003Cbr\u003ESamstag und Sonntag 10.00 \u2013 17.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003E1 April to 31 October\u003Cbr\u003ETuesday to Friday 1.00pm \u2013 5.00pm\u003Cbr\u003ESaturday and Sunday 10.00am \u2013 5.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu 1er avril au 31 octobre\u00a0\u003Cbr\u003EDu mardi au vendredi 13h \u2013 17h\u003Cbr\u003ESamedi et dimanche\u00a010h \u2013 17h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDall\u00271 aprile al 31 ottobre\u003Cbr\u003Eda marted\u00ec a venerd\u00ec 13.00 \u2013 17.00\u003Cbr\u003ESabato e domenica 10.00 \u201317.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1794","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Churches"],"name":{"de":"Wasserkirche \u2013 Wo die Z\u00fcrcher Stadtpatrone zu M\u00e4rtyrern wurden","en":"Wasserkirche \u2013 Where Zurich\u0027s Patron Saints Became Martyrs","fr":"Wasserkirche \u2013 Lieu de martyre des saints patrons de Zurich","it":"Wasserkirche: dove i patroni della citt\u00e0 divennero martiri"},"disambiguatingDescription":{"de":"Wo heute die Wasserkirche steht, wurden einst die Stadtheiligen Z\u00fcrichs \u2013 Felix und Regula \u2013 hingerichtet. So erz\u00e4hlt es die Legende.\r\n\r\n","en":"Legend has it that the site of the Wasserkirche church is where Zurich\u2019s patron saints, Felix and Regula, were executed.\r\n","fr":"La l\u00e9gende raconte que l\u00e0 o\u00f9 aujourd\u2019hui se trouve l\u2019\u00e9glise Wasserkirche, ont \u00e9t\u00e9 ex\u00e9cut\u00e9s les saints patrons de Zurich, Felix et Regula.\r\n\r\n","it":"Dove oggi si trova la Wasserkirche, un tempo furono giustiziati i santi patroni di Zurigo Felix e Regula. Cos\u00ec narra la leggenda.\r\n\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDie Wasserkirche stand urspr\u00fcnglich auf einer kleinen Insel, auf der \u0026ndash; glaubt man der Legende \u0026ndash; die Stadtheiligen Felix und Regula von den R\u00f6mern hingerichtet wurden. Die sp\u00e4tgotische Kirche wurde gegen Ende des 15. Jahrhunderts vollendet und galt als besonders heilig. In der Reformationszeit wurde sie deswegen als \u0026laquo;G\u00f6tzentempel\u0026raquo; apostrophiert. Damit niemand in Versuchung geriet, den Heiligenkult wieder einzuf\u00fchren, wurden ein Warenlager und sp\u00e4ter die B\u00fcrgerbibliothek in der Kirche eingerichtet. Seit 1942 dient sie nach einer Renovierung gottesdienstlichen und kulturellen Zwecken. Besonders sch\u00f6n sind die im selben Jahr entstandenen Chorfenster von Augusto Giacometti, die das Leben Christi dem Leben eines modernen Mannes gegen\u00fcberstellen.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe \u0026quot;Water Church\u0026quot; was originally built on a small island where, according to legend, the city\u0026#39;s martyrs Felix and Regula were executed by the Romans. This late Gothic church was completed towards the end of the 15th century and was regarded as being particularly holy. This is why, during the Reformation, it was referred to as a \u0026quot;temple of idol worshippers\u0026quot;. A warehouse and then a municipal library were set up to prevent anyone being tempted to re-introduce the cult of the saints. Renovated in 1942, the church is now used for religious and cultural purposes. A particularly attractive highlight are the choir windows by Augusto Giacometti, which contrast the life of Jesus Christ with the life of modern man.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EL\u0026#39;\u00e9glise Wasserkirche (l\u0026#39;\u00e9glise de l\u0026#39;eau) se trouvait \u00e0 l\u0026rsquo;origine sur une petite \u00eele o\u00f9, selon la l\u00e9gende, les saints patrons de la ville, Felix et Regula, auraient \u00e9t\u00e9 ex\u00e9cut\u00e9s par les Romains. De style gothique flamboyant, l\u0026rsquo;\u00e9glise a \u00e9t\u00e9 achev\u00e9e \u00e0 la fin du XVe si\u00e8cle, et \u00e9tait consid\u00e9r\u00e9e comme particuli\u00e8rement sacr\u00e9e. Pour cette raison, elle sera qualifi\u00e9e de \u0026laquo; temple de l\u0026#39;idol\u00e2trie \u0026raquo; pendant la R\u00e9forme. Afin que personne ne soit tent\u00e9 d\u0026rsquo;y r\u00e9introduire le culte des saints, un entrep\u00f4t y sera install\u00e9 et, plus tard, la biblioth\u00e8que municipale. R\u00e9nov\u00e9e en 1942, l\u0026rsquo;\u00e9glise est utilis\u00e9e depuis \u00e0 des fins religieuses et culturelles. Un vrai bijou sont les vitraux du ch\u0153ur, cr\u00e9\u00e9s par Augusto Giacometti. Ils illustrent la vie du Christ en contraste avec celle de l\u0026rsquo;homme moderne.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ELa Wasserkirche sorgeva in origine su una piccola isola. Secondo la leggenda, qui vennero giustiziati dai romani i santi patroni della citt\u00e0, Felix e Regula. La chiesa tardo-gotica venne completata verso la fine del XV secolo ed era considerata particolarmente sacra. Nel periodo della Riforma, venne tacciata per questo di essere un \u0026ldquo;tempio dell\u0026rsquo;idolatria\u0026rdquo;. Affinch\u00e9 a nessuno venisse la tentazione di reintrodurre il culto dei santi, al suo interno venne istituito un magazzino merci e, pi\u00f9 tardi, la biblioteca municipale. Nel 1942, la chiesa fu rinnovata e da allora viene utilizzata per celebrare la messa e a scopo culturale. Particolarmente belle sono le vetrate del coro di Augusto Giacometti, realizzate nello stesso anno, che mettono a confronto la vita di Cristo con quella di un uomo moderno.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Wasserkirche","en":"Wasserkirche","fr":"Wasserkirche","it":"Wasserkirche"},"text_teaser":{"de":"Wo heute die Wasserkirche steht, wurden die Stadtheiligen Z\u00fcrichs \u2013 Felix und Regula \u2013 hingerichtet.\r\n\r\n","en":"The site of the Wasserkirche church is where Zurich\u2019s patron saints were executed.\r\n","fr":"L\u00e0 o\u00f9 aujourd\u2019hui se trouve l\u2019\u00e9glise Wasserkirche, ont \u00e9t\u00e9 ex\u00e9cut\u00e9s les saints patrons de Zurich.\r\n\r\n","it":"Dove oggi si trova la Wasserkirche, furono giustiziati i santi patroni di Zurigo Felix e Regula.\r\n\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_sightseeing_wasserkirche_03.jpg","caption":{"de":"Wo die Z\u00fcrcher Stadtpatrone zu M\u00e4rtyrern wurden","en":"Where Zurich\u0027s Patron Saints Became Martyrs","fr":"Lieu de martyre des saints patrons de Zurich"}},"photo":[],"updated":"2019-05-15 13:56:31 +0200","place":["Indoors","Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Limmatquai 31","url":"https:\/\/www.zuerich.com\/node\/1794"},"geo":{"latitude":"47.369623279940","longitude":"8.543221905883"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EMittwoch bis Freitag, 12.00 Uhr \u0026ndash; 15.00 Uhr\u003Cbr \/\u003ESamstag und Sonntag, 12.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EW\u00e4hrend Gottesdiensten und anderen Anl\u00e4ssen sind keine Besichtigungen m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EWednesday to Friday, 12.00pm \u0026ndash; 3.00pm\u003Cbr \/\u003ESaturday to Sunday, 12.00pm \u0026ndash; 5.00pm\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDuring church services and other occasions no visits are possible.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu mercredi au vendredi, 12h \u0026ndash; 15h\u003Cbr \/\u003ESamedi au dimanche, 12h \u0026ndash; 17h\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EPendant les services religieux et autres occasions pas de visites sont possibles.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EMercoled\u00ec a venerd\u00ec, 12.00 \u0026ndash; 15.00\u003Cbr \/\u003ESabato a domenica, 12.00 \u0026ndash; 17.00\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDurante le funzioni religiose e altre occasioni le visite non sono possibili.\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1784","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Churches"],"name":{"de":"St. Peter \u2013 Die \u00e4lteste Pfarrkirche Z\u00fcrichs","en":"St. Peter \u2013 the Oldest Parish Church in Zurich","fr":"St-Pierre \u2013 l\u2019\u00e9glise paroissiale la plus ancienne de Zurich","it":"St. Peter: la parrocchia pi\u00f9 antica di Zurigo"},"disambiguatingDescription":{"de":"Die Z\u00fcrcher Kirche St. Peter ist mit dem gr\u00f6ssten Kirchen-Ziffernblatt Europas best\u00fcckt. Bis 1911 diente der Kirchturm als Brandwache\r\n","en":"The St. Peter church in Zurich has the largest church clock face in Europe. Until 1911 the church tower was used as a fire watch post.\r\n","fr":"L\u2019\u00e9glise Saint-Pierre \u00e0 Zurich poss\u00e8de le plus grand cadran d\u2019\u00e9glise d\u2019Europe. Jusqu\u2019en 1911, le clocher servait de tour d\u2019observation contre les incendies.\r\n","it":"La chiesa zurighese di St. Peter vanta il quadrante di chiesa pi\u00f9 grande d\u0027Europa. Fino al 1911, il campanile fungeva da veglia antincendio.\r\n\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDie Kirche St. Peter ist die \u00e4lteste Pfarrkirche Z\u00fcrichs. Grundmauern aus dem 9. Jahrhundert sind heute noch unter dem Chor sichtbar.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDer erste B\u00fcrgermeister Rudolf Brun erwarb 1345 die Kirche mit allen Pflichten und Rechten. Heute befindet sich sein Grab und Denkmal an der Aussenmauer des Turms. Der erste reformierte Pfarrer Leo Jud (1523\u0026ndash;1542) war ein Freund Zwinglis und arbeitete an der ersten Z\u00fcrcher Bibel\u00fcbersetzung mit. 1778\u0026ndash;1801 wirkte der Pfarrer J.C. Lavater in dieser Kirche. Auch sein Grabstein befindet sich an der Kirchenmauer.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDas Zifferblatt hat einen Durchmesser von 8.7 Metern. Im Turm befinden sich f\u00fcnf Glocken von 1880 \u0026ndash; die gr\u00f6sste wiegt ohne Kl\u00f6ppel \u00fcber 6\u0026#39;000 kg.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIm St. Peter finden regelm\u00e4ssig Kirchenmusik-Konzerte statt. Mehr Informationen und Programm: \u003Ca href=\u0022http:\/\/musikmittendrin.ch\/\u0022\u003Emusikmittendrin.ch\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe St. Peter church is the oldest parish church in Zurich \u0026ndash; with the original 9th century foundation walls still seen today beneath the chancel.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe city\u0026rsquo;s first mayor, Rudolf Brun, acquired St. Peter\u0026#39;s in 1345 with all the associated privileges and obligations. His grave and monument can be found by the outer tower wall. The first reformed pastor, Leo Jud (1523-1542), was a friend of Zwingli and contributed to the first translation of the Bible in Zurich. J.C. Lavater was pastor from 1778-1801. His gravestone can be seen in the church wall.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe church clock face measures 8.7m in diameter. There are five bells dating from 1880 in the tower \u0026ndash; the largest of which weighs over six tons without its clapper.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EL\u0026rsquo;\u00e9glise Saint-Pierre est l\u0026rsquo;\u00e9glise paroissiale la plus ancienne de Zurich et ses murs de fondation du IXe si\u00e8cle sont encore visibles sous le ch\u0153ur aujourd\u0026#39;hui.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELe premier maire de la ville, Rudolf Brun, acquit l\u0026rsquo;\u00e9glise en 1345 avec tous les droits et obligations. Aujourd\u0026rsquo;hui, sa tombe et le monument qui lui est d\u00e9di\u00e9 se trouvent pr\u00e8s du mur ext\u00e9rieur du clocher.\u003Cbr \/\u003ELe premier pasteur r\u00e9formateur, Leo Jud (1523-1542), \u00e9tait ami avec Huldrych Zwingli. Il est \u00e9galement coauteur de la premi\u00e8re traduction zurichoise de la Bible. De 1778 \u00e0 1801, Johann Caspar Lavater a \u00e9t\u00e9 pasteur. Sa tombe se trouve pr\u00e8s de l\u0026rsquo;enceinte de l\u0026rsquo;\u00e9glise.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELe cadran a un diam\u00e8tre de 8,7 m\u00e8tres. Cinq cloches datant de 1880 se trouvent dans le clocher, et la plus grosse d\u0026rsquo;entre elles p\u00e8se plus de 6 000 kg, sans le marteau.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ELa Chiesa di St. Peter \u00e8 la parrocchia pi\u00f9 antica di Zurigo. Sotto al coro, ancora oggi \u00e8 possibile vedere i muri di fondazione del IX secolo.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIl primo sindaco, Rudolf Brun, acquist\u00f2 la chiesa nel 1345 con tutti i suoi diritti e obblighi. Oggi, la sua tomba e il monumento a lui dedicato si trovano presso le mura esterne della torre.\u003Cbr \/\u003EIl primo parroco riformato fu Leo Jud (1523-1542), amico di Zwingli e co-autore della prima traduzione della Bibbia a Zurigo. Dal 1778 al 1801 fu parroco J.C. Lavater. La sua pietra tombale \u00e8 situata presso le mura della chiesa.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIl quadrante ha un diametro di 8,7 metri. La torre accoglie cinque campane del 1880, la pi\u00f9 grande delle quali pesa oltre 6.000 kg senza batacchio.\u003Cbr \/\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"St. Peter","en":"St. Peter","fr":"St-Pierre","it":"St. Peter"},"text_teaser":{"de":"Die Z\u00fcrcher Kirche St. Peter ist mit dem gr\u00f6ssten Kirchen-Ziffernblatt Europas best\u00fcckt. \r\n\r\n","en":"The St. Peter church in Zurich has the largest church clock face in Europe.\r\n","fr":"L\u2019\u00e9glise Saint-Pierre \u00e0 Zurich poss\u00e8de le plus grand cadran d\u2019\u00e9glise d\u2019Europe.\r\n\r\n","it":"La chiesa zurighese di St. Peter vanta il quadrante di chiesa pi\u00f9 grande d\u0027Europa.\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_sightseeing_st.peter_03.jpg","caption":{"de":"St. Peter Kirche","en":"St. Peter Church","fr":"St. Peter ","it":"St. Peter"}},"photo":[],"updated":"2020-05-04 15:08:25 +0200","address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"St.-Peter-Hofstatt","email":"admin.stpe@zh.ref.ch","url":"www.st-peter-zh.ch"},"geo":{"latitude":"47.371200403979","longitude":"8.540625527557"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1776","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Churches"],"name":{"de":"Reformierte Kirche Horgen \u2013 Ein Wahrzeichen im Rokoko-Stil ","en":"Reformierte Kirche Horgen \u2013 a Rococo-style Trademark ","fr":"L\u0027\u00e9glise r\u00e9form\u00e9e de Horgen - Embl\u00e8me du style rococo","it":"Chiesa riformata di Horgen: un simbolo in stile rococ\u00f2 "},"disambiguatingDescription":{"de":"Die 1782 durch Johann Jakob Haltiner erbaute reformierte Rokokokirche mit ihrem 70.5 Meter hohen Turm gilt als das Wahrzeichen von Horgen.\r\n","en":"The Rococo-style Protestant church with 70.5m tower is a landmark of Horgen  built by Johann Jakob Haltiner in 1782.\r\n","fr":"L\u0027\u00e9glise r\u00e9form\u00e9e rococo construite en 1782 par Johann Jakob Haltiner constituait avec sa tour de 70,5 m l\u0027embl\u00e8me de Horgen.\r\n","it":"Insieme alla sua torre di 70,5 metri, la chiesa riformata costruita nel 1782 in stile rococ\u00f2 da Johann Jakob Haltiner \u00e8 il simbolo di Horgen.\r\n\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDer Bau dieses 42.5 Meter langen Geb\u00e4udes war ein beachtliches Unterfangen. Haltiner w\u00e4hlte eine neue Form des Kirchenraumes. Vom alten, einachsigen, schmalen L\u00e4ngsschiff mit Chor wich er ab und setzte stattdessen auf den neuen Kunstgeist des Rokoko. Er schlug den Zentralraum vor. Die Kirche wurde zum Sammelraum des Volkes, das sich um die Kanzel schart und Taufe und Abendmahl in die Mitte der versammelten Gemeinde setzt.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDer Dachstuhl ist ein Kunstwerk f\u00fcr sich. Eine freitragende \u00dcberdeckung, welche erst den st\u00fctzfreien Bau des grossen Raumes erm\u00f6glichte. Der Vorarlberger K\u00fcnstler Andreas Moosbrugger hat das Innere der Kirche mit pr\u00e4chtigen Rokoko-Stuckaturen geschm\u00fcckt.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe construction of this 4.2m long building was a considerable undertaking. Haltiner opted for a new form of church space. He moved away from the former single-axis, narrow nave design with a chancel and instead chose the new Rococo style. He proposed having a central space. The church became a meeting place for the local population who gathered around the pulpit and celebrated baptisms and Holy Communions at the heart of the community.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe roof trusses are a work of art in themselves, based on a self-supporting cantilever structure that enabled the construction of a large space without supports for the first time. Vorarlberg-based artist Andreas Moosbrugger decorated the interior of the church with striking Rococo stucco work.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELa construction de ce b\u00e2timent de 42,5 m de long repr\u00e9sentait un remarquable exploit. Haltliner opta pour une nouvelle forme: le mouvement artistique rococo, rempla\u00e7ant les nefs \u00e9troites avec ch\u0153ur pour imposer l\u0026#39;espace central. L\u0026#39;\u00e9glise devint lieu de rencontre du peuple, qui se rassemblait pour la communion de chaire et d\u0026#39;autel et le bapt\u00eame au c\u0153ur de la communaut\u00e9.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa charpente est une \u0153uvre d\u0026#39;art \u00e0 elle seule : une construction autoportante permettant l\u0026#39;ouverture d\u0026#39;un grand espace libre. L\u0026#39;artiste de Vorarlberg Andreas Moosbrugger a d\u00e9cor\u00e9 l\u0026#39;int\u00e9rieur de l\u0026#39;\u00e9glise de somptueuses moulures rococo.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ELa costruzione di questo edificio lungo 42,5 metri \u00e8 stata un\u0026#39;impresa considerevole. Haltiner scelse una nuova forma per gli interni: si discost\u00f2 dalla vecchia, stretta navata singola con coro e punt\u00f2 sul nuovo spirito artistico del rococ\u00f2, proponendo una navata centrale. La chiesa divenne un ritrovo per la popolazione, che si radunava attorno al pulpito e poneva battesimo ed eucarestia al centro della comunit\u00e0 riunita.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EL\u0026#39;orditura \u00e8 una vera e propria opera d\u0026#39;arte: una copertura portante che consent\u00ec la costruzione senza sostegni della navata centrale. Le sontuose stuccature in stile rococ\u00f2 all\u0026#39;interno sono opera dell\u0026#39;artista del Vorarlberg Andreas Moosbrugger.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Reformierte Kirche Horgen","en":"Rococo Church of Horgen","fr":"\u00c9glise r\u00e9form\u00e9e de Horgen","it":"Chiesa riformata di Horgen"},"text_teaser":{"de":"Die von Johann Jakob Haltiner erbaute reformierte Rokokokirche gilt als das Wahrzeichen von Horgen.\r\n","en":"The Rococo-style church is a landmark of Horgen built by Johann Jakob Haltiner.\r\n","fr":"L\u0027\u00e9glise r\u00e9form\u00e9e rococo construite par Johann Jakob Haltiner constituait l\u0027embl\u00e8me de Horgen.\r\n\r\n","it":"La chiesa riformata costruita in stile rococ\u00f2 da Johann Jakob Haltiner \u00e8 il simbolo di Horgen.\r\n\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_sightseeing_reformierte_kirche_horgen_03_andre_springer_optional.jpg","caption":{"de":"Reformierte Kirche Horgen\r\n","en":"Protestant Church of Horgen","fr":"\u00c9glise r\u00e9form\u00e9e de Horgen\r\n","it":"Chiesa riformata di Horgen\r\n"}},"photo":[],"updated":"2017-08-22 08:55:21 +0200","place":["Indoors","Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Horgen","postalCode":"8810","streetAddress":"Kirchstrasse 11","phone":"+41 44 727 47 47","email":"sekretariat@refhorgen.ch","url":"www.refhorgen.ch"},"geo":{"latitude":"47.259368500000","longitude":"8.597432700000"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1771","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Churches"],"name":{"de":"Liebfrauenkirche \u2013 Katholische Kirche","en":"Liebfrauenkirche \u2013 Catholic Church ","fr":"Liebfrauenkirche \u2013 \u00e9glise catholique","it":"Liebfrauenkirche: chiesa cattolica"},"disambiguatingDescription":{"de":"Die Liebfrauenkirche steht etwas erh\u00f6ht mitten zwischen Hauptbahnhof, dem Central und dem Hochschulviertel Z\u00fcrichs.\r\n\r\n","en":"Standing slightly higher than Zurich\u2019s Main Train Station, the University Quarter and Central traffic hub, the Liebfrauenkirche church comes into view. \r\n","fr":"L\u0027\u00e9glise Liebfrauenkirche se situe en hauteur entre la gare principale, Central et le quartier des hautes \u00e9coles de Zurich.\r\n\r\n","it":"La Liebfrauenkirche si trova in posizione rialzata tra la Stazione Centrale, Central e il quartiere universitario.\r\n\r\n\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EIm 19. Jahrhundert wuchs die Zahl der Katholiken in Z\u00fcrich stark an. Daher war neben der Kirche St. Peter und Paul ein zweites katholisches Gotteshaus dringend n\u00f6tig. Nach Pl\u00e4nen des Architekten August Hardegger wurde die Liebfrauenkirche 1893 im Stil einer fr\u00fchchristlichen Basilika gebaut. Als Marienkirche diente sie der Verehrung der Mutter Gottes. Der Turm erinnert an einen romanischen Campanile, einen freistehenden Glockenturm. Die Anlehnung der Liebfrauenkirche an italienische Vorbilder sollte die Verbundenheit der r\u00f6misch-katholischen Kirche in der Schweiz mit dem Papst und mit Rom ausdr\u00fccken.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EDuring the 19th century, the number of Catholics in Zurich grew significantly. The urgent need arose for a second Catholic church in addition to the St. Peter and Paul church. The Liebfrauenkirche was built in 1893 in the style of an early Christian Basilica, based on plans by the architect August Hardegger. It was built in honor of Mary, the mother of God. The tower is reminiscent of a Romanesque campanile, a freestanding clock tower. The Liebfrauenkirche was based on these Italian models to reflect the ties of the Roman Catholic church in Switzerland with the Pope and Rome.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EAu XIXe si\u00e8cle, Zurich a connu une forte croissance de catholiques, d\u0026#39;o\u00f9 le besoin pressant d\u0026#39;une seconde \u00e9glise, en plus de celle St. Pierre et Paul. L\u0026#39;\u00e9glise Liebfrauenkirche a \u00e9t\u00e9 \u00e9rig\u00e9e en 1893 d\u0026#39;apr\u00e8s les plans de l\u0026#39;architecte August Hardegger suivant un style de basilique pal\u00e9ochr\u00e9tienne. En tant qu\u0026#39;\u00e9glise d\u00e9di\u00e9e \u00e0 Sainte Marie, elle \u00e9tait\u0026nbsp; vou\u00e9e au culte de la m\u00e8re du Seigneur. La tour et son clocher d\u00e9tach\u00e9 font penser \u00e0 un campanile roman. Les emprunts de la Liebfrauenkirche aux mod\u00e8les italiens visaient \u00e0 exprimer les liens de l\u0026#39;\u00e9glise catholique-romane en Suisse avec le Pape et Rome.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ENel XIX secolo, il numero di cattolici a Zurigo aument\u00f2 fortemente, pertanto, oltre alla Chiesa dei Santi Pietro e Paolo, fu necessario trovare con urgenza una seconda casa del Signore cattolica. Sulla base dei progetti dell\u0026#39;architetto August Hardegger, la Liebfrauenkirche fu eretta nel 1893 con lo stile di una basilica del paleocristiano, nella quale si venerava la madre di Dio. La torre rievoca un campanile romanico, una torre campanaria a s\u00e9 stante. Il fatto che la Liebfrauenkirche si ispiri a modelli italiani del passato \u00e8 volto a esprimere il legame della chiesa romano-cattolica in Svizzera con il Papa e Roma.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Liebfrauenkirche","en":"Liebfrauenkirche","fr":"Liebfrauenkirche","it":"Liebfrauenkirche"},"text_teaser":{"de":"Die Liebfrauenkirche steht etwas erh\u00f6ht mitten zwischen Hauptbahnhof, Central und Hochschulviertel \r\n\r\n","en":"The church stands in an elevated spot between the Main Train Station, Central traffic hub and University Quarter.\r\n","fr":"La Liebfrauenkirche se situe entre la gare principale, Central et le quartier des hautes \u00e9coles\r\n\r\n","it":"La Liebfrauenkirche si trova tra la Stazione Centrale, Central e il quartiere universitario \r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_sightseeing_liebfrauenkirche_04.jpg"},"photo":[],"updated":"2017-08-22 08:55:21 +0200","place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8006 ","streetAddress":"Zehnderweg 9","phone":"+41 43 244 75 00","email":"info@liebfrauen.ch","url":"https:\/\/www.zuerich.com\/node\/1771"},"geo":{"latitude":"47.379814100684","longitude":"8.544938519653"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EMontag bis Freitag 09.00 \u2013 12.00 Uhr und 14.00 \u2013 17.00 Uhr\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EMonday to Friday 9.00am \u2013 12.00pm and 2.00pm \u2013 5.00pm\u003Cbr\u003E\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu lundi au vendredi de 9h \u00e0 12h puis de 14h \u00e0 17h\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa luned\u00ec a venerd\u00ec dalle 09.00 alle 12.00 e dalle 14.00 alle 17.00\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E"}},{"id":"1767","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Churches"],"name":{"de":"Grossm\u00fcnster \u2013 Das Wahrzeichen von Z\u00fcrich","en":"Grossm\u00fcnster \u2013 Zurich\u2019s Famous Landmark ","fr":"Grossm\u00fcnster \u2013 L\u2019embl\u00e8me de Zurich","it":"Grossm\u00fcnster"},"disambiguatingDescription":{"de":"Das Wahrzeichen von Z\u00fcrich ist das Grossm\u00fcnster. Die Legende sagt, die Kirche steht auf der einstigen Grabst\u00e4tte der Stadtheiligen Felix und Regula.\r\n\r\n","en":"The Grossm\u00fcnster church is a landmark of Zurich. Legend has it that the church was built on the graves of the city\u2019s patron saints, Felix and Regula.\r\n","fr":"L\u2019embl\u00e8me de Zurich est l\u0027\u00e9glise Grossm\u00fcnster. La l\u00e9gende raconte qu\u0027elle est construite sur les tombes des saints patrons Felix et Regula. \r\n\r\n","it":"Il simbolo di Zurigo \u00e8 la Chiesa di Grossm\u00fcnster. La leggenda narra che la chiesa sorga sulle tombe dei santi patroni della citt\u00e0 Felix e Regula.\r\n\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDer Legende nach entdeckte Karl der Grosse an der heutigen Stelle des Grossm\u00fcnsters die Gr\u00e4ber der Stadtheiligen Felix und Regula und liess eine erste Kirche als Chorherrenstift errichten.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIn der ersten H\u00e4lfte des 16. Jahrhunderts wurde das Grossm\u00fcnster zum Ausgangspunkt der deutschschweizerischen Reformation unter Huldrych Zwingli und Heinrich Bullinger. Die damals dem Stift angeschlossene theologische Schule wurde zur Keimzelle der Z\u00fcrcher Universit\u00e4t.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDas Glasfenster von Sigmar Polke, die romanische Krypta, Chorfenster von Augusto Giacometti, Bronzet\u00fcren von Otto M\u00fcnch sowie das Reformationsmuseum im Kreuzgang sind nur einige H\u00f6hepunkte, die es im Grossm\u00fcnster zu bestaunen gibt.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIm Grossm\u00fcnster finden regelm\u00e4ssig Kirchenmusik-Konzerte statt. Mehr Informationen und Programm: \u003Ca href=\u0022http:\/\/musikmittendrin.ch\/\u0022\u003Emusikmittendrin.ch\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EAccording to legend, Charlemagne discovered the graves of the city\u0026rsquo;s patron saints Felix and Regula and had a church built as a monastery on the spot.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIn the first half of the 16th century, the Grossm\u00fcnster church was the starting point of the Swiss-German Reformation led by Huldrych Zwingli and Heinrich Bullinger. The theological college then annexed to the monastery spawned what is now the University of Z\u00fcrich.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EThe stained glass windows by Sigmar Polke, the Romanesque crypt, choir windows by Augusto Giacometti, bronze doors by Otto M\u00fcnch and the cloister Reformation Museum are just some of the highlights see here.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELa l\u00e9gende raconte que lorsque Charlemagne d\u00e9couvrit les tombes des saints patrons Felix et Regula, il fit construire une premi\u00e8re \u00e9glise et un monast\u00e8re \u00e0 cet endroit.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAu cours de la premi\u00e8re moiti\u00e9 du XVIe si\u00e8cle, l\u0026rsquo;\u00e9glise Grossm\u00fcnster est devenue le point de d\u00e9part de la R\u00e9forme men\u00e9e par Huldrych Zwingli et Heinrich Bullinger en Suisse al\u00e9manique. L\u0026rsquo;\u00e9cole th\u00e9ologique, \u00e0 l\u0026rsquo;\u00e9poque associ\u00e9e \u00e0 l\u0026rsquo;\u00e9glise, donna naissance \u00e0 l\u0026rsquo;universit\u00e9 de Zurich.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EL\u0026rsquo;\u00e9glise Grossm\u00fcnster vous plonge dans la contemplation. Les vitraux de Sigmar Polke, la crypte romane, les vitraux du ch\u0153ur d\u0026rsquo;Augusto Giacometti, les portes en bronze d\u0026rsquo;Otto M\u00fcnch ainsi que le mus\u00e9e de la R\u00e9forme dans le clo\u00eetre en sont les attractions les plus importantes.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ESecondo la leggenda, Carlo Magno scopr\u00ec le tombe dei patroni della citt\u00e0 Felix e Regula e fece edificare una prima chiesa come convento dei canonici.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENella prima met\u00e0 del XVI secolo, la Chiesa di Grossm\u00fcnster fu il punto di partenza della Riforma protestante svizzero-tedesca, guidata da Ulrico Zwingli e Heinrich Bullinger. La scuola teologica allora annessa al convento fu la culla dell\u0026rsquo;Universit\u00e0 di Zurigo.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa vetrata di Sigmar Polke, la cripta romanica, le finestre del coro di Augusto Giacometti, le porte in bronzo di Otto M\u00fcnch e il museo della Riforma nel chiostro sono solo alcune delle chicche da ammirare nella Chiesa di Grossm\u00fcnster.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Grossm\u00fcnster","en":"Grossm\u00fcnster","fr":"Grossm\u00fcnster","it":"Grossm\u00fcnster"},"text_teaser":{"de":"Das Wahrzeichen von Z\u00fcrich ist das Grossm\u00fcnster.","en":"The Grossm\u00fcnster is a landmark of Zurich.","fr":"L\u2019embl\u00e8me de Zurich est l\u0027\u00e9glise Grossm\u00fcnster.\r\n\r\n","it":"Il simbolo di Zurigo \u00e8 la Chiesa di Grossm\u00fcnster, sulle tombe dei santi patroni della citt\u00e0.\r\n\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_sightseeing_grossmunster_01.jpg","caption":{"de":"Aussenansicht des Grossm\u00fcnsters","en":"Grossm\u00fcnster Exterior View","fr":"Grossm\u00fcnster aspect ext\u00e9rieur","it":"L\u0027esterno del Grossm\u00fcnster"}},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_sightseeing_karlsturm_grossmunster_01_2.jpg","caption":{"de":"Grossm\u00fcnster mit den Alpen im Hintergrund","en":"Grossm\u00fcnster with the Alps in the back","fr":"Grossm\u00fcnster et les Alpes en arri\u00e8re-plan","it":"Grossm\u00fcnster e le Alpi sullo sfondo"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_sightseeing_karlsturm_grossmunster_02.jpg","caption":{"de":"Grossm\u00fcnster am Zwingliplatz Z\u00fcrich","en":"Grossm\u00fcnster at Zwingliplatz Zurich","fr":"Grossm\u00fcnster au Zwingliplatz","it":"Grossm\u00fcnster al Zwingliplatz"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_sightseeing_karlsturm_grossmunster_03.jpg","caption":{"de":"Grossm\u00fcnster Z\u00fcrich mit dem Fluss Limmat Vordergrund","en":"Grossm\u00fcnster with the River Limmat in the Foreground","fr":"Grossm\u00fcnster avec la rivi\u00e8re Limmat","it":"Grossm\u00fcnster con il fiume Limmat in primo piano"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_sightseeing_karlsturm-grossmuenster_04.jpg","caption":{"de":"Blick vom Grossm\u00fcnster \u00fcber Z\u00fcrich","en":"View from Grossm\u00fcnster over Zurich","fr":"Tout en haut de l\u0027embl\u00e8me de Zurich","it":"Vista di Zurigo dal Grossm\u00fcnster "}}],"updated":"2019-10-23 13:07:50 +0200","place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Grossm\u00fcnsterplatz","phone":"+41 44 251 38 60","email":"sekretariat.grossmuenster@zh.ref.ch","url":"www.grossmuenster.ch"},"geo":{"latitude":"47.369896900000","longitude":"8.544009300000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EM\u00e4rz bis Oktober:\u003Cbr \/\u003EMontag bis Samstag 10.00 \u0026ndash; 18.00 Uhr\u003Cbr \/\u003ESonntag in Anschluss an den Gottesdienst offen\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENovember bis Februar:\u003Cbr \/\u003EMontag bis Samstag 10.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003Cbr \/\u003ESonntag in Anschluss an den Gottesdienst offen\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EMarch to October:\u003Cbr \/\u003EMonday to Saturday 10.00am \u0026ndash; 6.00pm\u003Cbr \/\u003EOpen on Sundays after the service\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENovember to February:\u003Cbr \/\u003EMonday to Saturday 10.00am \u0026ndash; 5.00pm\u003Cbr \/\u003EOpen on Sundays after the service\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDe mars \u00e0 octobre :\u003Cbr\u003EDe lundi \u00e0 samedi : de 10h \u00e0 18h\u003Cbr\u003EDimanche : ouverte apr\u00e8s la messe \u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDe novembre \u00e0 f\u00e9vrier :\u003Cbr\u003EDe lundi \u00e0 samedi : de 10h \u00e0 17h\u003Cbr\u003EDimanche : ouverte apr\u00e8s la messe \u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa marzo a ottobre:\u003Cbr \/\u003Eda luned\u00ec a sabato dalle 10.00 alle 18.00\u003Cbr \/\u003EDomenica aperta dopo la messa\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDa novembre a febbraio:\u003Cbr \/\u003Eda luned\u00ec a sabato dalle 10.00 alle 17.00\u003Cbr \/\u003EDomenica aperta dopo la messa\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1766","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Cultural History","Attractions","Architecture","Vantage Points"],"name":{"de":"Museum Schloss Kyburg \u2013 Ein Ausflug ins Mittelalter","en":"Museum Schloss Kyburg  \u2013 a Medieval Excursion ","fr":"Mus\u00e9e ch\u00e2teau de Kybourg","it":"Museo del Castello di Kyburg: una gita nel Medioevo"},"disambiguatingDescription":{"de":"Hoch \u00fcber der T\u00f6ss thront das Schloss Kyburg. Die bedeutendste Feudalburg der Ostschweiz ist heute ein lebendiges Museum \u00fcber den Alltag im Mittelalter.","en":"Kyburg Castle is perched high up above the River T\u00f6ss. Eastern Switzerland\u0027s most important feudal castle is now home to a lively museum.","fr":"Le ch\u00e2teau de Kybourg tr\u00f4ne au dessus de la rivi\u00e8re T\u00f6ss. Dans l\u2019enceinte de la plus importante forteresse f\u00e9odale de Suisse orientale un mus\u00e9e dynamique vous attend.","it":"In alto sopra il fiume T\u00f6ss si erge il Museo del Castello di Kyburg. Il castello feudale pi\u00f9 importante della Svizzera orientale \u00e8 oggi un vivace museo sulla vita quotidiana nel Medioevo."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDas Museum Schloss Kyburg erz\u00e4hlt Geschichten von Rittern und Burgfrauen, vom Landvogt und seiner Frau, von den Bediensteten und den Untertanen. Dabei kann man auch selbst ein mittelalterliches Gewand anprobieren und testen, wie gem\u00fctlich ein Bett mit Laubmatratze und Wollkissen ist.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EFolterkammer, mittelalterliche K\u00fcche, R\u00fcstungen und Hellebarden, aber auch die neu restaurierten Fresken in der Schlosskapelle aus dem 15. Jahrhundert bieten Einblicke in l\u00e4ngst vergangene Zeiten.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EHear tales about the knights and castle maidens, the local governor and his wife, the servants and the subjects. You can also try on a medieval costume and test the comfort of a leaf mattress and wool pillow.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EThe torture chamber, medieval kitchen, armor and weaponry rooms and newly restored chapel frescos dating back to the 15th century offer fascinating insight into a bygone lifestyle.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELe Mus\u00e9e ch\u00e2teau de Kybourg raconte l\u0026rsquo;histoire des chevaliers et des ch\u00e2telaines, des baillis et de leurs \u00e9pouses, des domestiques et des sujets. Les visiteurs peuvent y essayer un costume moyen\u00e2geux et tester le confort d\u0026#39;un lit avec un matelas rempli de feuillage et un oreiller en laine.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EDes chambres de torture, une cuisine moyen\u00e2geuse, des armures et des hallebardes, mais \u00e9galement des fresques fra\u00eechement restaur\u00e9es dans la chapelle du ch\u00e2teau du XVe si\u00e8cle donnent un aper\u00e7u r\u00e9aliste d\u0026#39;une \u00e9poque r\u00e9volue.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EIl Museo del Castello di Kyburg racconta storie di cavalieri e dame, del balivo e di sua moglie, di domestici e sudditi. Qui \u00e8 possibile provare un costume medievale e sperimentare la comodit\u00e0 di un letto con un materasso di foglie e cuscini di lana.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003ECamera delle torture, cucina medievale, armature e alabarde, cos\u00ec come gli affreschi di recente restaurati della cappella del castello, risalenti al XV secolo, offrono scorci dei tempi andati.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Museum Schloss Kyburg","en":"Museum Schloss Kyburg","fr":"Mus\u00e9e ch\u00e2teau de Kybourg","it":"Castello di Kyburg"},"text_teaser":{"de":"Die bedeutendste Feudalburg der Ostschweiz ist ein lebendiges Museum \u00fcber den Alltag im Mittelalter.","en":"The most important feudal castle in eastern Switzerland is a living museum of life in the Middle Ages.","fr":"Un mus\u00e9e vivant sur le quotidien au Moyen \u00c2ge dans le plus ch\u00e2teau f\u00e9odal de Suisse orientale.","it":"Il castello feudale pi\u00f9 importante della Svizzera orientale \u00e8 un museo sul Medioevo."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_kyburg_2222.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_museum_schloss-kyburg_05.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_museum_schloss-kyburg_04.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_museum_schloss-kyburg_03.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_museum_schloss-kyburg_02.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_museum_schloss-kyburg_01.jpg"}],"updated":"2020-04-20 19:09:36 +0200","place":["Indoors","Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Kyburg","postalCode":"8314","streetAddress":"","phone":"+41 52 232 46 64","email":"museum@schlosskyburg.ch","url":"www.schlosskyburg.ch"},"geo":{"latitude":"47.458354054659","longitude":"8.743743851837"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003E1. April bis 31. Oktober\u003Cbr \/\u003EDienstag bis Sonntag, 10.00 \u0026ndash; 17.30 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EApril 1\u003Cstrong\u003E\u0026nbsp;\u003C\/strong\u003Eto October 31\u003Cbr \/\u003ETuesday to Sunday, 10.00am \u0026ndash; 5.30pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu 1 avril au 31 octobre\u003Cbr \/\u003EDu mardi au dimanche, 10h \u0026ndash; 17h30\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDal 1 aprile al 31 ottobre\u003Cbr \/\u003EDa marted\u00ec a domenica, 10.00 \u0026ndash; 17.30\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1763","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Works of Art","Churches"],"name":{"de":"Fraum\u00fcnster \u2013 Altstadtkirche mit Fenstern von Chagall und Giacometti","en":"Fraum\u00fcnster \u2013 a Church in the Old Town With Windows by Chagall and Giacometti","fr":"Fraum\u00fcnster","it":"Fraum\u00fcnster: chiesa del centro storico con vetrate di Chagall e Giacometti"},"disambiguatingDescription":{"de":"Das Fraum\u00fcnster geh\u00f6rt neben dem Grossm\u00fcnster zu den Wahrzeichen Z\u00fcrichs. Das Frauenkloster besass in Z\u00fcrich grosse Macht.\r\n","en":"The Fraum\u00fcnster and Grossm\u00fcnster churches are landmarks of Zurich. The convent once held great power in Zurich.\r\n","fr":"Les \u00e9glises Fraum\u00fcnster et Grossm\u00fcnster font partie des embl\u00e8mes de Zurich. Le couvent jouissait d\u0027une forte influence.\r\n\r\n","it":"Insieme alla Chiesa di Grossm\u00fcnster, quella di Fraum\u00fcnster \u00e8 tra i simboli di Zurigo. Il convento femminile era molto potente in citt\u00e0.\r\n\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDie Kirche mit Frauenkloster wurde 853 von K\u00f6nig Ludwig dem Deutschen gestiftet. Es wurde von Frauen des europ\u00e4ischen Hochadels bewohnt. Das Kloster genoss die Gunst von K\u00f6nigen und die \u00c4btissin hatte das M\u00fcnzrecht von Z\u00fcrich bis ins 13. Jahrhundert. Nach der Reformation kam das Fraum\u00fcnster in den Besitz der Stadt.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EBedeutende Bauteile sind der romanische Chor und das hochgew\u00f6lbte Querschiff. Das Langhaus wurde 1911 letztmals umgebaut.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EBesonderer Schmuck sind die Farbfenster: Die Nordfenster im Querschiff wurden von Augusto Giacometti gefertigt, der f\u00fcnfteilige Fensterzyklus im Chor und die Rosette im s\u00fcdlichen Querschiff sind Werke Marc Chagalls. Im Kreuzgang befindet sich zudem ein Freskenzyklus von Paul Bodmer.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIm Fraum\u00fcnster finden regelm\u00e4ssig Kirchenmusik-Konzerte statt. Mehr Informationen und Programm: \u003Ca href=\u0022http:\/\/musikmittendrin.ch\/\u0022\u003Emusikmittendrin.ch\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EFounded in 853 by King Louis the German, this church with its convent was inhabited by the female members of the aristocracy of Europe. The convent enjoyed the patronage of kings and the abbess the right to mint coins in Zurich until well into the 13th century. Ownership of the church and convent passed to the city of Zurich after the Reformation.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EImportant architectural features include the Romanesque chancel and the high vaulted transept. The nave was last renovated in 1911.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIts most stunning treasures are the stained glass windows: those in the north transept are by Augusto Giacometti and the five-part cycle in the chancel and rosette in the southern transept the works of Marc Chagall. The cloister also reveals a series of frescos by Paul Bodmer.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EL\u0026#39;\u00e9glise Fraum\u00fcnster et le couvent furent fond\u00e9s en 853 par le Roi Louis le Germanique et furent habit\u00e9 par des femmes de la noblesse europ\u00e9enne. Le clo\u00eetre b\u00e9n\u00e9ficiait de la bienveillance des rois et l\u0026#39;abbesse avait le droit de frapper la monnaie de Zurich jusqu\u0026#39;au XIIIe si\u00e8cle. Apr\u00e8s la R\u00e9forme, le couvent devint propri\u00e9t\u00e9 de la ville.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELe ch\u0153ur roman ainsi que la vo\u00fbte du transept pr\u00e9sentent un int\u00e9r\u00eat architectural particulier. La derni\u00e8re r\u00e9novation de la nef remonte \u00e0 1911.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EBijoux de l\u0026#39;\u00e9glise: ses vitraux. Ceux de la fen\u00eatre nord furent r\u00e9alis\u00e9s par Augusto Giacometti, tandis que les cinq vitraux du ch\u0153ur ainsi que la rosace au sud du transept sont les \u0153uvres de Marc Chagall. On trouve aussi une s\u00e9rie de fresques de Paul Bodmer dans le clo\u00eetre.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ELa chiesa con il convento femminile fu fondata nell\u0026rsquo;anno 853 da Ludovico il Germanico e fu abitata da donne dell\u0026rsquo;alta nobilt\u00e0 della Germania meridionale. Godette del favore dei sovrani e del diritto di battere moneta a Zurigo fino al XIII secolo. Dopo la Riforma, la chiesa e il convento entrarono in possesso della citt\u00e0. Degni di nota sono il coro romanico e il transetto con il suo alto soffitto a volta.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa navata fu ristrutturata l\u0026rsquo;ultima volta nel 1911, dopo la costruzione, nel XVIII secolo, del campanile settentrionale e l\u0026rsquo;abbattimento di quello meridionale.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDegne di nota sono anche le sue vetrate colorate: quelle settentrionali nel transetto sono opera di Augusto Giacometti. Il ciclo di 5 vetrate nel coro e il rosone nel transetto meridionale sono state realizzate da Marc Chagall. Nel chiostro si trova un ciclo di affreschi di Paul Bodmer sulla fondazione del convento femminile.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Fraum\u00fcnster","en":"Fraum\u00fcnster","fr":"Fraum\u00fcnster","it":"Fraum\u00fcnster"},"text_teaser":{"de":"Das Fraum\u00fcnster geh\u00f6rt neben dem Grossm\u00fcnster zu den Wahrzeichen Z\u00fcrichs.\r\n\r\n","en":"The Fraum\u00fcnster and Grossm\u00fcnster churches are landmarks of Zurich.\r\n","fr":"Les \u00e9glises Fraum\u00fcnster et Grossm\u00fcnster font partie des embl\u00e8mes de Zurich.\r\n\r\n","it":"Insieme alla Chiesa di Grossm\u00fcnster, quella di Fraum\u00fcnster \u00e8 tra i simboli di Zurigo.\r\n\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_culture_fraumuenster_zt_10571.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zuerich_fraumuenster_1.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_culture_fraumuenster_zt_10566.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_culture_fraumuenster_zt_10569.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_culture_fraumuenster_zt_10573.jpg"}],"updated":"2018-09-24 09:54:52 +0200","place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Stadthausquai 19","phone":"+41 44 221 20 63","email":"fraumuenster@zh.ref.ch","url":"www.fraumuenster.ch"},"geo":{"latitude":"47.369699000000","longitude":"8.541856700000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003ENovember bis Februar\u003Cbr\u003ET\u00e4glich 10.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EM\u00e4rz bis Oktober\u003Cbr\u003ET\u00e4glich 10.00 \u0026ndash; 18.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ENovember to February\u003Cbr\u003EDaily 10.00m \u0026ndash; 5.00pm\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EMarch to October\u003Cbr\u003EDaily 10.00am \u0026ndash; 6.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDe mars \u00e0 octobre\u003Cbr\u003ETous les jours 10h \u0026ndash;\u0026nbsp;18h\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDe novembre \u00e0 f\u00e9vrier\u003Cbr\u003ETous les jours 10h \u0026ndash;\u0026nbsp;17h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa marzo a ottobre\u003Cbr\u003ETutti i giorni 10.00 \u0026ndash; 18.00\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDa novembre a febbraio\u003Cbr\u003ETutti i giorni 10.00\u0026nbsp;\u0026ndash; \u0026nbsp;17.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1758","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Works of Art","Churches"],"name":{"de":"Dan Rubinsteins Glasfenster \u2013 Leuchtende Szenen aus dem Alten Testament","en":"Dan Rubinstein\u0027s Stained Glass Windows \u2013 Illuminated Scenes from the Old Testament","fr":"Les vitraaux de Dan Rubinstein - Reflets lumineux de sc\u00e8nes de l\u0027Ancien Testament","it":"Le vetrate di Dan Rubinstein: scene sfavillanti del Vecchio Testamento"},"disambiguatingDescription":{"de":"Glasfenster von Dan Rubinstein schm\u00fccken die Kirche St. Verena in St\u00e4fa\r\n\r\n","en":"Stained glass windows by Dan Rubinstein decorate the St. Verena church in St\u00e4fa.\r\n","fr":"Les vitraux de Dan Rubinstein ornent l\u0027\u00c9glise Sainte Verena \u00e0 St\u00e4fa\r\n","it":"Le vetrate di Dan Rubinstein ornano la Chiesa di St. Verena di St\u00e4fa.\r\n\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003ESeit 2003 schm\u00fccken Glasfenster des K\u00fcnstlers Dan Rubinstein die r\u00f6misch-katholische Kirche St. Verena in St\u00e4fa. Das Werk, das durch Spenden finanziert wurde, kommt tags\u00fcber am besten zur Geltung, wenn die Sonne die Farben zum Strahlen bringt. Auf den Bildern werden Geschichten aus dem Alten Testament dargestellt.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EMit 24 Jahren kam der 1940 in Netanya (Israel) geborene K\u00fcnstler Dan Rubinstein nach Z\u00fcrich und verbrachte lange Zeit in einer Klinik, um eine schwere Krankheit behandeln zu lassen. Aus seinem Schicksal sch\u00f6pfte er Kreativit\u00e4t und begann zu malen. Als ein Z\u00fcrcher Galerist Gefallen an seinen Bildern fand, beschloss Rubinstein die Kunst zum Beruf zu machen. Der K\u00fcnstler lebt bis heute in Z\u00fcrich.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EStained glass windows by artist Dan Rubinstein have been decorating the Roman Catholic St. Verena church in St\u00e4fa since 2003. The work is financed by donations and is illuminated to perfection each day when the sun brings the colors to life. The images depict stories from the Old Testament.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EThe artist Dan Rubinstein was born in Netanya (Israel) in 1940 and came to Zurich at the age of 24. He spent a long time in hospital for a serious illness. The situation inspired his creativity and he began to paint. When a Zurich-based gallery owner acquired a liking for his pictures, Rubinstein decided to take up art as a career. The artist still lives in Zurich today.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDepuis 2003, des vitraux r\u00e9alis\u00e9s par l\u0026#39;artiste Dan Rubinstein ornent l\u0026#39;\u00c9glise catholique-romaine Ste Verena \u00e0 St\u00e4fa. L\u0026#39;\u0153uvre, qui a \u00e9t\u00e9 financ\u00e9e gr\u00e2ce \u00e0 des dons, est la plus belle lorsque le soleil illumine ses couleurs durant la journ\u00e9e. Les images repr\u00e9sentent des sc\u00e8nes de l\u0026#39;Ancien Testament.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDan Rubinstein, n\u00e9 en 1940 \u00e0 Netanya (Isra\u00ebl), est arriv\u00e9 \u00e0 l\u0026#39;\u00e2ge de 24 ans \u00e0 Zurich. Il a pass\u00e9 un long s\u00e9jour en clinique pour traiter une maladie grave. C\u0026#39;est dans sa difficile destin\u00e9e qu\u0026#39;il a puis\u00e9 sa cr\u00e9ativit\u00e9 pour se lancer dans la peinture. Lorsqu\u0026#39;un galeriste de Zurich a reconnu son talent, Rubinstein a d\u00e9cid\u00e9 d\u0026#39;en faire carri\u00e8re. Il vit aujourd\u0026#39;hui \u00e0 Zurich.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDal 2003, le vetrate dell\u0026#39;artista Dan Rubinstein adornano la chiesa romano-cattolica di St. Verena a St\u00e4fa. Finanziata mediante donazioni, l\u0026#39;opera viene messa particolarmente in risalto di giorno, quando il sole ne fa risplendere i colori. Sui tre dipinti vengono rappresentati racconti del Vecchio Testamento.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ENato nel 1940 a Netanya (Israele), l\u0026#39;artista Dan Rubinstein si trasfer\u00ec a Zurigo a 24 anni, trascorrendo molto tempo in una clinica per trattare una malattia grave. Dal suo destino ricav\u00f2 tanta creativit\u00e0 e inizi\u00f2 a dipingere. Quando un gallerista zurighese not\u00f2 i suoi dipinti, Rubinstein decise di fare dell\u0026#39;arte la sua professione. Oggi vive ancora a Zurigo.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Rubinsteins Glasfenster","en":"Rubinstein Church Windows","fr":"Vitraux de Rubinstein","it":"Vetrate di Rubinstein"},"text_teaser":{"de":"Glasfenster von Dan Rubinstein schm\u00fccken die Kirche St. Verena in St\u00e4fa\r\n","en":"Stained glass windows by Dan Rubinstein decorate the St. Verena church in St\u00e4fa\r\n","fr":"Les vitraux de Dan Rubinstein ornent l\u0027\u00c9glise Sainte Verena \u00e0 St\u00e4fa\r\n","it":"Le vetrate di Dan Rubinstein ornano la Chiesa di St. Verena di St\u00e4fa\r\n\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_sightseeing_dan_rubinsteins_glasfenster_01.jpg","caption":{"de":"Glasfenster von Dan Rubinstein","en":"Stained glass windows by Dan Rubinstein","fr":"Les vitraux de Dan Rubinstein","it":"Le vetrate di Dan Rubinstein"}},"photo":[],"updated":"2017-08-22 08:55:21 +0200","place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"St\u00e4fa","postalCode":"8712","streetAddress":"Kreuzstrasse 15","phone":"+41 44 928 15 72","email":"info@pfarreistaefa.ch","url":"www.pfarreistaefa.ch"},"geo":{"latitude":"47.239403900000","longitude":"8.726691800000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EMontag bis Sonntag 8.00 \u2013 20.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EMonday to Sunday 8.00am \u2013 20.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu lundi au dimanche 8h \u2013 20h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EDa luned\u00ec a domenica 8.00 \u2013 20.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1751","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Churches"],"name":{"de":"Augustinerkirche \u2013 Vom Gotteshaus zur M\u00fcnzwerkstatt","en":"Augustinerkirche \u2013 From House of God to Coin Workshop","fr":"Augustinerkirche (Eglise augustine) \u2013 De la maison de Dieu \u00e0 la frappe de monnaie","it":"Augustinerkirche: da chiesa a laboratorio di numismatica"},"disambiguatingDescription":{"de":"Die Augustinerkirche in Z\u00fcrich diente 300 Jahre lang als M\u00fcnzwerkstatt. Noch heute erinnert der M\u00fcnzplatz an diese Zwischennutzung der Kirche.\r\n","en":"The Augustinerkirche church in Zurich was a coin workshop for 300 years. Today the M\u00fcnzplatz square reflects the church\u0027s temporary use.\r\n","fr":"Pendant 300 ans, l\u0027Augustinerkirche servait d\u0027h\u00f4tel de la monnaie. De nos jours, la M\u00fcnzplatz reste t\u00e9moin de cet ancien usage de l\u0027\u00e9glise.\r\n","it":"La Augustinerkirche di Zurigo \u00e8 stata un laboratorio di numismatica per 300 anni. Ancora oggi, la M\u00fcnzplatz ricorda la destinazione della chiesa.\r\n\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDie Kirche der Augustiner-Eremiten wurde 1270 an der westlichen Stadtmauer von Z\u00fcrich erbaut. W\u00e4hrend der Reformation wurde die Kirche in eine M\u00fcnzwerkstatt umgewandelt. Erst 1841 \u00fcbernahmen die Z\u00fcrcher Katholiken diese wieder als Kirche. Als die Gemeinde die Dogmen des 1. Vatikanischen Konzils ablehnte, wurde sie aus der katholischen Kirche ausgeschlossen. Sie nannte sich fortan christkatholische Gemeinde. Die Augustinerkirche blieb ihr Gotteshaus.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EBei der Renovierung von 1959 erhielt sie ihr heutiges Aussehen. Sehenswert sind der schlicht gestaltete Chorraum, die Kreuzigungsgruppe, der Blockaltar und der Taufstein von Franz Fischer sowie die Glasgem\u00e4lde von August Wanner.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThis church of the Hermits of St. Augustine was built in 1270 on Zurich\u0026rsquo;s western city walls. During the Reformation, the church was transformed into a coin workshop.\u0026nbsp; Zurich\u0026rsquo;s Catholic church reclaimed the building in 1841. When the community rejected the dogma of the First Vatican Council, it was excluded from the Catholic church and became known as a Christian Catholic community. The Augustinerkirche remained the local place of worship.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ERenovation work undertaken in 1959 gave the church its current appearance. The simple choir area, crucifixion scene, block altar, baptismal font by Franz Fischer and stained glass by August Wanner are well worth a visit.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EL\u0026#39;Eglise des ermites augustins a \u00e9t\u00e9 construite en 1270 sur les murs ouest de Zurich. Durant la R\u00e9forme, l\u0026#39;\u00e9glise servit d\u0026#39;h\u00f4tel de frappe de monnaie et ce n\u0026#39;est qu\u0026#39;en 1841 que les catholiques de la ville lui rendirent son statut d\u0026#39;\u00e9glise. Lorsque la paroisse rejeta le dogme du 1e concile du Vatican, elle fut exclue de l\u0026#39;\u00e9glise catholique, mais demeura lieu de culte et s\u0026rsquo;appela d\u00e8s lors paroisse catholique-chr\u00e9tienne.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EC\u0026#39;est sa r\u00e9novation de 1959 qui lui conf\u00e9ra son aspect actuel. Sa visite permet de d\u00e9couvrir la sobri\u00e9t\u00e9 du ch\u0153ur, le calvaire, l\u0026#39;autel ainsi que les fonts baptismaux de Franz Fischer, sans oublier les vitraux d\u0026#39;August Wanner.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ELa chiesa degli eremiti agostiniani fu costruita nel 1270 lungo il muro occidentale di Zurigo. Durante la Riforma, fu adibita a laboratorio di numismatica. Solo nel 1841 torn\u00f2 a fungere da chiesa per mano dei cattolici zurighesi. Quando il comune rifiut\u00f2 i dogmi del Concilio Vaticano Primo, fu esclusa dalla chiesa cattolica e inizi\u00f2 a chiamarsi comunit\u00e0 cristiano-cattolica. La Augustinerkirche continu\u00f2 ad essere la sua chiesa.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDurante il rinnovo nel 1959, ottenne il suo aspetto odierno. Da vedere sono il coro semplice, il gruppo della crocifissione, l\u0026#39;altare, la fonte battesimale di Franz Fischer e le vetrate di August Wanner.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Augustinerkirche","en":"Augustinerkirche","fr":"Augustinerkirche","it":"Augustinerkirche"},"text_teaser":{"de":"Die Augustinerkirche in Z\u00fcrich diente 300 Jahre lang als M\u00fcnzwerkstatt.\r\n\r\n","en":"The Augustinerkirche church in Zurich was a coin workshop for 300 years.\r\n","fr":"Pendant 300 ans, l\u0027Augustinerkirche servait d\u0027h\u00f4tel de la monnaie.\r\n","it":"La Augustinerkirche di Zurigo \u00e8 stata un laboratorio di numismatica per 300 anni.\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_sightseeing_augustinerkirche_01_beat_sutter_8053_zurich.jpg","caption":{"de":"Augustinerkirche","en":"Augustinerkirche","fr":"Augustinerkirche","it":"Augustinerkirche"}},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_sightseeing_augustinerkirche_02.jpg","caption":{"de":"Im Innern der Augustinerkirche","en":"Inside Augustinerkirche","fr":"Int\u00e9rieur Augustinerkirche","it":"All\u0027interno della Augustinerkirche"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_sightseeing_augustinerkirche_01_beat_sutter_8053_zurich.jpg","caption":{"de":"Augustinerkirche","en":"Augustinerkirche","fr":"Augustinerkirche","it":"Augustinerkirche"}}],"updated":"2017-08-22 08:55:21 +0200","place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Augustinerhof 8","phone":"+41 44 211 12 75","email":"sekretariat@christkath-zuerich.ch","url":"http:\/\/www.katholisch-zuerich.ch"},"geo":{"latitude":"47.371893700000","longitude":"8.539744000000"}},{"id":"1740","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Architecture","Squares \u0026 Streets"],"name":{"de":"Z\u00fcrich-West \u2013 Vom Industrieviertel zum Trendquartier","en":"Zurich-West \u2013 From Industrial Quarter to Trendy District ","fr":"Zurich-West \u2013 Du quartier industriel au quartier branch\u00e9","it":"Zurich-West: da quartiere industriale a quartiere di tendenza"},"disambiguatingDescription":{"de":"Der Bezirk im Westen Z\u00fcrichs ist voller Kontraste und besticht mit einem ungeschliffenen Charme.\r\n\r\n","en":"The district in the west of Zurich is full of contrasts, boasting an unpolished charm. \r\n","fr":"Le quartier \u00e0 l\u0027Ouest de Zurich est riche en contrastes et s\u00e9duit par son charme \u00e0 l\u0027\u00e9tat brut.\r\n\r\n","it":"Il quartiere a ovest di Zurigo \u00e8 ricco di contrasti ed emana un fascino industriale.\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EWo einst Schiffe gebaut und Motoren zusammengeschraubt wurden, stehen heute Kunst, Design, Gastronomie, Kultur, Shopping und Architektur im Mittelpunkt. Die Fabriken sind weggezogen und hinterliessen enorm viel Raum, den sich Kreative zu Nutze gemacht haben.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIn den Eisenbahnviadukt-B\u00f6gen sind Design-Boutiquen und eine Markthalle eingezogen, auf dem Gerolds-Areal ist mit Frau Gerolds Garten ein Stadtgarten mit Gastronomie-Betrieb entstanden. Neben dem Freitag Flagship-Store finden sich diverse Second-Hand Einrichtungsh\u00e4user. Auf der anderen Seite der Hardbr\u00fccke ragt der 126 Meter hohe Prime Tower auf \u0026ndash; bis zur Er\u00f6ffnung des Roche Towers in Basel das h\u00f6chste Geb\u00e4ude der Schweiz.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EWhere ships were once built and engines bolted together, art, design, food, culture shopping and architecture are now the center of attention. Factories have moved away, leaving their vast expanses of space that creative minds have taken advantage of.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EBeneath the railway arches, design boutiques and market halls have moved in at what\u0026#39;s know as \u0026quot;Im Viadukt\u0026quot; \u0026ndash; and on the Gerolds-Areal you find Frau Gerolds Garten (Mrs. Gerold\u0026#39;s Garden), a city garden and catering establishment. Besides the Freitag Flagship Store, diverse second hand furniture stores are also on the spot. On the other side of the Hardbr\u00fccke (bridge) the 126m Prime Tower reigns \u0026ndash; boasting number-one place as Switzerland\u0026#39;s highest building until the opening of the Roche Towers in Basel.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EIl fut un temps o\u00f9 on y construisait des bateaux et assemblait des moteurs- Aujourd\u0026#39;hui y r\u00e8gnent art, design, gastronomie, culture, shopping et architecture. Les usines ont laiss\u00e9 place \u00e0 de vastes espaces dont se sont empar\u00e9s des esprits cr\u00e9atifs.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESous les arches du viaduc se cachent des boutiques design et des halles, dans le Gerolds-Areal un jardin urbain avec le Frau Gerolds Garten (jardin de Mme Gerold) et un restaurant gastronomique. La boutique phare de Freitag est entour\u00e9e de plusieurs magasins d\u0026#39;ameublement de seconde-main. De l\u0026#39;autre c\u00f4t\u00e9 du pont Hardbr\u00fccke se dresse la Prime Tower, haute de 126 m, b\u00e2timent le plus \u00e9lev\u00e9 de Suisse jusqu\u0026#39;\u00e0 inauguration de la Tour Roche \u00e0 B\u00e2le.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ELaddove un tempo si costruivano navi e si assemblavano motori, al centro dell\u0026rsquo;attenzione si trovano oggi arte, design, gastronomia, cultura, shopping e architettura. Le fabbriche si sono trasferite, lasciandosi alle spalle tantissimo spazio che \u00e8 stato sfruttato al meglio da menti creative.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ETra le volte del viadotto ferroviario sono arrivate boutique di design e un mercato coperto, sul Gerolds-Areal \u00e8 nato il giardino urbano della Signora Gerold (Frau Gerolds Garten), con tanto di ristorante. Accanto al negozio monomarca Freitag, si incontrano vari negozi di seconda mano. Sul lato opposto del ponte Hardbr\u00fccke, si ergono i 126 metri della Prime Tower, l\u0026#39;edificio pi\u00f9 alto della Svizzera sino all\u0026#39;inaugurazione delle Roche Towers di Basilea.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Z\u00fcrich-West","en":"Zurich-West","fr":"Zurich-Ouest","it":"Zurich-West"},"text_teaser":{"de":"Der Bezirk im Westen Z\u00fcrichs ist voller Kontraste und besticht mit einem ungeschliffenen Charme.\r\n","en":"The district in the west of Zurich is full of contrasts, boasting an unpolished charm. \r\n","fr":"Le quartier \u00e0 l\u0027Ouest de Zurich est riche en contrastes et s\u00e9duit par son charme \u00e0 l\u0027\u00e9tat brut.\r\n\r\n","it":"Il quartiere a ovest di Zurigo \u00e8 ricco di contrasti ed emana un fascino industriale.\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_sightseeing_zurich-west_01.jpg","caption":{"de":"Die Viaduktbogen in Zurich-West","en":"Viaduct Arches Zurich-West","fr":"Les arches du viaduc \u00e0 Zurich-Ouest","it":"Volte del viadotto ferroviario a Zurich-West"}},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_tours_zurich-west_03.jpg","caption":{"de":"Im Viadukt \u2013 Flaniermeile und Architektur-Highlight","en":"Viaduct Arches \u2013 Boulevard and Architectural Highlight","fr":"Les arches du viaduc \u2013 promenade et joyau architectural","it":"Im Viadukt: negozi e chicca architettonica"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/zurich_22907309481.jpg","caption":{"de":"Nachts in Frau Gerolds Garten","en":"Night at Frau Gerolds Garten","fr":"Nuit au Frau Gerolds Garten","it":"Notte al Frau Gerolds Garten"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/zurich_22907372114.jpg","caption":{"de":"Unter der Hardbr\u00fccke in Z\u00fcrich-West","en":"Under the Hardbr\u00fccke in Zurich-West","fr":" Sous le Hardbr\u00fccke \u00e0 Zurich-Ouest","it":"Sotto il Hardbr\u00fccke di Zurich-West"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/zurich_22976436797.jpg","caption":{"de":"Die Viaduktbogen\r\n","en":"Viaduct Arches\r\n","fr":"Les arches du viaduc\r\n","it":"Le volte del viadotto ferroviario\r\n"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/zurich_22907285630.jpg","caption":{"de":"In einem Turm aus Containern pr\u00e4sentiert das Kult-Label Freitag seine Taschen\r\n","en":"In a tower of containers, the cult label Freitag presents it\u0027s original bags\r\n","fr":"Le label en vogue Freitag propose ses sacs dans une tour compos\u00e9e de conteneurs\r\n","it":"In una torre di container, la firma di culto Freitag presenta le sue borse\r\n"}}],"updated":"2020-03-02 10:52:34 +0100","address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8005","streetAddress":"","url":"https:\/\/www.zuerich.com\/node\/1740"},"geo":{"latitude":"47.388953852649","longitude":"8.523673966583"}},{"id":"1728","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Museums","Cultural History","Attractions","Architecture"],"name":{"de":"Rathaus \u2013 Ein Einblick in das politische Leben Z\u00fcrichs","en":"Rathaus \u2013 a View of Zurich\u0027s Political Life in the Town Hall","fr":"L\u0027h\u00f4tel de ville - T\u00e9moin de la vie politique \u00e0 Zurich","it":"Municipio: uno sguardo alla vita politica di Zurigo"},"disambiguatingDescription":{"de":"Im Z\u00fcrcher Rathaus tagen die Parlamente von Stadt und Kanton \u2013 sein Stilmix ist schweizweit einmalig.\r\n","en":"The city and canton parliaments meet in Zurich\u0027s Rathaus (city hall) \u2013 forming a unique style-mix in Switzerland. \r\n","fr":"Le m\u00e9lange architectural de l\u0027h\u00f4tel de ville de Zurich, o\u00f9 d\u00e9lib\u00e8rent les parlements de la ville et du canton, est unique en Suisse. \r\n\r\n","it":"Al municipio di Zurigo si riuniscono i parlamenti di citt\u00e0 e cantone: il suo mix di stili \u00e8 unico in tutta la Svizzera.\r\n\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003ESchon vor \u00fcber 700 Jahren stand am rechten Limmatufer ein Rathaus \u0026ndash; an der gleichen Stelle wie heute. Der dritte und jetzige Bau, ersetzte Ende des 17. Jahrhunderts seinen h\u00f6lzernen Vorg\u00e4nger. Von der M\u00fcnsterbr\u00fccke aus hat man einen sch\u00f6nen Blick auf die S\u00fcdseite des Rathauses und erkennt, dass es tats\u00e4chlich direkt \u00fcber dem Wasser errichtet ist.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EDas Rathaus ist weitgehend im Originalzustand erhalten. Es weist barocke Elemente auf, in seinen Grundz\u00fcgen entspricht es aber dem Stil der Renaissance. Auch innen mischen sich verschiedene Stilrichtungen. Ausgestellte historische Objekte und Kunstwerke erz\u00e4hlen hier vom politischen Leben in Z\u00fcrich.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EAlready over 700 years ago a city hall stood on the right-hand bank of the River Limmat \u0026ndash; in the same spot as that of today. The third and present building replaced its old wooden predecessor in the late 17th century. From the M\u00fcnsterbr\u00fccke (bridge) you have a beautiful view of the south side of the city hall and suddenly realize that the edifice is actually built right over the water.\u0026nbsp;\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EThe Rathaus (city hall) is largely in its original condition. Although it has Baroque elements, its basic features are of Renaissance style. A mix of styles is also viewed on the inside of the building \u0026ndash; where exhibited historical objects and works of art tell the story of Zurich\u0026#39;s political life.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ECela fait d\u00e9j\u00e0 plus de 700 ans que l\u0026#39;h\u00f4tel de ville tr\u00f4ne sur la rive droite de la Limmat, d\u0026#39;o\u00f9 il n\u0026#39;a pas boug\u00e9. La troisi\u00e8me et derni\u00e8re reconstruction a remplac\u00e9 la pr\u00e9c\u00e9dente faite de bois qui datait du XVIIe si\u00e8cle. Du pont M\u00fcnsterbr\u00fccke, on voit tr\u00e8s bien la fa\u00e7ade sud du b\u00e2timent et on constate qu\u0026#39;il se trouve litt\u00e9ralement au-dessus de l\u0026#39;eau. L\u0026#39;h\u00f4tel de ville a conserv\u00e9 son \u00e9tat d\u0026#39;origine dans une large mesure. On y retrouve des \u00e9l\u00e9ments baroques bien qu\u0026#39;il incarne fondamentalement le style Renaissance. \u00c0 l\u0026#39;int\u00e9rieur \u00e9galement, les styles se m\u00e9langent. Des objets historiques ainsi que des \u0153uvres d\u0026#39;art t\u00e9moignent de la vie politique \u00e0 Zurich.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EGi\u00e0 pi\u00f9 di 700 anni fa, sulla riva destra della Limmat si trovava un municipio, proprio dov\u0026#39;\u00e8 ancora oggi. La terza e ultima costruzione sostitu\u00ec l\u0026#39;edificio in legno precedente alla fine del XVII secolo. Dal ponte M\u00fcnsterbr\u00fccke si gode di una bella vista sul lato sud del municipio e si nota che \u00e8 davvero costruito sull\u0026#39;acqua.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EIl municipio \u00e8 stato prevalentemente conservato allo stato originario. Presenta elementi barocchi, ma nei suoi tratti fondamentali \u00e8 fedele allo stile rinascimentale. Anche all\u0026#39;interno si mescolano diversi stili. Gli oggetti e i capolavori storici esposti raccontano della vita politica di Zurigo.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Rathaus Z\u00fcrich","en":"Rathaus Z\u00fcrich","fr":"L\u0027h\u00f4tel de ville de Zurich","it":"Municipio di Zurigo"},"text_teaser":{"de":"Im Z\u00fcrcher Rathaus tagen die Parlamente von Stadt und Kanton \u2013 sein Stilmix ist schweizweit einmalig\r\n\r\n","en":"The city and canton parliaments meet in Zurich\u0027s Rathaus (city hall) \u2013 forming a unique style-mix in Switzerland. \r\n","fr":"Le m\u00e9lange architectural de l\u0027h\u00f4tel de ville, o\u00f9 d\u00e9lib\u00e8rent les parlements, est unique en Suisse. \r\n","it":"Il municipio di Zurigo presenta un mix di stili unico in tutta la Svizzera\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_sehenswuerdigkeiten_rathaus_01.jpg"},"photo":[],"updated":"2018-07-09 15:07:52 +0200","zurichcardDescription":{"de":"Z\u00fcrich Card Partner.","en":"Z\u00fcrich Card Partner. ","fr":"Partenaire Z\u00fcrich Card.","it":"Z\u00fcrich Card Partner."},"zurichcard":[{"de":"Z\u00fcrich Card Partner","en":"Z\u00fcrich Card Partner","fr":"partenaire Z\u00fcrich Card","it":"Z\u00fcrich Card Partner"}],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Limmatquai 55","phone":"+41 43 259 68 11","email":"gemeinderat@zuerich.ch","url":"http:\/\/www.kantonsrat.zh.ch\/das-rathaus\/geschichte.aspx"},"geo":{"latitude":"47.371533100000","longitude":"8.542662900000"}},{"id":"1714","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Architecture","Squares \u0026 Streets"],"name":{"de":"Baden \u2013 Stadt der Vielfalt","en":"Baden \u2013 City of Diversity","fr":"Baden \u2013 Ville aux mille visages","it":"Baden: citt\u00e0 dai mille volti"},"disambiguatingDescription":{"de":"Lauschige Parks, malerische Altstadt, urbanes Industrieviertel \u2013 Die Stadt Baden bietet Abwechslung\r\n","en":"Inviting parks, picturesque Old Town and urban industrial district \u2013 The city of Baden has it all this and more \r\n","fr":"Jolis parcs, vieille ville pittoresque, quartier industriel urbain \u2013 Baden offre sa diversit\u00e9.\r\n\r\n","it":"Parchi verdeggianti, pittoresco centro storico, vivace quartiere industriale: Baden \u00e8 pura variet\u00e0.\r\n\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDie R\u00f6mer waren hier. Dann kamen Goethe, Nietzsche und D\u00fcrrenmatt, um im 47 Grad heissen Thermalwasser Energie zu tanken. Dieses sprudelt aus 18 Quellen und machte die Kleinstadt an der Limmat zur lebensfrohen B\u00e4derstadt.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EHeute bietet Baden neben internationalen Kulturfestivals, einer reichen Theaterszene, entspannenden Wellness-Oasen und dem Grand Casino Baden auch Abwechslung im urbanen Gr\u00fcn.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EOb man von der Burgruine Stein den Ausblick auf die Altstadt geniesst oder im neugestalteten Industrieviertel die urbane Atmosph\u00e4re sp\u00fcrt \u0026ndash; Baden hat f\u00fcr jeden Geschmack etwas zu bieten. Baden erreicht man von Z\u00fcrich bequem in 15 Minuten.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-size: 22px; letter-spacing: 0.02em;\u0022\u003EStadtf\u00fchrungen in Baden\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EEntdecken Sie die Vielfalt, h\u00f6ren Sie spannenden Fakten und erheiternden Anekdoten \u00fcber das pulsierende Leben in Baden auf einer ausgew\u00e4hlten Stadtf\u00fchrung: \u003Ca href=\u0022http:\/\/www.baden.ch\/stadtfuehrungen\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003Ewww.baden.ch\/stadtfuehrungen\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe Romans were here. Then came Goethe, Nietzsche and D\u00fcrrenmatt to top up their energy levels in 47 \u0026ordm;C \/ 116.6 \u0026ordm;F thermal waters. These gush forth from 18 springs and have thus made this small town on the Limmat a lively resort.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENowadays, Baden offers a wide variety of attractions in well-tended urban green spaces, as well as international culture festivals, a diverse theatrical scene, relaxing wellness oases, and the Grand Casino Baden.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EWhether you seek pleasure in views of the Old Town from the castle ruins or visiting the redesigned industrial district to feel real urban atmosphere \u0026ndash; Baden is full of diversity and offers all this and more. Baden is easily reached from Zurich, in as little as 15 minutes.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELes Romains venaient d\u00e9j\u00e0 s\u0026rsquo;y baigner. Goethe, Nietzsche et D\u00fcrrenmatt ont \u00e9galement go\u00fbt\u00e9 aux plaisirs de l\u0026rsquo;eau thermale \u00e0 47\u0026deg;C, \u00e0 la chaleur r\u00e9g\u00e9n\u00e9ratrice. Jaillissant de 18 sources, elle transforme la petite ville des bords de la Limmat en cit\u00e9 thermale \u00e0 l\u0026rsquo;ambiance tr\u00e8s joyeuse.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EBaden propose \u00e9galement des festivals culturels de dimension internationale, une sc\u00e8ne th\u00e9\u00e2trale tr\u00e8s riche, des centres de bien-\u00eatre, v\u00e9ritables oasis d\u00e9di\u00e9es \u00e0 la d\u00e9tente, sans oublier le Grand Casino Baden et de nombreux espaces verts.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EOn peut profiter de la vue sur la vieille ville depuis la ruine du ch\u00e2teau Stein ou se laisser emporter par l\u0026rsquo;atmosph\u00e8re urbaine du quartier industriel r\u00e9nov\u00e9. A Baden, il y en a pour tous les go\u00fbts.\u003Cbr \/\u003EBaden est \u00e0 seulement 15 minutes de Zurich.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EUn tempo qui vissero i Romani. Poi arrivarono Goethe, Nietzsche e D\u00fcrrenmatt a fare il pieno di energie nei 47 gradi delle acque locali, che sgorgano da 18 sorgenti trasformando la cittadina sulle rive della Limmat in una vivace localit\u00e0 termale.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EOltre a festival culturali di portata internazionale, a una ricca variet\u00e0 teatrale, a entusiasmanti oasi di benessere e al Grand Casino Baden, oggigiorno Baden offre anche proposte alternative nel verde urbano.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EChe tu scelga di goderti la vista sul centro storico dalle rovine di Stein o di respirare l\u0026#39;atmosfera urbana nel quartiere industriale, Baden ne ha per tutti i gusti. Da Zurigo puoi raggiungere comodamente Baden in 15 minuti.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Baden  ","en":"Baden  ","fr":"Baden  ","it":"Baden  "},"text_teaser":{"de":"Lauschige Parks, malerische Altstadt, urbanes Industrieviertel \u2013 Baden bietet Abwechslung.\r\n","en":"Inviting parks, picturesque Old Town and urban industrial district \u2013 The city of Baden has all this.  \r\n","fr":"Jolis parcs, vieille ville pittoresque, quartier industriel urbain \u2013 Baden offre sa diversit\u00e9.\r\n","it":"Parchi verdeggianti, pittoresco centro storico, vivace quartiere industriale: Baden \u00e8 pura variet\u00e0.\r\n\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zuerich_baden.jpg"},"photo":[],"updated":"2019-11-12 15:58:35 +0100","place":["Indoors","Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Baden","postalCode":"5400","streetAddress":"Bahnhofplatz 1","phone":"+41 56 200 87 87","email":"info@baden.ch","url":"https:\/\/www.dein.baden.ch"},"geo":{"latitude":"47.476114500000","longitude":"8.308529100000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EMontag 12.00 \u0026ndash; 18.30 Uhr\u003Cbr\u003EDienstag bis Freitag 09.00 \u0026ndash; 18.30 Uhr\u003Cbr\u003ESamstag 09.00 \u0026ndash; 16.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EMonday 12.00pm \u0026ndash; 6.30pm\u003Cbr \/\u003ETuesday to Friday 9.00am\u0026nbsp;\u0026ndash; 6.30pm\u003Cbr \/\u003ESaturday 9.00am \u0026ndash; 4.00pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELundi 12h \u0026ndash; 18h30\u003Cbr\u003EDu mardi au vendredi 9h \u0026ndash; 18h30\u003Cbr\u003ESamedi 9h \u0026ndash; 16h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ELuned\u00ec 12.00 \u0026ndash; 18.30\u003Cbr\u003EMarted\u00ec a venerd\u00ec 9.00 \u0026ndash; 18.30\u003Cbr\u003ESabato 9.00 \u0026ndash; 16.00\u003C\/p\u003E"}},{"id":"1705","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Monuments","Squares \u0026 Streets"],"name":{"de":"Johann Heinrich Pestalozzi \u2013 Erzieher und Pionier ","en":"Johann Heinrich Pestalozzi \u2013 an Educator and Pioneer","fr":"Johann Heinrich Pestalozzi \u2013 Educateur et pionnier de la p\u00e9dagogie moderne","it":"Giovanni Enrico Pestalozzi: educatore e pioniere "},"disambiguatingDescription":{"de":"Der Z\u00fcrcher Johann Heinrich Pestalozzi war ein Vorreiter im Bereich der P\u00e4dagogik.\r\n","en":"Zurich-born Johann Heinrich Pestalozzi was a pioneer of education.\r\n","fr":"Le Zurichois Johann Heinrich Pestalozzi fut un pionnier dans le domaine de la p\u00e9dagogie.\r\n\r\n","it":"Lo zurighese Giovanni Enrico Pestalozzi \u00e8 stato un precursore nell\u0027ambito della pedagogia.\r\n\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EAuf der Pestalozzi-Wiese an der Bahnhofstrasse erinnert ein Denkmal an den Schweizer P\u00e4dagogen Johannes Heinrich Pestalozzi. Seine Ideen k\u00f6nnte man heute als \u0026laquo;ganzheitliches Lernen\u0026raquo; umschreiben. Er wollte die Schulbildung allen Kindern erm\u00f6glichen, egal ob arm oder reich, ob M\u00e4dchen oder Junge. Er nahm die Ideen Jean Jacques Rousseaus auf und entwickelte sie weiter. Seine Ideen basieren auf dem Grundsatz \u0026laquo;mit Kopf, Herz und Hand\u0026raquo; zu lernen und hatten grossen Einfluss in die Schulsysteme vieler L\u00e4nder.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe statue located on the Pestalozzi square on Bahnhofstrasse pays tribute to Swiss educator Johannes Heinrich Pestalozzi. His ideas could be described today as \u0026ldquo;holistic learning\u0026rdquo;. He wanted all children to receive an education, regardless of whether they were rich or poor, boys or girls. He espoused the theories of Jean Jacques Rousseau and developed them further. His ideas are based on the principle of learning with the \u0026ldquo;mind, heart and hands\u0026rdquo; \u0026ndash;\u0026nbsp; and they have greatly influenced the educational systems in many countries.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EUne statue \u00e9rig\u00e9e sur la \u0026laquo; pelouse Pestalozzi \u0026raquo; \u00e0 la Bahnhofstrasse rend hommage au p\u00e9dagogue suisse Johannes Heinrich Pestalozzi. Aujourd\u0026rsquo;hui, on pourrait qualifier ses id\u00e9es d\u0026rsquo;\u0026laquo; enseignement holistique \u0026raquo;. Il s\u0026rsquo;est en effet inspir\u00e9 des id\u00e9es de Jean-Jacques Rousseau et les a d\u00e9velopp\u00e9es. Son principe de base, \u0026laquo; apprendre avec la t\u00eate, avec le c\u0153ur et avec les mains \u0026raquo; a eu une importante influence sur le syst\u00e8me scolaire de nombreux pays. Il a souhait\u00e9 permettre \u00e0 tous les enfants d\u0026rsquo;aller \u00e0 l\u0026rsquo;\u00e9cole, pauvres ou riches, filles ou gar\u00e7ons.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ESulla Pestalozzi-Wiese, lungo la Bahnhofstrasse, un monumento ricorda il pedagogo svizzero Giovanni Enrico Pestalozzi. Oggigiorno, le sue idee potrebbero essere considerate alla stregua dell\u0026rsquo;\u0026ldquo;apprendimento olistico\u0026rdquo;. Il suo desiderio era quello di permettere a tutti i bambini di frequentare la scuola, poveri o ricchi, maschi o femmine. Studi\u00f2 le teorie di Jean Jacques Rousseau e continu\u00f2 ad elaborarle. Il suo principio cardine \u0026ldquo;imparare con la testa, con il cuore e con la mano\u0026rdquo; influenz\u00f2 molto i sistemi scolastici di numerosi paesi.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Johann H. Pestalozzi","en":"Johann H. Pestalozzi","fr":"Johann H. Pestalozzi","it":"Giovanni E. Pestalozzi"},"text_teaser":{"de":"Der Z\u00fcrcher Johann Heinrich Pestalozzi war ein Vorreiter im Bereich der P\u00e4dagogik.\r\n\r\n","en":"Zurich-born Johann Heinrich Pestalozzi was a pioneer of education.\r\n","fr":"Le Zurichois Johann Heinrich Pestalozzi fut un pionnier dans le domaine de la p\u00e9dagogie.\r\n","it":"Lo zurighese Giovanni Enrico Pestalozzi \u00e8 stato un precursore nell\u0027ambito della pedagogia.\r\n\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_sightseeing_pestalozzi_02.jpg"},"photo":[],"updated":"2018-04-25 13:38:57 +0200","address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Bahnhofstrasse","url":"https:\/\/www.zuerich.com\/node\/1705"},"geo":{"latitude":"47.375572574363","longitude":"8.538694337066"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1693","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Monuments","Churches"],"name":{"de":"Denkmal Huldrych Zwingli \u2013 Der erste Reformator Z\u00fcrichs","en":"Monument Huldrych Zwingli \u2013 Zurich\u0027s First Reformer","fr":"Monument Huldrych Zwingli \u2013 Premier R\u00e9formateur de Zurich","it":"Monumento Ulrico Zwingli: il primo riformatore di Zurigo"},"disambiguatingDescription":{"de":"Zwingli war der erste Z\u00fcrcher Reformator. Aus seiner Theologie ging die reformierte Kirche hervor.\r\n\r\n","en":"Zwingli was Zurich\u0027s first reformer. His theology gave rise to the Reformed Church. \r\n","fr":"De la th\u00e9ologie d\u2019Huldrych Zwingli, premier R\u00e9formateur de Zurich, surgit l\u2019Eglise r\u00e9form\u00e9e.\r\n \r\n","it":"Zwingli fu il primo riformatore di Zurigo. La chiesa riformata fu il risultato della sua teologia."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDie Z\u00fcrcher Regierung wie auch Huldrych Zwingli waren gegen das S\u00f6ldnerwesen \u0026ndash; deshalb wurde Zwingli 1519 als Leutpriester ans Grossm\u00fcnster berufen.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDer brillante Rhetoriker \u00fcberzeugte den Z\u00fcrcher Rat und die Bev\u00f6lkerung von seinen Ideen und ver\u00f6ffentlichte 1522 die erste reformatorische Schrift, womit er sich den \u00c4rger des Bischofs und des Papstes einhandelte. Die Reformation verbreitete sich von Z\u00fcrich aus in der gesamten deutschsprachigen Schweiz.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDas Zwingli-Denkmal bei der Wasserkirche wurde vom \u00f6sterreichischen Bildhauer Heinrich Natter geschaffen und 1885 eingeweiht.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EBoth Zurich\u0026rsquo;s government and Huldrych Zwingli were against the practice of mercenary soldiers, which is why Zwingli was chosen to be the minister of Grossm\u00fcnster church.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThis brilliant orator persuaded Zurich\u0026rsquo;s council and population to accept his ideas and published the first Reformation writings in 1522, inciting the wrath of the bishop and the Pope. The Reformation spread from Zurich across the entire German-speaking area of Switzerland.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe Zwingli monument at the Wasserkirche (water church) was created by Austrian sculptor Heinrich Natter and officially unveiled in 1885.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELe gouvernement zurichois, tout comme Huldrych Zwingli, \u00e9taient oppos\u00e9s au mercenariat \u0026ndash; raison pour laquelle Zwingli fut nomm\u00e9 pr\u00eatre s\u00e9culier de l\u0026rsquo;\u00e9glise Grossm\u00fcnster en 1519.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELe brillant rh\u00e9toricien rallia \u00e0 ses id\u00e9es le Conseil zurichois et les habitants de la ville, et publia en 1522 le premier texte sur la R\u00e9forme, s\u0026rsquo;attirant ainsi les foudres de l\u0026rsquo;\u00e9v\u00eaque et du Pape. Partie de Z\u00fcrich, la R\u00e9forme s\u0026rsquo;\u00e9tendit ensuite au reste de la Suisse al\u00e9manique.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa statue de Zwingli cr\u00e9\u00e9e par le sculpteur autrichien Heinrich Natter, a \u00e9t\u00e9 \u00e9rig\u00e9e pr\u00e8s de la Wasserkirche et inaugur\u00e9e en 1885.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EIl governo zurighese e Ulrico Zwingli erano contrari ai mercenari, perci\u00f2, nel 1519, Zwingli vest\u00ec la carica di pievano alla Chiesa di Grossm\u00fcnster.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIl brillante retorico convinse il Consiglio zurighese e la popolazione delle sue idee, pubblicando nel 1522 il primo scritto della Riforma e attirandosi cos\u00ec le ire del vescovo e del Papa. La Riforma si espanse da Zurigo all\u0026rsquo;intera Svizzera di lingua tedesca.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIl monumento a Zwingli nei pressi della Wasserkirche fu realizzato dallo scultore austriaco Heinrich Natter e inaugurato nel 1885.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Huldrych Zwingli","en":"Huldrych Zwingli","fr":"Huldrych Zwingli","it":"Ulrico Zwingli"},"text_teaser":{"de":"Zwingli war der erste Z\u00fcrcher Reformator. Aus seiner Theologie ging die reformierte Kirche hervor.\r\n\r\n","en":"Zwingli was Zurich\u0027s first reformer. His theology gave rise to the Reformed Church. \r\n","fr":"De la th\u00e9ologie d\u2019Huldrych Zwingli, premier R\u00e9formateur de Zurich, surgit l\u2019Eglise r\u00e9form\u00e9e.\r\n","it":"Zwingli fu il primo riformatore di Zurigo. La chiesa riformata fu il risultato della sua teologia.\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_sehenswuerdigkeiten_zwingli_02.jpg","caption":{"de":"Das Monument von Huldrych Zwingli","en":"The monument of Huldrych Zwingli","fr":"Le monument de Huldrych Zwingli","it":"Il monumento di Huldrych Zwingli "}},"photo":[],"updated":"2019-05-15 14:16:21 +0200","place":["Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Limmatquai 31","url":"https:\/\/www.zuerich.com\/node\/1693"},"geo":{"latitude":"47.369623279940","longitude":"8.543221905883"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1684","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Monuments"],"name":{"de":"Heinrich Bullinger \u2013 Schweizer Reformator und Bindeglied mit Europa","en":"Monument Heinrich Bullinger \u2013 a Swiss Reformer and Link with Europe","fr":"Monument Heinrich Bullinger \u2013 R\u00e9formateur suisse et m\u00e9diateur europ\u00e9en","it":"Monumento Heinrich Bullinger: riformatore svizzero e anello di congiunzione con l\u0027Europa"},"disambiguatingDescription":{"de":"Der Schweizer Theologe Heinrich Bullinger festigte die Reformation in Z\u00fcrich und dar\u00fcber hinaus.\r\n\r\n","en":"The Swiss theologian Heinrich Bullinger reinforced the Reformation in Zurich and beyond.\r\n","fr":"Heinrich Bullinger, th\u00e9ologien suisse, appuya la R\u00e9forme \u00e0 Zurich et au-del\u00e0.\r\n","it":"Il teologo svizzero Heinrich Bullinger consolid\u00f2 la Riforma a Zurigo e fuori.\r\n\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EHeinrich Bullinger, einer der f\u00fchrenden Theologen des Protestantismus des 16. Jahrhunderts, ist verantwortlich f\u00fcr die Verankerung und Nachhaltigkeit der Reformation in Z\u00fcrich. Mit 27 wurde er Nachfolger von Huldrych Zwingli im Grossm\u00fcnster und stand seinem Vorg\u00e4nger mit seinen emotionalen Predigten in nichts nach.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EBullinger war ber\u00fchmt f\u00fcr seine Gastfreundschaft und pflegte einen regen Briefwechsel mit ganz Europa, wodurch er sogar eine Art Zeitung \u00fcber politische Ereignisse herausgab.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ESeine Skulptur ist an der s\u00fcdlichen Aussenmauer des Grossm\u00fcnsters zu finden.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca class=\u0022button var_text\u0022 href=\u0022\/node\/171667\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u00d6ffentliche F\u00fchrung buchen\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EHeinrich Bullinger, one of the leading Protestant theologians of the 16th century, was responsible for reinforcing and sustaining the Reformation in Zurich. He succeeded Huldrych Zwingli at the Grossm\u00fcnster church at the age of 27 and was definitely his equal in terms of passionate preaching.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EBullinger was famous for his hospitality and exchanged correspondence across Europe \u0026ndash; which led to him publishing a kind of newspaper about political events.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EHis sculpture can be found on the southern outside wall of the Grossm\u00fcnster church.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EHeinrich Bullinger, l\u0026rsquo;un des th\u00e9ologiens chefs de file du protestantisme du XVIe si\u00e8cle, a \u0153uvr\u00e9 pour l\u0026rsquo;affirmation et l\u0026rsquo;ancrage de la R\u00e9forme \u00e0 Zurich. A l\u0026rsquo;\u00e2ge de 27 ans, il succ\u00e9da \u00e0 Huldrych Zwingli \u00e0 l\u0026rsquo;\u00e9glise du Grossm\u00fcnster, et ses pr\u00eaches poignants n\u0026rsquo;avaient rien \u00e0 envier \u00e0 ceux de son pr\u00e9d\u00e9cesseur.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EBullinger \u00e9tait connu pour son hospitalit\u00e9 et cultivait une correspondance intense avec toute l\u0026rsquo;Europe, ce qui l\u0026rsquo;a m\u00eame conduit \u00e0 publier un genre de journal politique.\u003Cbr\u003ESa sculpture se trouve pr\u00e8s du mur m\u00e9ridional ext\u00e9rieur de l\u0026rsquo;\u00e9glise Grossm\u00fcnster.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EA Heinrich Bullinger, uno dei teologi leader del Protestantesimo nel XVI secolo, si deve l\u0026rsquo;affermazione e la continuazione della Riforma a Zurigo. A 27 anni, divenne il successore di Ulrico Zwingli alla Chiesa di Grossm\u00fcnster, ma non gli fu da meno in quanto a prediche emotive.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EBullinger era noto per la sua ospitalit\u00e0 e intratteneva un vivace scambio episoltare con tutta l\u0026#39;Europa, attraverso il quale pubblic\u00f2 persino una sorta di giornale sugli eventi politici.\u003Cbr\u003ELa sua scultura si trova sul muro esterno meridionale della Chiesa di Grossm\u00fcnster.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Heinrich Bullinger  ","en":"Heinrich Bullinger  ","fr":"Heinrich Bullinger  ","it":"Heinrich Bullinger  "},"text_teaser":{"de":"Der Schweizer Theologe Heinrich Bullinger festigte die Reformation in Z\u00fcrich und dar\u00fcber hinaus.\r\n","en":"The Swiss theologian Heinrich Bullinger reinforced the Reformation in Zurich and beyond.\r\n","fr":"Heinrich Bullinger, th\u00e9ologien suisse, appuya la R\u00e9forme \u00e0 Zurich et au-del\u00e0.\r\n","it":"Il teologo svizzero Heinrich Bullinger consolid\u00f2 la Riforma a Zurigo e fuori.\r\n\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zuerich_sightseeing_heinrichbullinger_01.jpg","caption":{"de":"Bullinger Skulptur an der s\u00fcdlichen Aussenmauer des Grossm\u00fcnsters","en":"Bullinger Sculpture on the Southern Outside wall of the Grossm\u00fcnster Church","fr":"Bullinger sculpture pr\u00e8s du mur m\u00e9ridional ext\u00e9rieur de l\u0027\u00e9glise Grossm\u00fcnster","it":"Bullinger scultura sul muro esterno meridionale della Chiesa di Grossm\u00fcnster"}},"photo":[],"updated":"2019-05-15 14:13:39 +0200","place":["Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Grossm\u00fcnsterplatz","url":"www.grossmuenster.ch"},"geo":{"latitude":"47.369896900000","longitude":"8.544009300000"},"openingHours":{"fr":"\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1677","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Monuments"],"name":{"de":"Hans Waldmann \u2013 Heerf\u00fchrer und Z\u00fcrcher B\u00fcrgermeister im Sp\u00e4tmittelalter","en":"Hans Waldmann \u2013 a Military Leader and Mayor of Zurich in the Late Middle Ages","fr":"Hans Waldmann \u2013 Chef d\u0027arm\u00e9e et bourgmestre de Zurich au cours du Moyen Age tardif","it":"Hans Waldmann: condottiero e borgomastro zurighese nel tardo Medioevo"},"disambiguatingDescription":{"de":"Auf der M\u00fcnsterbr\u00fccke, die Fraum\u00fcnster und Grossm\u00fcnster verbindet, reitet Hans Waldmann, einst B\u00fcrgermeister von Z\u00fcrich.\r\n\r\n","en":"The former mayor Hans Waldmann can be seen by the M\u00fcnsterbr\u00fccke bridge between the Fraum\u00fcnster and Grossm\u00fcnster churches.\r\n","fr":"Sur le pont M\u00fcnsterbr\u00fccke qui relie les \u00e9glises Fraum\u00fcnster et Grossm\u00fcnster chevauche Hans Waldmann, ancien bourgmestre de Zurich.\r\n\r\n","it":"Sul ponte M\u00fcnsterbr\u00fccke, che collega le chiese di Fraum\u00fcnster e Grossm\u00fcnster, si trova Hans Waldmann, un tempo borgomastro di Zurigo.\r\n\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EHans Waldmann war ein begehrter Heerf\u00fchrer und gelangte zu grossem Ruhm als er mit den Eidgenossen 1476 Karl den K\u00fchnen in den Burgunderkriegen entscheidend schlug. 1483 wurde Hans Waldmann in das hohe Amt des Z\u00fcrcher B\u00fcrgermeisters gew\u00e4hlt und war somit einer der m\u00e4chtigsten und reichsten Eidgenossen seiner Zeit. Sechs Jahre sp\u00e4ter wurde er auf Druck der Bauern, die sich mit seinen Landreformen nicht anfreunden konnten, hingerichtet.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EHermann Haller ist der Sch\u00f6pfer der Bronzefigur, die auf der M\u00fcnsterbr\u00fccke zwischen Fraum\u00fcnster und Grossm\u00fcnster steht.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EHans Waldmann was an ambitious military leader who achieved great fame when he and the Swiss Confederates decisively defeated Charles the Bold in the Burgundian Wars in 1476. In 1483, Hans Waldmann was elected to the leading position of mayor of Zurich and was therefore one of the most powerful and wealthy Swiss people of his time. He was executed six years later in response to pressure by farmers who could not accept his land reform policies.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EHermann Haller created the bronze statue that stands on the M\u00fcnsterbr\u00fccke bridge between the Fraum\u00fcnster and Grossm\u00fcnster churches.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EGrand chef militaire, Hans Waldmann devint c\u00e9l\u00e8bre en remportant une victoire d\u00e9cisive contre Charles le T\u00e9m\u00e9raire en 1476, avec les Conf\u00e9d\u00e9r\u00e9s, lors des guerres de Bourgogne. Hans Waldmann a \u00e9t\u00e9 \u00e9lu bourgmestre de la ville de Z\u00fcrich en 1483 et devint ainsi un des citoyens suisses les plus puissants et riches de son \u00e9poque. Six ans plus tard, il fut ex\u00e9cut\u00e9 sous la pression des paysans, qui n\u0026rsquo;acceptaient pas ses r\u00e9formes fonci\u00e8res.\u003Cbr\u003ELa sculpture en bronze a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e par Hermann Haller et se trouve sur le pont M\u00fcnsterbr\u00fccke qui relie les \u00e9glises Fraum\u00fcnster et Grossm\u00fcnster.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EHans Waldmann fu un grande condottiero che divenne famoso quando, nel 1476, insieme ai confederati, sconfisse Carlo il Temerario nelle guerre borgognone. Nel 1483 venne eletto sindaco della citt\u00e0 di Zurigo e divenne uno dei confederati pi\u00f9 potenti e ricchi dell\u0026#39;epoca. Sei anni pi\u00f9 tardi, i contadini, oppositori delle sue riforme agrarie, sostennero la sua condanna a morte.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EHermann Haller \u00e8 l\u0026#39;autore della statua in bronzo che si trova sul ponte M\u00fcnsterbr\u00fccke, tra le chiese di Fraum\u00fcnster e Grossm\u00fcnster.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Hans Waldmann","en":"Hans Waldmann","fr":"Hans Waldmann","it":"Hans Waldmann"},"text_teaser":{"de":"Zwischen Fraum\u00fcnster und Grossm\u00fcnster reitet der einstige B\u00fcrgermeister Hans Waldmann.\r\n\r\n","en":"The former mayor Hans Waldmann can be seen between the Fraum\u00fcnster and Grossm\u00fcnster churches.\r\n","fr":"Sur le pont qui relie Fraum\u00fcnster \u00e0 Grossm\u00fcnster, chevauche l\u2019ancien bourgmestre Hans Waldmann.\r\n","it":"Sul ponte tra le chiese di Fraum\u00fcnster e Grossm\u00fcnster si trova l\u0027ex borgomastro Hans Waldmann\r\n\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_hans_waldmann_1280x960_7872.jpg","caption":{"en":"Hans Waldmann"}},"photo":[],"updated":"2018-02-08 14:29:52 +0100","place":["Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"M\u00fcnsterbr\u00fccke","url":"https:\/\/www.zuerich.com\/node\/1677"},"geo":{"latitude":"47.369839820235","longitude":"8.541955903228"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1672","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Monuments"],"name":{"de":"Gottfried Keller \u2013 Weltbekannt und in Z\u00fcrich zuhause","en":"Gottfried Keller \u2013 World-famous and at Home in Zurich","fr":"Gottfried Keller \u2013 Zurichois c\u00e9l\u00e8bre partout dans le monde","it":"Gottfried Keller: famoso in tutto il mondo, di casa a Zurigo"},"disambiguatingDescription":{"de":"Die B\u00fcste von Gottfried Keller blickt vom Mythenquai auf den Z\u00fcrichsee.\r\n","en":"The bust of Gottfried Keller looks out over Lake Zurich from Mythenquai.\r\n","fr":"La buste de Gottfried Keller regarde le lac de Zurich depuis le Mythenquai.\r\n\r\n","it":"Il busto di Gottfried Keller osserva il Lago di Zurigo dal Mythenquai.\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EEin Denkmal zu Ehren des erfolgreichsten Schweizer Schriftstellers des 19. Jahrhunderts findet sich noch heute am Mythenquai. Gottfried Kellers bekannteste Werke sind der Roman \u0026laquo;Der gr\u00fcne Heinrich\u0026raquo; und \u0026laquo;Die Leute von Seldwyla\u0026raquo;. Nachdem er die Stelle als Staatsschreiber des Kantons Z\u00fcrich angenommen hatte, wurde er seine Geldsorgen los und erlangte politisches Prestige. Allerdings hatte er w\u00e4hrend seiner Amtszeit zehn Jahre lang kaum Zeit sich dem Schreiben zu widmen.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EYou can still view a statue honoring Gottfried Keller, the most successful Swiss writer of the 19th century, at Mythenquai. His most famous works are the novels \u0026ldquo;Green Henry\u0026rdquo; and \u0026ldquo;The People of Seldwyla\u0026rdquo;. After accepting a job as writer-in-residence for the canton of Zurich, his money worries disappeared and he gained prestige and recognition in the political arena. However, he had little time to write during his 10 years in office.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ECr\u00e9\u00e9 en l\u0026rsquo;honneur de l\u0026rsquo;\u00e9crivain suisse le plus c\u00e9l\u00e8bre du 19e si\u00e8cle, ce monument se trouve aujourd\u0026rsquo;hui encore au Mythenquai. Les \u0153uvres les plus connues de Gottfried Keller sont les romans \u0026laquo; Henri le vert \u0026raquo; et \u0026laquo; Les gens de Seldwyla \u0026raquo;. Apr\u00e8s avoir acc\u00e9d\u00e9 au poste de chancelier du canton de Zurich, les soucis financiers de l\u0026#39;\u00e9crivain s\u0026rsquo;achev\u00e8rent et il acquit la reconnaissance de la classe politique. Pendant les dix ans de son mandat, il ne disposa cependant que de peu de temps pour se d\u00e9dier \u00e0 l\u0026rsquo;\u00e9criture.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EUn monumento in onore dello scrittore svizzero di maggiore successo del XIX secolo si colloca lungo il Mythenquai. Le opere pi\u00f9 note di Gottfried Keller sono il romanzo \u0026ldquo;Enrico il verde\u0026rdquo; e \u0026ldquo;La gente di Seldwyla\u0026rdquo;. Una volta accettato il lavoro meglio retribuito della citt\u00e0, quello di cancelliere, ottenne prestigio e riconoscimenti anche in campo politico. Tuttavia, durante la sua carica, per dieci anni ebbe pochissimo tempo da dedicare alla scrittura.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Gottfried Keller","en":"Gottfried Keller","fr":"Gottfried Keller","it":"Gottfried Keller"},"text_teaser":{"de":"Die B\u00fcste von Gottfried Keller blickt vom Mythenquai auf den Z\u00fcrichsee.\r\n\r\n\r\n","en":"The bust of Gottfried Keller looks out over Lake Zurich from Mythenquai.\r\n\r\n","fr":"La buste de Gottfried Keller regarde le lac de Zurich depuis le Mythenquai.\r\n\r\n","it":"Il busto di Gottfried Keller osserva il Lago di Zurigo dal Mythenquai.\r\n\r\n\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_sightseeing_gottfried_keller_01_wikimedia_roland_fischer.jpg","caption":{"de":"Die B\u00fcste von Gottfried Keller","en":"The bust of Gottfried Keller","fr":"La buste de Gottfried Keller","it":"Il busto di Gottfried Keller"}},"photo":[],"updated":"2017-08-22 08:55:21 +0200","place":["Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8002 ","streetAddress":"Mythenquai 61","url":"https:\/\/www.zuerich.com\/node\/1672"},"geo":{"latitude":"47.358892075300","longitude":"8.535829737838"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1666","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Cultural History","Architecture"],"name":{"de":"Landesmuseum Z\u00fcrich","en":"National Museum Zurich","fr":"Mus\u00e9e national de Zurich","it":"Museo Nazionale di Zurigo"},"disambiguatingDescription":{"de":"Gegen\u00fcber dem Hauptbahnhof steht das Landesmuseum: Es beherbergt die gr\u00f6sste kulturgeschichtliche Sammlung des Landes.","en":"The National Museum Zurich is located behind the Main Station and houses the largest collection documenting the cultural history of Switzerland.","fr":"En face de la gare centrale de Zurich se trouve le Mus\u00e9e national suisse qui abrite la plus grande collection historico-culturelle du pays.","it":"Di fronte alla Stazione Centrale si trova il Museo Nazionale Zurigo, che ospita la pi\u00f9 ampia raccolta storico-culturale del paese."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDas Landesmuseum gleich beim Z\u00fcrcher Hauptbahnhof erinnert an ein M\u00e4rchenschloss. Wer durch den meist \u00f6ffentlich passierbaren Bogen in den Innenhof tritt, entdeckt aber sogleich einen modernen Neubau, der dem im Stil des Historismus gehaltenen Originalbau die Waage h\u00e4lt.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIn den R\u00e4umen und Hallen des Landesmuseums wird die gr\u00f6sste kulturgeschichtliche Sammlung der Schweiz gezeigt: Kunsthandwerke, Alltagsgegenst\u00e4nde, Skulpturen und Gem\u00e4lde von der Urgeschichte bis zur Gegenwart erz\u00e4hlen spannende Geschichten. Im Rahmen von Sonderausstellungen greift das Landesmuseum zus\u00e4tzlich gesellschaftlich relevante Themen auf.\u0026nbsp;Auf einem Mietger\u00e4t oder in der App \u0026laquo;Landesmuseum\u0026raquo; stehen Audioguides in verschiedenen Sprachen zur Verf\u00fcgung.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDie Dauerausstellung \u0026laquo;Einfach Z\u00fcrich\u0026raquo; im 1. Obergeschoss des historischen Museumsteils ist kostenlos. Diese zeigt auf spielerisch-subjektive Weise die Vielfalt von Stadt und Kanton Z\u00fcrich auf. Das Herzst\u00fcck der Ausstellung ist eine Vitrine mit 60 Objekten, welche alle Z\u00fcrcher Geschichten und Besonderheiten erz\u00e4hlen. Die Ausstellung eignet sich f\u00fcr internationale G\u00e4ste genauso wie f\u00fcr Einheimische.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDer h\u00fcbsche Innenhof des Landesmuseums wird h\u00e4ufig f\u00fcr Konzerte und andere Veranstaltungen genutzt. Dann entsteht ein besonders h\u00fcbscher Kontrast zwischen Geschichte, Aktualit\u00e4t, Jung und Alt.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIn einem ausgezeichneten Museumsshop erwerben Liebhaber hochwertige Andenken und Produkte aus Schweizer Kunsthandwerk und Design.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe National Museum Zurich, which stands next to Zurich Main Station, is reminiscent of a fairytale castle. However, anyone passing through the arches into the inner courtyard will also find a modern new building, which counterbalances the original building constructed in the historicism style.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EOn show in the rooms and halls of the National Museum is the largest collection documenting the cultural history of Switzerland: handicrafts, everyday objects, sculptures, and paintings from prehistory to the present day tell a host of interesting stories. In addition, the National Museum examines socially relevant topics in various special exhibitions. Audio guides are available in various languages, either on a rental device or via the \u0026ldquo;National Museum\u0026rdquo; smartphone app.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe permanent exhibition, \u0026ldquo;Simply Zurich\u0026rdquo;, on the first floor of the historical part of the museum is free of charge. It shows the diversity of the City and Canton of Zurich in a playful and subjective way. At the heart of the exhibition is a display case containing 60 objects, all of which tell a story about Zurich\u0026rsquo;s rich past. The exhibition is suitable for international guests and locals alike.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe picturesque inner courtyard of the National Museum is often used for concerts and other events. This gives rise to a particularly fascinating contrast between history, current times, old, and young.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EThe excellent museum store sells high-quality souvenirs and products made and designed by Swiss artisans.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELe Mus\u00e9e national situ\u00e9 tout pr\u00e8s de la gare centrale de Zurich fait penser \u00e0 un ch\u00e2teau de conte de f\u00e9es. Or, si l\u0026rsquo;on rejoint le patio souvent ouvert au public, on d\u00e9couvre une construction moderne qui vaut le b\u00e2timent d\u0026rsquo;origine construit dans le style historiciste.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELes salles du Mus\u00e9e national abritent la plus grande collection concernant l\u0026rsquo;histoire culturelle de la Suisse. Artisanat, objets du quotidien, sculptures et tableaux de la pr\u00e9histoire \u00e0 nos jours racontent des histoires captivantes. Dans le cadre de ses expositions temporaires, le mus\u00e9e aborde des sujets d\u0026rsquo;importance soci\u00e9tale.\u0026nbsp;Pour profiter des guides audio disponibles en plusieurs langues, les visiteurs peuvent louer un appareil ou utiliser l\u0026rsquo;application \u0026laquo;\u0026nbsp;Landesmuseum\u0026nbsp;\u0026raquo;.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EL\u0026rsquo;exposition \u0026laquo;\u0026nbsp;Simplement Zurich\u0026nbsp;\u0026raquo; au premier \u00e9tage de la partie historique du mus\u00e9e est gratuite. Elle pr\u00e9sente la vari\u00e9t\u00e9 de la ville et du canton de Zurich de mani\u00e8re subjective et ludique. Le c\u0153ur de cette exposition constitue une vitrine avec 60 objets racontant des histoires et des particularit\u00e9s zurichoises. L\u0026rsquo;exposition s\u0026rsquo;adresse autant aux visiteurs internationaux qu\u0026rsquo;aux habitants de Zurich.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa jolie cour du Mus\u00e9e national abrite souvent des extensions d\u0026rsquo;expositions, des concerts ou d\u0026rsquo;autres manifestations qui cr\u00e9ent un beau contraste entre l\u0026rsquo;histoire et l\u0026rsquo;actualit\u00e9, entre l\u0026rsquo;ancienne et la nouvelle g\u00e9n\u00e9ration.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa magnifique boutique du mus\u00e9e propose aux visiteurs des souvenirs de qualit\u00e9, de l\u0026rsquo;artisanat et des objets de design suisses.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EIl Museo Nazionale Zurigo, accanto alla Stazione Centrale di Zurigo, ricorda un castello delle fiabe. Entrando nel cortile interno attraverso l\u0026rsquo;arco, spesso aperto al pubblico, si scopre per\u00f2 anche una nuova costruzione moderna, che contrasta l\u0026rsquo;edificio originale realizzato in stile storicista.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENei locali e nelle sale del Museo Nazionale Zurigo si trova la collezione storico-culturale pi\u00f9 grande della Svizzera: artigianato, oggetti di uso quotidiano, sculture e quadri, dalla preistoria a oggi, raccontano storie entusiasmanti. Nell\u0026rsquo;ambito di mostre speciali, il Museo Nazionale Zurigo affronta, inoltre, argomenti socialmente attuali.\u0026nbsp;A disposizione ci sono anche audioguide in diverse lingue, sia sotto forma di dispositivi a noleggio sia nella app \u0026ldquo;Landesmuseum\u0026rdquo;.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa mostra permanente \u0026ldquo;Einfach Z\u00fcrich\u0026rdquo; (\u0026ldquo;Semplicemente Zurigo\u0026rdquo;) al 1\u0026deg; piano della parte storica del museo \u00e8 gratuita. In modo ludico e soggettivo, questa illustra la variet\u00e0 della citt\u00e0 e del Canton Zurigo. Il fulcro della mostra \u00e8 una vetrina con 60 oggetti, che raccontano storie e particolarit\u00e0 zurighesi. La mostra \u00e8 adatta tanto ai turisti internazionali quanto agli abitanti del posto.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIl grazioso cortile interno del Museo Nazionale Zurigo viene spesso utilizzato per concerti e altri eventi, durante i quali nasce un piacevole contrasto tra storia, attualit\u00e0, vecchio e nuovo.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAl favoloso negozio del museo \u00e8 possibile acquistare souvenir e prodotti di pregio dell\u0026rsquo;artigianato e del design svizzeri.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Landesmuseum Z\u00fcrich","en":"National Museum Zurich","fr":"Mus\u00e9e national suisse","it":"Museo Nazionale Zurigo"},"text_teaser":{"de":"Innen wie Aussen ist das Landesmuseum beim Hauptbahnhof ein eindr\u00fcckliches Schmuckst\u00fcck.","en":"Both inside and out, the National Museum behind the Main Station is an impressive architectural gem. ","fr":"Le Mus\u00e9e national pr\u00e8s de la gare centrale est un vrai bijou, \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur comme \u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur. ","it":"Il Museo Nazionale Zurigo, accanto alla Stazione Centrale, \u00e8 un gioiellino dentro e fuori."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_landesmuseum_aussenansicht_1280x960.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_landesmuseum_pt_8223.jpg","caption":{"de":"Blick in die Ausstellung \u00abArch\u00e4ologie Schweiz\u00bb ","en":"National Museum Zurich","fr":" Mus\u00e9e national Zurich \u2013 l\u0027histoire suisse dans un ch\u00e2teau de contes de f\u00e9es ","it":"Museo Nazionale Zurigo: la storia elvetica in un castello delle fiabe"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_landesmuseum_dauerausstellung_geschichte_schweiz_1280x960_26782.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_landesmuseum_dauerausstellung_geschichte_schweiz_1280x960_26784.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_landesmuseum_pt_8232.jpg","caption":{"de":"Blick auf den Neubau vom Platzspitzpark ","en":"National Museum Zurich","fr":"Mus\u00e9e national Zurich","it":"Museo Nazionale Zurigo"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_landesmuseum_pt_8228.jpg","caption":{"de":"Alt- und Neubau ","en":"National Museum Zurich","fr":"Le Mus\u00e9e national est situ\u00e9 au c\u0153ur de Zurich","it":"Museo Nazionale Zurigo"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_landesmuseum_pt_8229.jpg","caption":{"de":"Treppenaufgang im Kunstgewerbeschulfl\u00fcgel ","en":"National Museum Zurich","fr":"Mus\u00e9e national Zurich","it":"Il Museo Nazionale Zurigo \u00e8 situato nel cuore della citt\u00e0 di Zurigo"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_landesmuseum_pt_8230.jpg","caption":{"de":"Treppenaufgang im Neubau ","fr":"Mus\u00e9e national Zurich","it":"Il Museo Nazionale Zurigo \u00e8 situato nel cuore della citt\u00e0 di Zurigo"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_landesmuseum_pt_8233.jpg","caption":{"de":"Alt- und Neubau ","en":"National Museum Zurich","fr":"Mus\u00e9e national Zurich","it":"Museo Nazionale Zurigo"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_landesmuseum_pt_8234.jpg","caption":{"de":"Neubau mit Sicht auf den Platzspitzpark ","en":"National Museum Zurich","fr":"Mus\u00e9e national Zurich","it":"Museo Nazionale Zurigo: la storia elvetica in un castello delle fiabe"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zuerich_landesmuseum_luftaufnahme.jpg","caption":{"de":"Das Landesmuseum Z\u00fcrich aus der Luft ","en":"National Museum Zurich","fr":"Mus\u00e9e national Zurich \u2013 l\u0027histoire suisse dans un ch\u00e2teau de contes de f\u00e9es","it":"Museo Nazionale Zurigo: la storia elvetica in un castello delle fiabe"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zuerich_landesmuseum_luftaufnahme_2.jpg","caption":{"de":"Das Landesmuseum Z\u00fcrich aus der Luft ","en":"National Museum Zurich","fr":"Mus\u00e9e national Zurich \u2013 l\u0027histoire suisse dans un ch\u00e2teau de contes de f\u00e9es","it":"Museo Nazionale Zurigo: la storia elvetica in un castello delle fiabe"}}],"updated":"2020-03-16 11:26:33 +0100","detailedInformation":{"de":["Schweizer Kulturgeschichte","Exzellenter Museumsshop","Kostenlose Ausstellung \u00fcber Z\u00fcrich","Architektonisch spannende Mischung aus Historismus und Moderne"],"en":["Switzerland\u2019s cultural history ","Excellent museum store","Free exhibition on Zurich","Architecture with a fascinating mixture of historicism and modernity "],"fr":["Histoire culturelle de la Suisse","Excellente boutique du mus\u00e9e","Exposition gratuite sur Zurich","Architecture int\u00e9ressante qui relie historicisme et modernit\u00e9 "],"it":["Storia culturale svizzera","Eccellente negozio all\u2019interno del museo","Mostra gratuita incentrata su Zurigo","Avvincente mix architettonico tra storicismo e modernismo"]},"zurichcardDescription":{"de":"Freier Eintritt mit der Z\u00fcrich Card.","en":"Free admission with the Z\u00fcrich Card.","fr":"Entr\u00e9e libre avec la Z\u00fcrich Card.","it":"Ingresso gratuito con la Z\u00fcrich Card."},"zurichcard":[{"de":"Freier Eintritt","en":"Free entry","fr":"Ingresso gratuito","it":"Gratuito"}],"place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Museumstrasse 2","phone":"+41 44 218 65 11","email":"info@nationalmuseum.ch","url":"www.landesmuseum.ch"},"geo":{"latitude":"47.379023900000","longitude":"8.541003800000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EAufgrund der Massnahmen zur Bek\u00e4mpfung des Coronavirus bleibt das Landesmuseum Z\u00fcrich bis auf Weiteres geschlossen. \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.nationalmuseum.ch\/de\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EInformationen zum aktuellen Stand\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EDue to the measures taken against the spread of the Coronavirus, the museum is currently closed to visitors. \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.nationalmuseum.ch\/en\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EUpdates on the situation\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EEn raison de la situation actuelle li\u00e9e au coronavirus, le mus\u00e9e est ferm\u00e9 aux visiteurs.\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.nationalmuseum.ch\/fr\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EStatut actuel\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EIn seguito alle misure prese contro la diffusione del Coronavirus, il museo rimane chiuso fino a nuovo avviso. \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.nationalmuseum.ch\/it\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003ESituazione attuale\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1663","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Monuments","Works of Art"],"name":{"de":"Ganymed \u2013 Die prominente Skulptur direkt am Z\u00fcrichsee","en":"Ganymed \u2013 the Prominent Sculpture by Lake Zurich","fr":"Ganym\u00e8de \u2013 Sculpture populaire plac\u00e9e sur les bords du lac de Zurich","it":"Ganimede: l\u0027eminente scultura sulle sponde del Lago di Zurigo"},"disambiguatingDescription":{"de":"Seit 1952 schm\u00fcckt die Ganymed-Skulptur die B\u00fcrkliterrasse. In der Mythologie wird der sch\u00f6ne J\u00fcngling von Zeus in den Olymp entf\u00fchrt.\r\n\r\n","en":"The Ganymed sculpture has adorned the B\u00fcrkliterrasse since 1952. In mythology, the beautiful young boy of Zeus is abducted and taken to Mount Olympus.","fr":"Depuis 1952, la sculpture de Ganym\u00e8de  enjolive la B\u00fcrkliterrasse. Dans la mythologie, le beau jeune homme est emmen\u00e9 sur le mont Olympe par Zeus.  \r\n\r\n","it":"Dal 1952, la scultura di Ganimede orna la B\u00fcrkliterrasse. Nella mitologia, il bel giovane viene rapido da Giove e portato nell\u0027Olimpo.\r\n\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDer Sage gem\u00e4ss wurde Ganymed, der sch\u00f6ne K\u00f6nigssohn, von Zeus auf den Olymp entf\u00fchrt. Hermann Hubachers 1952 fertiggestellte Plastik zeigt allerdings nicht diese Entf\u00fchrung. Stattdessen schuf der K\u00fcnstler ein Sinnbild f\u00fcr die Sehnsucht des Menschen, in den Olymp zu gelangen: Mit erhobener Hand bittet Ganymed den G\u00f6ttervater Zeus (der als Adler erscheint), ihn dort aufzunehmen.\u003Cbr\u003EDas Kunstwerk ist zwar von der antiken Mythologie inspiriert, doch der K\u00fcnstler Hubacher betonte, seine Skulptur sei \u0026laquo;nicht etwa ein griechischer, sondern ein echt schweizerischer Ganymed\u0026raquo;.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EAccording to Greek mythology, Ganymede, the handsome king\u0026#39;s son, was abducted by Zeus and taken up to the top of Mount Olympus. The statue completed by Hermann Hubacher in 1952 does not, however, depict this abduction instead symbolizes man\u0026#39;s longing to ascend Mount Olympus. With an outstretched hand, Ganymede pleads with Zeus, the father of the gods (who appears as an eagle), to take him there.\u003Cbr\u003EThe work of art is inspired by ancient mythology but artist Hubacher emphasized that his sculpture was \u0026ldquo;not a Greek Ganymed but rather a Swiss one\u0026rdquo;.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELa l\u00e9gende raconte que Zeus emmena le beau Ganym\u00e8de, de race royale, sur le mont Olympe. La sculpture r\u00e9alis\u00e9e en 1952 par Hermann Hubacher ne repr\u00e9sente pas l\u0026rsquo;enl\u00e8vement, mais symbolise le d\u00e9sir de l\u0026rsquo;\u00eatre humain de rejoindre l\u0026rsquo;Olympe : la main lev\u00e9e, Ganym\u00e8de demande \u00e0 Zeus m\u00e9tamorphos\u00e9 en aigle de l\u0026rsquo;entra\u00eener.\u003Cbr\u003EM\u00eame si l\u0026rsquo;\u0153uvre fut inspir\u00e9e par la mythologie grecque, Hubacher souligna que sa sculpture repr\u00e9sentait \u0026laquo; non pas un Ganym\u00e8de grec, mais un Ganym\u00e8de v\u00e9ritablement suisse \u0026raquo;..\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ELa leggenda racconta che Giove, invaghitosi del bel Ganimede, figlio del re di Troia, si tramut\u00f2 in aquila per rapirlo e portarlo con s\u00e9 sull\u0026rsquo;Olimpo. Hermann Hubacher, con la sua statua portata a termine nel 1952, si riallaccia al mito greco per esprimere l\u0026rsquo;anelito umano di raggiungere l\u0026rsquo;Olimpo: Ganimede, con la mano protesa verso l\u0026rsquo;aquila, sembra chiederle di portarlo con lei.\u003Cbr\u003EL\u0026#39;opera si ispira alla mitologia antica, ma l\u0026#39;artista Hubacher sottoline\u00f2 che la sua scultura \u0026quot;non era un Ganimede greco, bens\u00ec un autentico Ganimede svizzero\u0026quot;.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Ganymed","en":"Ganymed","fr":"Ganym\u00e8de","it":"Ganimede"},"text_teaser":{"de":"Seit 1952 schm\u00fcckt die Ganymed-Skulptur die B\u00fcrkliterrasse.\r\n\r\n\r\n","en":"The Ganymed sculpture has adorned the B\u00fcrkliterrasse since 1952.\r\n\r\n","fr":"Depuis 1952, la sculpture de Ganym\u00e8de enjolive la B\u00fcrkliterrasse.\r\n\r\n\r\n","it":"Dal 1952, la scultura di Ganimede orna la B\u00fcrkliterrasse.\r\n\r\n\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_sightseeing_ganymed_03.jpg","caption":{"de":"B\u00fcrkliterrasse am B\u00fcrkliplatz","en":"B\u00fcrkliterrasse at B\u00fcrkliplatz","fr":"B\u00fcrkliterrasse a cot\u00e9 B\u00fcrkliplatz","it":"B\u00fcrkliterrasse vicino al B\u00fcrkliplatz"}},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_sightseeing_ganymed_01.jpg","caption":{"de":"Ganymed \u2013 Die prominente Skulptur direkt am Z\u00fcrichsee\r\n\r\n","en":"Ganymed \u2013 the Prominent Sculpture by Lake Zurich\r\n","fr":"Ganym\u00e8de \u2013 Sculpture populaire plac\u00e9e sur les bords du lac de Zurich\r\n\r\n","it":"Ganimede: l\u0027eminente scultura sulle sponde del Lago di Zurigo\r\n\r\n"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_sightseeing_ganymed_02.jpg","caption":{"de":"Seit 1952 schm\u00fcckt die Ganymed-Skulptur die B\u00fcrkliterrasse\r\n\r\n","en":"The Ganymed sculpture has adorned the B\u00fcrkliterrasse since 1952\r\n","fr":"Depuis 1952, la sculpture de Ganym\u00e8de enjolive la B\u00fcrkliterrasse\r\n\r\n","it":"Dal 1952, la scultura di Ganimede orna la B\u00fcrkliterrasse\r\n\r\n"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_sightseeing_ganymed_03_0.jpg","caption":{"de":"Ganymed beim Z\u00fcrichsee","en":"Ganymed at the Lake Zurich","fr":"Ganym\u00e8de au lac de Zurich","it":"Ganimede al Lago di Zurigo"}}],"updated":"2017-11-22 10:14:44 +0100","place":["Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"B\u00fcrkliplatz","url":"https:\/\/www.zuerich.com\/node\/1663"},"geo":{"latitude":"47.366039432341","longitude":"8.541183427032"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1660","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Culture","Museums","Art","Attractions","Architecture"],"name":{"de":"Kunst(Zeug)Haus Rapperswil-Jona \u2013 Zeitgen\u00f6ssische Kunst trifft Architektur am Z\u00fcrichsee","en":"The Kunst(Zeug)Haus in Rapperswil-Jona \u2013 Contemporary Art Meets Architecture by Lake Zurich","fr":"Kunst(Zeug)Haus Rapperswil-Jona \u2013 rencontre de l\u0027art contemporain et de l\u0027architecture au lac de Zurich","it":"Kunst(Zeug)Haus Rapperswil-Jona: l\u0027arte contemporanea incontra l\u0027architettura al Lago di Zurigo"},"disambiguatingDescription":{"de":"Das Kunst(Zeug)Haus in Rapperswil-Jona ist ein lebendiges Zentrum f\u00fcr Schweizer Gegenwartskunst. Ein Besuch lohnt schon wegen der Ausstellungsr\u00e4ume.","en":"The Kunst(Zeug)Haus in Rapperswil-Jona is a lively center for Swiss contemporary art. Its exhibition areas are well worth a visit.","fr":"Le Kunst(Zeug)Haus \u00e0 Rapperswil-Jona est un centre vivant d\u0027art contemporain suisse qui vaut la visite rien que par le caract\u00e8re exceptionnel de ses locaux.","it":"Il Kunst(Zeug)Haus di Rapperswil-Jona \u00e8 un vivace centro di arte contemporanea svizzera. Questo museo merita una visita gi\u00e0 solo per le sale espositive."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EZu Recht ist das Kunst(Zeug)Haus mit einem Architekturpreis ausgezeichnet. In einem ehemaligen Zeughaus untergebracht, verbindet die Stiftung Kunst(Zeug)Haus die Pr\u00e4sentation von Schweizer Gegenwartskunst mit einem einzigartigen atmosph\u00e4rischen Ambiente.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EWechselnde Ausstellungen zeigen das Schaffen von Schweizer K\u00fcnstlern der Gegenwart und der letzten Jahrzehnte. Von Malerei \u00fcber Installationen bis zur Fotografie sind alle Techniken vertreten.\u003Cbr\u003EVon den rund f\u00fcnftausend Kunstwerken, welche die einmalige Sammlung des Kunst(Zeug)Hauses derzeit umfasst, sind auch regelm\u00e4ssig ausgew\u00e4hlte Exemplare zu sehen.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe Kunst(Zeug)Haus has quite rightly been awarded an architecture prize. Housed in a former armory, the Kunst(Zeug)Haus foundation combines the presentation of Swiss contemporary art with a unique atmospheric ambience.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ETemporary exhibitions reflect the creations of Swiss artists from the modern-day and the last few decades. All techniques are represented from installations to photography.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EOf the approx. 5,000 works of art currently featured in the unique Kunst(Zeug)Haus exhibition, selected examples are regularly on display.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EL\u0026#39;attribution d\u0026#39;un prix d\u0026#39;architecture au Kunst(Zeug)Haus est parfaitement justifi\u00e9e. Log\u00e9e dans un ancien arsenal, la fondation Kunst(Zeug)Haus a plac\u00e9 la collection d\u0026#39;art contemporain suisse dans un cadre qui cr\u00e9e un environnement et une atmosph\u00e8re uniques.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EDes expositions temporaires pr\u00e9sentent les cr\u00e9ations d\u0026#39;artistes\u0026nbsp; suisses actuels et des derni\u00e8res d\u00e9cennies. Parmi toutes les techniques qui y sont repr\u00e9sent\u00e9es, citons le dessin, les installations et la photographie. Dans la collection exceptionnelle du centre comportant actuellement quelque cinq mille \u0153uvres, certaines sont\u0026nbsp; r\u00e9guli\u00e8rement s\u00e9lectionn\u00e9es et expos\u00e9es.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EIl Kunst(Zeug)Haus \u00e8 stato insignito di un premio architettonico. A ragione. All\u0026rsquo;interno di un ex arsenale (un \u0026ldquo;Zeughaus\u0026rdquo;, per l\u0026rsquo;appunto), la fondazione Kunst(Zeug)Haus unisce l\u0026rsquo;esposizione di arte contemporanea ad un ambiente unico.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EMostre temporanee illustrano le creazioni di artisti svizzeri di oggi e degli ultimi decenni. Pittura, installazioni, fotografia: qui si trovano tutte le tecniche.\u003Cbr\u003ETra i circa cinquemila capolavori attualmente oggetto della straordinaria collezione del Kunst(Zeug)Haus, \u00e8 possibile ammirare regolarmente anche esemplari selezionati.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Kunst(Zeug)Haus","en":"Kunst(Zeug)Haus","fr":"Kunst(Zeug)Haus","it":"Kunst(Zeug)Haus"},"text_teaser":{"de":"Das Kunst(Zeug)Haus in Rapperswil-Jona ist ein lebendiges Zentrum f\u00fcr Schweizer Gegenwartskunst.","en":"The Kunst(Zeug)Haus in Rapperswil-Jona is a lively center for Swiss contemporary art.","fr":"Le Kunst(Zeug)Haus \u00e0 Rapperswil-Jona est un centre vivant d\u0027art contemporain suisse.","it":"Il Kunst(Zeug)Haus di Rapperswil-Jona \u00e8 un vivace centro di arte contemporanea svizzera."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zuirch_culture_kunstzeughaus_02.jpg","caption":{"de":"Ausstellungsr\u00e4ume des Kunst(Zeug)Haus in Rapperswil-Jona, ein Zentrum f\u00fcr zeitgen\u00f6ssische Schweizer Kunst","en":"Exhibition space of the Kunst(Zeug)Haus in Rapperswil-Jona, a center for Swiss contemporary art","fr":"Salle d\u0027exposition du Kunst(Zeug)Haus \u00e0 Rapperswil-Jona, un centre d\u0027art contemporain suisse","it":"Sala d\u0027esposizione del Kunst(Zeug)Haus Rapperswil-Jona, un centro di arte contemporanea svizzera"}},"photo":[],"updated":"2020-02-06 13:39:08 +0100","place":["Indoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Rapperswil-Jona","postalCode":"8640","streetAddress":"Sch\u00f6nbodenstrasse 1","phone":"+41 55 220 20 80","email":"info@kunstzeughaus.ch","url":"http:\/\/www.kunstzeughaus.ch\/"},"geo":{"latitude":"47.227765100000","longitude":"8.826629700000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003EMittwoch,\u0026nbsp;14.00 \u0026ndash; 20.00 Uhr\u003Cbr \/\u003EDonnerstag,\u0026nbsp;14.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003Cbr \/\u003EFreitag bis Sonntag, 11.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EWednesday, 2pm \u0026ndash; 8pm\u003Cbr \/\u003EThursday, 2pm \u0026ndash; 5pm\u003Cbr \/\u003EFriday to Sunday, 11am \u0026ndash; 5pm\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EMercredi, 14h \u0026ndash; 20h\u003Cbr \/\u003EJeudi,\u0026nbsp;14h \u0026ndash; 17h\u003Cbr \/\u003EDu vendredi au dimanche, 11h \u0026ndash; 17h\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EMercoled\u00ec, 14.00 \u0026ndash; 20.00\u003Cbr \/\u003EGioved\u00ec,\u0026nbsp;14.00 \u0026ndash; 17.00\u003Cbr \/\u003EDa venerd\u00ec a domenica, 11.00 \u0026ndash; 17.00\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1626","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Museums","Cultural History","Attractions","Monuments","Squares \u0026 Streets","Churches"],"name":{"de":"Kulturbaukasten Rapperswil-Jona \u2013 Ein Rundweg durch die gemeinsame Geschichte","en":"Rapperswil-Jona Cultural Stations \u2013 A Tour of a Shared History","fr":"Kulturbaukasten Rapperswil-Jona \u2013 un circuit \u00e0 travers l\u0027histoire commune","it":"Kulturbaukasten Rapperswil-Jona: un percorso attraverso la storia comune"},"disambiguatingDescription":{"de":"Die einst getrennten Gemeinden Rapperswil und Jona sind durch zahlreiche Kulturstationen vernetzt.","en":"Numerous cultural stations now connect the once separate communities of Rapperswil and Jona.","fr":"Rapperswil et Jona, jadis deux communes s\u00e9par\u00e9es, sont reli\u00e9es par diverses \u00ab \u00e9tapes culturelles \u00bb.","it":"Un tempo separati, i comuni di Rapperswil e Jona sono ora legati da numerosi elementi culturali."},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDer Kulturbaukasten ist ein Projekt der seit 2007 zu einer Stadt vereinten Gemeinden Rapperswil und Jona. Die 36 Stationen des Baukastens sind \u00fcber das Stadtgebiet verteilt. Gemeinsam bilden sie ein Museum ohne Dach, das die \u00fcber 3500-j\u00e4hrige Geschichte der beiden Gemeinden erz\u00e4hlt.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EJeder Baustein informiert vor Ort \u00fcber die Bedeutung von Geb\u00e4uden, Pl\u00e4tzen, Landschaften und vielem mehr. Bei einer Wanderung von Station zu Station sp\u00fcrt man die gemeinsame Kultur und Entwicklung der einst getrennten Gemeinden.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe communities of Rapperswil and Jona, which joined together to form a town in 2007, run the cultural stations project. With 36 cultural posts distributed across the town, together they form an open-air museum that depicts the 3500-year-old story of the two communities.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EEvery component highlights the significance of the buildings, squares, landscapes and much more. During a walk from station to station, you can really feel the shared culture and development of these once separate communities.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELe Kulturbaukasten est un projet des communes Rapperswil et Jona, fusionn\u00e9es depuis 2007 en une seule ville. Les 36 \u00e9tapes du Baukasten sont dispers\u00e9es dans la ville. Ensemble, elles forment un mus\u00e9e en plein air qui raconte l\u0026#39;histoire des deux communes depuis plus de 3 500 ans.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EChaque panneau didactique informe sur place sur le r\u00f4le des b\u00e2timents, places, paysages et autres curiosit\u00e9s. Lors d\u0026#39;une promenade d\u0026#39;une \u00e9tapes \u00e0 l\u0026#39;autre, vivez la culture et l\u0026#39;\u00e9volution que partagent ces deux communes jadis s\u00e9par\u00e9es.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EIl Kulturbaukasten \u00e8 un progetto dei comuni di Rapperswil e Jona, uniti in una citt\u00e0 dal 2007, ed \u00e8 costituito da 36 postazioni sparse per la citt\u00e0. Insieme, queste formano un museo a cielo aperto, che narra dei 3.500 anni di storia dei due comuni.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EOgni elemento fornisce informazioni sul significato di edifici, piazze, paesaggi e molto altro ancora. Passeggiando da una postazione all\u0026#39;altra, si percepiscono la cultura e l\u0026#39;evoluzione comuni di due paesi che un tempo erano separati.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Kulturbaukasten","en":"Kulturbaukasten","fr":"Kulturbaukasten","it":"Kulturbaukasten"},"text_teaser":{"de":"Die einst getrennten Gemeinden Rapperswil und Jona sind durch zahlreiche Kulturstationen vernetzt.","en":"The once separated Rapperswil and Jona are now connected by numerous cultural stations.","fr":"Rapperswil et Jona, jadis deux communes s\u00e9par\u00e9es, sont reli\u00e9es par diverses \u00ab \u00e9tapes culturelles \u00bb.","it":"Un tempo separati, i comuni di Rapperswil e Jona sono ora legati da numerosi elementi culturali."},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_culture_kulturbaukasten-rapperswil-jona_03.jpg","caption":{"de":"Kulturbaukasten Rapperswil-Jona \u2013 Ein Rundweg durch die gemeinsame Geschichte\r\n","en":"Kulturbaukasten Rapperswil-Jona \u2013 cultural stations demonstrating a shared history","fr":"Kulturbaukasten Rapperswil-Jona \u2013 un circuit \u00e0 travers l\u0027histoire commune","it":"Kulturbaukasten Rapperswil-Jona \u2013 un percorso attraverso la storia comune\r\n"}},"photo":[],"updated":"2020-02-06 09:50:21 +0100","place":["Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Rapperswil","postalCode":"8640","streetAddress":"Fischmarktplatz 1","phone":"+41 55 225 77 00","email":"info@rzst.ch","url":"https:\/\/www.rapperswil-zuerichsee.ch"},"geo":{"latitude":"47.225116000000","longitude":"8.815551200000"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EVisitor Center\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003EApril bis Oktober 10.00 \u0026ndash; 18.00 Uhr\u003Cbr \/\u003ENovember bis M\u00e4rz 13.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003Cbr \/\u003E24.\/25.\/26.\/31. Dezember und 1. Januar geschlossen\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EVisitor Center\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003EApril to October 10.00am \u0026ndash; 6.00pm\u003Cbr \/\u003ENovember to March 1.00pm \u0026ndash; 5.00pm\u003Cbr \/\u003EDecember 24\/25\/26\/31 and January 1 closed\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EVisitor Center\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003ED\u0026#39;avril \u00e0 octobre 10h00 \u0026ndash; 18h00\u003Cbr \/\u003EDe novembre \u00e0 mars 13h00 \u0026ndash; 17h00\u003Cbr \/\u003E24\/25\/26\/31 d\u00e9cembre et 1er janvier ferm\u00e9\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EVisitor Center\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003ED\u0026#39;aprile a ottobre 10.00 \u0026ndash; 18.00\u003Cbr \/\u003EDa novembre a marzo 13.00 \u0026ndash; 17.00\u003Cbr \/\u003E24\/25\/26\/31 dicembre e 1 gennaio chiuso\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1618","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Monuments"],"name":{"de":"Alfred Escher \u2013 Gestalter der modernen Schweiz","en":"Alfred Escher \u2013 the Designer of Modern Switzerland","fr":"Alfred Escher \u2013 Cr\u00e9ateur de la Suisse moderne","it":"Alfred Escher: creatore della Svizzera moderna"},"disambiguatingDescription":{"de":"Der Schweizer Politiker und Unternehmer Alfred Escher wacht \u00fcber die Bahnhofstrasse Z\u00fcrichs.\r\n\r\n","en":"The Swiss politician and entrepreneur Alfred Escher watches over Zurich\u0027s Bahnhofstrasse\r\n","fr":"L\u2019entrepreneur et homme politique suisse Alfred Escher veille sur la Bahnhofstrasse de Zurich.\r\n\r\n","it":"Il politico e imprenditore svizzero Alfred Escher sorveglia la Bahnhofstrasse di Zurigo.\r\n\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EZu Ehren des Z\u00fcrcher Politikers und Unternehmers Alfred Escher schuf der Bildhauer Richard Kissling 1889 eine bronzene Plastik des Vision\u00e4rs.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EEscher gr\u00fcndete eine der beiden Schweizer Grossbanken und drei der gr\u00f6ssten Versicherungen \u0026ndash; unter anderem, um die Gotthardbahn und den Gotthardtunnel zu finanzieren. Weil es f\u00fcr den Bau nicht genug Ingenieure gab, begr\u00fcndete er die Eidgen\u00f6ssische Technische Hochschule mit, wodurch die Ausbildung der Ingenieure gesichert war.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EDie Plastik steht inmitten Eschers Errungenschaften: Zwischen Eidgen\u00f6ssischer Technischer Hochschule, dem Hauptbahnhof \u0026ndash; als Bindeglied zur Gotthardbahn \u0026ndash; und dem Paradeplatz, dem Bankenstandort.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003ESwiss sculptor Richard Kissling created this bronze statue in 1889 in honor of Alfred Escher, a renowned Zurich politician and entrepreneur.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EEscher founded one of Switzerland\u0026rsquo;s two large banks and three of its largest insurance companies to finance and insure the Gotthard railway line and tunnel, among other things. Because there were not enough engineers available for the construction, he also co-founded the Swiss Federal Institute of Technology.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EThe sculpture is located at the heart of Escher\u0026rsquo;s achievements: between the Swiss Federal Institute of Technology, the Main Railway Station (as a link to the Gotthard railway line) and the Paradeplatz, a banking site.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EEn 1889, le sculpteur suisse Richard Kissling r\u00e9alisa une sculpture en bronze \u00e0 l\u0026rsquo;effigie d\u0026rsquo;Alfred Escher, politicien et entrepreneur visionnaire zurichois.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAlfred Escher a fond\u00e9 l\u0026rsquo;une des deux plus grandes banques suisses et trois des plus importantes compagnies d\u0026rsquo;assurance afin de pouvoir, entre autres, financer et garantir la ligne de chemin de fer et le tunnel du Gothard. Comme il n\u0026rsquo;y avait pas assez d\u0026rsquo;ing\u00e9nieurs pour r\u00e9aliser la construction, Escher a particip\u00e9 \u00e0 la fondation de l\u0026rsquo;Ecole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Zurich pour assurer leur formation.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELa sculpture d\u0026rsquo;Alfred Escher se trouve au milieu de ses r\u00e9alisations : entre l\u0026rsquo;Ecole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale, la gare centrale \u0026ndash;\u0026nbsp; liaison \u00e0 la ligne ferroviaire du Gothard \u0026ndash; et Paradeplatz, place o\u00f9 si\u00e8gent de nombreuses banques.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EIl monumento (una statua di bronzo che si erge su una fontana in granito rossastro) fu realizzato in onore del politico e imprenditore zurighese Alfred Escher dallo scultore svizzero Richard Kissling e inaugurato nel 1889 sulla piazza della stazione di Zurigo.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EIl visionario Alfred Escher fond\u00f2 una delle due grandi banche svizzere e tre delle compagnie assicurative pi\u00f9 grandi, tra le altre cose per poter finanziare e garantire il completamento della ferrovia e della galleria del Gottardo. Spinto dal fatto che per la costruzione non ci fossero abbastanza ingegneri, Escher partecip\u00f2 alla fondazione del Politecnico Federale di Zurigo.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ELa scultura si trova in mezzo alle conquiste di Escher: tra Politecnico Federale, Stazione Centrale (come anello di congiunzione con la ferrovia del Gottardo) e Paradeplatz, sede delle banche.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Alfred Escher","en":"Alfred Escher","fr":"Alfred Escher","it":"Alfred Escher"},"text_teaser":{"de":"Der Schweizer Politiker und Unternehmer Alfred Escher wacht \u00fcber die Bahnhofstrasse Z\u00fcrichs.\r\n\r\n","en":"The Swiss politician and entrepreneur Alfred Escher watches over Zurich\u0027s Bahnhofstrasse.\r\n","fr":"L\u2019entrepreneur et homme politique suisse Alfred Escher veille sur la Bahnhofstrasse de Zurich.\r\n\r\n","it":"Il politico e imprenditore svizzero Alfred Escher sorveglia la Bahnhofstrasse di Zurigo.\r\n\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_sightseeing_alfred-escher_01.jpg"},"photo":[],"updated":"2017-08-22 08:55:21 +0200","place":["Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Bahnhofplatz","url":"https:\/\/www.zuerich.com\/node\/1618"},"geo":{"latitude":"47.377149155103","longitude":"8.540024712738"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1614","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Vantage Points","Walks","Hikes","Running","Nature","Mountains"],"name":{"de":"Aussichtspunkt Waid","en":"Waid Vantage Point","fr":"Belv\u00e9d\u00e8re Waid","it":"Punto panoramico Waid"},"disambiguatingDescription":{"de":"Die Aussicht von der Waid herab ist atemberaubend. Besonders bei Sonnenaufgang und Sonnenuntergang gelingen die sch\u00f6nsten Erinnerungsfotos.\r\n\r\n\r\n","en":"The view from Waid is simply breathtaking. The best times to take the most beautiful souvenir photos are at sunrise and sunset. ","fr":"La vue depuis le Waid est \u00e9poustouflante. Les plus belles photos souvenirs se font au lever et au coucher du soleil. \r\n\r\n","it":"La vista dalla Waid \u00e8 strepitosa. All\u2019alba e al tramonto, si scattano foto favolose.\r\n\r\n\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDie Waid ist ein Aussichtspunkt am Z\u00fcrcher K\u00e4ferberg, der oberhalb des Stadtquartiers H\u00f6ngg liegt. Wer mag, spaziert etwa eine bis zwei Stunden von der Innenstadt durch die Quartiere Wipkingen und H\u00f6ngg hinauf zum beliebten Aussichtspunkt. Allerdings l\u00e4sst sich die Strecke auch bequem mit dem Bus abk\u00fcrzen.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EOben angekommen, er\u00f6ffnet sich ein herrliches Panorama \u00fcber die gesamte Stadt und den dahinterliegenden Z\u00fcrichsee. Und bei klarem Wetter sind sogar die schneebedeckten Alpen der Innerschweiz zu sehen.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EViele nutzen den Ausflug zur Waid f\u00fcr h\u00fcbsche Erinnerungsfotos, die bei Sonnenaufgang und Sonnenuntergang besonders eindr\u00fccklich gelingen. Im gleichnamigen Restaurant Die Waid l\u00e4sst sich die Aussicht auch kulinarisch geniessen: Nachmittags mit Kaffee und Kuchen, abends romantisch bei einem Dinner.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EWaid is a vantage point on Zurich\u0026rsquo;s K\u00e4ferberg, which lies above the urban quarter of H\u00f6ngg. Those who wish can walk in an hour or two from the city center through the Wipkingen and H\u00f6ngg quarters and up to this popular lookout point. However, the journey can easily be shortened by taking the bus.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAt the top, visitors can delight in a wonderful panorama over the entire city, with Lake Zurich behind it. And in clear weather, the snow-capped Alps of Central Switzerland are even visible.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EMany use their excursion up to Waid to take some picturesque souvenir photos \u0026ndash; the best time is at sunrise or sunset. And at the Die Waid restaurant, guests can enjoy the view accompanied by delicious cuisine \u0026ndash; in the afternoon with coffee and cake, or in the evening over a romantic dinner.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELe Waid est un belv\u00e9d\u00e8re sur le sommet zurichois du K\u00e4ferberg surplombant le quartier urbain d\u0026rsquo;H\u00f6ngg. Une \u00e0 deux heures de balade suffisent pour se rendre depuis le centre-ville sur le fameux belv\u00e9d\u00e8re en traversant les quartiers de Wipkingen et d\u0026rsquo;H\u00f6ngg. Il est \u00e9videmment plus facile de prendre le bus.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EUne fois arriv\u00e9e au sommet, un superbe panorama s\u0026rsquo;offre sur toute la ville et le\u0026nbsp;lac de Zurich en arri\u00e8re-plan. Par temps clair, on peut m\u00eame observer les Alpes enneig\u00e9es de la Suisse centrale.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDe nombreux visiteurs profitent de l\u0026rsquo;excursion au Waid pour prendre de jolies photos souvenirs, d\u0026rsquo;autant plus r\u00e9ussies lorsque le soleil se l\u00e8ve ou se couche. Depuis le restaurant \u00e9ponyme Die Waid, la vue magnifique\u0026nbsp; n\u0026rsquo;a d\u0026rsquo;\u00e9gale que sa cuisine\u0026nbsp;avec l\u0026rsquo;apr\u00e8s-midi caf\u00e9 et g\u00e2teau, et le soir d\u00eener romantique.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ELa Waid \u00e8 un punto panoramico sul K\u00e4ferberg zurighese, situato sopra il quartiere di H\u00f6ngg. Chi lo desidera pu\u00f2 camminare per una o due orette dal centro citt\u00e0, attraversando i quartieri di Wipkingen e H\u00f6ngg e salendo al popolare belvedere. Tuttavia, l\u0026rsquo;itinerario pu\u00f2 essere comodamente accorciato in autobus.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EUna volta arrivati, ci si trova davanti a un panorama incantevole sull\u0026rsquo;intera citt\u00e0, con il Lago di Zurigo alle sue spalle. Quando il cielo \u00e8 limpido, si scorgono persino le Alpi incappucciate di neve della Svizzera centrale.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EMolti approfittano della gita sulla Waid per scattare graziose foto ricordo, che riescono particolarmente bene all\u0026rsquo;alba o al tramonto. Nell\u0026rsquo;omonimo ristorante Die Waid, alla vista si accompagnano prelibatezze di vario genere: di pomeriggio caff\u00e8 e torte, di sera piatti deliziosi per una romantica cena.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Aussichtspunkt Waid","en":"Waid Vantage Point","fr":"Belv\u00e9d\u00e8re Waid","it":"Punto panoramico Waid"},"text_teaser":{"de":"Hier bietet sich wohl eine der sch\u00f6nsten Aussichten \u00fcber die Stadt und den Z\u00fcrichsee.","en":"From here visitors, can enjoy probably the most beautiful views of the city and Lake Zurich.\r\n","fr":"D\u2019ici on profite d\u2019une des plus belles vues sur la ville et le lac de Zurich. ","it":"Una passeggiata attraverso Zurigo porta alla Waid, che regala un panorama incantevole.\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_hub_keyvisual_zt_42.jpg"},"photo":[],"updated":"2019-07-11 15:18:56 +0200","detailedInformation":{"de":["Herrliche Aussicht \u00fcber Stadt und See","Auch mit dem Bus erreichbar","Vor Ort hat es ein Restaurant"],"en":["Spectacular view over the city and lake","Can also be reached by bus","Restaurant on location"],"fr":["Superbe vue sur la ville et le lac","Accessible en bus","Restaurant sur place"],"it":["Vista incantevole sulla citt\u00e0 e sul lago","Raggiungibile anche in autobus","In loco si trova un ristorante"]},"place":["Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8037","streetAddress":"Waidbadstrasse","url":"https:\/\/www.zuerich.com\/node\/1614"},"geo":{"latitude":"47.400385540696","longitude":"8.516678765472"}},{"id":"1606","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Vantage Points","Sport","Walks","Hikes","Bike Tours","Mountain Biking","Running","Nature","Mountains"],"name":{"de":"Uetliberg \u2013 Der Berg vor Z\u00fcrichs Haust\u00fcr","en":"Uetliberg \u2013 Zurich\u0027s Very Own Mountain","fr":"Uetliberg \u2013 la montagne aux portes de Zurich","it":"Uetliberg: il monte alle porte di Zurigo"},"disambiguatingDescription":{"de":"Der Uetliberg ist der Hausberg von Z\u00fcrich. Von hier \u00fcberblickt man die Stadt, den See und erhascht einen Blick in die Alpen.\r\n\r\n","en":"Uetliberg is Zurich\u0027s very own \u0022mountain\u0022, from where you have beautiful views of the city and lake \u2013 and perhaps even a glimpse of the Alps.  \r\n","fr":"L\u0027Uetliberg est le sommet de Zurich offrant une vue panoramique sur la ville et le lac, avec les Alpes comme toile de fond.\r\n\r\n","it":"L\u0027Uetliberg \u00e8 il monte di Zurigo. Da qui si possono ammirare citt\u00e0 e lago sino alle Alpi.\r\n\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003E\u00dcber den D\u00e4chern von Z\u00fcrich thront der Uetliberg (871 m \u00fc. M.). Vom Gipfel aus hat man eine prachtvolle Rundsicht \u00fcber die Stadt und den See bis hin zu den Alpen.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EBesonders beliebt ist dieses Ausflugziel vor allem im November, da der Gipfel des Uetlibergs oft oberhalb der Z\u00fcrcher Hochnebeldecke liegt. Im Winter werden die Wanderwege zu Schlittelwegen umfunktioniert.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIm Sommer ist der Uetliberg Ausgangspunkt f\u00fcr ausgeschilderte Wanderungen, eine Mountainbike-Strecke sowie f\u00fcr den \u0026laquo;Planetenweg\u0026raquo;. Diese etwa zweist\u00fcndige Wanderung f\u00fchrt bis zur \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.laf.ch\/home\/\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EFelsenegg-Bahn\u003C\/a\u003E in Adliswil und gibt einen faszinierenden Einblick in das Sonnensystem.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EAt 2,850 feet above sea level, Uetliberg towers over the rooftops of Z\u00fcrich. The mountain affords an impressive panoramic view of the city, the lake and the Alps.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EThe Uetliberg is particularly popular in November, as its summit is often above the blanket of fog that can cover the city at this time of year. In the winter, the hiking trails to the summit are converted into sledding runs.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EIn summer, there\u0026rsquo;s plenty to discover on well-marked hiking routes, a mountain bike route, and on the Planet Trail. This two-hour walk from Uetliberg to Felsenegg (Adliswil) takes you on a fascinating tour through a model of our solar system.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDu haut de ses 871 m\u00e8tres, l\u0026rsquo;Uetliberg domine les toits de Zurich. Appr\u00e9ciez la vue panoramique sur la ville et le lac qui s\u0026#39;\u00e9tend jusqu\u0026rsquo;aux Alpes.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EEn novembre, l\u0026rsquo;Uetliberg est un but d\u0026rsquo;excursion particuli\u00e8rement pris\u00e9 des Zurichois, vu que le sommet de l\u0026#39;Uetliberg se trouve souvent au-dessus de la nappe de brouillard se formant sur la ville. En hiver, les sentiers de randonn\u00e9e se transforment en pistes de luge.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EEn \u00e9t\u00e9, l\u0026rsquo;Uetliberg est un paradis pour les balades sur des chemins balis\u00e9s ou sur la piste r\u00e9serv\u00e9e aux v\u00e9los tout-terrain \u0026ndash; sans oublier le \u0026laquo; sentier des plan\u00e8tes \u0026raquo; qui donne un aper\u00e7u fascinant du syst\u00e8me solaire. Cette promenade d\u0026rsquo;environ deux heures vous m\u00e8nera au \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.laf.ch\/home\/\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003Et\u00e9l\u00e9ph\u00e9rique de Felsenegg\u003C\/a\u003E, \u00e0 Adliswil.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ESopra i tetti di Zurigo troneggia l\u0026#39;Uetliberg (871 m s.l.m.). Dalla sua vetta si gode di una maestosa vista a 360\u0026deg; sulla citt\u00e0 e sul lago, fino alle Alpi.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EQuesta meta escursionistica \u00e8 particolarmente amata a novembre, dato che la cima dell\u0026#39;Uetliberg supera spesso la coltre di nebbia che avvolge Zurigo. In inverno, i sentieri escursionistici si trasformano in avventurose piste per slittini, in estate, l\u0026rsquo;Uetliberg rappresenta il punto di partenza ideale per raggiungere percorsi segnalati, un tragitto per mountain-bike e la \u0026ldquo;Via dei pianeti\u0026rdquo;. Questa camminata di circa 2 ore porta fino al Felsenegg di Adliswil, fornendo una panoramica affascinante sul nostro sistema solare.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Uetliberg","en":"Uetliberg","fr":"Uetliberg","it":"Uetliberg"},"text_teaser":{"de":"Der Uetliberg ist der Hausberg von Z\u00fcrich. Von hier \u00fcberblickt man die Stadt und den See.\r\n\r\n","en":"Uetliberg is Zurich\u0027s very own \u0022mountain\u0022, from where you have beautiful views of the city and lake.  \r\n","fr":"L\u0027Uetliberg est le sommet de Zurich offrant une vue panoramique sur la ville et le lac.\r\n","it":"L\u0027Uetliberg \u00e8 il monte di Zurigo. Da qui si possono ammirare citt\u00e0 e lago.\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_uetliberg_1280x960_9573.jpg","caption":{"de":"Z\u00fcrichs Hausberg Uetliberg kann zu Fuss oder mit der Bahn erreicht werden. Die Sicht \u00fcber die Stadt und den Z\u00fcrichsee sind einmalig.","en":"Zurich\u2019s local mountain, the Uetliberg, can be reached on foot or by train. The views over the city and Lake Zurich are truly stunning. ","fr":"Le sommet de Zurich l\u2019Uetliberg est accessible \u00e0 pied ou en chemin de fer. La vue sur la ville et le lac de Zurich y est extraordinaire.","it":"L\u2019Uetliberg, il monte di casa di Zurigo, pu\u00f2 essere raggiunto a piedi o in treno. La vista sulla citt\u00e0 e sul Lago di Zurigo \u00e8 unica."}},"photo":[],"updated":"2020-04-20 18:54:28 +0200","zurichcardDescription":{"de":"Freie Fahrt mit der Z\u00fcrich Card","en":"Free travel with the Z\u00fcrich Card","fr":"Voyage libre avec la Z\u00fcrich Card","it":"Viaggio gratuito con la Z\u00fcrich Card"},"zurichcard":[{"de":"Freier Eintritt","en":"Free entry","fr":"Ingresso gratuito","it":"Gratuito"}],"place":["Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Uetliberg","postalCode":"8143","streetAddress":"","phone":"+41 44 457 66 66","url":"www.uetliberg.ch"},"geo":{"latitude":"47.349500000000","longitude":"8.492050000000"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1601","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions"],"name":{"de":"Urania-Sternwarte \u2013 Dem Himmel etwas n\u00e4her","en":"Urania-Sternwarte \u2013 That Bit Closer to Heaven  ","fr":"Observatoire Urania - plus proche du ciel","it":"Urania-Sternwarte \u2013 That Bit Closer to Heaven  "},"disambiguatingDescription":{"de":"Hier liegt einem Z\u00fcrich zu F\u00fcssen \u2013 die Urania-Sternwarte bietet spannende Einblicke in den Kosmos.\r\n","en":"Here Zurich lies at your feet \u2013 as the Urania-Sternwarte (observatory) bids exciting views of the cosmos.\r\n","fr":"Dominant Zurich, l\u0027Observatoire Urania propose de jeter un coup d\u0027\u0153il passionnant vers le cosmos.\r\n","it":"Qui Zurigo sembra essere ai tuoi piedi: l\u0027osservatorio Urania regala scorci avvincenti nel cosmo.\r\n\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EIm Herzen der Innenstadt greifen Entdecker nach den Sternen. Im 50 Meter hohen Rundturm der Urania-Sternwarte beobachten Besucher die Himmelsk\u00f6rper durch ein Teleskop bis zu 600-facher Vergr\u00f6sserung. Ob Mondkrater, die Wolkenb\u00e4nder des Jupiters oder den Kirchturm des Fraum\u00fcnsters: Eine F\u00fchrung in der gemeinn\u00fctzigen Volkssternwarte ist immer eine besondere Erfahrung.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDie 1907 er\u00f6ffnete Volkssternwarte war der erste Betonbau, der in Z\u00fcrich errichtet wurde. Bis heute ist es eins der markantesten Geb\u00e4ude der historischen Altstadt und steht seit 1989 unter Denkmalschutz. Das 12 Tonnen schwere Zeiss-Teleskop wurde zum 100-Jahr-Jubil\u00e4um 2007 umfassend erneuert.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDonnerstags bis samstags finden abends bei jeder Witterung \u00f6ffentliche F\u00fchrungen statt und jeden 1. Samstag im Monat zus\u00e4tzliche Kinderf\u00fchrungen.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EIn the heart of central Zurich, astronomy fans can reach for the stars. In the 50m (164ft) high round tower of the Urania observatory, visitors can observe the heavenly bodies through a telescope that allows magnifications of up to 600 times. Whether you want to take a closer look at the craters on the moon, the bands of clouds surrounding Jupiter, or the church tower of the Fraum\u00fcnster: a guided tour to the non-profit public observatory is always a memorable experience.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe Urania observatory, which opened in 1907, was the first building in Zurich to be made from concrete. It is still one of the most distinctive buildings in the historical Old Town, and has been listed as a protected monument since 1989. The 12-ton Zeiss telescope underwent extensive renovation on the occasion of the observatory\u0026rsquo;s centenary in 2007.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EPublic tours are held in the evening from Thursday to Saturday irrespective of the weather; in addition, special tours for children take place on the first Saturday of the month.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EAu c\u0153ur du centre-ville zurichois, les explorateurs cherchent les \u00e9toiles. Dans la tour ronde de l\u0026rsquo;observatoire, haute de 50 m\u00e8tres, un t\u00e9lescope permet aux visiteurs d\u0026rsquo;observer les corps c\u00e9lestes avec un grossissement jusqu\u0026#39;\u00e0 600. Que l\u0026rsquo;on observe les crat\u00e8res lunaires, les bancs de nuages entourant Jupiter ou alors la tour de l\u0026rsquo;\u00e9glise\u0026nbsp; Fraum\u00fcnster, la visite de l\u0026rsquo;observatoire public est toujours une exp\u00e9rience extraordinaire.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EOuvert en 1907, l\u0026rsquo;observatoire fut la premi\u00e8re construction en b\u00e9ton de la ville de Zurich. Class\u00e9 monument historique en 1989, l\u0026rsquo;immeuble est toujours l\u0026rsquo;un des plus imposants de la vieille ville historique. A l\u0026rsquo;occasion du centenaire de l\u0026rsquo;observatoire en 2007, son t\u00e9lescope Zeiss, qui p\u00e8se 12 tonnes, a \u00e9t\u00e9 r\u00e9nov\u00e9 enti\u00e8rement.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDes visites guid\u00e9es publiques ont lieu le soir du jeudi au samedi par tous les temps\u0026nbsp;; le premier samedi du mois, en plus, une visite guid\u00e9e pour enfants a lieu.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ENel cuore del centro cittadino, le stelle sembrano vicinissime. Sulla torre rotonda dell\u0026rsquo;osservatorio Urania, alta 50 metri, i visitatori ammirano i corpi celesti con un telescopio che ingrandisce fino a 600 volte gli oggetti osservati. Che si tratti di crateri lunari, nubi di Giove o campanile della Chiesa di Fraum\u00fcnster, una visita all\u0026rsquo;osservatorio astronomico \u00e8 sempre un\u0026rsquo;esperienza stellare.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAperto nel 1907, l\u0026rsquo;osservatorio fu il primo edificio in cemento costruito a Zurigo. Ancora oggi, \u00e8 una delle costruzioni pi\u00f9 caratteristiche del centro storico. Dal 1989 \u00e8 sottoposto a tutela. Il telescopio Zeiss da 12 tonnellate \u00e8 stato rinnovato nel 2007, in occasione del centenario.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDa gioved\u00ec a sabato, qui si svolgono visite guidate pubbliche di sera con qualsiasi condizione atmosferica; ogni primo sabato del mese, invece, si tengono apposite visite per bambini.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Urania-Sternwarte ","en":"Urania-Sternwarte  ","fr":"Observatoire Urania","it":"Osservatorio Urania"},"text_teaser":{"de":"Hier liegt einem Z\u00fcrich zu F\u00fcssen \u2013 die Urania-Sternwarte bietet spannende Einblicke in den Kosmos.\r\n","en":"Here Zurich lies at your feet \u2013 as the Urania-Sternwarte (observatory) bids exciting views.   \r\n","fr":"Dominant Zurich, l\u0027Observatoire Urania propose de jeter un coup d\u0027\u0153il passionnant vers le cosmos.\r\n","it":"Qui Zurigo sembra essere ai tuoi piedi: l\u0027osservatorio Urania regala scorci avvincenti nel cosmo.\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_sightseeing_urania-sternwarte_01_roberto_ceccarelli_0.jpg","caption":{"de":"Urania Sternwarte","en":"Urania Sternwarte (Observatory)","fr":"Urania Sternwarte (Obseratoire)","it":"Urania Sternwarte (Osservatorio)"}},"photo":[],"updated":"2020-01-08 10:00:27 +0100","detailedInformation":{"de":["\u00d6ffentliche sternkundliche F\u00fchrungen","Zentral gelegen","Ungew\u00f6hnliche Sicht \u00fcber Z\u00fcrich"],"en":["Public astronomy tours ","Central location ","Out-of-the-ordinary views of Zurich"],"fr":["Visites astronomiques publiques et guid\u00e9es ","Situation centrale","Vue particuli\u00e8re sur Zurich"],"it":["Visite guidate astronomiche","Posizione centrale","Straordinaria vista su Zurigo"]},"zurichcardDescription":{"de":"33% Erm\u00e4ssigung mit der Z\u00fcrich Card*","en":"33% discount with the Z\u00fcrich Card*","fr":"3% de r\u00e9duction avec la Z\u00fcrich Card*","it":"33% di sconto con la Z\u00fcrich Card*"},"zurichcard":[{"de":"Verg\u00fcnstigung","en":"Discount","fr":"R\u00e9duction","it":"Sconto"}],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Uraniastrasse 9","phone":"+41 43 317 16 40","url":"www.urania-sternwarte.ch"},"geo":{"latitude":"47.374335100000","longitude":"8.539357500000"},"openingHours":{"de":"\u003Cul\u003E\u003Cli\u003E\u00d6ffentliche F\u00fchrungen (bei jedem Wetter): Donnerstag bis Samstag\u0026nbsp;\u003Cbr \/\u003EWinterzeit 20.00 Uhr \/ Sommerzeit 21.00 Uhr\u003Cbr \/\u003EDer Eingang an der Uraniastrasse 9 und die Kasse \u00f6ffnen 30 Minuten vor Beginn der F\u00fchrung.\u003Cbr \/\u003EAbendf\u00fchrungen ab ca. 9 Jahren empfohlen\u003C\/li\u003E\u003Cli\u003EJeden 1. Samstag im Monat um 15.00, 16.00 und 17.00 Uhr Kinderf\u00fchrungen\u003C\/li\u003E\u003Cli\u003EF\u00fchrungen f\u00fcr Schulklassen und private F\u00fchrungen auf Anfrage\u003C\/li\u003E\u003C\/ul\u003E","en":"\u003Cul\u003E\u003Cli\u003EGuided tours for the public: Thursday til Saturday in all weathers\u003Cbr \/\u003EStart: 8.00pm\u0026nbsp;during winter, 9.00pm during summer\u003Cbr \/\u003EThe entrance at Uraniastrasse 9 and the ticket office open 30 minutes before the start of the visit.\u003Cbr \/\u003EEvening tours recommended for children of 9 years and above\u003C\/li\u003E\u003Cli\u003EEvery first Saturday of the month tours for children at 3.00pm, 4.00pm and 5.00pm\u0026nbsp;\u003C\/li\u003E\u003Cli\u003EGuided tours for schools and private tours on request\u003C\/li\u003E\u003C\/ul\u003E","fr":"\u003Cul\u003E\u003Cli\u003EVisite guid\u00e9e publique\u0026nbsp;(par tous les temps): du jeudi au samedi\u003Cbr \/\u003EHeure d\u0026#39;hiver 20h00 \/ Heure d\u0026#39;\u00e9t\u00e9 21h00\u003Cbr \/\u003EIl est possible d\u0026#39;acheter le ticket 30 minutes avant le d\u00e9but du tour.\u003Cbr \/\u003EVisites en soir\u00e9e d\u0026#39;environ 9 ans recommand\u00e9es\u003C\/li\u003E\u003Cli\u003ETous les 1er samedi du mois \u00e0 15h00, 16h00 et 17h00 visites pour les enfants\u003C\/li\u003E\u003Cli\u003EVisites guid\u00e9es pour les classes d\u0026#39;\u00e9cole et les visites priv\u00e9es sur demande\u003C\/li\u003E\u003C\/ul\u003E","it":"\u003Cul\u003E\u003Cli\u003EVisite guidate pubbliche (con bel\/brutto tempo): da gioved\u00ec a sabato\u003Cbr \/\u003EPeriodo invernale 20.00 \/ Periodo estivo 21.00\u003Cbr \/\u003EEntrata e acquisto dei biglietti possibile 30 minuti prima della visita.\u003Cbr \/\u003EVisite guidate pubbliche consigliate a partire dai 9 anni\u003C\/li\u003E\u003Cli\u003EOgni primo sabato del mese visite per bambini alle 15.00, 16.00 e 17.00\u003C\/li\u003E\u003Cli\u003EVisite guidate per classi scolastiche e private su richiesta\u003C\/li\u003E\u003C\/ul\u003E"},"openingDays":"Thursday,Friday,Saturday"},{"id":"1594","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Vantage Points","Squares \u0026 Streets","Parks \u0026 Gardens"],"name":{"de":"Lindenhof \u2013 Vom r\u00f6mischen Kastell zum gr\u00fcnen Aussichtspunkt \u00fcber Z\u00fcrich","en":"Lindenhof \u2013 From Roman Fort to Green Vantage Point Over Zurich","fr":"Lindenhof \u2013 du fort romain au point de vue verdoyant sur Zurich","it":"Lindenhof: da castello romano a punto panoramico verde sopra Zurigo"},"disambiguatingDescription":{"de":"Der Lindenhof ist eine Oase mitten in der Stadt Z\u00fcrich, die auf eine bewegte Geschichte zur\u00fcckblickt\r\n","en":"Lindenhof is an oasis at the heart of the city that looks back on a moving history \r\n","fr":"Au c\u0153ur de la ville de Zurich, le Lindenhof au pass\u00e9 historique agit\u00e9 est une oasis de paix\r\n","it":"Il Lindenhof \u00e8 un\u0027oasi nel cuore di Zurigo che ha alle spalle una storia movimentata.\r\n\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EHier geniesst man eine herrliche Aussicht auf die Altstadt mit Grossm\u00fcnster und Rathaus, auf die Limmat, die Universit\u00e4t und die Eidgen\u00f6ssische Technische Hochschule.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDer Lindenhof ist Schauplatz zahlreicher geschichtlicher Ereignisse. Im 4. Jahrhundert stand auf dem Lindenhof ein r\u00f6misches Kastell und im 9. Jahrhundert baute der Enkel von Karl dem Grossen an dieser Stelle eine k\u00f6nigliche Residenz. Bis in die fr\u00fche Neuzeit war der Platz Versammlungsort der Z\u00fcrcher. 1798 wurde auf dem Lindenhof zum Beispiel der Eid auf die helvetische Verfassung geschworen.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EHeute ist der Lindenhof eine Oase der Ruhe und Erholung inmitten der Stadt und Treffpunkt passionierter Schachspieler.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThis spot provides a glorious view of the Old Town, Grossm\u00fcnster Church, City Hall, the Limmat river, the university and the Swiss Federal Institute of Technology.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELindenhof was also the scene of numerous historical events.\u003Cbr \/\u003EIn the 4th century a Roman fort stood on Lindenhof \u0026ndash; and in the 9th century the grandson of Charlemagne built a regal palace as place of residence on the very same site.\u003Cbr \/\u003EThis area continued to be a place for gatherings for Zurich\u0026rsquo;s inhabitants right up to the beginning of the modern era. For example, the oath sealing the Helvetic Constitution was taken on the Lindenhof in 1798.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EToday, Lindenhof is a haven of peace and tranquility in the heart of the city and a meeting point for passionate chess players.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EDepuis le Lindenhof, profitez d\u0026rsquo;une vue splendide sur la vieille ville, la Grossm\u00fcnster, l\u0026#39;H\u00f4tel de ville, la rivi\u00e8re Limmat, l\u0026rsquo;Universit\u00e9 et l\u0026rsquo;\u00c9cole polytechnique f\u00e9d\u00e9rale de Zurich.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ELe Lindenhof a \u00e9t\u00e9 le th\u00e9\u00e2tre de nombreux \u00e9v\u00e9nements historiques. Au IVe si\u00e8cle, un fort romain se dressait au Lindenhof et au IXe si\u00e8cle, le petit-fils de Charlemagne y b\u00e2tit une r\u00e9sidence royale. Jusqu\u0026#39;au d\u00e9but des temps modernes, la place \u00e9tait un lieu de rassemblement pour les Zurichois. Ainsi, en 1798, c\u0026rsquo;est au Lindenhof qu\u0026#39;on pr\u00eatait serment sur la constitution helv\u00e9tique.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAujourd\u0026#39;hui, le Lindenhof est devenu une oasis de paix et de repos au c\u0153ur de la ville et le rendez-vous des passionn\u00e9s d\u0026rsquo;\u00e9checs.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EQui si gode di una vista incantevole su centro storico, con la Chiesa di Grossm\u00fcnster e il municipio, Limmat, universit\u00e0 e Politecnico Federale.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIl Lindenhof \u00e8 stato teatro di numerosi eventi storici.\u003Cbr\u003ENel IV secolo, vi si ergeva un castello romano. Nel IX secolo, il nipote di Carlo Magno fece erigere in questo stesso punto una residenza regia.\u003Cbr\u003ESino agli inizi dell\u0026rsquo;epoca moderna, il piazzale veniva utilizzato dagli abitanti di Zurigo per organizzare incontri. Nel 1798, per esempio, sul Lindenhof si tenne il giuramento sulla costituzione elvetica.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EOggi il Lindenhof \u00e8 un\u0026rsquo;oasi di pace e relax nel cuore della citt\u00e0, nonch\u00e9 un ritrovo per gli appassionati di scacchi.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Lindenhof","en":"Lindenhof","fr":"Lindenhof","it":"Lindenhof"},"text_teaser":{"de":"Der Lindenhof ist eine Oase mitten in der Stadt Z\u00fcrich, die eine bewegte Geschichte hat.\r\n","en":"Lindenhof is an oasis at the heart of the city that looks back on a moving history.","fr":"Au c\u0153ur de la ville de Zurich, le Lindenhof au pass\u00e9 historique agit\u00e9 est une oasis de paix.\r\n\r\n","it":"Il Lindenhof \u00e8 un\u0027oasi nel cuore di Zurigo che ha alle spalle una storia movimentata\r\n\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zuerich_lindenhof.jpg"},"photo":[],"updated":"2018-09-14 15:43:22 +0200","place":["Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Lindenhof","url":"https:\/\/www.zuerich.com\/node\/1594"},"geo":{"latitude":"47.373102260901","longitude":"8.540979579147"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1578","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Architecture","Vantage Points","Churches"],"name":{"de":"Karlsturm Grossm\u00fcnster  \u2013 Hoch oben auf dem Wahrzeichen Z\u00fcrichs","en":"Karlsturm Grossm\u00fcnster \u2013 Above all on Zurich\u0027s Landmark ","fr":"Karlsturm Grossm\u00fcnster","it":"Karlsturm Grossm\u00fcnster"},"disambiguatingDescription":{"de":"Gemeinsam mit Karl dem Grossen kann man vom Karlsturm \u00fcber Z\u00fcrich blicken und wachen.\r\n\r\n","en":"Together with Charlemagne you can watch over Zurich from the famous Karlsturm (Charles Tower)\r\n","fr":"Au sommet de la Karlsturm on peut se joindre \u00e0 Charlemagne pour observer et veiller sur Zurich.\r\n\r\n","it":"Insieme a Carlo Magno, sulla Karlsturm si pu\u00f2 ammirare e sorvegliare Zurigo.\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EMit seinen zwei T\u00fcrmen ist das Grossm\u00fcnster das Wahrzeichen der Stadt Z\u00fcrich. Einer von beiden ist der Karlsturm, benannt nach Karl dem Grossen.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDas Grossm\u00fcnster ist ein ehemaliges Augustiner-Chorherrenstift. Es wurde \u00fcber den Gr\u00e4bern der Stadtheiligen Felix und Regula erbaut und bildete den Standort der ersten weiterf\u00fchrenden Schule. Diese wurde \u0026ndash; gem\u00e4ss der Sage \u0026ndash; von Karl dem Grossen gegr\u00fcndet. Seine Statue steht auf dem s\u00fcdlichen Turm, dem Karlsturm. Vom Kirchenschiff aus f\u00fchren 187 Stufen hinauf zur Aussichtsplattform. Der m\u00fchevolle Aufstieg lohnt sich: Von oben hat man einen wundersch\u00f6nen Ausblick \u00fcber die Altstadt und den See.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe Karlsturm is one of the two towers of Zurich\u0026rsquo;s landmark, the Grossm\u00fcnster Church.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe Grossm\u00fcnster Church is a former monastery built on the graves of the city\u0026rsquo;s patron saints, Felix and Regula, and is the site of the first secondary school, which according to legend, was founded by Charlemagne. His statue stands on top of the south tower, the Karlsturm. Climb up the 187 stairs from the nave and enjoy splendid views from the panorama platform over Zurich\u0026#39;s old town and the lake.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EFlanqu\u00e9e de deux tours, l\u0026#39;\u00e9glise Grossm\u00fcnster est l\u0026#39;embl\u00e8me de la ville. L\u0026#39;une des tours est la Karlsturm qui tient son nom de Charlemagne.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EAncien couvent de la congr\u00e9gation des chanoines de Saint-Augustin, l\u0026#39;\u00e9glise Grossm\u00fcnster a \u00e9t\u00e9 \u00e9rig\u00e9e sur les tombes des saints patrons de la ville, F\u00e9lix et Regula. Elle abrita la premi\u00e8re \u00e9cole d\u0026rsquo;enseignement secondaire, fond\u00e9e, selon la l\u00e9gende, par Charlemagne. Sa statue se dresse au sommet de la tour sud, la Karlsturm. Depuis la nef de l\u0026#39;\u00e9glise, 187 marches m\u00e8nent au point de vue panoramique. La mont\u00e9e p\u00e9nible est r\u00e9compens\u00e9e\u0026nbsp;: l\u00e0-haut, une vue splendide sur la vieille ville et le lac vous attend.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ELa Karlsturm \u00e8 una delle due torri del simbolo di Zurigo: la Chiesa di Grossm\u00fcnster.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EUn tempo istituto canonico agostiniano eretto sulle tombe dei santi protettori della citt\u00e0, Felix e Regula, la Grossm\u00fcnster fu la sede della prima scuola di specializzazione, fondata, cos\u00ec narra la leggenda, da Carlo Magno. La sua statua si trova sulla torre meridionale, la Karlsturm (torre di Carlo, per l\u0026rsquo;appunto). Dalla navata della chiesa, 187 gradini conducono al belvedere della torre, dal quale si gode di una bellissima vista sul centro storico e sul lago.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Karlsturm Grossm\u00fcnster","en":"Karlsturm Grossm\u00fcnster","fr":"Karlsturm Grossm\u00fcnster","it":"Karlsturm Grossm\u00fcnster"},"text_teaser":{"de":"Gemeinsam mit Karl dem Grossen kann man vom Karlsturm \u00fcber Z\u00fcrich blicken und wachen.\r\n\r\n","en":"Together with Charlemagne you can watch over Zurich from the famous Karlsturm (Charles Tower).\r\n","fr":"Au sommet de la Karlsturm on peut se joindre \u00e0 Charlemagne pour observer et veiller sur Zurich.\r\n\r\n","it":"Insieme a Carlo Magno, sulla Karlsturm si pu\u00f2 ammirare e sorvegliare Zurigo.\r\n\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_sightseeing_karlsturm_grossmunster_02.jpg"},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_sightseeing_karlsturm_grossmunster_01_2.jpg","caption":{"de":"Grossm\u00fcnster mit den Alpen im Hintergrund","en":"Grossm\u00fcnster with the Alps in the back","fr":"Grossm\u00fcnster et les Alpes en arri\u00e8re-plan","it":"Grossm\u00fcnster e le Alpi sullo sfondo"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_sightseeing_karlsturm_grossmunster_02.jpg","caption":{"de":"Grossm\u00fcnster am Zwingliplatz Z\u00fcrich","en":"Grossm\u00fcnster at Zwingliplatz Zurich","fr":"Grossm\u00fcnster au Zwingliplatz","it":"Grossm\u00fcnster al Zwingliplatz"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_sightseeing_karlsturm_grossmunster_03.jpg","caption":{"de":"Grossm\u00fcnster Z\u00fcrich mit dem Fluss Limmat Vordergrund","en":"Grossm\u00fcnster with the River Limmat in the Foreground","fr":"Grossm\u00fcnster avec la rivi\u00e8re Limmat","it":"Grossm\u00fcnster con il fiume Limmat in primo piano"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_sightseeing_karlsturm-grossmuenster_04.jpg","caption":{"de":"Blick vom Grossm\u00fcnster \u00fcber Z\u00fcrich","en":"View from Grossm\u00fcnster over Zurich","fr":"Tout en haut de l\u0027embl\u00e8me de Zurich","it":"Vista di Zurigo dal Grossm\u00fcnster "}}],"updated":"2018-03-12 16:28:56 +0100","address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Grossm\u00fcnsterplatz","phone":" +41 44 251 38 60","email":"sekretariat.grossmuenster@zh.ref.ch","url":"http:\/\/www.grossmuenster.ch"},"geo":{"latitude":"47.370183938652","longitude":"8.543769294864"},"openingHours":{"de":"\u003Cp\u003E1. M\u00e4rz bis 31. Oktober\u003Cbr \/\u003EMontag bis Samstag 10.00 \u0026ndash; 17.00 Uhr\u003Cbr \/\u003ESonntag ab 12.30 Uhr\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E1. November bis 28. Februar\u003Cbr \/\u003EMontag bis Samstag 10.00 \u0026ndash; 16.30 Uhr\u003Cbr \/\u003ESonntag\u0026nbsp; ab 12.30 Uhr\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EMarch 1 to October 31\u003Cbr \/\u003EMonday to Saturday 10.00am \u0026ndash; 5.00pm\u003Cbr \/\u003ESunday from 12.30pm\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENovember 1 to February 28\u003Cbr \/\u003EMonday to Saturday 10.00am \u0026ndash; 4.30pm\u003Cbr \/\u003ESunday from 12.30pm\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003E1 mars \u0026ndash; 31 octobre\u003Cbr \/\u003EDu lundi au samedi 10h \u0026ndash; 17h\u003Cbr \/\u003EDimanche \u00e0 partir de 12h30\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E1 novembre \u0026ndash; 28 f\u00e9vrier\u003Cbr \/\u003EDu lundi au samedi 10h \u0026ndash; 16h30\u003Cbr \/\u003EDimanche \u00e0 partir de 12h30\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003E1 marzo\u0026ndash;31 ottobre\u003Cbr \/\u003EDa luned\u00ec a sabato 10.00 \u0026ndash; 17.00\u003Cbr \/\u003EDomenica dalle 12.30\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E1 novembre\u0026ndash;28 febbraio\u003Cbr \/\u003EDa luned\u00ec a sabato 10.00 \u0026ndash; 16.30\u003Cbr \/\u003EDomenica dalle 12.30\u003C\/p\u003E"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1569","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Vantage Points","Sport","Walks","Hikes","Nature","Mountains"],"name":{"de":"Felsenegg \u2013 Erholung auf 800 Metern H\u00f6he","en":"Felsenegg \u2013 Time Out at 2,624-feet Altitude ","fr":"Felsenegg \u2013 d\u00e9tente \u00e0 800 m\u00e8tres d\u0027altitude","it":"Felsenegg: relax a 800 metri di altitudine"},"disambiguatingDescription":{"de":"Eine atemberaubende Aussicht, unz\u00e4hlige Spazierwege und ein Ausflugsrestaurant locken zur Felsenegg.\r\n\r\n","en":"Breathtaking views, countless footpaths and an excursion restaurant attract people to the Felsenegg.\r\n","fr":"Une vue splendide, d\u0027innombrables sentiers et un restaurant attirent les visiteurs au Felsenegg.\r\n","it":"Una vista mozzafiato, innumerevoli passeggiate e un ristorante attirano sul Felsenegg.\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EEine Luftseilbahn bringt Naturliebhaber in f\u00fcnf Minuten von Adliswil zur Felsenegg, einem Aussichtspunkt auf der Albiskette. In \u00fcber 800 Metern H\u00f6he hat man eine atemberaubende Aussicht auf den Z\u00fcrichsee und die in der Ferne aufragenden Berge. Unz\u00e4hlige Wander- und Spazierwege sowie ein Ausflugsrestaurant lassen einen die Hektik des Alltags vergessen. Die Talstation erreicht man in rund zehn Minuten zu Fuss vom Bahnhof Adliswil.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EVom Uetliberg f\u00fchrt ein \u0026laquo;Planetenweg\u0026raquo; zur Felsenegg, der die Entfernungen im Sonnensystem abbildet. Jeder Meter des Weges entspricht einer Distanz von 1 Million Kilometer. Diese etwa zweist\u00fcndige Wanderung f\u00fchrt von der Sonne vorbei an den acht Planeten bis hin zum Zwergplaneten Pluto.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EA five-minute aerial railway journey takes nature lovers from Adliswil to Felsenegg, a vantage point over the Albis chain. At over 2,624 ft (800m) altitude, here you enjoy breathtaking views over Lake Zurich and the distant mountains. Countless foot and hiking paths along with an excursion restaurant leave everyday hectic far behind you. The valley station is reached in just 10 minutes on foot from the Adliswil railway station.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EA \u0026quot;Planet path\u0026quot; leads from Uetliberg to Felsenegg, which reflects the distances in the solar system. Every meter of the path corresponds to a distance of 1 million kilometers. The fascinating 2-hour hike takes you from the sun past the eight planets as far as the dwarf planet Pluto.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EEn cinq minutes, un t\u00e9l\u00e9ph\u00e9rique am\u00e8ne les amoureux de la nature d\u0026#39;Adliswil au Felsenegg. Le belv\u00e9d\u00e8re sur la cha\u00eene de l\u0026#39;Albis, situ\u00e9 \u00e0 plus de 800 m\u00e8tres d\u0026#39;altitude, offre une vue imprenable sur le lac de Zurich et les montagnes se dressant au loin. De nombreux sentiers de promenade et de randonn\u00e9e de m\u00eame qu\u0026#39;un restaurant d\u0026#39;altitude vous feront oublier l\u0026#39;agitation du quotidien. Le d\u00e9part du t\u00e9l\u00e9ph\u00e9rique se situe \u00e0 environ dix minutes \u00e0 pied de la gare d\u0026rsquo;Adliswil.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EDe l\u0026#39;Uetliberg, il est possible de rejoindre le Felsenegg par le \u0026laquo;\u0026nbsp;sentier des plan\u00e8tes \u0026raquo; (Planetenweg) qui mat\u00e9rialise les distances dans le syst\u00e8me solaire. Chaque m\u00e8tre correspond \u00e0 un million de kilom\u00e8tres. Cette promenade de deux heures relie le soleil \u00e0 la plan\u00e8te naine Pluton, en passant par les huit autres plan\u00e8tes.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EIn 5 minuti, una funicolare accompagna gli amanti della natura sul Felsenegg, un punto panoramico della catena dell\u0026#39;Albis. Da oltre 800 metri di altitudine, si gode di una vista mozzafiato sul Lago di Zurigo e sulle montagne che si stagliano in lontananza. Numerosi sentieri e passeggiate e un ristorante permettono di dimenticare la frenesia di tutti i giorni. La stazione a valle si raggiunge in circa 10 minuti a piedi dalla stazione di Adliswil.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003EDall\u0026#39;Uetliberg, la \u0026quot;Via dei pianeti\u0026quot;, che illustra le distanze nel sistema solare, conduce al Felsenegg. Ogni metro del sentiero corrisponde a una distanza di 1 milione di chilometri. Questa camminata di circa due ore porta dal sole al minuscolo Plutone, passando dagli altri otto pianeti.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Felsenegg","en":"Felsenegg","fr":"Felsenegg","it":"Felsenegg"},"text_teaser":{"de":"Eine atemberaubende Aussicht, unz\u00e4hlige Spazierwege und ein Ausflugsrestaurant locken zur Felsenegg.","en":"Breathtaking views, countless footpaths and an excursion restaurant attract people to the Felsenegg.\r\n","fr":"Une vue splendide, d\u0027innombrables sentiers et un restaurant attirent les visiteurs au Felsenegg.\r\n","it":"Una vista mozzafiato, innumerevoli passeggiate e un ristorante attirano sul Felsenegg.\r\n\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_tt_sommer_felsenegg_1600x900.jpg","caption":{"de":"Auf dem Dach eines Kaufhauses mitten in der Stadt, in einer Sternwarte oder auf einem Berg mit Weitblick. In Z\u00fcrich k\u00f6nnen Feinschmecker hoch hinaus.","en":"From the rooftop of a department store in the heart of the city, from an observatory or atop a mountain with panoramic views. Gourmets can fly high in Zurich.","fr":"Sur le toit d\u2019un grand magasin en plein c\u0153ur de la ville, en haut d\u2019un observatoire ou au sommet d\u2019une montagne avec vue imprenable, \u00e0 Zurich les gourmets peuvent prendre de la hauteur.","it":"Sul tetto di un grande magazzino nel centro della citt\u00e0, in un osservatorio o su una montagna con vista panoramica: a Zurigo i buongustai possono aspirare ad alte vette."}},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_felsenegg_wanderung_1280x960_23985.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_felsenegg_wanderung_1280x960_18408.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_felsenegg_wanderung_1280x960_23994.jpg"},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zuerich_felsenegg_wanderung_1280x960_23992.jpg"}],"updated":"2020-04-20 18:53:21 +0200","zurichcardDescription":{"de":"Freie Fahrt mit der Z\u00fcrich Card","en":"Free ride with the Z\u00fcrich Card","fr":"Voyage gratuit avec la Z\u00fcrich Card","it":"Viaggio gratuito con la Z\u00fcrich Card"},"zurichcard":[{"de":"Freier Eintritt","en":"Free entry","fr":"Ingresso gratuito","it":"Gratuito"}],"place":["Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Felsenegg","postalCode":"8143","streetAddress":"","url":"http:\/\/www.laf.ch"},"geo":{"latitude":"47.308700000000","longitude":"8.509310000000"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1563","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Vantage Points"],"name":{"de":"Polyterrasse, Eidgen\u00f6ssische Technische Hochschule und Universit\u00e4t Z\u00fcrich","en":"Polyterrasse, Federal Institute of Technology and Zurich University ","fr":"Polyterrasse, \u00c9cole polytechnique f\u00e9d\u00e9rale et Universit\u00e9 de Zurich","it":"Polyterrasse, Politecnico Federale di Zurigo e Universit\u00e0 di Zurigo"},"disambiguatingDescription":{"de":"Die Polyterrasse zwischen ETH und Universit\u00e4t bietet die beste Aussicht \u00fcber die Altstadt von Z\u00fcrich\r\n\r\n","en":"The Polyterrasse between the ETH and University offers top views over Zurich\u0027s old town \r\n","fr":"La Polyterrasse, situ\u00e9e entre l\u0027EPFZ et l\u0027universit\u00e9, offre une vue imprenable sur la vieille ville.\r\n","it":"La Polyterrasse tra l\u0027ETH e l\u0027Universit\u00e0 offre la vista pi\u00f9 bella sul centro storico di Zurigo.\r\n\r\n\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDas imposante Geb\u00e4ude der Eidgen\u00f6ssischen Technischen Hochschule ETH wurde 1864 nach Pl\u00e4nen von Gottfried Semper erbaut. 50 Jahre sp\u00e4ter entstand gleich daneben die Universit\u00e4t Z\u00fcrich UZH, ein nicht weniger eindrucksvolles Geb\u00e4ude, in welchem heute \u00fcber 30\u0026#39;000 Studierende und Mitarbeitende ein- und ausgehen.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDie Aussichtsterrasse vor dem ETH-Hauptgeb\u00e4ude \u0026ndash; Polyterrasse genannt \u0026ndash; ist mit der Polybahn vom Central aus in nur 2.5 Minuten zu erreichen. Von hier hat man einen prachtvollen Ausblick \u00fcber die Altstadt.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe imposing Federal Institute of Technology (ETH) building was constructed in 1864 from plans drawn up by Gottfried Semper. The University of Zurich (UZH) was established 50 years later in an adjacent and no less impressive edifice, visited by over 30,000 workers and students daily.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EThe Polybahn takes you up from Central to the panorama terrace in front of the main building of the Federal Institute of Technology in just three minutes. Here you enjoy superb views of the city.\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003EL\u0026rsquo;imposant b\u00e2timent de l\u0026#39;\u00c9cole polytechnique f\u00e9d\u00e9rale de Zurich (EPFZ) fut construit en 1864 suivant les plans de Gottfried Semper. 50 ans plus tard, l\u0026#39;immeuble voisin non moins impressionnant de l\u0026rsquo;Universit\u00e9 de Zurich fut \u00e9rig\u00e9. Il accueille aujourd\u0026rsquo;hui plus de 30 000 \u00e9tudiant(e)s et employ\u00e9(e)s.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDepuis Central, le funiculaire Polybahn vous am\u00e8ne en 2,5 minutes \u00e0 la terrasse panoramique, la Polyterrasse, situ\u00e9e devant le b\u00e2timent principal de l\u0026rsquo;EPFZ et offrant une vue magnifique sur la vieille ville.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003EL\u0026rsquo;imponente edificio dell\u0026rsquo;ETH, il Politecnico Federale di Zurigo, fu eretto nel 1864 su progetto di Gottfried Semper. La terrazza panoramica antistante l\u0026rsquo;edificio principale pu\u00f2 essere raggiunta con la Polybahn in soli 2 minuti e mezzo dalla fermata Central. Da qui si gode di una vista maestosa sul centro storico.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E50 anni dopo, di fianco all\u0026rsquo;ETH, sorse l\u0026rsquo;Universit\u00e0 di Zurigo, un edificio non meno imponente frequentato oggi da oltre 30.000 studenti.\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"Polyterrasse  ","en":"Polyterrasse  ","fr":"Polyterrasse  ","it":"Polyterrasse  "},"text_teaser":{"de":"Die Polyterrasse zwischen ETH und Universit\u00e4t bietet die beste Aussicht \u00fcber die Altstadt Z\u00fcrich.\r\n\r\n","en":"The Polyterrasse between the ETH and University offers top views over Zurich\u0027s old town.","fr":"La Polyterrasse entre l\u0027EPFZ et l\u0027universit\u00e9 offre une vue imprenable sur la vieille ville de Zurich.","it":"La Polyterrasse tra l\u0027ETH e l\u0027universit\u00e0 offre la vista pi\u00f9 bella sul centro storico di Zurigo.\r\n\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/keyvisual\/web_zurich_sightseeing_polyterrasse_02_wikimedia_roland_fischer.jpg","caption":{"de":"Die Polyterrasse und die Eidgen\u00f6ssische Technische Hochschule (ETH) im Hintergrund","en":"Polyterrasse in Front of the Federal Institute of Technology","fr":"La Polyterrasse et l\u0027\u00c9cole polytechnique f\u00e9d\u00e9rale (ETH)","it":"La Polyterrasse e il Politecnico Federale "}},"photo":[],"updated":"2017-11-08 15:09:20 +0100","place":["Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"Polyterrasse","url":"https:\/\/www.zuerich.com\/node\/1563"},"geo":{"latitude":"47.376313649383","longitude":"8.546687319931"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"},{"id":"1540","@context":"https:\/\/schema.org\/","@type":"Place","copyright":{"en":"Zurich Tourism www.zuerich.com","de":"Z\u00fcrich Tourismus www.zuerich.com","it":"Z\u00fcrich Tourismo www.zuerich.com","fr":"Z\u00fcrich Tourisme www.zuerich.com"},"cc":"BY-SA","category":["Attractions","Vantage Points"],"name":{"de":"B\u00fcrkliterrasse \u2013 Z\u00fcrichs Logenplatz am See","en":"B\u00fcrkliterrasse \u2013 Zurich\u0027s Front Row Seat by the Lake ","fr":"B\u00fcrkliterrasse \u2013 le balcon du lac de Zurich","it":"B\u00fcrkliterrasse: la loggia zurighese sul lago"},"disambiguatingDescription":{"de":"Von der B\u00fcrkliterrasse geniesst man den Blick \u00fcber den Z\u00fcrichsee bis hin zu den Alpen.","en":"From the B\u00fcrkliterrasse in Zurich you enjoy views over Lake Zurich as far as the Alps.","fr":"La B\u00fcrkliterrasse vous permet d\u0027admirer toute l\u0027\u00e9tendue du lac jusqu\u0027aux Alpes.\r\n","it":"Dalla B\u00fcrkliterrasse di Zurigo si gode di una splendida vista che spazia dal lago alle Alpi.\r\n"},"description":{"de":"\u003Cp\u003EDie B\u00fcrkliterrasse \u0026ndash; 1887 als Endpunkt der Bahnhofstrasse und Teil der Quaianlagen eingeweiht \u0026ndash; l\u00e4dt zum Ausruhen unter B\u00e4umen ein. Besonders attraktiv ist bei klarem Wetter der Blick \u00fcber den See bis hin zu den aufragenden Alpen. Seit 1952 sieht man auf der Terrasse die Skulptur des Zeus \u0026ndash; in Gestalt eines Adlers \u0026ndash; und seines Geliebten Ganymed. Sie zeigt die \u0026laquo;Entf\u00fchrung in den Olymp\u0026raquo; aus der griechischen Mythologie.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EVor der B\u00fcrkliterrasse befindet sich eine Schiffanlegestelle. Von hier aus kann man Rundfahrten auf dem Z\u00fcrichsee unternehmen und in der Naturidylle neue Perspektiven gewinnen.\u003C\/p\u003E","en":"\u003Cp\u003EThe B\u00fcrkliterrasse \u0026ndash; opened in 1887 as crowning finale of the Bahnhofstrasse and part of the lakeside park area (Quaianlage) \u0026ndash; is the ideal spot to sit and relax under the trees. In clear weather, you can enjoy marvelous views across the lake to the Alps. Since 1952, the terrace has been graced with the figure of Zeus (the eagle) and his lover, Ganymede, shown being borne up to Mount Olympus.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EIn front of the B\u00fcrkliterrasse lies a boat harbor from where you can take a cruise on Lake Zurich. Enjoy the city and environs from a different angle surrounded by idyllic nature.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","fr":"\u003Cp\u003ELa B\u00fcrkliterrasse, inaugur\u00e9e en 1887 en prolongement de la Bahnhofstrasse, fait partie int\u00e9grante des quais. Elle invite \u00e0 se reposer sous les arbres en profitant de la vue sur le lac et, par beau temps, sur le massif des Alpes. En 1952, la terrasse fut dot\u00e9e d\u0026rsquo;une statue de Zeus transform\u00e9 en aigle et de son amant Ganym\u00e8de, repr\u00e9sentant l\u0026rsquo;enl\u00e8vement sur l\u0026rsquo;Olympe dans la mythologie grecque.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EUn embarcad\u00e8re est situ\u00e9 en face de l\u0026rsquo;esplanade B\u00fcrkliterrasse, point de d\u00e9part d\u0026#39;excursions en bateau sur le lac de Zurich. Le moyen id\u00e9al pour r\u00eaver \u00e0 d\u0026#39;autres horizons dans un cadre idyllique.\u003C\/p\u003E","it":"\u003Cp\u003ELa B\u00fcrkliterrasse, inaugurata nel 1887 come punto finale della Bahnhofstrasse e parte integrante dell\u0026rsquo;infrastruttura del ponte Quaibr\u00fccke, invita a riposarsi sotto gli alberi, in riva al lago. Con il bel tempo, la vista spazia fino alle Alpi. La scultura che rappresenta il bel Ganimede e Giove, che si tramut\u00f2 in aquila per rapirlo e portarlo sull\u0026rsquo;Olimpo, risale al 1952.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EDi fronte alla B\u00fcrkliterrasse si situa l\u0026rsquo;attracco dei battelli, dal quale partono crociere sul lago di Zurigo, che permettono di osservare la citt\u00e0 da una prospettiva diversa mentre se ne assapora la natura.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E"},"title_teaser":{"de":"B\u00fcrkliterrasse","en":"B\u00fcrkliterrasse","fr":"B\u00fcrkliterrasse","it":"B\u00fcrkliterrasse"},"text_teaser":{"de":"Von der Z\u00fcrcher B\u00fcrkliterrasse geniesst man den Blick \u00fcber den Z\u00fcrichsee bis hin zu den Alpen.\r\n","en":"From the B\u00fcrkliterrasse in Zurich you enjoy views over Lake Zurich as far as the Alps.","fr":"La B\u00fcrkliterrasse vous permet d\u0027admirer toute l\u0027\u00e9tendue du lac jusqu\u0027aux Alpes.\r\n","it":"Dalla B\u00fcrkliterrasse di Zurigo si gode di una splendida vista che spazia dal lago alle Alpi.\r\n"},"image":{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_sightseeing_ganymed_03.jpg","caption":{"de":"B\u00fcrkliterrasse am B\u00fcrkliplatz","en":"B\u00fcrkliterrasse at B\u00fcrkliplatz","fr":"B\u00fcrkliterrasse a cot\u00e9 B\u00fcrkliplatz","it":"B\u00fcrkliterrasse vicino al B\u00fcrkliplatz"}},"photo":[{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/web_zurich_sightseeing_buerkliterrasse_02.jpg","caption":{"de":"Sitzplatz bei der B\u00fcrkliterrasse","en":"Seat at the B\u00fcrkliterrasse","fr":"Si\u00e8ge \u00e0 la B\u00fcrkliterrasse","it":"Seduta al B\u00fcrkliterrasse\r\n"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_sightseeing_burkliterrasse_01_0.jpg","caption":{"de":"Ganymed bei der B\u00fcrkliterrasse","en":"Ganymed at B\u00fcrkliterrasse","fr":"Ganym\u00e8de dans le B\u00fcrkliterrasse","it":"Ganimede nel B\u00fcrkliterrasse"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_sightseeing_burkliterrasse_03_wikimedia_roland_fischer.jpg","caption":{"de":"Blumenuhr an der B\u00fcrkliterrasse","en":"Clock made out of flowers at B\u00fcrkliterrasse","fr":"Horloge Fleurie dans le B\u00fcrkliterrasse","it":"Fiore Orologio nel B\u00fcrkliterrasse"}},{"url":"https:\/\/cdn.zuerich.com\/sites\/default\/files\/imagegallery\/web_zurich_sightseeing_burkliplatz_01.jpg","caption":{"de":"Schiffsanlegestelle am B\u00fcrkliplatz","en":"Shipping Pier at B\u00fcrkliplatz","fr":"Navires \u00e0 B\u00fcrkliplatz","it":"Banchina d\u0027approdo al B\u00fcrkliplatz"}}],"updated":"2017-08-22 13:51:06 +0200","place":["Outdoors"],"address":{"addressCountry":"CH","addressLocality":"Z\u00fcrich","postalCode":"8001","streetAddress":"","url":"https:\/\/www.zuerich.com\/node\/1540"},"geo":{"latitude":"47.366374400000","longitude":"8.541128500000"},"openingDays":"Monday,Tuesday,Wednesday,Thursday,Friday,Saturday,Sunday"}]